{"data": [{"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821994228", "edit_history_tweet_ids": ["1192679060369006592"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T05:43:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192679060369006592"}, {"text": "RT @leoovargasCRF: A torcida que espalhou cartazes falando da trag\u00e9dia do ninho urubu MATOU A FACADAS um torcedor do Flamengo hoje. Hipocri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952705691923476480", "edit_history_tweet_ids": ["1192678773742866432"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "ninho urubu"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leoovargasCRF", "id": "1686721303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192625248467898376"}], "created_at": "2019-11-08T05:42:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1192678773742866432"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961465615", "edit_history_tweet_ids": ["1192678682478960640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T05:42:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192678682478960640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Policia"}, {"start": 13, "end": 18, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/COy7jmkOix", "expanded_url": "http://bit.ly/2JZvV1r", "display_url": "bit.ly/2JZvV1r"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5844, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "text": "\ud83d\udea8 #Policia \ud83d\udea8\n#CDMX\n\nLa discusi\u00f3n llev\u00f3 a que el hombre cometiera tan atroz crimen. \ud83d\ude94\n\n\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/COy7jmkOix", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046", "edit_history_tweet_ids": ["1192678131947073537"], "created_at": "2019-11-08T05:40:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192678131947073537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "BastaBaby"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AngelXzon", "id": "1862219431"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "text": "RT @AngelXzon: @agencialavieja Una lectura simple de nuestra historia nos da que tenemos tendencia electoral suicida\n#BastaBaby", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44734221", "edit_history_tweet_ids": ["1192678041027264512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192663583815065601"}], "created_at": "2019-11-08T05:39:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192678041027264512"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710922402", "edit_history_tweet_ids": ["1192678009842622469"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T05:39:31.000Z", "lang": "es", "id": "1192678009842622469"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513355651", "edit_history_tweet_ids": ["1192677643994439681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T05:38:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192677643994439681"}, {"text": "Para 2010 en Chile Ventura, Carvajal, Ega\u00f1a y Gari reportaron un 62% de prevalencia de ideaci\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "1059284948623024128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059284948623024128", "edit_history_tweet_ids": ["1192677243274711040"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8725, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3456, "type": "Person", "normalized_text": "Ventura"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Carvajal"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Ega\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Gari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192676266564042752"}], "created_at": "2019-11-08T05:36:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192677243274711040"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4156943789", "edit_history_tweet_ids": ["1192676994099617793"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "created_at": "2019-11-08T05:35:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1192676994099617793"}, {"text": "https://t.co/oXFy1gvAzP: Balea a su pareja y se suicida en Alameda del Sur - Exc\u00e9lsior https://t.co/rLSMxXCx1h", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oXFy1gvAzP", "expanded_url": "http://Excelsior.com.mx", "display_url": "Excelsior.com.mx", "status": 200, "title": "Exc\u00e9lsior", "description": "El portal de noticias l\u00edder en M\u00e9xico con toda la informaci\u00f3n nacional y del mundo. Ent\u00e9rate en tiempo real de la vida p\u00fablica, pol\u00edtica, espect\u00e1culos, deportes, videos y m\u00e1s...", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rLSMxXCx1h", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/balea-a-su-pareja-y-se-suicida-en-alameda-del-sur/1346512", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/bale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/balea-a-su-pareja-y-se-suicida-en-alameda-del-sur/1346512"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda del Sur"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsior"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014593845881757697", "edit_history_tweet_ids": ["1192676579480145921"], "created_at": "2019-11-08T05:33:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192676579480145921"}, {"text": "@efekyer conozco a alguien cuyo sue\u00f1o es q alguien pretencioso y oligarca le sirva un Petrus y....echarle un chorro de soda a la copaaa . suicida el hombre", "in_reply_to_user_id": "1165076216749146112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186110021114957826", "edit_history_tweet_ids": ["1192676569090809856"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "Petrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192667450606796802"}], "created_at": "2019-11-08T05:33:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192676569090809856"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889380420", "edit_history_tweet_ids": ["1192676536597598209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T05:33:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192676536597598209"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910360410901106690", "edit_history_tweet_ids": ["1192676291025219585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T05:32:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192676291025219585"}, {"text": "Hombre asesina a tiros a mujer tras discutir en Alameda Sur; luego se suicida: VIDEOS https://t.co/mfdvY1niI7", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mfdvY1niI7", "expanded_url": "http://bit.ly/2WRJQMl", "display_url": "bit.ly/2WRJQMl"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712084091475111937", "edit_history_tweet_ids": ["1192676284393914368"], "created_at": "2019-11-08T05:32:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192676284393914368"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138942409", "edit_history_tweet_ids": ["1192676012926091264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T05:31:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192676012926091264"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: La mujer qued\u00f3 lesionada por un disparo en la cabeza que le dio el agresor y fue trasladada viva a un hospital cercano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087334705", "edit_history_tweet_ids": ["1192675952968388609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192651853881847808"}], "created_at": "2019-11-08T05:31:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192675952968388609"}, {"text": "Que doidera o cara q se matou, q isso mane", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032213300656922629", "edit_history_tweet_ids": ["1192675695274733568"], "created_at": "2019-11-08T05:30:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1192675695274733568"}, {"text": "@Marcellecardoz Porra papo reto e n foi nem pq a gente quase se matou kkkk pq poderia ter sido kkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "711048400259715072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722834756195508224", "edit_history_tweet_ids": ["1192675640232890368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcellecardoz", "id": "711048400259715072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192675473836388352"}], "created_at": "2019-11-08T05:30:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192675640232890368"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843238035688972288", "edit_history_tweet_ids": ["1192675318596808706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T05:28:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192675318596808706"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921220734", "edit_history_tweet_ids": ["1192675166762893312"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T05:28:13.000Z", "lang": "es", "id": "1192675166762893312"}, {"text": "@sofiamartinsx eu fiz falando como eu queria ser atropelada pra eu n precisar ser uma suicida", "in_reply_to_user_id": "730501907366748162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030325864590962688", "edit_history_tweet_ids": ["1192675100446855169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sofiamartinsx", "id": "730501907366748162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192673574596820992"}], "created_at": "2019-11-08T05:27:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192675100446855169"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121289948802572289", "edit_history_tweet_ids": ["1192674888227729409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T05:27:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192674888227729409"}, {"text": "En 1991 la Encuesta Nacional de Adolescentes report\u00f3 40.7% de prevalencia de ideaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059284948623024128", "edit_history_tweet_ids": ["1192674844715954176"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 43, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Adolescentes"}]}, "created_at": "2019-11-08T05:26:56.000Z", "lang": "es", "id": "1192674844715954176"}, {"text": "RT @leoovargasCRF: A torcida que espalhou cartazes falando da trag\u00e9dia do ninho urubu MATOU A FACADAS um torcedor do Flamengo hoje. Hipocri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851153752774062080", "edit_history_tweet_ids": ["1192674820615557120"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "ninho urubu"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leoovargasCRF", "id": "1686721303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192625248467898376"}], "created_at": "2019-11-08T05:26:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1192674820615557120"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136149489", "edit_history_tweet_ids": ["1192674775455485952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-08T05:26:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192674775455485952"}, {"text": "@ActualidadRT Yo solo quiero ver que alg\u00fan animalista tenga los cojones de ir a manifestarse a China sobre esto \ud83d\ude02 eso seria \u00e9pico y suicida.", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802927920", "edit_history_tweet_ids": ["1192674765250543616"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192651707966246917"}], "created_at": "2019-11-08T05:26:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192674765250543616"}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4539138674", "edit_history_tweet_ids": ["1192674464049315841"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "created_at": "2019-11-08T05:25:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192674464049315841"}, {"text": "@camandis @angelthesis_ eu so bipolar e tenho panico (mais 3 diag) o anticoncepcional me botou no fundo fo fundo do po\u00e7o cogitaram me internar pq eu tava c idea\u00e7ao suicida se n me engano qdo fui tentar me matar eu tava testando o diana", "in_reply_to_user_id": "586882087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2981760833", "edit_history_tweet_ids": ["1192674374270291968"], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "diana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "camandis", "id": "586882087"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "angelthesis_", "id": "1283211785399676928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192672737623457793"}], "created_at": "2019-11-08T05:25:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1192674374270291968"}, {"text": "._. https://t.co/TomTPpFpIM", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/TomTPpFpIM", "expanded_url": "https://expressoam.com/apos-crise-depressiva-policial-militar-se-suicida-em-manaus/", "display_url": "expressoam.com/apos-crise-dep\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257748866", "edit_history_tweet_ids": ["1192674282503114753"], "created_at": "2019-11-08T05:24:42.000Z", "lang": "zxx", "id": "1192674282503114753"}, {"text": "mi mejor amigo se suicido. Hab\u00edamos quedado en que saldr\u00edamos de esta mierda, de este cuarto suicida, a\u00fan no sab\u00edamos como, pero la meta era salir, como amigos o como pareja. Hab\u00edan d\u00edas en que hablamos y... https://t.co/TrKmZ6xxGr", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/TrKmZ6xxGr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008625227544/posts/2235829180047901/", "display_url": "facebook.com/10000862522754\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908510061814837249", "edit_history_tweet_ids": ["1192674101250445312"], "created_at": "2019-11-08T05:23:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192674101250445312"}, {"text": "@ch007arles XD me dio nervia, ten\u00eda la esperanza de que viviera. Ya ma\u00f1ana se nos suicida, si es que lo hacen como en la vieja.", "in_reply_to_user_id": "391189690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229013881", "edit_history_tweet_ids": ["1192673174372130817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ch007arles", "id": "391189690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192662043049877504"}], "created_at": "2019-11-08T05:20:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192673174372130817"}, {"text": "El hoy occiso pens\u00f3 que hab\u00eda dado muerte a su amada y por eso se suicid\u00f3\nhttps://t.co/jiFzqRTWQw", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jiFzqRTWQw", "expanded_url": "https://bit.ly/2oWrxJa", "display_url": "bit.ly/2oWrxJa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175870200", "edit_history_tweet_ids": ["1192673114469150721"], "created_at": "2019-11-08T05:20:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192673114469150721"}, {"text": "RT @Xochimilco_MX: Tras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352242970", "edit_history_tweet_ids": ["1192672719525023746"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Xochimilco_MX", "id": "93556472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192581993738850304"}], "created_at": "2019-11-08T05:18:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192672719525023746"}, {"text": "@dw_brasil \u00d3timo. Quem roubou , lesou, matou , estuprou vai ter o processo expirado em fun\u00e7ao das tais inst\u00e2ncias? Se for rico sim.  Quem tiver comemorando os resultados, n\u00e3o esque\u00e7a de faze - lo quando acontecee dentro de casa. Ao pobre resta a industria da camiseta com a cara do morto.", "in_reply_to_user_id": "6135602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "379286197", "edit_history_tweet_ids": ["1192672591145775104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192611352357027840"}], "created_at": "2019-11-08T05:17:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192672591145775104"}, {"text": "@gonzaperez99 Sale pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "1564490202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892317230", "edit_history_tweet_ids": ["1192672369917214720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192659545128128512"}], "created_at": "2019-11-08T05:17:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192672369917214720"}, {"text": "RT @ricardovitela: Movilizaci\u00f3n policiaca por crimen pasional en la zona de la Alameda del Sur en @Alcaldia_Coy , un hombre al parecer disc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164130784", "edit_history_tweet_ids": ["1192672274199040001"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.5185, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricardovitela", "id": "366863182"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192588010694557697"}], "created_at": "2019-11-08T05:16:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192672274199040001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 149, "tag": "VotoBif\u00e3o"}, {"start": 150, "end": 167, "tag": "MelhoresDoAnoEGO"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.4572, "type": "Other", "normalized_text": "VotoBif\u00e3o"}, {"start": 151, "end": 166, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "MelhoresDoAnoEGO"}]}, "text": "Se por um lado rihanna pede desculpa pra mae pq matou um homem nesse video xtina tirou o dia pra mata varios por prazer mesmo kkkkkkkkkkk\n\n#VotoBif\u00e3o\n#MelhoresDoAnoEGO", "in_reply_to_user_id": "2750935925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750935925", "edit_history_tweet_ids": ["1192671872913223680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192671451188531202"}], "created_at": "2019-11-08T05:15:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1192671872913223680"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129352456", "edit_history_tweet_ids": ["1192671844303802369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "created_at": "2019-11-08T05:15:01.000Z", "lang": "es", "id": "1192671844303802369"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134267250649784326", "edit_history_tweet_ids": ["1192671648626937857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T05:14:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192671648626937857"}, {"text": "no inferno n ta cabendo mais alma de tanto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4778220273", "edit_history_tweet_ids": ["1192671479810400256"], "created_at": "2019-11-08T05:13:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1192671479810400256"}, {"text": "@MarinezSasso @Lunasan37493394 @psol50 Todo mundo fica feliz em rever aquele parente preso injustamente, s\u00f3 porque vende drogas para crian\u00e7as e adolescentes , ou aquele outro, tadinho, que se apaixonou por uma garota de 9 anos e transou com.ela a for\u00e7a. Aquele que matou o amante da esposa e depois a esposa. Saudades.", "in_reply_to_user_id": "1122127745742405633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "391130588", "edit_history_tweet_ids": ["1192670503795908608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarinezSasso", "id": "1122127745742405633"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192614187698135040"}], "created_at": "2019-11-08T05:09:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192670503795908608"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960305941592924161", "edit_history_tweet_ids": ["1192670015335653376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T05:07:45.000Z", "lang": "es", "id": "1192670015335653376"}, {"text": "Erro atr\u00e1s de erro, Portland j\u00e1 empatou o jogo.... Beverley fora de si... Kawhi n\u00e3o tendo uma boa noite, Shamet matou uma bola de fora, vamos ver se acordar, sen\u00e3o a esperan\u00e7a \u00e9 no Lou!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473894256", "edit_history_tweet_ids": ["1192669702360838145"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "Portland"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Beverley"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Kawhi"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Shamet"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Lou"}]}, "created_at": "2019-11-08T05:06:30.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1192669702360838145"}, {"text": "Passei pela sala, meu pai assistindo Danilo gentilli..\nTava um cara contando piadas tristes.\n\nAt\u00e9 que ele conta..\nUm amigo meu se suicidou, pior que eu tinha visto ele uns dias atr\u00e1s, mas deixei pra l\u00e1, n\u00e3o \u00e9... https://t.co/t4Jd3sJXpM", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/t4Jd3sJXpM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002223488768/posts/2501940279890064/", "display_url": "facebook.com/10000222348876\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo gentilli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236016940", "edit_history_tweet_ids": ["1192669424060375040"], "created_at": "2019-11-08T05:05:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1192669424060375040"}, {"text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075233050", "edit_history_tweet_ids": ["1192669349250785280"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "created_at": "2019-11-08T05:05:06.000Z", "lang": "en", "id": "1192669349250785280"}, {"text": "RT @bruninhan22: t\u00f3 boba ainda com esse cara que se matou no barra sul... como uma pessoa consegue ficar t\u00e3o mal ao ponto de se suicidar as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728748775972409345", "edit_history_tweet_ids": ["1192669310797434880"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5794, "type": "Place", "normalized_text": "barra sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bruninhan22", "id": "1049368096362913792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192647957138591744"}], "created_at": "2019-11-08T05:04:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192669310797434880"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155306160775471104", "edit_history_tweet_ids": ["1192668869401489410"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T05:03:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192668869401489410"}, {"text": "\"meu amigo se suicidou,2 meses atras eu conversei com ele e ele falou q tava triste, mas eu nem dei mt aten\u00e7\u00e3o, sabe pra essas pessoas \u00e9 bom n d\u00e1 mt corda\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137525275472908289", "edit_history_tweet_ids": ["1192668676354379776"], "created_at": "2019-11-08T05:02:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1192668676354379776"}, {"text": "RT @Carloslamalope1: @hectorbecerrilr Jajajjaajajjjajajajajajajaajjajajakk., de mas naruces los llevo ese zorro no fiscaliza nads solo sirv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1562110248", "edit_history_tweet_ids": ["1192668622667309056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192612520554577920"}], "created_at": "2019-11-08T05:02:13.000Z", "lang": "es", "id": "1192668622667309056"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737094374014652420", "edit_history_tweet_ids": ["1192668433395130370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T05:01:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192668433395130370"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730887132831617025", "edit_history_tweet_ids": ["1192668412876595201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T05:01:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192668412876595201"}, {"text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964259540438081539", "edit_history_tweet_ids": ["1192668312360103937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "created_at": "2019-11-08T05:00:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192668312360103937"}, {"text": "@LucianaMora10 @fdbedout Con esa noticia la izquierda se suicida  y otros se les corre m\u00e1s la teja", "in_reply_to_user_id": "915292792141819905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1143322438601719808", "edit_history_tweet_ids": ["1192668305573597185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucianaMora10", "id": "915292792141819905"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192509411757039616"}], "created_at": "2019-11-08T05:00:57.000Z", "lang": "es", "id": "1192668305573597185"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211171748", "edit_history_tweet_ids": ["1192668198476402688"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T05:00:31.000Z", "lang": "es", "id": "1192668198476402688"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728685848", "edit_history_tweet_ids": ["1192668179614642176"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "created_at": "2019-11-08T05:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192668179614642176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101665825545744384", "edit_history_tweet_ids": ["1192667952761450496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "created_at": "2019-11-08T04:59:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192667952761450496"}, {"text": "@RenataUmiji @Babrangel @DaniContin @jrguzzofatos \u00c9 uma esquerdista dissimulada apoiadora de criminosos e adepta de um regime que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas e ainda se sente orgulhosa em apoiar isso. N\u00e3o respeito gentinha desse tipo, n\u00e3o me interessa qu\u00e3o educadinha finja ser.", "in_reply_to_user_id": "129447576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024368234382942208", "edit_history_tweet_ids": ["1192667322714120224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RenataUmiji", "id": "129447576"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Babrangel", "id": "133825174"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "DaniContin", "id": "50317988"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192664591211339777"}], "created_at": "2019-11-08T04:57:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1192667322714120224"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807756823", "edit_history_tweet_ids": ["1192667294419173376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:56:56.000Z", "lang": "es", "id": "1192667294419173376"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028847871167262720", "edit_history_tweet_ids": ["1192667147291508736"], "created_at": "2019-11-08T04:56:21.000Z", "lang": "es", "id": "1192667147291508736"}, {"text": "se a \u00faltima que ele matou na coxa ele chapela o goleiro ia ser igual o gol do pel\u00e9 que passava na abertura do bomba patch https://t.co/ehEhPOwq6Y", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ehEhPOwq6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Pesgrau/status/1192433393620918273", "display_url": "twitter.com/Pesgrau/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 120, "probability": 0.4679, "type": "Other", "normalized_text": "bomba patch"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "724625084586057728", "edit_history_tweet_ids": ["1192666999492677632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192433393620918273"}], "created_at": "2019-11-08T04:55:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1192666999492677632"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2313845089", "edit_history_tweet_ids": ["1192666761373589504"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T04:54:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192666761373589504"}, {"text": "@belaisalmeida O primeiro gol da Su\u00e9cia veio de uma boa jogada que matou a defesa. As suecas chegaram ao seu segundo gol em uma falha de Naeher e Sauerbrunn, que tentaram se ajudar, mas acabaram se atrapalhando. A defesa n\u00e3o parecia mais t\u00e3o consistente como no 1T.", "in_reply_to_user_id": "1129009597254197248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129009597254197248", "edit_history_tweet_ids": ["1192666654595002370"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5508, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00e9cia"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Naeher"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Sauerbrunn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "belaisalmeida", "id": "1109179407091011584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192666478476251136"}], "created_at": "2019-11-08T04:54:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1192666654595002370"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ScGkFiUgAV", "expanded_url": "http://ow.ly/IKVf30pR3QJ", "display_url": "ow.ly/IKVf30pR3QJ"}]}, "text": "#Nacional Lo que se cree que fue un crimen pasional hab\u00eda comenzado como una discusi\u00f3n en el parque, pero todo termin\u00f3 cuando se escuch\u00f3 la detonaci\u00f3n de por lo menos tres balazos https://t.co/ScGkFiUgAV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99005968", "edit_history_tweet_ids": ["1192666632134545410"], "created_at": "2019-11-08T04:54:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192666632134545410"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110235773", "edit_history_tweet_ids": ["1192666509404987393"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T04:53:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192666509404987393"}, {"text": "RT @SerraVaquer: @WolffWaldo Todo guionado por la Jefa de la Banda... tenemos raz\u00f3n cuando decimos que es el \"Chirolita\" de la Jefa... si d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1701362964", "edit_history_tweet_ids": ["1192666500395601920"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3661, "type": "Other", "normalized_text": "Banda"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Chirolita"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.3123, "type": "Other", "normalized_text": "Jefa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SerraVaquer", "id": "1186092284565176320"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192644912602374145"}], "created_at": "2019-11-08T04:53:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192666500395601920"}, {"text": "Sabemos que tem que melhorar a seguran\u00e7a da trensurb por diversos motivos. Mas, c\u00eas t\u00e3o ligados que pra um suicida em potencial isso n\u00e3o vai adiantar nada n\u00e9? Se a pessoa chegou a ter coragem de querer se atirar na frente do metr\u00f4, ela vai escolher um outro meio", "in_reply_to_user_id": "100662727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "100662727", "edit_history_tweet_ids": ["1192666131720548352"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "trensurb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192661099293880320"}], "created_at": "2019-11-08T04:52:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1192666131720548352"}, {"text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949932056301260810", "edit_history_tweet_ids": ["1192665911536340993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "created_at": "2019-11-08T04:51:26.000Z", "lang": "es", "id": "1192665911536340993"}, {"text": "@demishallow Afundou uma na\u00e7\u00e3o inteira em 16 ANOS... faz assim... te dou um conselho... leva ele pra morar na tua casa... se tu acha que ele \u00e9 bonzinho e inocente... j\u00e1 matou 2 mulheres... sim 2 esposas... e todos amigos est\u00e3o na cadeia condenados agora neste momento... leva pra tua CASA...", "in_reply_to_user_id": "959543200418553856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "1581197694", "edit_history_tweet_ids": ["1192665478717685761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "demishallow", "id": "1275539401796354050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192628298523856896"}], "created_at": "2019-11-08T04:49:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1192665478717685761"}, {"text": "RT @crf_clarice: parem de postar o video do homem que se suicidou na tijuca, tenham ao menos o senso e pensem como os familiares est\u00e3o se s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800553087215636480", "edit_history_tweet_ids": ["1192665443254898688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Crf_clarice", "id": "1311771146854051842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192636920683286528"}], "created_at": "2019-11-08T04:49:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1192665443254898688"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919298925470867457", "edit_history_tweet_ids": ["1192665374879289344"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "created_at": "2019-11-08T04:49:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192665374879289344"}, {"text": "RT @behernandez80: @hcapriles Y tu que? Eres un eunuco!!! Retirar\u00e9 o hasnos un favor y suicida te....", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185036950899703808", "edit_history_tweet_ids": ["1192665214342356993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "behernandez80", "id": "204509605"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "hcapriles", "id": "47491330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192523318492090368"}], "created_at": "2019-11-08T04:48:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192665214342356993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 86, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 76, "probability": 0.8444, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Seguridad de"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8641, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}]}, "text": "RT @telediario: \ud83d\udd34 De acuerdo con informaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Seguridad de la #CDMX, la pareja ten\u00eda una fuerte discusi\u00f3n y despu\u00e9s se e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098609184801734656", "edit_history_tweet_ids": ["1192665022318686208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192664290785972224"}], "created_at": "2019-11-08T04:47:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192665022318686208"}, {"text": "En chile las enfermedades mentales son un estorbo, un estorbo que incluso cuando decides dejar de molestar (se suicida o lo intenta) te dicen que ahora estorbas m\u00e1s, te dan una bofetada de \u201ceri un cacho\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2907758967", "edit_history_tweet_ids": ["1192664960490496000"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3912, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "created_at": "2019-11-08T04:47:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192664960490496000"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192639467", "edit_history_tweet_ids": ["1192664954178019328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:47:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192664954178019328"}, {"text": "@OsogordoIntenso Mandarlo en una misi\u00f3n suicida y que la cumpla al pie de la letra.", "in_reply_to_user_id": "477307574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43262280", "edit_history_tweet_ids": ["1192664767162396677"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OsogordoIntenso", "id": "477307574"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192663844763709442"}], "created_at": "2019-11-08T04:46:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192664767162396677"}, {"text": "matheus me mostrou o v\u00eddeo do cara q se matou, q nervoso \ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1001629253287448576", "edit_history_tweet_ids": ["1192664524173778944"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "matheus"}]}, "created_at": "2019-11-08T04:45:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1192664524173778944"}, {"text": "RT @MrElDiablo8: Discute con su pareja, le dispara y luego se suicida en Alameda Sur @Alcaldia_Coy \n\nhttps://t.co/QI7RwSLjW4 v\u00eda @Milenio\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QI7RwSLjW4", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida", "display_url": "milenio.com/policia/alamad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.7444, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424289637", "edit_history_tweet_ids": ["1192664372755279873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192629721688944641"}], "created_at": "2019-11-08T04:45:19.000Z", "lang": "es", "id": "1192664372755279873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Familia"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "Noticia"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "Edom\u00e9x"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NXDZzYhiwA", "expanded_url": "https://www.trespm.mx/seguridad/hombre-enloquece-asesina-a-su-familia-y-se-suicida", "display_url": "trespm.mx/seguridad/homb\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "o Alber"}, {"start": 148, "end": -2, "probability": 0.6203, "type": "Place", "normalized_text": " #Edom\ufffd"}]}, "text": "#Seguridad \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\n\nUn hombre identificado como Alberto \u201cN\u201d priv\u00f3 de la vida a sus dos hijos de ocho y diez a\u00f1os de edad\u00a0.\ud83d\ude28\n.\n.\n.\n.\n.\n#Familia #Noticia #Edom\u00e9x https://t.co/NXDZzYhiwA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103972911", "edit_history_tweet_ids": ["1192664301485477888"], "created_at": "2019-11-08T04:45:02.000Z", "lang": "es", "id": "1192664301485477888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 70, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/vJBK1Ni18G", "expanded_url": "https://www.telediario.mx/metropoli/tras-discusion-hombre-mata-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-coyoacan", "display_url": "telediario.mx/metropoli/tras\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 60, "probability": 0.8843, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Seguridad de"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "text": "\ud83d\udd34 De acuerdo con informaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Seguridad de la #CDMX, la pareja ten\u00eda una fuerte discusi\u00f3n y despu\u00e9s se escucharon las detonaciones por arma de fuego\n\nhttps://t.co/vJBK1Ni18G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "900122660537077762", "edit_history_tweet_ids": ["1192664290785972224"], "created_at": "2019-11-08T04:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192664290785972224"}, {"text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307074545", "edit_history_tweet_ids": ["1192664224524390406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "created_at": "2019-11-08T04:44:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192664224524390406"}, {"text": "RT @lasillarota: Un hombre de aproximadamente 60 a\u00f1os de edad asesin\u00f3 de un balazo a una mujer de 52, luego de una aparente discusi\u00f3n en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143579053", "edit_history_tweet_ids": ["1192664087928270848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192659005878857728"}], "created_at": "2019-11-08T04:44:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192664087928270848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 112, "tag": "BastaBaby"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "text": "@agencialavieja Una lectura simple de nuestra historia nos da que tenemos tendencia electoral suicida\n#BastaBaby", "in_reply_to_user_id": "170955445", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1862219431", "edit_history_tweet_ids": ["1192663583815065601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192653505217122304"}], "created_at": "2019-11-08T04:42:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192663583815065601"}, {"text": "\u306a\u304b\u306a\u304b\u8208\u5473\u6df1\u3044\u3002https://t.co/hPjyTNFhFQ", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/hPjyTNFhFQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12803", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12803"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026877388481748992", "edit_history_tweet_ids": ["1192663477548023809"], "created_at": "2019-11-08T04:41:46.000Z", "lang": "ja", "id": "1192663477548023809"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225516201", "edit_history_tweet_ids": ["1192663390294020096"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T04:41:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192663390294020096"}, {"text": "RT @gerlingm: @santibacigalup tipo de colo: el suicida \nComo lo vas a despertar as\u00ed hdp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354", "edit_history_tweet_ids": ["1192663353765834752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GerlingM", "id": "1500927949947772934"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "santibacigalup", "id": "300960142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192550959932747789"}], "created_at": "2019-11-08T04:41:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192663353765834752"}, {"text": "o cara se matou e kitou lvl 1 EU ODEIO ESSE JOGO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193011627", "edit_history_tweet_ids": ["1192663191094022144"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "lvl 1"}]}, "created_at": "2019-11-08T04:40:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1192663191094022144"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: La mujer qued\u00f3 lesionada por un disparo en la cabeza que le dio el agresor y fue trasladada viva a un hospital cercano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70567732", "edit_history_tweet_ids": ["1192662992560803841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192651853881847808"}], "created_at": "2019-11-08T04:39:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192662992560803841"}, {"text": "RT @SerraVaquer: @WolffWaldo Todo guionado por la Jefa de la Banda... tenemos raz\u00f3n cuando decimos que es el \"Chirolita\" de la Jefa... si d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311885315", "edit_history_tweet_ids": ["1192662849010774016"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3661, "type": "Other", "normalized_text": "Banda"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Chirolita"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.3123, "type": "Other", "normalized_text": "Jefa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SerraVaquer", "id": "1186092284565176320"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192644912602374145"}], "created_at": "2019-11-08T04:39:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192662849010774016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 209, "tag": "STFvergonhanacional"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Lula"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "text": "@psol50 S\u00f3 quero ver se a esquerdalhada sobre Marielle Lula solto e quem matou Marielle tamb\u00e9m, nem v\u00e3o poder falar mas : Quem mandou matar a Marielle, v\u00e3o ter que escolher n\u00e9 amiguinhos...#STFvergonhanacional", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "91240651", "edit_history_tweet_ids": ["1192662833818951680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192605394360848384"}], "created_at": "2019-11-08T04:39:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1192662833818951680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "LulaLivre"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/q5SYOPNWge", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1093195179312451585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5SYOPNWge", "media_key": "7_1093195158122835969"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}]}, "text": "RT @MarceloACoelho1: https://t.co/q5SYOPNWge\nOra, quem matou Bolsonaro?\nA faca infectada com c\u00e2ncer\n#LulaLivre\nA ju\u00edza mesmo sabendo que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126371848", "edit_history_tweet_ids": ["1192662696484909056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1093304556702830593"}], "created_at": "2019-11-08T04:38:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1192662696484909056"}, {"text": "@malditaternura Tal como eligieron a la RATA suicida.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793872812289191936", "edit_history_tweet_ids": ["1192662475755466757"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3971, "type": "Organization", "normalized_text": "RATA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192629750411468801"}], "created_at": "2019-11-08T04:37:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192662475755466757"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Nacional"}, {"start": 54, "end": 61, "tag": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZDNT8HdhGh", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/da-un-balazo-a-una-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/da-un-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YkRGeiw4u9", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1192662422974337024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkRGeiw4u9", "media_key": "3_1192662421040701441"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.3762, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}]}, "text": "Da un balazo a una mujer y luego se suicida #Nacional #LaRoja https://t.co/ZDNT8HdhGh https://t.co/YkRGeiw4u9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796102242243936258", "edit_history_tweet_ids": ["1192662422974337024"], "created_at": "2019-11-08T04:37:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192662422974337024"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960932405090701313", "edit_history_tweet_ids": ["1192662124583096320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:36:23.000Z", "lang": "es", "id": "1192662124583096320"}, {"text": "Conor caprichoso se durmio en el sill\u00f3n q est\u00e1 como a 1metro del piso que hago ni duermo no mira si se me suicida la bendi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "838847723973509120", "edit_history_tweet_ids": ["1192661531659558912"], "created_at": "2019-11-08T04:34:02.000Z", "geo": {"place_id": "01eba6493dd1239c"}, "lang": "es", "id": "1192661531659558912"}, {"text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062437670335512582", "edit_history_tweet_ids": ["1192661426982273026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "created_at": "2019-11-08T04:33:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192661426982273026"}, {"text": "RT @haussen_jj: uma pessoa se SUICIDOU nos trilhos e as pessoas t\u00e3o reclamando que a Trensurb eh amadora e desorganizada por atrasar os tre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144837997", "edit_history_tweet_ids": ["1192661391725023232"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "Trensurb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "haussen_jj", "id": "1892344194"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192574906761981952"}], "created_at": "2019-11-08T04:33:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1192661391725023232"}, {"text": "Que carga emocional traigo, no se si pueda otra vez... el tiempo dir\u00e1.\n\nEstado: suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361043585", "edit_history_tweet_ids": ["1192661318966431744"], "created_at": "2019-11-08T04:33:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192661318966431744"}, {"text": "@MarioGiraldoR @JuanCastellar12 Cule plan suicida \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "262542823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182130615", "edit_history_tweet_ids": ["1192661254663495681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarioGiraldoR", "id": "262542823"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "JuanCastellar12", "id": "359667460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192652763521519616"}], "created_at": "2019-11-08T04:32:56.000Z", "lang": "en", "id": "1192661254663495681"}, {"text": "1:30 da manh\u00e3 e eu n\u00e3o consigo parar de pensar no v\u00eddeo do cara que se suicidou, t\u00e1 me fazendo refletir mt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277573263", "edit_history_tweet_ids": ["1192661182060138497"], "created_at": "2019-11-08T04:32:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1192661182060138497"}, {"text": "Cuando el hombre ya hab\u00eda disparado y la mujer qued\u00f3 recostada en el pasto del parque, el sujeto decidi\u00f3 accionar el arma y dispararse tambi\u00e9n en la cabeza.\n\n https://t.co/MOKKqxABJ7", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/MOKKqxABJ7", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/capital/2019/11/07/en-la-alameda-sur-hombre-balea-a-una-mujer-y-luego-se-suicida-7222.html#.XcTvu8vtwqg.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722460726", "edit_history_tweet_ids": ["1192661080788606976"], "created_at": "2019-11-08T04:32:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192661080788606976"}, {"text": "RT @lasillarota: Un hombre de aproximadamente 60 a\u00f1os de edad asesin\u00f3 de un balazo a una mujer de 52, luego de una aparente discusi\u00f3n en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051770882", "edit_history_tweet_ids": ["1192660937620238336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192659005878857728"}], "created_at": "2019-11-08T04:31:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192660937620238336"}, {"text": "RT @EPerquito: Sinceramente falando, eu N\u00e3o me espantaria Se Me dissessem que algu\u00e9m daqui Do Tt com Baixa Autoestima ou qql cena se Matou.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067129015054594048", "edit_history_tweet_ids": ["1192660844183724032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EPerquito", "id": "1076466219182628864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524590129569793"}], "created_at": "2019-11-08T04:31:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192660844183724032"}, {"text": "@me_mariju n\u00e3o julgo pq n\u00f3s j\u00e1 matou v\u00e1rios deles, mas como algu\u00e9m tem culpa da revolta dos outros? eh pica pq o maluco estava praticamente sozinho \"contra\" p l\u00e1 de 40, e se esse maluco fosse de torcida n\u00e9, as vezes eh at\u00e9 inocente bagulho doido", "in_reply_to_user_id": "878277324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344956666", "edit_history_tweet_ids": ["1192660826504749056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "me_mariju", "id": "878277324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192659110988320773"}], "created_at": "2019-11-08T04:31:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1192660826504749056"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894029499481948162", "edit_history_tweet_ids": ["1192660515438440449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192660515438440449"}, {"text": "Se a ansiedade n me matou hj na uning\u00e1, n\u00e3o me mata nunca mais!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153469798204026880", "edit_history_tweet_ids": ["1192659956786515968"], "created_at": "2019-11-08T04:27:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1192659956786515968"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408171178", "edit_history_tweet_ids": ["1192659755271102464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T04:26:58.000Z", "lang": "es", "id": "1192659755271102464"}, {"text": "Mano o  ivar matou o sabio vai se fude", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971760747", "edit_history_tweet_ids": ["1192659748698689536"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "ivar"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "sabio"}]}, "created_at": "2019-11-08T04:26:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192659748698689536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "LulaLivre"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/q5SYOPNWge", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1093195179312451585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5SYOPNWge", "media_key": "7_1093195158122835969"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}]}, "text": "RT @MarceloACoelho1: https://t.co/q5SYOPNWge\nOra, quem matou Bolsonaro?\nA faca infectada com c\u00e2ncer\n#LulaLivre\nA ju\u00edza mesmo sabendo que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "edit_history_tweet_ids": ["1192659533551800320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1093304556702830593"}], "created_at": "2019-11-08T04:26:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1192659533551800320"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609480020", "edit_history_tweet_ids": ["1192659457555095552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:25:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192659457555095552"}, {"text": "Como un rom\u00e1ntico suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "102502651", "edit_history_tweet_ids": ["1192659384611983360"], "created_at": "2019-11-08T04:25:30.000Z", "lang": "es", "id": "1192659384611983360"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262961543", "edit_history_tweet_ids": ["1192659283827015680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T04:25:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192659283827015680"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: La mujer qued\u00f3 lesionada por un disparo en la cabeza que le dio el agresor y fue trasladada viva a un hospital cercano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104595764", "edit_history_tweet_ids": ["1192659050208649217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192651853881847808"}], "created_at": "2019-11-08T04:24:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192659050208649217"}, {"text": "Un hombre de aproximadamente 60 a\u00f1os de edad asesin\u00f3 de un balazo a una mujer de 52, luego de una aparente discusi\u00f3n en la Alameda Sur. https://t.co/BtnNRnECSf", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/BtnNRnECSf", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1192659005878857728"], "created_at": "2019-11-08T04:24:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192659005878857728"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88787521", "edit_history_tweet_ids": ["1192658933825122304"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T04:23:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192658933825122304"}, {"text": "Bglh doido o v\u00eddeo desse homem q se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405163726", "edit_history_tweet_ids": ["1192658873225764864"], "created_at": "2019-11-08T04:23:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1192658873225764864"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286970931", "edit_history_tweet_ids": ["1192658508057075712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:22:01.000Z", "lang": "es", "id": "1192658508057075712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "RT @revistaproceso: #CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250922252", "edit_history_tweet_ids": ["1192658303228239872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192640396767223808"}], "created_at": "2019-11-08T04:21:12.000Z", "lang": "es", "id": "1192658303228239872"}, {"text": "RT @Deibisjordan: Perfiles felices de instagram vemos, tweets depresivos casi suicida no sabemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144331661", "edit_history_tweet_ids": ["1192658139667222528"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192595029325471745"}], "created_at": "2019-11-08T04:20:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192658139667222528"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1373792550", "edit_history_tweet_ids": ["1192657964605300736"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T04:19:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192657964605300736"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: La mujer qued\u00f3 lesionada por un disparo en la cabeza que le dio el agresor y fue trasladada viva a un hospital cercano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325716485", "edit_history_tweet_ids": ["1192657956397047809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192651853881847808"}], "created_at": "2019-11-08T04:19:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192657956397047809"}, {"text": "no soy suicida, pero a veces las cosas se vuelven confusas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796520286392819712", "edit_history_tweet_ids": ["1192657934884446208"], "created_at": "2019-11-08T04:19:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192657934884446208"}, {"text": "@DCM_online Tava tudo orquestrado, at\u00e9 escolheram o cara q ia ser o SUSPEITO q matou MARIELLE.\nQual a novidade? Agora se fizermos greve de Produ\u00e7\u00e3o de Agro. Greve de Transporte guardando nossos caminh\u00f5es no p\u00e1tio, e pararmos de pagar imposto. \nQual dinh. Vai pagar as mordomias do Planalto\u2753", "in_reply_to_user_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984743348429828096", "edit_history_tweet_ids": ["1192657892362637313"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3442, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192634066627108864"}], "created_at": "2019-11-08T04:19:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1192657892362637313"}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43166863", "edit_history_tweet_ids": ["1192657853154316288"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "created_at": "2019-11-08T04:19:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192657853154316288"}, {"text": "minha sina gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426778461", "edit_history_tweet_ids": ["1192657664700035072"], "created_at": "2019-11-08T04:18:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1192657664700035072"}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821496448348995584", "edit_history_tweet_ids": ["1192657586782236672"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "created_at": "2019-11-08T04:18:21.000Z", "lang": "es", "id": "1192657586782236672"}, {"text": "@macslima1 @lekejr @_Jefferson_CRF @NoticiasFlamen @paulomaia86 N\u00e3o compara uma bala perdida com isso, ele tinha plena consci\u00eancia que isso poderia acontecer ele colocou a pr\u00f3pria vida em risco, sabendo que ali era \u00e1rea destinada ao Botafogo ele quis da uma de her\u00f3i \u00e9 acabou se atrasando... tudo na vida tem consequ\u00eancia...", "in_reply_to_user_id": "1875108762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4102193602", "edit_history_tweet_ids": ["1192657440648683520"], "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 240, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "lekejr", "id": "3378456945"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "_Jefferson_CRF", "id": "348772640"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "paulomaia86", "id": "76408212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192656435278237696"}], "created_at": "2019-11-08T04:17:47.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1192657440648683520"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4454667676", "edit_history_tweet_ids": ["1192657355168796677"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "created_at": "2019-11-08T04:17:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1192657355168796677"}, {"text": "RT @selenasgood: A fanbase se virou pra ajudar na era revival \nA fanbase se virou pra manter os 'hits' na era dos singles soltos \nA fanbase\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369036088", "edit_history_tweet_ids": ["1192657300454027269"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "selenasgood", "id": "2300129791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192546717570359296"}], "created_at": "2019-11-08T04:17:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1192657300454027269"}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455709177", "edit_history_tweet_ids": ["1192657163170254848"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T04:16:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192657163170254848"}, {"text": "RT @ashlynxarts: Eu queria entender pq algumas CNCOwners dps que conhecem os meninos ficam se achando a pica que matou Kazuza no fandom kkk\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303652624", "edit_history_tweet_ids": ["1192656942872846336"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Kazuza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192477996449439747"}], "created_at": "2019-11-08T04:15:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1192656942872846336"}, {"text": "NO es crimen pasional: Se llama FEMINICIDIO\n\nhttps://t.co/X9XSzaaF04\n@lopezobrador_ @wzuloag @WendyAvilesR @CarolBArriaga @yeidckol @BerthaLujanMx @LuisaAlcalde @Morena_Mujeres @semujmorenacmx @rmujeresjovenes @NoSinMujeresMX", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/X9XSzaaF04", "expanded_url": "https://julioastillero.com/en-crimen-pasional-dispara-a-mujer-y-luego-se-suicida-en-una-banca-de-la-alameda-sur-en-coyoacan-videos/?fbclid=IwAR2EUeXdJNRuRM0M9TkehcQLVQjItPhtObOl8vu1Gn1KBF923jp5P7IXJIY", "display_url": "julioastillero.com/en-crimen-pasi\u2026"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "wzuloag", "id": "1134624895"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "WendyAvilesR", "id": "2818063385"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "CarolBArriaga", "id": "96063571"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "BerthaLujanMx", "id": "1146869555630936064"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "LuisaAlcalde", "id": "208699970"}, {"start": 161, "end": 176, "username": "Morena_Mujeres", "id": "1104048295507300352"}, {"start": 177, "end": 192, "username": "semujmorenacmx", "id": "790736180962742272"}, {"start": 193, "end": 209, "username": "rmujeresjovenes", "id": "1111372792727953408"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "NoSinMujeresMX", "id": "1002586964745379841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033410832", "edit_history_tweet_ids": ["1192656813595881472"], "created_at": "2019-11-08T04:15:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192656813595881472"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552884046", "edit_history_tweet_ids": ["1192656780993736705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T04:15:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192656780993736705"}, {"text": "\u00a1Lamentable! \n\u27a1El hombre le dispar\u00f3 a su esposa en un parque y despu\u00e9s se quit\u00f3 la vida, la mujer falleci\u00f3 al llegar al hospital.\nhttps://t.co/hSMwgeUXSi", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/hSMwgeUXSi", "expanded_url": "http://bit.ly/32rvVgX", "display_url": "bit.ly/32rvVgX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81852072", "edit_history_tweet_ids": ["1192656741143601152"], "created_at": "2019-11-08T04:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192656741143601152"}, {"text": "@milenmb N\u00e3o quero ningu\u00e9m falando dps \"mds a pol\u00edcia n\u00e3o faz nada, cara matou e t\u00e1 solto, estuprou a menina e a justi\u00e7a n\u00e3o fez nada\" hj militam, amanh\u00e3 se afogam nas pr\u00f3prias palavras, n\u00e3o a argumentos contra a verdade!!!", "in_reply_to_user_id": "348729176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4028060837", "edit_history_tweet_ids": ["1192656442303623168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "milenmb", "id": "348729176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192655387301994496"}], "created_at": "2019-11-08T04:13:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1192656442303623168"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117957108", "edit_history_tweet_ids": ["1192656398510804992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T04:13:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192656398510804992"}, {"text": "Rejei\u00e7\u00e3o: \"respeito, mas n\u00e3o aceito\" bullying: \"ah \u00e9 s\u00f3 brincadeira\" press\u00e3o: \"desse jeito vc n vai ser ningu\u00e9m\"\nAutoestima baixa: \"vc t\u00e1 satisfeitx com seu corpo? Credo\"\nCompara\u00e7\u00e3o: \"a filha de fulano n faz isso\"\nFazem isso o tempo todo e depois se perguntam pq a pessoa se matou https://t.co/rR6AkvF3Ci", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rR6AkvF3Ci", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdocr/status/1192544634523791360", "display_url": "twitter.com/tremdocr/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019061145599184896", "edit_history_tweet_ids": ["1192656127596662786"], "created_at": "2019-11-08T04:12:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1192656127596662786"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799072075486994433", "edit_history_tweet_ids": ["1192656113508012034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:12:30.000Z", "lang": "es", "id": "1192656113508012034"}, {"text": "-Video- Espeluznante suicida encontrado en banca despu\u00e9s de dispararle a su pareja  Voz Imparcial - https://t.co/8POb3fk9Cn via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8POb3fk9Cn", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2NWIqfw", "display_url": "go.shr.lc/2NWIqfw"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Imparcial"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 142, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1192655417492545536"], "created_at": "2019-11-08T04:09:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192655417492545536"}, {"text": "@bfr_claraa @Emanuel40064941 @MateusCRF81Z E a sua que matou um flamenguista a facadas? A sua que \"fingi\" se preocupar com a trag\u00e9dia do ninho e usa como forma de provoca\u00e7\u00e3o. \n\nSendo que essa porra ai que voc\u00ea chama de torcida, n\u00e3o sabe de merda nenhuma e s\u00f3 lembram dos garotos quando perdem pra n\u00f3s! Bando de sem moral", "in_reply_to_user_id": "1129414908196601864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138193761979293696", "edit_history_tweet_ids": ["1192655396361646080"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bfr_claraa", "id": "1129414908196601864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192618392882159616"}], "created_at": "2019-11-08T04:09:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1192655396361646080"}, {"text": "Balea a su pareja y se suicida en Alameda del Sur - Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior https://t.co/D4ujNTWZJW", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/D4ujNTWZJW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHs8vh", "display_url": "dlvr.it/RHs8vh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/balea-a-su-pareja-y-se-suicida-en-alameda-del-sur/1346512"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda del Sur"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsior"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1386071005", "edit_history_tweet_ids": ["1192655367349489666"], "created_at": "2019-11-08T04:09:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192655367349489666"}, {"text": "-Video- Espeluznante suicida encontrado en banca despu\u00e9s de dispararle a su pareja - Voz Imparcial - https://t.co/8POb3fk9Cn via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/8POb3fk9Cn", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2NWIqfw", "display_url": "go.shr.lc/2NWIqfw"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1192655365298630657"], "created_at": "2019-11-08T04:09:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192655365298630657"}, {"text": "e a\u00ed vamos em outro pensamento suicida acompanhado da ideia de me internar novamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137136412019634176", "edit_history_tweet_ids": ["1192655335816933376"], "created_at": "2019-11-08T04:09:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1192655335816933376"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716258730", "edit_history_tweet_ids": ["1192655256913620992"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "created_at": "2019-11-08T04:09:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192655256913620992"}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385134968", "edit_history_tweet_ids": ["1192655106040188929"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "created_at": "2019-11-08T04:08:30.000Z", "lang": "es", "id": "1192655106040188929"}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454414252", "edit_history_tweet_ids": ["1192654958660685824"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "created_at": "2019-11-08T04:07:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192654958660685824"}, {"text": "@pott77 @vitordornelles @fvguima Verdade :-) J\u00e1 leu um livro chamado Precisamos Falar Sobre Kevin? Simplesmente brutal, um casal tentando entender o que aconteceu com o filho, que matou colegas de escola e se matou. Onde erraram, pq n\u00e3o viram, o que podiam fazer. Terr\u00edvel, assustador e triste demais. :-(", "in_reply_to_user_id": "12033882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "350654790", "edit_history_tweet_ids": ["1192654837680349184"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "Precisamos Falar"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pott77", "id": "12033882"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "vitordornelles", "id": "16608807"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "fvguima", "id": "95966522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192654207079370752"}], "created_at": "2019-11-08T04:07:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1192654837680349184"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173027502408785920", "edit_history_tweet_ids": ["1192654712190976000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:06:56.000Z", "lang": "es", "id": "1192654712190976000"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889629269864976390", "edit_history_tweet_ids": ["1192654688249950208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:06:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192654688249950208"}, {"text": "Que buena conclusi\u00f3n lpm jajajajaja \nSiempre suicida nunca insuicida https://t.co/rM7Dg3uElJ", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/rM7Dg3uElJ", "expanded_url": "https://t.co/rM7Dg3uElJ", "display_url": "t.co/rM7Dg3uElJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188844443283214338", "edit_history_tweet_ids": ["1192654590854025216"], "created_at": "2019-11-08T04:06:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192654590854025216"}, {"text": "RT @AndrewTRich: Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infecti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56562087", "edit_history_tweet_ids": ["1192654244987449345"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewTRich", "id": "19927190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192525675950940161"}], "created_at": "2019-11-08T04:05:05.000Z", "lang": "en", "id": "1192654244987449345"}, {"text": "@hvrdhvnnvh @awquines Se tu quer se proteger, tu avisa a comunidade que vai haver opera\u00e7\u00e3o policial e n\u00e3o aos traficantes. A pol\u00edcia matou inocentes, \u00e9 verdade, mas te devolvo com uma simples pergunta, quando que um traficante matou um inocente? Parece que do a pol\u00edcia atira...", "in_reply_to_user_id": "396665952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805065532030455809", "edit_history_tweet_ids": ["1192654173281640450"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hvrdhvnnvh", "id": "396665952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192653497713467393"}], "created_at": "2019-11-08T04:04:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1192654173281640450"}, {"text": "Mucha gente se suicida como fin \u00faltimo de una enfermedad mental. https://t.co/HoA4TDKQEv", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HoA4TDKQEv", "expanded_url": "https://twitter.com/jkrincon/status/1192640243775787009", "display_url": "twitter.com/jkrincon/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79766374", "edit_history_tweet_ids": ["1192654067589427200"], "created_at": "2019-11-08T04:04:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192654067589427200"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3864768915", "edit_history_tweet_ids": ["1192653983711711237"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:04:02.000Z", "lang": "es", "id": "1192653983711711237"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143615534719754246", "edit_history_tweet_ids": ["1192653839582801920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192653839582801920"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302195705", "edit_history_tweet_ids": ["1192653630794616836"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T04:02:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192653630794616836"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795848341716430849", "edit_history_tweet_ids": ["1192653599182069761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:02:31.000Z", "lang": "es", "id": "1192653599182069761"}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467058374", "edit_history_tweet_ids": ["1192653230662131712"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "created_at": "2019-11-08T04:01:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192653230662131712"}, {"text": "Olha o n\u00edvel da desonestidade. A mil\u00edcia que mandou/matou a Marielle est\u00e1 a\u00ed, solta. E bem solta, se \u00e9 que me entende. Inclusive dia sim, dia tamb\u00e9m, fala merda. https://t.co/fKq19hY30P", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/fKq19hY30P", "expanded_url": "https://twitter.com/_SaraWinter/status/1192626234674552833", "display_url": "twitter.com/_SaraWinter/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716337758", "edit_history_tweet_ids": ["1192653220650405888"], "created_at": "2019-11-08T04:01:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1192653220650405888"}, {"text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707807294021607424", "edit_history_tweet_ids": ["1192653185590210562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "created_at": "2019-11-08T04:00:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192653185590210562"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807410814932156417", "edit_history_tweet_ids": ["1192653142380490754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:00:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192653142380490754"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752682602662760450", "edit_history_tweet_ids": ["1192653078782189568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T04:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192653078782189568"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099782418612060160", "edit_history_tweet_ids": ["1192652940059848709"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:59:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192652940059848709"}, {"text": "\u201cCualquier persona que ve su perfil pensar\u00e1 que es suicida.\u201d -Mi hermana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762355908", "edit_history_tweet_ids": ["1192652842638749696"], "created_at": "2019-11-08T03:59:30.000Z", "lang": "es", "id": "1192652842638749696"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516095843", "edit_history_tweet_ids": ["1192652736455688192"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:59:05.000Z", "lang": "es", "id": "1192652736455688192"}, {"text": "A depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 levada a s\u00e9rio, quando a pessoa se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "112241722", "edit_history_tweet_ids": ["1192652612488900608"], "created_at": "2019-11-08T03:58:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1192652612488900608"}, {"text": "@BeelenMtz ya jue, pacto suicida pa demostrarnos toda nuestra amistah", "in_reply_to_user_id": "1976638718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315381111", "edit_history_tweet_ids": ["1192652294489300994"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4572, "type": "Other", "normalized_text": "jue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192651047396884480"}], "created_at": "2019-11-08T03:57:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192652294489300994"}, {"text": "@xanglarilau @CarlosBolsonaro Se t\u00e1 ligado q ele n ser\u00e1 imediatamente solto n\u00e9? Cabe a os ju\u00edzes dos casos decidir parece, um neg\u00f3cio assim, s\u00f3 q isso se aplica a todos os casos disso, tipo, sabe aquele casal q atirou a filha do pr\u00e9dio? Pode ser solto, a menina l\u00e1 q matou a m\u00e3e? Tbm pode, e por a\u00ed vai", "in_reply_to_user_id": "1087866910467866624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020077807257432065", "edit_history_tweet_ids": ["1192652241280393216"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630612668092417"}], "created_at": "2019-11-08T03:57:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1192652241280393216"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: La mujer qued\u00f3 lesionada por un disparo en la cabeza que le dio el agresor y fue trasladada viva a un hospital cercano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430010993", "edit_history_tweet_ids": ["1192652162167398402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192651853881847808"}], "created_at": "2019-11-08T03:56:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192652162167398402"}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478199135", "edit_history_tweet_ids": ["1192652106009845760"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "created_at": "2019-11-08T03:56:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192652106009845760"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70186410", "edit_history_tweet_ids": ["1192651902279917568"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:55:46.000Z", "lang": "es", "id": "1192651902279917568"}, {"text": "La mujer qued\u00f3 lesionada por un disparo en la cabeza que le dio el agresor y fue trasladada viva a un hospital cercano https://t.co/7eS4UsE9Bo", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/7eS4UsE9Bo", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/hombre-dispara-su-esposa-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida-en-alameda-del-sur", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/hombre-dispara-su-esposa-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida-en-alameda-del-sur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1192651853881847808"], "created_at": "2019-11-08T03:55:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192651853881847808"}, {"text": "@alanjorge_26 @NoticiasFlamen @YasribeiroS E se vc n\u00e3o sabe torcedores do Bostafogo, matou um torcedor do flamengo a facadas, acha isso certo tamb\u00e9m? Isso \u00e9 coisa de torcedor ? Claro que n\u00e3o, voc\u00eas est\u00e3o parecendo uns bichos, vergonha pro Rio", "in_reply_to_user_id": "102699601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123612733700808710", "edit_history_tweet_ids": ["1192651831534592000"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Bostafogo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alanjorge_26", "id": "102699601"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "YasRibeiros", "id": "1267579401966956544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192647449971773440"}], "created_at": "2019-11-08T03:55:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1192651831534592000"}, {"text": "@taecabro Dejen de de ser tan t\u00f3xicas y esparcir rumores falso, ah\u00ed solo dice que la pobre mujer casi se suicida por todo el acoso que estaba recibiendo \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "961015967533985792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181783744799285249", "edit_history_tweet_ids": ["1192651738962157568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192517191704272897"}], "created_at": "2019-11-08T03:55:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192651738962157568"}, {"text": "@Ananana_crf @Linklark123 @HSalicios @victorfarrapo87 @maryxcla @Heldinhoolive @delaoriginal N\u00e3o d\u00e1 pra entender essa gente. Ela literalmente falou que gosta de um presidente ladr\u00e3o desde que n\u00e3o mate algu\u00e9m. Ou seja, se o pa\u00eds inteiro estiver na mis\u00e9ria com tudo ferrado n\u00e3o tem problema, o que importa \u00e9 que ele n\u00e3o matou. Kkkkkk burrice absurda", "in_reply_to_user_id": "756539602219982848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176582978320982016", "edit_history_tweet_ids": ["1192651639687143425"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "linklark123", "id": "1268150693401104384"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "HSalicios", "id": "726568409207586816"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "maryxcla", "id": "967544709022453760"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "Heldinhoolive", "id": "156272346"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "delaoriginal", "id": "2157571427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192650614251151361"}], "created_at": "2019-11-08T03:54:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1192651639687143425"}, {"text": "RT @FaustoSalvadori: Se a justi\u00e7a do Brasil fosse como a do Chile, gente como @wilsonwitzel teria ainda mais motivos para responder por cri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189689217", "edit_history_tweet_ids": ["1192651506106937350"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FaustoSalvadori", "id": "15033850"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192468023224995840"}], "created_at": "2019-11-08T03:54:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1192651506106937350"}, {"text": "Quando encontrar com uma pessoa pra baixo d\u00ea um ombro amigo\nPois escute o que te digo \nPerder algu\u00e9m \u00e9 mau\nAinda mais se tratando de algu\u00e9m especial\n\nQuando encontrar aquele amigo preocupado pergunte o que est\u00e1 acontecendo\nPois a vibe pode estar ruim e o desejo suicida crescendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974712650", "edit_history_tweet_ids": ["1192651479842033665"], "created_at": "2019-11-08T03:54:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1192651479842033665"}, {"text": "@AranasNegras  hay que botar la estatua del suicida", "in_reply_to_user_id": "1188892915483004933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186800942148214784", "edit_history_tweet_ids": ["1192650846695235584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AranasNegras", "id": "1188892915483004933"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:51:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192650846695235584"}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100147516", "edit_history_tweet_ids": ["1192650754412015618"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "created_at": "2019-11-08T03:51:12.000Z", "lang": "es", "id": "1192650754412015618"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348745345", "edit_history_tweet_ids": ["1192650746610831360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:51:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192650746610831360"}, {"text": "@taiguara_sousa Nessa justi\u00e7a n\u00e3o tem segunda nem terceira inst\u00e2ncia,matou, estuprou,se corrompeu,n\u00e3o tem advogado, vai pro inferno", "in_reply_to_user_id": "78691082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077220131737034752", "edit_history_tweet_ids": ["1192650702159376385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taiguara_sousa", "id": "78691082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192649958907928576"}], "created_at": "2019-11-08T03:51:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1192650702159376385"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475255591", "edit_history_tweet_ids": ["1192650700448260097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:51:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192650700448260097"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952305363575074817", "edit_history_tweet_ids": ["1192650601726906374"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:50:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192650601726906374"}, {"text": "RT @AleJuarezA: Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106872333", "edit_history_tweet_ids": ["1192650520277770243"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AleJuarezA", "id": "1427070265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192575697207861248"}], "created_at": "2019-11-08T03:50:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192650520277770243"}, {"text": "Hoy todo el mundo anda suicida, aaah pero lo dec\u00edas vestido de negro en el 2010 y te dec\u00edan que eras un pelotudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1633161936", "edit_history_tweet_ids": ["1192650490414280704"], "created_at": "2019-11-08T03:50:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192650490414280704"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1476682272", "edit_history_tweet_ids": ["1192650446172835840"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "created_at": "2019-11-08T03:49:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192650446172835840"}, {"text": "Maluco se suicidou no Barra sul, teve as calamidades desse est\u00e1dio rid\u00edculo do Engenhao... hoje o dia foi sinistro!! \n\nS\u00f3 agradecer a Deus msm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284121533", "edit_history_tweet_ids": ["1192650238965755906"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Barra sul"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.2561, "type": "Organization", "normalized_text": "Engenhao"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:49:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1192650238965755906"}, {"text": "@patriciagamarra @KarlaCalle ....otra obra con coima durante la gesti\u00f3n del suicida panz\u00f3n corrupto. COSAPI ya est\u00e1 en la cola d Colab. Eficaces ..... probablemente la Fiscal\u00eda los haga vomitar todo.", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "edit_history_tweet_ids": ["1192649911709208576"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "COSAPI"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.3241, "type": "Other", "normalized_text": "Colab"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192494794158858240"}], "created_at": "2019-11-08T03:47:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192649911709208576"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017541073986613248", "edit_history_tweet_ids": ["1192649908031016960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:47:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192649908031016960"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416011157", "edit_history_tweet_ids": ["1192649841937199104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:47:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192649841937199104"}, {"text": "RT @PsicaAka: Esse homem que se matou na barra da Tijuca por ter depress\u00e3o profunda.. Que Deus o tenha. Depress\u00e3o nunca foi e nunca ser\u00e1 fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023921677074407425", "edit_history_tweet_ids": ["1192649314918715392"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192557953179693060"}], "created_at": "2019-11-08T03:45:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1192649314918715392"}, {"text": "Q horror! Fim dos tempos mesmo! A professia esta se comprindo! https://t.co/n2BNTQYQ7i", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/n2BNTQYQ7i", "expanded_url": "http://esemfoco.com/filho-diz-que-matou-mae-biologica-em-piuma-por-sentir-magoa-de-ter-sido-adotado/", "display_url": "esemfoco.com/filho-diz-que-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347431878", "edit_history_tweet_ids": ["1192649119581581312"], "created_at": "2019-11-08T03:44:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1192649119581581312"}, {"text": "Se suicida un sexagenario https://t.co/mj4qC4quFF https://t.co/PBVc3HdR9Z", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/mj4qC4quFF", "expanded_url": "http://durango.notigram.com/2019/11/07/se-suicida-un-sexagenario/", "display_url": "durango.notigram.com/2019/11/07/se-\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PBVc3HdR9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/OraleQChiquito/status/1192649111901634560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBVc3HdR9Z", "media_key": "3_1192649109871591424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268858132", "edit_history_tweet_ids": ["1192649111901634560"], "created_at": "2019-11-08T03:44:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192649111901634560"}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112746966", "edit_history_tweet_ids": ["1192649006503084032"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "created_at": "2019-11-08T03:44:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192649006503084032"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086813583449550848", "edit_history_tweet_ids": ["1192648946608271360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:44:01.000Z", "lang": "es", "id": "1192648946608271360"}, {"text": "@bandidx_yass s\u00f3 pensamento de suicida de qualidade n\u00e9 tmj", "in_reply_to_user_id": "904150869222064129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4754746342", "edit_history_tweet_ids": ["1192648922583441408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192648251691929600"}], "created_at": "2019-11-08T03:43:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1192648922583441408"}, {"text": "@letiixial eu to querendo sair como superior aonde? t\u00e1 maluca, mas o problema \u00e9 q vcs e a m\u00eddia est\u00e3o querendo se vitimizar, falando s\u00f3 dos botafoguenses, inventando uma morte. Quando na vdd os covardes sempre s\u00e3o vcs. Sua torcida  se vangloria pq matou uma pessoa com um espeto de churrasco", "in_reply_to_user_id": "1084516101730516993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2833012593", "edit_history_tweet_ids": ["1192648920444416000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192648156468719617"}], "created_at": "2019-11-08T03:43:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1192648920444416000"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2524715699", "edit_history_tweet_ids": ["1192648899229556742"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:43:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192648899229556742"}, {"text": "RT @camilacrrz: Como as pessoas s\u00e3o rid\u00edculas, algu\u00e9m se matou de novo e querem reclamar de atrasos. Credo!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346117520", "edit_history_tweet_ids": ["1192648714776711170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "camilacrrz", "id": "1000961854015975424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192620238724050944"}], "created_at": "2019-11-08T03:43:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192648714776711170"}, {"text": "@Elfinikufesin No te lo vayas a beber en forma suicida", "in_reply_to_user_id": "137039018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137019139204116481", "edit_history_tweet_ids": ["1192648697131069440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Elfinikufesin", "id": "137039018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192534102588772352"}], "created_at": "2019-11-08T03:43:02.000Z", "lang": "es", "id": "1192648697131069440"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087736792", "edit_history_tweet_ids": ["1192648553195282433"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:42:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192648553195282433"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319511229", "edit_history_tweet_ids": ["1192648508056227840"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:42:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192648508056227840"}, {"text": "pra mim n faz uma diferen\u00e7a ele preso ou n, pq ele n deixou de ter mordomias ou de ter opini\u00e3o em algo! se fez merda tem que cumprir e se n fez que solte e prove sua inoc\u00eancia, mas vao soltar TODOS da 2\u00b0 que cometeram CRIMES, furtos, sequestros inclusive quem matou +", "in_reply_to_user_id": "2496431106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2496431106", "edit_history_tweet_ids": ["1192648314082201600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192647353842520064"}], "created_at": "2019-11-08T03:41:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1192648314082201600"}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897039340202856448", "edit_history_tweet_ids": ["1192648254606970882"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "created_at": "2019-11-08T03:41:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192648254606970882"}, {"text": "@flaviogordon Rapaz e eu que achava que os homens bomba eram os \u00fanicos suicidas psicopatas que existiam. No Brasil tem gente pior. Mais psicopata e mais suicida ainda. Deus nos salve, olhe por nossa Na\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "50704902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "194433529", "edit_history_tweet_ids": ["1192648215679655939"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.7473, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviogordon", "id": "50704902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192646766258200576"}], "created_at": "2019-11-08T03:41:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1192648215679655939"}, {"text": "@patriciagamarra Es una lamerrollos del suicida alan", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131057509551280128", "edit_history_tweet_ids": ["1192648031281303552"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192494794158858240"}], "created_at": "2019-11-08T03:40:23.000Z", "lang": "es", "id": "1192648031281303552"}, {"text": "t\u00f3 boba ainda com esse cara que se matou no barra sul... como uma pessoa consegue ficar t\u00e3o mal ao ponto de se suicidar assim cara? meu deus, \u00e9 assustador", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049368096362913792", "edit_history_tweet_ids": ["1192647957138591744"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.558, "type": "Place", "normalized_text": "barra sul"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:40:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1192647957138591744"}, {"text": "Tinha visto hoje a tarde o v\u00eddeo do homem que se suicidou...\nV\u00eddeo tenso.\nAgora, acabo de receber o v\u00eddeo do estado que ele ficou ap\u00f3s a queda...\nBagulho sinistro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325774936", "edit_history_tweet_ids": ["1192647932866113536"], "created_at": "2019-11-08T03:40:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1192647932866113536"}, {"text": "@Jc_bfr @ecsuares Matar eu n sei se matou n\u00e3o. Mas que uns 10 tomaram uma massagem na leste foi verdade. Fora isso nada de diferento do tradicional classico carioca", "in_reply_to_user_id": "47214621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223632076", "edit_history_tweet_ids": ["1192647862682816512"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6935, "type": "Place", "normalized_text": "leste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Jc_bfr", "id": "47214621"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "ecsuares", "id": "1561442904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192646756703637505"}], "created_at": "2019-11-08T03:39:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1192647862682816512"}, {"text": "No te culpo por mi gran melancol\u00eda, yo fui el suicida que quise quererte sabiendo que no quer\u00edas y esa es una de mis muertes favoritas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818636166", "edit_history_tweet_ids": ["1192647854256463873"], "created_at": "2019-11-08T03:39:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192647854256463873"}, {"text": "Gemelo suicida mata por error a su hermano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818201437041754116", "edit_history_tweet_ids": ["1192647788905062405"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Gemelo"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:39:25.000Z", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "lang": "es", "id": "1192647788905062405"}, {"text": "RT @antonioaranda_: Tr\u00e1gica historia de un homicidio. Las Bombas y Av. Canal de Miramontes, Col. Las Campanas, Coyoac\u00e1n. Alameda Sur, hombr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154658777", "edit_history_tweet_ids": ["1192647755774275585"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "Las Bombas"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "Av"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.3312, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.3294, "type": "Place", "normalized_text": "Col"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.3738, "type": "Other", "normalized_text": "Las Campanas"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6955, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6927, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioaranda_", "id": "127592668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192619106161319939"}], "created_at": "2019-11-08T03:39:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192647755774275585"}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534770542", "edit_history_tweet_ids": ["1192647746592952321"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "created_at": "2019-11-08T03:39:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192647746592952321"}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539224449", "edit_history_tweet_ids": ["1192647642083401729"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T03:38:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192647642083401729"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296506279", "edit_history_tweet_ids": ["1192647545455034368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:38:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192647545455034368"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195523707", "edit_history_tweet_ids": ["1192647490455117824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:38:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192647490455117824"}, {"text": "RT @antonioaranda_: Tr\u00e1gica historia de un homicidio. Las Bombas y Av. Canal de Miramontes, Col. Las Campanas, Coyoac\u00e1n. Alameda Sur, hombr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194355420", "edit_history_tweet_ids": ["1192647473656999936"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "Las Bombas"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "Av"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.3312, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.3294, "type": "Place", "normalized_text": "Col"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.3738, "type": "Other", "normalized_text": "Las Campanas"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6955, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6927, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioaranda_", "id": "127592668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192619106161319939"}], "created_at": "2019-11-08T03:38:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192647473656999936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "RT @revistaproceso: #CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262727543", "edit_history_tweet_ids": ["1192647463284297728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192640396767223808"}], "created_at": "2019-11-08T03:38:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192647463284297728"}, {"text": "RT @trollperoncho: @PabloQ111 Se suicida como yabran?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347786713", "edit_history_tweet_ids": ["1192647408397803521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trollperoncho", "id": "1123028807332581376"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "PabloQ111", "id": "347786713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192644938665791489"}], "created_at": "2019-11-08T03:37:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192647408397803521"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900491923", "edit_history_tweet_ids": ["1192647280014319617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:37:24.000Z", "lang": "es", "id": "1192647280014319617"}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891675244", "edit_history_tweet_ids": ["1192647257490960384"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "created_at": "2019-11-08T03:37:19.000Z", "lang": "es", "id": "1192647257490960384"}, {"text": "Cuando se suicida una persona en el costanera center, todo  funciona normal.\nCuando sus bienes resultan da\u00f1ados, cierran.\nEsto refleja perfectamente uno de los motivos del estallido social, en una sociedad capitalista las personas son irrelevantes, no as\u00ed el capital.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135645978298671104", "edit_history_tweet_ids": ["1192647167145627649"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.4347, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:36:57.000Z", "lang": "es", "id": "1192647167145627649"}, {"text": "No me acordaba que antes de que terminar\u00e1 la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida pon\u00edan la canci\u00f3n de Queen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146663091570204673", "edit_history_tweet_ids": ["1192646992217948161"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6596, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:36:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192646992217948161"}, {"text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345764734", "edit_history_tweet_ids": ["1192646851201253376"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "created_at": "2019-11-08T03:35:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192646851201253376"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2521580217", "edit_history_tweet_ids": ["1192646833056747520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:35:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192646833056747520"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321213421", "edit_history_tweet_ids": ["1192646827599974400"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:35:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192646827599974400"}, {"text": "@Maycons_crf @GiseleToretti A torcida do Flamengo n\u00e3o tem nada com isso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02? Quem elege os dirigentes, a Globo? Se os gremistas s\u00e3o racistas vcs s\u00e3o um bando de ASSASSINOS! Que fama horrorosa pra um clube! Pelo menos meu clube nunca matou ningu\u00e9m!", "in_reply_to_user_id": "1053772762093969410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058518158447988737", "edit_history_tweet_ids": ["1192646690290966529"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "GiseleToretti", "id": "809829477308071940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192645500643823616"}], "created_at": "2019-11-08T03:35:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1192646690290966529"}, {"text": "RT @EjeCentral: Hombre mata a su pareja y se suicida; a la mujer la trasladaron al IMSS, ya que a\u00fan ten\u00eda signos vitales, pero m\u00e1s tarde mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223319044", "edit_history_tweet_ids": ["1192646658489769984"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.819, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192626793825611777"}], "created_at": "2019-11-08T03:34:56.000Z", "lang": "es", "id": "1192646658489769984"}, {"text": "Que chimba vivir gonorrea...\n\nVer al cielo me da tanta esperanza mka\nYa me vi ma\u00f1ana con mis delirios de suicida pero alv, que dure aunque sea un poco \u00e9ste sentimiento... https://t.co/qWkA01tWSY", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/qWkA01tWSY", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicolass_lpm/status/1192646632325754881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWkA01tWSY", "media_key": "3_1192646622984970240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1008789210516611072", "edit_history_tweet_ids": ["1192646632325754881"], "created_at": "2019-11-08T03:34:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192646632325754881"}, {"text": "\"Uh! A bomba vai explodir!\nNingu\u00e9m vai te acudir!\nSociedade destr\u00f3i sua vida,\nCapitalismo por aqui suicida!\"\n\nVai Explodir de Pavilh\u00e3o 9, feat. Black Alien.\nhttps://t.co/5uGJciPwnX", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5uGJciPwnX", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/35SyZI5BZyBrraebGUoUqB?si=nj8S1v3gQtSUvVgqTlkyOg", "display_url": "open.spotify.com/track/35SyZI5B\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Pavilh\u00e3o 9"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "Black Alien"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080926924803883018", "edit_history_tweet_ids": ["1192646623215656960"], "created_at": "2019-11-08T03:34:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1192646623215656960"}, {"text": "RT @Correria2016: @Sen_Cristovam Voc\u00ea \u00e9 louco... Totalmente fora da realidade, todo bandido \u00e9 perigoso, inclusive o Luladrao, os rob\u00f4s que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826983693352857608", "edit_history_tweet_ids": ["1192646621567340544"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Correria2016", "id": "789194526237700096"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192639474423017477"}], "created_at": "2019-11-08T03:34:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1192646621567340544"}, {"text": "@elquelosdelata Importante, deje un v\u00eddeo diciendo expl\u00edcitamente no me gusta el cianuro, no soy un suicida.", "in_reply_to_user_id": "1390094958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2732030333", "edit_history_tweet_ids": ["1192646577527148544"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4761, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElQueLosDELATA", "id": "1390094958"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192645546399469569"}], "created_at": "2019-11-08T03:34:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192646577527148544"}, {"text": "Prima do meu cunhado se matou hoje com um tiro. Essas not\u00edcias me deixam t\u00e3o triste que chega a doer. S\u00f3 quem j\u00e1 teve ou tem depress\u00e3o sabe o quando e ruim.. Depress\u00e3o e algo al\u00e9m do imagin\u00e1vel, e que precisa de tratamento o quando antes. Que Deus leve essa alma p bom caminho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1445223872", "edit_history_tweet_ids": ["1192646041230807041"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 246, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:32:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1192646041230807041"}, {"text": "@filipebarrost Bolsonaro Presidente: Aras, Mendon\u00e7a, Abuso de Autoridade, Lava Jato cancelada. Como eleitor q se matou na campanha digo: Volta TEMER", "in_reply_to_user_id": "225925013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181609838553505797", "edit_history_tweet_ids": ["1192645995072503808"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Mendon\u00e7a"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3599, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192645640939065345"}], "created_at": "2019-11-08T03:32:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192645995072503808"}, {"text": "Semana passada metade do tt morreu/foi morto/se matou (inclusive o meu personagem em que eu garanto que voltaria porque sou eu quem regula isso junto com a Let e vieram falar s\u00f3 do fudido do Hoseok, ent\u00e3o assim ?????????? N\u00e3o to entendendo qual a birra com meus personagens]", "in_reply_to_user_id": "1182861214398984192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1182861214398984192", "edit_history_tweet_ids": ["1192645795813773312"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Let"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Hoseok"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192645793657831424"}], "created_at": "2019-11-08T03:31:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1192645795813773312"}, {"text": "@BrianQuiroz12 jajajaa lpm, no se como no te restringieron twitter todav\u00eda suicida", "in_reply_to_user_id": "1965934688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1090810728284676098", "edit_history_tweet_ids": ["1192645775299403777"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9417, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrianQuiroz12", "id": "1965934688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192644553922285568"}], "created_at": "2019-11-08T03:31:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192645775299403777"}, {"text": "As pessoas julgam o Lula como se fossem donos da raz\u00e3o, agora vai dizer que o Bozo\ud83e\udd22 n\u00e3o rouba nada? Ah v\u00e3o se fuder para l\u00e1, se estamos comemorando \u00e9 pq temos motivos. Voc\u00eas comemoram liberdade de bandido faz pior ou choram por bandido quando morre e n\u00e3o lembra que ele matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838963021", "edit_history_tweet_ids": ["1192645642583187456"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:30:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1192645642583187456"}, {"text": "RT @Enrique_Cosp: @carlosdavaloss Fue golpeada y estrangulada. El principal sospechoso la transport\u00f3 en su auto calladito, jam\u00e1s avis\u00f3 a la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469677531", "edit_history_tweet_ids": ["1192645583426768899"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enrique_Cosp", "id": "215380843"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "carlosdavaloss", "id": "863050391616978946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192496735454666752"}], "created_at": "2019-11-08T03:30:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192645583426768899"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "MiTuitVaPara"}, {"start": 114, "end": 126, "tag": "microcuento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carly_azur", "id": "2852338583"}]}, "text": "RT @carly_azur: #MiTuitVaPara vos que a\u00fan sabiendo que soy un abismo saltaste, como salta un suicida...sin dudar.\n#microcuento https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2852338583", "edit_history_tweet_ids": ["1192645479047352320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "893230339631575040"}], "created_at": "2019-11-08T03:30:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192645479047352320"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63537045", "edit_history_tweet_ids": ["1192645464539193344"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:30:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192645464539193344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tTyTiJsrD6", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5098, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "text": "#CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/tTyTiJsrD6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56830669", "edit_history_tweet_ids": ["1192645339100176385"], "created_at": "2019-11-08T03:29:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192645339100176385"}, {"text": "@FierroMili Describ\u00edan las excursiones y boliches y yo ah\u00ed suicida", "in_reply_to_user_id": "727842926236176385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325854651", "edit_history_tweet_ids": ["1192645188063256576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FierroMili", "id": "727842926236176385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192636399800999936"}], "created_at": "2019-11-08T03:29:05.000Z", "lang": "es", "id": "1192645188063256576"}, {"text": "@PabloQ111 Se suicida como yabran?", "in_reply_to_user_id": "347786713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1123028807332581376", "edit_history_tweet_ids": ["1192644938665791489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PabloQ111", "id": "347786713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192628700501741568"}], "created_at": "2019-11-08T03:28:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192644938665791489"}, {"text": "@WolffWaldo Todo guionado por la Jefa de la Banda... tenemos raz\u00f3n cuando decimos que es el \"Chirolita\" de la Jefa... si dice lo contrario, la K\u00e1mpora lo suicida", "in_reply_to_user_id": "1864835456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1186092284565176320", "edit_history_tweet_ids": ["1192644912602374145"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "Banda"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Chirolita"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.3087, "type": "Other", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "K\u00e1mpora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192643323544178688"}], "created_at": "2019-11-08T03:28:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192644912602374145"}, {"text": "Dios voy a disfrutar tanto de la ma\u00f1ana con mi \u2728 ideaci\u00f3n suicida \u2728 https://t.co/VmpLvgQn77", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VmpLvgQn77", "expanded_url": "https://twitter.com/unalmoide/status/1191832720302886912", "display_url": "twitter.com/unalmoide/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1341009409", "edit_history_tweet_ids": ["1192644647979368449"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191832720302886912"}], "created_at": "2019-11-08T03:26:57.000Z", "lang": "es", "id": "1192644647979368449"}, {"text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839148994936909829", "edit_history_tweet_ids": ["1192644638609420289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "created_at": "2019-11-08T03:26:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192644638609420289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cBPDCTusPo", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/11/07/balea-a-su-pareja-y-se-suicida-en-ciudad-de-mexico/", "display_url": "notigram.com/2019/11/07/bal\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Kl3qfnIw6X", "expanded_url": "https://twitter.com/OraleQChiquito/status/1192644633723101185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl3qfnIw6X", "media_key": "3_1192644630422130690"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6316, "type": "Place", "normalized_text": "de M\u00e9xico"}]}, "text": "#Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Balea a su pareja y se suicida en Ciudad de M\u00e9xico.\n\nhttps://t.co/cBPDCTusPo https://t.co/Kl3qfnIw6X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268858132", "edit_history_tweet_ids": ["1192644633723101185"], "created_at": "2019-11-08T03:26:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192644633723101185"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448369295", "edit_history_tweet_ids": ["1192644278834495488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:25:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192644278834495488"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216201857", "edit_history_tweet_ids": ["1192644267950460928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:25:26.000Z", "lang": "es", "id": "1192644267950460928"}, {"text": "@breenmonsi Dame amiga pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "2269904434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "851107824331575300", "edit_history_tweet_ids": ["1192644263353470976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "breenmonsi", "id": "2269904434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192579016684920832"}], "created_at": "2019-11-08T03:25:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192644263353470976"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954513462561918977", "edit_history_tweet_ids": ["1192643934306144256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:24:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192643934306144256"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127073699", "edit_history_tweet_ids": ["1192643860742193154"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:23:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192643860742193154"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166566325", "edit_history_tweet_ids": ["1192643773660094465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:23:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192643773660094465"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154134340063899649", "edit_history_tweet_ids": ["1192643587151937537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:22:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192643587151937537"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716665549942571008", "edit_history_tweet_ids": ["1192643561977733120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:22:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192643561977733120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "RT @revistaproceso: #CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76581280", "edit_history_tweet_ids": ["1192643508164804609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192640396767223808"}], "created_at": "2019-11-08T03:22:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192643508164804609"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641603716", "edit_history_tweet_ids": ["1192643390707507201"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:21:57.000Z", "lang": "es", "id": "1192643390707507201"}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/WB07TrN9nh v\u00eda @aciprensa", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/WB07TrN9nh", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28501168", "edit_history_tweet_ids": ["1192643374878253056"], "created_at": "2019-11-08T03:21:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192643374878253056"}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485216334", "edit_history_tweet_ids": ["1192643199598239745"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T03:21:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192643199598239745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "RT @revistaproceso: #CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263202820", "edit_history_tweet_ids": ["1192643118119759872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192640396767223808"}], "created_at": "2019-11-08T03:20:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192643118119759872"}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870070648512679937", "edit_history_tweet_ids": ["1192643034674008066"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T03:20:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192643034674008066"}, {"text": "@taiguara_sousa Ora\u00e7\u00f5es e luta \u00e9 o que precisamos. Querem a paz? Pois se preparem para a guerra. A guerra cultural est\u00e1 a todo vapor e agora a pol\u00edtica nas ruas \u00e9 o novo campo que precisamos batalhar e acabar de vez com esses senhores apoiadores de bandidos. Eles est\u00e3o j\u00e1 no jogo suicida.", "in_reply_to_user_id": "78691082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958485633588256768", "edit_history_tweet_ids": ["1192643002969346049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taiguara_sousa", "id": "78691082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192640878164267008"}], "created_at": "2019-11-08T03:20:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1192643002969346049"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108821537082273795", "edit_history_tweet_ids": ["1192642723683217408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:19:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192642723683217408"}, {"text": "@CristhianRS @MadameTempestad @MuniLima El p\u00fablico que utiliza ese servicio es suicida", "in_reply_to_user_id": "41431080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473400941", "edit_history_tweet_ids": ["1192642503406706688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "MuniLima", "id": "158871696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192232928220237825"}], "created_at": "2019-11-08T03:18:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192642503406706688"}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106593831", "edit_history_tweet_ids": ["1192642439124832258"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "created_at": "2019-11-08T03:18:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192642439124832258"}, {"text": "@Danilodzx amore mas isso a\u00ed \u00e9 a justi\u00e7a brasileira, um preso sair da cadeia por ter influ\u00eancia no cen\u00e1rio nacional n que dizer q influencia diretamente os milicianos q mataram mariele, se ngm descobre qm matou ela \u00e9 pq tem MT mais coisa e gente importante envolvida +", "in_reply_to_user_id": "1963317630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1470004975", "edit_history_tweet_ids": ["1192642368501174279"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 183, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Danilodzx", "id": "1963317630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192641383070420992"}], "created_at": "2019-11-08T03:17:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1192642368501174279"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152269163907420161", "edit_history_tweet_ids": ["1192642244794302464"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T03:17:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1192642244794302464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "RT @revistaproceso: #CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228558430", "edit_history_tweet_ids": ["1192642182089363456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192640396767223808"}], "created_at": "2019-11-08T03:17:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192642182089363456"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1706144155", "edit_history_tweet_ids": ["1192642109137936384"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:16:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192642109137936384"}, {"text": "@_juttel_ caralho caralho caralho CARALHO PUTA QUE PARIU O CARA SE MATOU CARALHOOOOO", "in_reply_to_user_id": "3239858957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572202573", "edit_history_tweet_ids": ["1192642006012575744"], "created_at": "2019-11-08T03:16:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1192642006012575744"}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893582846924926976", "edit_history_tweet_ids": ["1192641615124283392"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "created_at": "2019-11-08T03:14:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192641615124283392"}, {"text": "@JFOC Olha Ju, o Cuca n\u00e3o pediu pra ser contratado. Minha opini\u00e3o sobre ele \u00e9 que depois dos problemas de sa\u00fade, ele (infelizmente) acabou pro futebol. Mas o Cuca \u00e9 passado. Concordo sobre o Diniz, acho ele fraco (ainda) e eu odeio a sa\u00edda de bola suicida dele.", "in_reply_to_user_id": "29300723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19521567", "edit_history_tweet_ids": ["1192641607402708997"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Ju"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "JFOC", "id": "29300723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192631601575944194"}], "created_at": "2019-11-08T03:14:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1192641607402708997"}, {"text": "Putz atualiza\u00e7\u00e3o:\n\nNinguem se matou por enquanto! https://t.co/YVTlJlCFcg", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/YVTlJlCFcg", "expanded_url": "https://twitter.com/putzfer/status/1192641408173248512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVTlJlCFcg", "media_key": "16_1192641394009137152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "52848363", "edit_history_tweet_ids": ["1192641408173248512"], "created_at": "2019-11-08T03:14:04.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1192641408173248512"}, {"text": "En crimen pasional, dispara a mujer y luego se suicida en una banca de la Alameda Sur en Coyoac\u00e1n (Videos) https://t.co/uEqwuLFlvx via @julioastillero https://t.co/KMEQzcNtu1", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/uEqwuLFlvx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHs3qv", "display_url": "dlvr.it/RHs3qv"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/KMEQzcNtu1", "expanded_url": "https://twitter.com/perfildehugo/status/1192641171962466309/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMEQzcNtu1", "media_key": "3_1192641165335511040"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.4859, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 150, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853472880", "edit_history_tweet_ids": ["1192641171962466309"], "created_at": "2019-11-08T03:13:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192641171962466309"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4223958796", "edit_history_tweet_ids": ["1192640773394718721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:11:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192640773394718721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "RT @revistaproceso: #CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4771023468", "edit_history_tweet_ids": ["1192640734316376064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192640396767223808"}], "created_at": "2019-11-08T03:11:23.000Z", "lang": "es", "id": "1192640734316376064"}, {"text": "Um assassino em s\u00e9rie que foi preso por den\u00fancia da pr\u00f3pria filha. Anos ap\u00f3s sua morte, hoje a filha tenta descobrir se ele matou mais gente, enquanto o podcast tamb\u00e9m tenta abordar um ponto sobre o nosso fasc\u00ednio por hist\u00f3rias de true crime, achei interessant\u00edssimo!", "in_reply_to_user_id": "32386839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32386839", "edit_history_tweet_ids": ["1192640684475506688"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192640469580296194"}], "created_at": "2019-11-08T03:11:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1192640684475506688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lKzdYmrBfv", "expanded_url": "http://ow.ly/yXs730pR39D", "display_url": "ow.ly/yXs730pR39D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noventagrados.com.mx/seguridad/balea-a-su-pareja-y-despues-se-suicida-en-coyoacan-ciudad-de-mexico.htm"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.5601, "type": "Place", "normalized_text": "de M\u00e9xico"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "text": "Balea a su pareja y despu\u00e9s se suicida en Coyoac\u00e1n, Ciudad de M\u00e9xico | #CDMX https://t.co/lKzdYmrBfv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359619136", "edit_history_tweet_ids": ["1192640654209429511"], "created_at": "2019-11-08T03:11:04.000Z", "lang": "es", "id": "1192640654209429511"}, {"text": "@Jorge51947986 @casanof1 @AbogadoAntonioV Hay leyes contra la homosexualidad y la gente siente tanta presi\u00f3n social que hasta se suicida si no se puede comprar un auto, no me lo contaron, yo estuve ah\u00ed y mi padre vivi\u00f3, es una mierda de sociedad", "in_reply_to_user_id": "1076517392958803968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083059782544736256", "edit_history_tweet_ids": ["1192640614539694081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jorge51947986", "id": "1076517392958803968"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "AbogadoAntonioV", "id": "3040680340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192477252212146176"}], "created_at": "2019-11-08T03:10:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192640614539694081"}, {"text": "\u201cSolo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida. Estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida. Nadie ten\u00eda raz\u00f3n. Amante de las causas perd\u00edas. Cre\u00edas que ser\u00eda el mejor, cuidado con las expectativas.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988095734451965952", "edit_history_tweet_ids": ["1192640592997748736"], "created_at": "2019-11-08T03:10:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192640592997748736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5098, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "text": "#CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "41156599", "edit_history_tweet_ids": ["1192640396767223808"], "created_at": "2019-11-08T03:10:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192640396767223808"}, {"text": "TAN SUICIDA VAS A SER HIJO DE PUTAAAAAA https://t.co/TE9HhFQ5Hq", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/TE9HhFQ5Hq", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1192245450423844867", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982735477420814337", "edit_history_tweet_ids": ["1192640293201436672"], "created_at": "2019-11-08T03:09:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192640293201436672"}, {"text": "@StephanieOspB's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941125099440271362", "edit_history_tweet_ids": ["1192640162632753153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:09:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192640162632753153"}, {"text": "@Bohwuen Un legal malvado de verdad habr\u00eda entendido que simplemente hac\u00edan su trabajo, por lo que lo correcto ser\u00eda decirles que no pasa nada, escalar en su jerarqu\u00eda y ordenarles a esos que vayan a una misi\u00f3n suicida. Es su trabajo", "in_reply_to_user_id": "737684515091533824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577200497", "edit_history_tweet_ids": ["1192640104592003074"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bohwuen", "id": "737684515091533824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192583282795458561"}], "created_at": "2019-11-08T03:08:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192640104592003074"}, {"text": "@KarlaCalle Federal, el cobarde suicida no hizo el techo alto porque le salia menos mermelada y la lonchera iba a estar vacia...", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160206005613076480", "edit_history_tweet_ids": ["1192640067262648321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866633641484288"}], "created_at": "2019-11-08T03:08:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192640067262648321"}, {"text": "Escutando  musica de fone e com o celular carregando, pique suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "969880525434507265", "edit_history_tweet_ids": ["1192640036539383808"], "created_at": "2019-11-08T03:08:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1192640036539383808"}, {"text": "Ya era hora de que estos \"personajes\" sean formalmente investigados por TODAS sus tropel\u00edas que dicen que tienen, qu\u00e9 dir\u00e1 SIPAN??? Yo no fu\u00ed, fu\u00e9 Tet\u00e9, es decir la misma ch\u00e1chara de TODOS incluido el suicida \" pru\u00e9benlo pues Imb\u00e9ciles\" cuando est\u00e1ban cerrando el c\u00edrculo se mat\u00f3. https://t.co/WxeM3zUwy0", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WxeM3zUwy0", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1192600728277307395", "display_url": "twitter.com/PeruPressTv/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "SIPAN"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Tet\u00e9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "610204230", "edit_history_tweet_ids": ["1192639696100302849"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192600728277307395"}], "created_at": "2019-11-08T03:07:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192639696100302849"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405902609", "edit_history_tweet_ids": ["1192639674621267968"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "created_at": "2019-11-08T03:07:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192639674621267968"}, {"text": "@camilocayuqueo @albertoplaza Empleo? Yo dir\u00eda abuso, explotaci\u00f3n pagando el m\u00ednimo a vendedoras que tienen que estar m\u00e1s 45 horas a la semana de pie, q cuando se suicida una persona le ponen una s\u00e1bana y siguen trabajando como si nada, porque los due\u00f1os del mall no les interesa nada solo el dinero que ganan", "in_reply_to_user_id": "39584466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1022952145610579970", "edit_history_tweet_ids": ["1192639598834454528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camilocayuqueo", "id": "39584466"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "albertoplaza", "id": "49133906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192408157110308865"}], "created_at": "2019-11-08T03:06:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192639598834454528"}, {"text": "RT @MrElDiablo8: Discute con su pareja, le dispara y luego se suicida en Alameda Sur @Alcaldia_Coy \n\nhttps://t.co/QI7RwSLjW4 v\u00eda @Milenio\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QI7RwSLjW4", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida", "display_url": "milenio.com/policia/alamad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.7444, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151623952", "edit_history_tweet_ids": ["1192639552097325062"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192629721688944641"}], "created_at": "2019-11-08T03:06:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192639552097325062"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749888815", "edit_history_tweet_ids": ["1192639512935124992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:06:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192639512935124992"}, {"text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913153268410396672", "edit_history_tweet_ids": ["1192639485995048960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "created_at": "2019-11-08T03:06:26.000Z", "lang": "es", "id": "1192639485995048960"}, {"text": "@Sen_Cristovam Voc\u00ea \u00e9 louco... Totalmente fora da realidade, todo bandido \u00e9 perigoso, inclusive o Luladrao, os rob\u00f4s que efetuou matou muitos nas filas dos hospitais, na falta de escolas.... Se liga cara", "in_reply_to_user_id": "20242549", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "789194526237700096", "edit_history_tweet_ids": ["1192639474423017477"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192637673372037120"}], "created_at": "2019-11-08T03:06:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1192639474423017477"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118913685", "edit_history_tweet_ids": ["1192639431855001606"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T03:06:13.000Z", "lang": "es", "id": "1192639431855001606"}, {"text": "@portalmvd Si eso es lo que @Dmartinez_uy   manotea ahog\u00e1ndose, est\u00e1 claro que es suicida.", "in_reply_to_user_id": "87751887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075241613696385024", "edit_history_tweet_ids": ["1192639268696535040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192506336057188352"}], "created_at": "2019-11-08T03:05:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192639268696535040"}, {"text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522540734", "edit_history_tweet_ids": ["1192638991021027328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "created_at": "2019-11-08T03:04:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192638991021027328"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854028498708639744", "edit_history_tweet_ids": ["1192638974713614337"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T03:04:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1192638974713614337"}, {"text": "@Ruciachascona los cuenta chistes de mi region\n\nlos llaman cuentos suicidas\n\npor que el que los cuente en actuacion\n\nse suicida artisticamente", "in_reply_to_user_id": "438042045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874403977005289473", "edit_history_tweet_ids": ["1192638829225746432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192633784417636353"}], "created_at": "2019-11-08T03:03:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192638829225746432"}, {"text": "[7/11 23:55] Emilly Lopes: M\u00e3e? a senhora  matou um sapo, tenho medo de vc\u270c\ufe0f\ud83d\ude14\n[7/11 23:57] Mam\u00e3e\ud83d\ude0d: Emilly? \n[7/11 23:57] Mam\u00e3e\ud83d\ude0d: vou sentar a m\u00e3o na sua cara se vc come\u00e7a de gra\u00e7a\n[7/11 23:58] Emilly Lopes: olha como ela \u00e9 valente kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1094349380700782593", "edit_history_tweet_ids": ["1192638704558465024"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Emilly Lopes"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.6941, "type": "Other", "normalized_text": "Emilly"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Emilly Lopes"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:03:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1192638704558465024"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878429647", "edit_history_tweet_ids": ["1192638612485103616"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T03:02:58.000Z", "lang": "es", "id": "1192638612485103616"}, {"text": "mexico. se suicida. con. este. desgobieeno. de la. T de. 4ta. https://t.co/CKsFtOQnNU", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/CKsFtOQnNU", "expanded_url": "https://twitter.com/MarkoCortes/status/1192568054686900224", "display_url": "twitter.com/MarkoCortes/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001243874977894400", "edit_history_tweet_ids": ["1192638372876967941"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192568054686900224"}], "created_at": "2019-11-08T03:02:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192638372876967941"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104918023453007872", "edit_history_tweet_ids": ["1192638328241152001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:01:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192638328241152001"}, {"text": "Termino a noite pensativo, recebi o v\u00eddeo do senhor que se suicidou no Barrasul, depois fui entrar no Facebook dele e a primeira foto que vi foi dele na S\u00e3o Marcos. Confesso que o cora\u00e7\u00e3o doeu, mas a depress\u00e3o \u00e9 algo s\u00e9rio! As pessoas est\u00e3o desesperadas, por muita das vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "96243918", "edit_history_tweet_ids": ["1192638285706878976"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5976, "type": "Place", "normalized_text": "Barrasul"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.8636, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Marcos"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:01:40.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1192638285706878976"}, {"text": "@joycedmota @BolsonaroSP Lula livre porra e se Bolsonaro achar ruim manda prender Queiroz ,quem matou Marielle?", "in_reply_to_user_id": "245725519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188778567196389382", "edit_history_tweet_ids": ["1192638189758013440"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192609965200068613"}], "created_at": "2019-11-08T03:01:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1192638189758013440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "tom odell"}]}, "text": "es re mala idea escuchar tom odell a esta hora, pues #suicida siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917523178968186881", "edit_history_tweet_ids": ["1192638151329812480"], "created_at": "2019-11-08T03:01:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192638151329812480"}, {"text": "Gente a menina falou que muita gente acha que ele se matou\nChocada", "in_reply_to_user_id": "1052801311798976512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052801311798976512", "edit_history_tweet_ids": ["1192638147106131968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192617239679291393"}], "created_at": "2019-11-08T03:01:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1192638147106131968"}, {"text": "Pprt muito triste o v\u00eddeo que o cara se matou do condom\u00ednio barra Sul", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118124667968065542", "edit_history_tweet_ids": ["1192638145042538496"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5034, "type": "Place", "normalized_text": "barra Sul"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:01:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192638145042538496"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886285565951320068", "edit_history_tweet_ids": ["1192638105494466560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T03:00:57.000Z", "lang": "es", "id": "1192638105494466560"}, {"text": "RT @CamargosTelma: PRIS\u00c3O EM 2\u00aa INST\u00c2NCIA - Jonathan Nemer https://t.co/K5DW3Ehy4V via @YouTube\nSim, esque\u00e7am (se puderem) o Lula. E o cara\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/K5DW3Ehy4V", "expanded_url": "https://youtu.be/4j_8by2ps_E", "display_url": "youtu.be/4j_8by2ps_E"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan Nemer"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamargosTelma", "id": "1070285973693612035"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068684259148341248", "edit_history_tweet_ids": ["1192638039111225345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192501421188505600"}], "created_at": "2019-11-08T03:00:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192638039111225345"}, {"text": "Un vecino por poco no se suicida al bajar del bondi para no saludarme JAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953347747784155136", "edit_history_tweet_ids": ["1192637935318962176"], "created_at": "2019-11-08T03:00:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192637935318962176"}, {"text": "Fui no Mc e pedi uma pepsi, a atendente se matou de rir na minha cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943632144970211328", "edit_history_tweet_ids": ["1192637692712030208"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.375, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:59:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192637692712030208"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106758293576400896", "edit_history_tweet_ids": ["1192637686005325824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192637686005325824"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030845259251691520", "edit_history_tweet_ids": ["1192637505553616896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:58:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192637505553616896"}, {"text": "@memorykids Ele se matou ?", "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141325069077090309", "edit_history_tweet_ids": ["1192637383340175362"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "memorykids", "id": "1276199595148816385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192534444185473025"}], "created_at": "2019-11-08T02:58:04.000Z", "lang": "ht", "id": "1192637383340175362"}, {"text": "RT @MrElDiablo8: Discute con su pareja, le dispara y luego se suicida en Alameda Sur @Alcaldia_Coy \n\nhttps://t.co/QI7RwSLjW4 v\u00eda @Milenio\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QI7RwSLjW4", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida", "display_url": "milenio.com/policia/alamad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.7444, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932673892321320960", "edit_history_tweet_ids": ["1192637352407130112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192629721688944641"}], "created_at": "2019-11-08T02:57:57.000Z", "lang": "es", "id": "1192637352407130112"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258857511", "edit_history_tweet_ids": ["1192637176133095424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T02:57:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192637176133095424"}, {"text": "@augustosnunes Aprendeu cm a fam\u00edlicia BOZO, fz insultos em p\u00fablico e dpois nega td! \nCovarde igual aos q ele apoia no pdr! N\u00e3o assume o q dz n\u00e9 fanfarr\u00e3o! \nSe tds forem defender a honra como vc fez e cmo essa familicia faz, o BR estaria em guerra! \nA honra da Fam\u00edlicia bozo MATOU Marielle!", "in_reply_to_user_id": "50452226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154097830610554880", "edit_history_tweet_ids": ["1192637148236861440"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4246, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edlicia"}, {"start": 227, "end": 228, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 282, "end": 289, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192560303713783808"}], "created_at": "2019-11-08T02:57:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1192637148236861440"}, {"text": "parem de postar o video do homem que se suicidou na tijuca, tenham ao menos o senso e pensem como os familiares est\u00e3o se sentindo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1145795838314254337", "edit_history_tweet_ids": ["1192636920683286528"], "created_at": "2019-11-08T02:56:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636920683286528"}, {"text": "@krGOTHICASFCK Pero, \u00bfPorque?, Es que realmente quiere que le culpa el capricho, es decir, \u00bfQue tiene de malo?; Kenny mantuvo ligeramente el aire en sus mejillas, antes de dar un paso, que se pod\u00eda catalogar como suicida, pues, se acerc\u00f3 al g\u00f3tico y ambos brazos pas\u00f3 por los hombros del \u00bb", "in_reply_to_user_id": "717771912311676929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042478551004413953", "edit_history_tweet_ids": ["1192636875481255937"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Kenny"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192629357979873282"}], "created_at": "2019-11-08T02:56:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192636875481255937"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837074048710553600", "edit_history_tweet_ids": ["1192636836423831552"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T02:55:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636836423831552"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94119423", "edit_history_tweet_ids": ["1192636798574444545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:55:45.000Z", "lang": "es", "id": "1192636798574444545"}, {"text": "Un hombre decapita a su mujer, mata a su hija y luego se suicida https://t.co/16D7iim2o8 v\u00eda @larazon_es", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/16D7iim2o8", "expanded_url": "https://larazon.es/actualidad/20191107/3pttzvlxrnb4ndxjlzbhbd4pwa.html", "display_url": "larazon.es/actualidad/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191107/3pttzvlxrnb4ndxjlzbhbd4pwa.html"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161599718054617088", "edit_history_tweet_ids": ["1192636781868593153"], "created_at": "2019-11-08T02:55:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192636781868593153"}, {"text": "E a torcida do Botafogo que se orgulha em fazer injuria racial , matou um torcedor do flamengo a caminho do est\u00e1dio , agrediu um torcedor , roubou o ingresso dele e foi calada no pr\u00f3prio est\u00e1dio que nem eles tem capacidade de encher ?!?!  Voc\u00eas s\u00e3o PAT\u00c9TICOS ! https://t.co/1OnXs0lTwJ", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/1OnXs0lTwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MeuBotafogo/status/1192597067518107649", "display_url": "twitter.com/MeuBotafogo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "126717994", "edit_history_tweet_ids": ["1192636747366248448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192597067518107649"}], "created_at": "2019-11-08T02:55:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636747366248448"}, {"text": "hoy me levante re suicida posta pienso en la ma\u00f1ana y me quedo as\u00ed \ud83d\ude10 que loca que estaba pq no me calmaron de un cachetazo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "970847351869931522", "edit_history_tweet_ids": ["1192636703233761282"], "created_at": "2019-11-08T02:55:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192636703233761282"}, {"text": "@JVelasquezQ DIGAS LO QUE DIGAS EST\u00c1S FRITO PESCADITO....LOS FISCALES NO VAN A SER LOCOS PARA DENUNCIARTE..... TU SOLITO TE HAS DESPRESTIGIADO.....DE REPENTE SE TE VIENE LA IDEA AL IGUAL QUE TU JEFE SUICIDA QUE ERES UN PERSEGUIDO POL\u00cdTICO..JAJAJAJ", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "83992215", "edit_history_tweet_ids": ["1192636535230722048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192633368455852032"}], "created_at": "2019-11-08T02:54:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192636535230722048"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187545604014125063", "edit_history_tweet_ids": ["1192636372970029056"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T02:54:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636372970029056"}, {"text": "RT @AndrewTRich: Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infecti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468085952", "edit_history_tweet_ids": ["1192636265738522625"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewTRich", "id": "19927190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192525675950940161"}], "created_at": "2019-11-08T02:53:38.000Z", "lang": "en", "id": "1192636265738522625"}, {"text": "@pedrocertezas S\u00d3 bateu em campo, brigou fora, sua torcida usou a mem\u00f3ria dos garotos do Ninho de maneira baixa e fora do est\u00e1dio matou torcedor. Foda se que \u201cjogou pra caralho\u201d.", "in_reply_to_user_id": "770973413477408768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347333060", "edit_history_tweet_ids": ["1192636207060180993"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedrocertezas", "id": "770973413477408768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192616762266787840"}], "created_at": "2019-11-08T02:53:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636207060180993"}, {"text": "@CdNLeon Mas s\u00f3 se conseguir as licen\u00e7as das m\u00fasicas. Foi esse problema que matou THPS remake.", "in_reply_to_user_id": "37312877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20732751", "edit_history_tweet_ids": ["1192636180476522498"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8403, "type": "Other", "normalized_text": "THPS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192598580986433536"}], "created_at": "2019-11-08T02:53:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636180476522498"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449127664", "edit_history_tweet_ids": ["1192636138172944384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T02:53:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192636138172944384"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194363145", "edit_history_tweet_ids": ["1192636104358408195"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T02:53:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192636104358408195"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366091047", "edit_history_tweet_ids": ["1192636088734617600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:52:56.000Z", "lang": "es", "id": "1192636088734617600"}, {"text": "Boa noite s\u00f3 p quem se matou se estudar de tarde e o professor cancelou a prova, o ex mandou msg e t\u00e1 tendo crise de ansiedade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "209845788", "edit_history_tweet_ids": ["1192636033168498688"], "created_at": "2019-11-08T02:52:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636033168498688"}, {"text": "\u201cO suicida n\u00e3o quer se mata, ele quer mata a sua dor\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "743442972923027456", "edit_history_tweet_ids": ["1192636024771502081"], "created_at": "2019-11-08T02:52:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636024771502081"}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249096742", "edit_history_tweet_ids": ["1192636015263043589"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T02:52:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192636015263043589"}, {"text": "O shot suicida \u00e9 o \u00fanico capaz de vencer o \u00e1udio mandando a g*o*a*a tomar no cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "736948859490959360", "edit_history_tweet_ids": ["1192636000167747587"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4327, "type": "Other", "normalized_text": "shot"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:52:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636000167747587"}, {"text": "RT @MrElDiablo8: Discute con su pareja, le dispara y luego se suicida en Alameda Sur @Alcaldia_Coy \n\nhttps://t.co/QI7RwSLjW4 v\u00eda @Milenio\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QI7RwSLjW4", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida", "display_url": "milenio.com/policia/alamad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.7444, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588490224", "edit_history_tweet_ids": ["1192635867002757121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192629721688944641"}], "created_at": "2019-11-08T02:52:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192635867002757121"}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336156803", "edit_history_tweet_ids": ["1192635755329396736"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T02:51:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192635755329396736"}, {"text": "Por isso que eu admiro o Get\u00falio, dps da merda feita se matou. Eu chamo isso de praticidade e no\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1088624343356239872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088624343356239872", "edit_history_tweet_ids": ["1192635568787775488"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192629021290500096"}], "created_at": "2019-11-08T02:50:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1192635568787775488"}, {"text": "Balea a su pareja y se suicida en Ciudad de M\u00e9xico https://t.co/LlxqEl4Aub https://t.co/JSmUaSfuxF", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/LlxqEl4Aub", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/11/07/balea-a-su-pareja-y-se-suicida-en-ciudad-de-mexico/", "display_url": "notigram.com/2019/11/07/bal\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/JSmUaSfuxF", "expanded_url": "https://twitter.com/Notigram/status/1192635553524486144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JSmUaSfuxF", "media_key": "3_1192635551691632640"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "de M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4206283874", "edit_history_tweet_ids": ["1192635553524486144"], "created_at": "2019-11-08T02:50:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192635553524486144"}, {"text": "@MijaelGLP @macarena_costa @APRA_Oficial @ApraDigital @SriApra @ComFemeninoApra \"si yo no gano, estos j\u00f3venes no tendr\u00e1n trabajo\" jajajaja\nRid\u00edculo, no trates de dar l\u00e1stima usando a otros. @MijaelGLP resultaste tan manipulador, como el suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "274580488", "edit_history_tweet_ids": ["1192635453222068224"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630000530415616"}], "created_at": "2019-11-08T02:50:24.000Z", "lang": "es", "id": "1192635453222068224"}, {"text": "Si mami se entera que su hija se quer\u00eda cortar mucho m\u00e1s el pelo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975914907160936448", "edit_history_tweet_ids": ["1192635428446322691"], "created_at": "2019-11-08T02:50:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192635428446322691"}, {"text": "Aconteceu,os criminosos do STF,SOLTARAM O MAIOR BANDIDO DO MUNDO.ROUBOU,MATOU,SACANEOU,MENTIU,\u00b4COMPROU COM NOSSO DINHEIRO OS JU\u00cdZES DO STF,SALVO POUCOS,\nN\u00c3O ACREDITO QUE VENCEU A IMPUNIDADE,VENCEU OS MAFIOSOS,VENCEU OS QUE SE VENDERAM,O BRASIL ACABOU,TRISTE FIM.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92764492", "edit_history_tweet_ids": ["1192635418753134592"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.7538, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:50:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1192635418753134592"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77850390", "edit_history_tweet_ids": ["1192635006117658627"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:48:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192635006117658627"}, {"text": "chorano ouvindo meu grupo preferido de kpop q o q eu mais gostava se matou.. tpm vc eh engra\u00e7ada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "210853397", "edit_history_tweet_ids": ["1192635000514105344"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8638, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:48:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1192635000514105344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "hikikomori"}, {"start": 100, "end": 115, "tag": "stonybrookalum"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "scccalumni"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "tefl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shycreature", "id": "161706048"}]}, "text": "RT @shycreature: sociologia del terrorismo suicida [spn] sociology of suicide terrorism #hikikomori #stonybrookalum #scccalumni #tefl #toef\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826791540676780032", "edit_history_tweet_ids": ["1192634951952408576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192633277527601153"}], "created_at": "2019-11-08T02:48:25.000Z", "lang": "it", "id": "1192634951952408576"}, {"text": "@kkiristyle @flwerydraco se suicida o caralho, quero a ft do nath se conseguir", "in_reply_to_user_id": "1173360580108984320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063600263397810177", "edit_history_tweet_ids": ["1192634797669191680"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "nath"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192633971064135680"}], "created_at": "2019-11-08T02:47:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1192634797669191680"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2718270277", "edit_history_tweet_ids": ["1192634787883896832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:47:46.000Z", "lang": "es", "id": "1192634787883896832"}, {"text": "RT @MordazMoreira: O que lamento de o Brasil n\u00e3o copiar certos c\u00f3digos de honra do Jap\u00e3o \u00e9 que aqui quem trama contra a legalidade nunca se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630", "edit_history_tweet_ids": ["1192634721651572737"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MordazMoreira", "id": "1124708091474382848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192624646228721666"}], "created_at": "2019-11-08T02:47:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1192634721651572737"}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383599887", "edit_history_tweet_ids": ["1192634676772507649"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T02:47:19.000Z", "lang": "es", "id": "1192634676772507649"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924777600257544192", "edit_history_tweet_ids": ["1192634650017095689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:47:13.000Z", "lang": "es", "id": "1192634650017095689"}, {"text": "Todo mundo \u00e9 favorel a penas severas e \"pra ontem\" at\u00e9 que o r\u00e9u seja o filhinho que saiu embriagado da balada e matou algu\u00e9m. \nTodo mundo xinga advogado criminalista at\u00e9 ter que se sentar no banco dos r\u00e9us.\nNo dos outros \u00e9 refresco!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "174822433", "edit_history_tweet_ids": ["1192634637547376640"], "created_at": "2019-11-08T02:47:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1192634637547376640"}, {"text": "Sujeto balacea a su pareja en discusi\u00f3n; luego se suicida en CDMX https://t.co/3aaJIZK5we", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/3aaJIZK5we", "expanded_url": "https://noticiamx.com/2019/11/sujeto-balacea-a-su-pareja-en-discusion-luego-se-suicida-en-cdmx.html", "display_url": "noticiamx.com/2019/11/sujeto\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125463375", "edit_history_tweet_ids": ["1192634468152070145"], "created_at": "2019-11-08T02:46:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192634468152070145"}, {"text": "RT @leoovargasCRF: A torcida que espalhou cartazes falando da trag\u00e9dia do ninho urubu MATOU A FACADAS um torcedor do Flamengo hoje. Hipocri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406539666", "edit_history_tweet_ids": ["1192634271330160646"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "ninho urubu"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leoovargasCRF", "id": "1686721303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192625248467898376"}], "created_at": "2019-11-08T02:45:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1192634271330160646"}, {"text": "Qu\u00e9 chimba que la nota suicida hubiera sido para tu familia que siempre ha estado a tu lado y no al marica que llam\u00e1s novio que te roba la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "522788640", "edit_history_tweet_ids": ["1192634122608529408"], "created_at": "2019-11-08T02:45:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192634122608529408"}, {"text": "Yo tambien estoy hype 100% poemas 2 pel\u00edculas que llegan black Adam y escuadr\u00f3n suicida https://t.co/ZzBKmQSLKp", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZzBKmQSLKp", "expanded_url": "https://twitter.com/_BrooklynBatman/status/1192611142490824704", "display_url": "twitter.com/_BrooklynBatma\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "black Adam"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760", "edit_history_tweet_ids": ["1192634061052948482"], "created_at": "2019-11-08T02:44:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192634061052948482"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163968432", "edit_history_tweet_ids": ["1192633749881663488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:43:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192633749881663488"}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296451017", "edit_history_tweet_ids": ["1192633741660839936"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T02:43:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192633741660839936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 165, "tag": "VERGONHA"}, {"start": 166, "end": 187, "tag": "STFEscritorioDoCrime"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/wERBaUtcDL", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1192584234654937088", "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 186, "probability": 0.3774, "type": "Other", "normalized_text": "STFEscritorioDoCrime"}]}, "text": "Matou ,tripudiou e sambou em cima, pois nem mesmo se for condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia garante a pris\u00e3o de crimes por mais absurdos e hediondos que possam ser .#VERGONHA #STFEscritorioDoCrime https://t.co/wERBaUtcDL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "28178060", "edit_history_tweet_ids": ["1192633687705374720"], "created_at": "2019-11-08T02:43:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1192633687705374720"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188062786", "edit_history_tweet_ids": ["1192633522843979779"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "created_at": "2019-11-08T02:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1192633522843979779"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157461526", "edit_history_tweet_ids": ["1192633496520527873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:42:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192633496520527873"}, {"text": "@FlorMartinezA @nicogca y despu\u00e9s esa persona se suicida", "in_reply_to_user_id": "844869438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354281189", "edit_history_tweet_ids": ["1192633400080904192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flormartineza", "id": "844869438"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "nicogca", "id": "758363542617817089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192629500980465664"}], "created_at": "2019-11-08T02:42:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192633400080904192"}, {"text": "@bravoromeu12 As fotos dele ca\u00eddo no chao, ele estava com a camisa do Vasco!! N\u00e3o importa se era Vasco, Flamengo, Botafogo o que for, \u00e9 muito triste ver que algu\u00e9m tirou sua pr\u00f3pria vida, o que se passou na cabe\u00e7a dele, o qu\u00e3o mal ele estava", "in_reply_to_user_id": "1179012102540931072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105668427790848000", "edit_history_tweet_ids": ["1192633330736467969"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.931, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9529, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bravoromeu12", "id": "1549407276989046785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630470296702976"}], "created_at": "2019-11-08T02:41:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1192633330736467969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "hikikomori"}, {"start": 83, "end": 98, "tag": "stonybrookalum"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "scccalumni"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "tefl"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "toefl"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "goielts"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "esl"}]}, "text": "sociologia del terrorismo suicida [spn] sociology of suicide terrorism #hikikomori #stonybrookalum #scccalumni #tefl #toefl #goielts #esl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161706048", "edit_history_tweet_ids": ["1192633277527601153"], "created_at": "2019-11-08T02:41:46.000Z", "lang": "it", "id": "1192633277527601153"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891862841946451970", "edit_history_tweet_ids": ["1192633048103366657"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "created_at": "2019-11-08T02:40:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192633048103366657"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297219520", "edit_history_tweet_ids": ["1192632831970873350"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T02:39:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192632831970873350"}, {"text": "Con vos es como una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557766713", "edit_history_tweet_ids": ["1192632827025797120"], "created_at": "2019-11-08T02:39:58.000Z", "lang": "es", "id": "1192632827025797120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 275, "tag": "STFVergonhaNacional"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "text": "@CarlaZambelli17 CARLA SE TORNAM HIP\u00d3CRITAS E D\u00c9SPOTAS, QUERENDO DEFENDER BANDIDOS DE ESTIMA\u00c7\u00c3O.USAM EXEMPLOS QUE S\u00d3 CONFIRMAM SUAS IMBECIALIDADES!!\nE O Q LULA FEZ?? QTOS MATOU INDIRETAMENTE COM OS ROUBO DO DINHEIRO Q PERTENCIA AO POVO????? MTO TRISTE. \ud83d\ude22\n#STFVergonhaNacional", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052369088243228675", "edit_history_tweet_ids": ["1192632669164785664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192622754408865793"}], "created_at": "2019-11-08T02:39:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1192632669164785664"}, {"text": "@Glauber_Braga Voc\u00eas v\u00e3o para as ruas e gritam o \"QUEM MATOU MARIELLE?\u201c\n\nMas est\u00e3o t\u00e3o interessados no tal lula livre (Eu quis escrever o nome dele com letra min\u00fascula mesmo), que nem se d\u00e3o conta na quantidade de criminoso assassino que v\u00e3o nesse barco.\n\nAli\u00e1s... Voc\u00eas sabem sim....\n\nLixos...", "in_reply_to_user_id": "65720380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3545933836", "edit_history_tweet_ids": ["1192632614559080450"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192607778575179777"}], "created_at": "2019-11-08T02:39:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1192632614559080450"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105586311442907136", "edit_history_tweet_ids": ["1192632512725606401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:38:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192632512725606401"}, {"text": "@crf_pht Idai, mano? um erro n justifica o outro. Se duvidar, quem matou tb tava colando cartaz hoje mais cedo.", "in_reply_to_user_id": "794900314818277377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "860650669623185408", "edit_history_tweet_ids": ["1192632463396417539"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "crf_pht", "id": "794900314818277377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630635707404288"}], "created_at": "2019-11-08T02:38:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1192632463396417539"}, {"text": "@patriciagamarra @ocram Lo remodel\u00f3.......y cu\u00e1nto robo.....el valiente suicida...", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169042662135144449", "edit_history_tweet_ids": ["1192632437676937217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192494794158858240"}], "created_at": "2019-11-08T02:38:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192632437676937217"}, {"text": "@Felipeeee18 @rafaferreiraFla Nngu\u00e9m \u00e9 crian\u00e7a pra n\u00e3o saber das consequ\u00eancias que vao sofrer por suas escolhas. Foi na torcida do rival pq quis. E para de se fazer de v\u00edtima que sua torcida matou um torcedor do Botafogo com espetinho de churrasco, n\u00e3o fode!!!", "in_reply_to_user_id": "173654218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716846529877786624", "edit_history_tweet_ids": ["1192632383494873088"], "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Felipeeee18", "id": "173654218"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rafaferreiraFla", "id": "195195962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192631717804281856"}], "created_at": "2019-11-08T02:38:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1192632383494873088"}, {"text": "@rodrigofisica Lula livre \u00e9 o melhor dos cen\u00e1rios para os Bolsonaro's. Com a popularidade dos milicianos despencando, nada melhor que uma polariza\u00e7\u00e3o com lulopetismo.\n\nE o PT, o Lula e seus lul\u00e1sticos v\u00e3o morder a isca f\u00e1cil, e v\u00e3o mergulhar ainda mais o Brasil nessa loucura messi\u00e2nica suicida.", "in_reply_to_user_id": "73303625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "710187104", "edit_history_tweet_ids": ["1192632375378882560"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro'"}, {"start": 172, "end": 173, "probability": 0.9536, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9909, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.8951, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodrigofisica", "id": "73303625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192628489503031297"}], "created_at": "2019-11-08T02:38:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1192632375378882560"}, {"text": "RT @FlamengodaGente: Mas, se h\u00e1 a altivez, h\u00e1 a mesquinharia. E, \u00e0 medida que o impacto da trag\u00e9dia que matou 10 rapazes foi-se diluindo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980775499", "edit_history_tweet_ids": ["1192632370467356672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlamengodaGente", "id": "876141390727610368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192567238131376135"}], "created_at": "2019-11-08T02:38:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1192632370467356672"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144803444", "edit_history_tweet_ids": ["1192632295783567360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:37:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192632295783567360"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4594051817", "edit_history_tweet_ids": ["1192632143521943555"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T02:37:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1192632143521943555"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041262730", "edit_history_tweet_ids": ["1192632108096856064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T02:37:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192632108096856064"}, {"text": "Algu\u00e9m podia ter o v\u00eddeo do shot suicida  na casa do @HectorFabuloso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "582133177", "edit_history_tweet_ids": ["1192632044628664326"], "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "HectorFabuloso", "id": "702212507478441984"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:36:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1192632044628664326"}, {"text": "RT @augusurff: O video desse cara que se matou na barra me deixou chocado, ta maluco, muito bizarro isso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898995917973585921", "edit_history_tweet_ids": ["1192631814030069761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "augusurff", "id": "910705278382985217"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192622680253648896"}], "created_at": "2019-11-08T02:35:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192631814030069761"}, {"text": "@dougkasrenan @camargos_evelyn Douglas, voc\u00ea \u00e9 suicida???????", "in_reply_to_user_id": "1099733529787801602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4729060397", "edit_history_tweet_ids": ["1192631659251798016"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "camargos_evelyn", "id": "3815473521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192497972338184199"}], "created_at": "2019-11-08T02:35:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1192631659251798016"}, {"text": "ainda chocado com essa hist\u00f3ria do vasca\u00edno que se suicidou... muito triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266084870", "edit_history_tweet_ids": ["1192631653363048448"], "created_at": "2019-11-08T02:35:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192631653363048448"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981449220", "edit_history_tweet_ids": ["1192631604482629632"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T02:35:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192631604482629632"}, {"text": "Hombre asesina a su mujer y se suicida frente a paseantes en Coyoac\u00e1n https://t.co/vuIe0QFgVB https://t.co/WjQFcvMM4Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vuIe0QFgVB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHs0Jm", "display_url": "dlvr.it/RHs0Jm"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/WjQFcvMM4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/PALCONOTICIAS/status/1192631589957591042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WjQFcvMM4Z", "media_key": "3_1192631588086898689"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582014793", "edit_history_tweet_ids": ["1192631589957591042"], "created_at": "2019-11-08T02:35:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192631589957591042"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/r2VDtK9XvU", "expanded_url": "http://ow.ly/xSj430pR2WU", "display_url": "ow.ly/xSj430pR2WU"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 167, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer"}]}, "text": "#Internacional El padre de la mujer asesinada dijo que el matrimonio de su hija se estaba desmoronando y que su yerno hab\u00eda amenazado con 'sacarlos a todos' si Jennifer intentaba entregarle papeles de divorcio, hecho que cumpli\u00f3 https://t.co/r2VDtK9XvU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99005968", "edit_history_tweet_ids": ["1192631580617035776"], "created_at": "2019-11-08T02:35:01.000Z", "lang": "es", "id": "1192631580617035776"}, {"text": "se o damon matou o kai ou n\u00e3o ningu\u00e9m liga e se ele aparecer em legacies ningu\u00e9m liga tamb\u00e9m... at\u00e9 porque sempre a melhor s\u00e9rie ser\u00e1 the vampire diaries e \u00e9 isto FIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1027250719949242368", "edit_history_tweet_ids": ["1192631579564269568"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "kai"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:35:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1192631579564269568"}, {"text": "Posta outro v\u00eddeo do cara que se suic\u00eddou, s\u00f3 que agora o cara est\u00e1 todo aberto no ch\u00e3o, devido a queda, entrei em uma crise de choro, fui falar com o meu irm\u00e3o para me acalmar e minha irm\u00e3zinha me d\u00e1 um sustos, resultado, t\u00f4 chorando at\u00e9 agora, ja t\u00f4 com dor de cabe\u00e7a, socorro!", "in_reply_to_user_id": "853509760045416448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853509760045416448", "edit_history_tweet_ids": ["1192631571746099201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630793480343552"}], "created_at": "2019-11-08T02:34:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192631571746099201"}, {"text": "No hay nada m\u00e1s suicida que salir a correr frente al club de la milanesa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719215709969113088", "edit_history_tweet_ids": ["1192631554507464711"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.4274, "type": "Organization", "normalized_text": "milanesa"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:34:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192631554507464711"}, {"text": "RT @lasillarota: Un hombre de aproximadamente 60 a\u00f1os de edad asesin\u00f3 de un balazo a una mujer de 52, luego de una aparente discusi\u00f3n en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253852536", "edit_history_tweet_ids": ["1192631506683850752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192630525355286529"}], "created_at": "2019-11-08T02:34:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192631506683850752"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130263823", "edit_history_tweet_ids": ["1192631417181757440"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T02:34:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192631417181757440"}, {"text": "Eu odeio o fato de que o lula foi preso, mas \u00e9 puramente pq matou o meme do lula preso amanha. Se bem que isso era muito mais meme no darkside.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059408915304194048", "edit_history_tweet_ids": ["1192631388375339009"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "darkside"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:34:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1192631388375339009"}, {"text": "@_Kamisama8_ Quem se suicida n\u00e3o vai pro c\u00e9u, por isso q digo q anjos n\u00e3o podem entrar no inferno, como q vc iria me bater ou algo do tipo?k", "in_reply_to_user_id": "1096137500593143811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590368160", "edit_history_tweet_ids": ["1192631239326523392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Kamisama8_", "id": "1096137500593143811"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630858437603334"}], "created_at": "2019-11-08T02:33:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1192631239326523392"}, {"text": "Sujeto se suicida tras asesinar de un tiro a su pareja https://t.co/xsHyUshEAh", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xsHyUshEAh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHs0DT", "display_url": "dlvr.it/RHs0DT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3493, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886940120", "edit_history_tweet_ids": ["1192631206048714758"], "created_at": "2019-11-08T02:33:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192631206048714758"}, {"text": "@esquinabaja El mayor acosador es el cobarde suicida llamado Alan Garc\u00eda Perez", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993081224", "edit_history_tweet_ids": ["1192631017892397057"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192219962762506245"}], "created_at": "2019-11-08T02:32:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192631017892397057"}, {"text": "@Arthsaber ???? safada e suicida", "in_reply_to_user_id": "3383965335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2160008090", "edit_history_tweet_ids": ["1192630960443052032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630510587125760"}], "created_at": "2019-11-08T02:32:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630960443052032"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167002408", "edit_history_tweet_ids": ["1192630802422648832"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T02:31:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192630802422648832"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2341092123", "edit_history_tweet_ids": ["1192630795539828738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:31:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192630795539828738"}, {"text": "@clcrvg S\u00f3 se garante assim pegando minoria kkkkk a furia matou um mlc de faca ficou sabendo ? Kkk n vi vc falar ND", "in_reply_to_user_id": "3363387880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709022684739457025", "edit_history_tweet_ids": ["1192630792817655808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192624498425634817"}], "created_at": "2019-11-08T02:31:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630792817655808"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294245396", "edit_history_tweet_ids": ["1192630714505814016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:31:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192630714505814016"}, {"text": "RT @esthelans: @AlicePereiraB @_IngridMacedo ele s\u00f3 tinha a m\u00e3e e antes de se matar, ele matou a m\u00e3e.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873053603371425794", "edit_history_tweet_ids": ["1192630651205361664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "esthelans", "id": "920073014527643649"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AlicePereiraB", "id": "873053603371425794"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "_IngridMacedo", "id": "2896032022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192618730527842304"}], "created_at": "2019-11-08T02:31:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630651205361664"}, {"text": "fiquei chamando minha m\u00e3e de feia, ela se revoltou e me enforcou kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912509546861596673", "edit_history_tweet_ids": ["1192630642636394497"], "created_at": "2019-11-08T02:31:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630642636394497"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107558630", "edit_history_tweet_ids": ["1192630629776666624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-08T02:31:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192630629776666624"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093700893525139456", "edit_history_tweet_ids": ["1192630563556995072"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T02:30:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630563556995072"}, {"text": "Un hombre de aproximadamente 60 a\u00f1os de edad asesin\u00f3 de un balazo a una mujer de 52, luego de una aparente discusi\u00f3n en la Alameda Sur. https://t.co/BtnNRnWegP", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/BtnNRnWegP", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1192630525355286529"], "created_at": "2019-11-08T02:30:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192630525355286529"}, {"text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314090963", "edit_history_tweet_ids": ["1192630334871023621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "created_at": "2019-11-08T02:30:04.000Z", "lang": "es", "id": "1192630334871023621"}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086074658363981824", "edit_history_tweet_ids": ["1192630254587777026"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "created_at": "2019-11-08T02:29:45.000Z", "lang": "es", "id": "1192630254587777026"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067186447768322054", "edit_history_tweet_ids": ["1192630171834232832"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "created_at": "2019-11-08T02:29:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630171834232832"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153215673", "edit_history_tweet_ids": ["1192630050811777025"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T02:28:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630050811777025"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172529269882392576", "edit_history_tweet_ids": ["1192629869471051779"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T02:28:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1192629869471051779"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157823182356779008", "edit_history_tweet_ids": ["1192629802219573248"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T02:27:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192629802219573248"}, {"text": "Discute con su pareja, le dispara y luego se suicida en Alameda Sur @Alcaldia_Coy \n\nhttps://t.co/QI7RwSLjW4 v\u00eda @Milenio  \n\nhttps://t.co/R2UYqEiHrZ", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/QI7RwSLjW4", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida", "display_url": "milenio.com/policia/alamad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/R2UYqEiHrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1192587978570436608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2UYqEiHrZ", "media_key": "7_1192585884715159552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6888, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}, {"start": 112, "end": 120, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "in_reply_to_user_id": "293063533", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "293063533", "edit_history_tweet_ids": ["1192629721688944641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192587978570436608"}], "created_at": "2019-11-08T02:27:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192629721688944641"}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49714131", "edit_history_tweet_ids": ["1192629713178677248"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "created_at": "2019-11-08T02:27:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192629713178677248"}, {"text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29500551", "edit_history_tweet_ids": ["1192629614453166080"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "created_at": "2019-11-08T02:27:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1192629614453166080"}, {"text": "Siempre suicida nunca insuicida https://t.co/XI1NjxCDjw", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/XI1NjxCDjw", "expanded_url": "https://twitter.com/LaIndirectisima/status/1192594705101529089", "display_url": "twitter.com/LaIndirectisim\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2526129025", "edit_history_tweet_ids": ["1192629564851314689"], "created_at": "2019-11-08T02:27:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192629564851314689"}, {"text": "@_PedroUrbano @Cavalinho_CRF85 N\u00e3o te chamo de merda pq n preciso disso, mas, \u00e9 lament\u00e1vel vc retrucar como se fosse \"ok\" um matar pq outro matou...", "in_reply_to_user_id": "98989278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218645469", "edit_history_tweet_ids": ["1192629380692021248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_PedroUrbano", "id": "98989278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192629029880434688"}], "created_at": "2019-11-08T02:26:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1192629380692021248"}, {"text": "GAMBA SUICIDA KKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878385437882146816", "edit_history_tweet_ids": ["1192629336710549505"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "GAMBA"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:26:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192629336710549505"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407241239", "edit_history_tweet_ids": ["1192629185434595328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T02:25:30.000Z", "lang": "es", "id": "1192629185434595328"}, {"text": "@BolsonaroSP Quem matou Marielle, vai se beneficiar.", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1695301100", "edit_history_tweet_ids": ["1192629182133669890"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192618332249296902"}], "created_at": "2019-11-08T02:25:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1192629182133669890"}, {"text": "Acabei de ver o v\u00eddeo do cara q se suicidou no barra Sul e to sem ch\u00e3o\nTo me sentindo muito mal \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380703892", "edit_history_tweet_ids": ["1192629060926619648"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8462, "type": "Place", "normalized_text": "barra Sul"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:25:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1192629060926619648"}, {"text": "@gatocartoleiro J\u00e1 tava pronto pra te zoar com a minha zaga suicida, mas a\u00ed saiu o gol do CSA \ud83d\ude43", "in_reply_to_user_id": "740687271188430848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2719298416", "edit_history_tweet_ids": ["1192629006430089216"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gatocartoleiro", "id": "740687271188430848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192625021707001857"}], "created_at": "2019-11-08T02:24:47.000Z", "geo": {"place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, "lang": "pt", "id": "1192629006430089216"}, {"text": "RT @01carolgarcia: estou horrorizada com o v\u00eddeo desse homem q se matou hj na barra", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949630014068322304", "edit_history_tweet_ids": ["1192628967934693381"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "01carolgarcia", "id": "967845274466078720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192626387175247872"}], "created_at": "2019-11-08T02:24:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1192628967934693381"}, {"text": "RT @beaanjosjb: Eu fico chocada com a falta de empatia dos outros. Tem gente fazendo piada com o v\u00eddeo do cara que se matou hoje na Barra,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317657759", "edit_history_tweet_ids": ["1192628796937187331"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.7277, "type": "Place", "normalized_text": "Barra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beaanjosjb", "id": "87757162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192554427284111361"}], "created_at": "2019-11-08T02:23:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192628796937187331"}, {"text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "881724956186468353", "edit_history_tweet_ids": ["1192628758701891585"], "created_at": "2019-11-08T02:23:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192628758701891585"}, {"text": "@_ladelasgafas Jajajaja te me calmas con tu tusa suicida. Te ense\u00f1o a cocinar y te llevo a entrenar conmigo.", "in_reply_to_user_id": "287333056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548994138", "edit_history_tweet_ids": ["1192628694998798337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_ladelasgafas", "id": "287333056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192624331861495808"}], "created_at": "2019-11-08T02:23:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192628694998798337"}, {"text": "RT @camillasantaana: se sertanejo n matou ngm ainda um dia me mata", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396178881", "edit_history_tweet_ids": ["1192628684609470464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "camillasantaana", "id": "1118510906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192628478186835968"}], "created_at": "2019-11-08T02:23:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1192628684609470464"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64090043", "edit_history_tweet_ids": ["1192628551868145664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:22:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192628551868145664"}, {"text": "se sertanejo n matou ngm ainda um dia me mata", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118510906", "edit_history_tweet_ids": ["1192628478186835968"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "sertanejo"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:22:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192628478186835968"}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601197999", "edit_history_tweet_ids": ["1192628472490975232"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "created_at": "2019-11-08T02:22:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192628472490975232"}, {"text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903103835148869632", "edit_history_tweet_ids": ["1192628376823050240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "created_at": "2019-11-08T02:22:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192628376823050240"}, {"text": "Do nada apareceu um v\u00eddeo de um cara que se matou no meu telefone.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "993470394169528320", "edit_history_tweet_ids": ["1192628252281573376"], "created_at": "2019-11-08T02:21:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1192628252281573376"}, {"text": "Ele se suicidou por causa do vasco? N entendi a referencia... https://t.co/9dPki7fdzJ", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9dPki7fdzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1192614960561606657", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8106, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959757914", "edit_history_tweet_ids": ["1192628193666240512"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192614960561606657"}], "created_at": "2019-11-08T02:21:33.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1192628193666240512"}, {"text": "RT @antonioaranda_: Tr\u00e1gica historia de un homicidio. Las Bombas y Av. Canal de Miramontes, Col. Las Campanas, Coyoac\u00e1n. Alameda Sur, hombr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281705833", "edit_history_tweet_ids": ["1192628158094290944"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "Las Bombas"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "Av"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.3312, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.3294, "type": "Place", "normalized_text": "Col"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.3738, "type": "Other", "normalized_text": "Las Campanas"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6955, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6927, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioaranda_", "id": "127592668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192619106161319939"}], "created_at": "2019-11-08T02:21:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192628158094290944"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361662488", "edit_history_tweet_ids": ["1192628112196079616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T02:21:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192628112196079616"}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101881174", "edit_history_tweet_ids": ["1192628099592028160"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "created_at": "2019-11-08T02:21:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192628099592028160"}, {"text": "SUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/Yneig5211m v\u00eda @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Yneig5211m", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025080810855006208", "edit_history_tweet_ids": ["1192627983317495809"], "created_at": "2019-11-08T02:20:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192627983317495809"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005452451150000129", "edit_history_tweet_ids": ["1192627886903189505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:20:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192627886903189505"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196403403", "edit_history_tweet_ids": ["1192627821212033024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T02:20:05.000Z", "lang": "es", "id": "1192627821212033024"}, {"text": "@psol50 Isso quer dizer que voc\u00eas preferem que a Mariele seja injusti\u00e7ada? Claro, voc\u00eas nunca se importaram com ela. S\u00f3 cidad\u00e3os de bem querem mesmo saber quem matou a Mariele e que seus assassinos sejam presos j\u00e1 em segunda inst\u00e2ncia ou antes... Voc\u00eas n\u00e3o valem nada.", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325131805", "edit_history_tweet_ids": ["1192627763406131201"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192605394360848384"}], "created_at": "2019-11-08T02:19:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192627763406131201"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739112928", "edit_history_tweet_ids": ["1192627641691656192"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-08T02:19:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192627641691656192"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131013383040446464", "edit_history_tweet_ids": ["1192627445222051841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-08T02:18:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192627445222051841"}, {"text": "@guimaraes13PT Acabou sua paz prisional. Sua vida vai virar um inferno! Ah, e o bandido que matou MARIELE, vai ficar soltinho muitos anos, at\u00e9, se n\u00e3o prescrever, um dia ser preso.", "in_reply_to_user_id": "49696756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040265359469805568", "edit_history_tweet_ids": ["1192627351852593153"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192625511945691136"}], "created_at": "2019-11-08T02:18:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1192627351852593153"}, {"text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192065523", "edit_history_tweet_ids": ["1192627342067286016"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "created_at": "2019-11-08T02:18:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1192627342067286016"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3009901997", "edit_history_tweet_ids": ["1192627139578863616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-08T02:17:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192627139578863616"}, {"text": "em quantas realidades alternativas eu sou suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31432052", "edit_history_tweet_ids": ["1192627108029325319"], "created_at": "2019-11-08T02:17:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1192627108029325319"}, {"text": "bom meninas amanh\u00e3 s\u00f3 falem comigo depois de 12h se eu n\u00e3o responder at\u00e9 o fim do dia \u00e9 pq o mcfly me matou https://t.co/JnmkeExFWY", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/JnmkeExFWY", "expanded_url": "https://twitter.com/brunabezerra/status/1192627026966065152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JnmkeExFWY", "media_key": "16_1192627016467697666"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "mcfly"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "31243771", "edit_history_tweet_ids": ["1192627026966065152"], "created_at": "2019-11-08T02:16:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1192627026966065152"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571746462", "edit_history_tweet_ids": ["1192627026164953088"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T02:16:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1192627026164953088"}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55400685", "edit_history_tweet_ids": ["1192626827203764224"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "created_at": "2019-11-08T02:16:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192626827203764224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 162, "tag": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 164, "end": 172, "tag": "Alameda"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cZqxeSo50Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2Cn1xtB", "display_url": "bit.ly/2Cn1xtB", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/asesina-a-su-pareja-durante-discusion-y-luego-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8644, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4167, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5837, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida; a la mujer la trasladaron al IMSS, ya que a\u00fan ten\u00eda signos vitales, pero m\u00e1s tarde muri\u00f3  \nhttps://t.co/cZqxeSo50Q\n#Coyoac\u00e1n \n#Alameda Sur", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "edit_history_tweet_ids": ["1192626793825611777"], "created_at": "2019-11-08T02:16:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192626793825611777"}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213723932", "edit_history_tweet_ids": ["1192626766290010114"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "created_at": "2019-11-08T02:15:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1192626766290010114"}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931332310024249344", "edit_history_tweet_ids": ["1192626684819845120"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "created_at": "2019-11-08T02:15:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192626684819845120"}, {"text": "RT @HologramaA: @leandroruschel Esses esquerdistas, incrustados em todo sistema pol\u00edtico e judici\u00e1rio possuem valores invertidos. Moral, \u00e9t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023722687284371457", "edit_history_tweet_ids": ["1192626551768125441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HologramaA", "id": "1088094239274209283"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192623962699771905"}], "created_at": "2019-11-08T02:15:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1192626551768125441"}, {"text": "estou horrorizada com o v\u00eddeo desse homem q se matou hj na barra", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967845274466078720", "edit_history_tweet_ids": ["1192626387175247872"], "created_at": "2019-11-08T02:14:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1192626387175247872"}, {"text": "tarde gostosinha com meu bebe, vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc98 https://t.co/DeUJLKYvdZ", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DeUJLKYvdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ednsheeran/status/1192626287233380352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeUJLKYvdZ", "media_key": "3_1192626279150948352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2862042658", "edit_history_tweet_ids": ["1192626287233380352"], "created_at": "2019-11-08T02:13:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192626287233380352"}, {"text": "N\u00e3o ia nunca ser uma das meninas que t\u00e1 trabalhando e rindo com ele. N\u00e3o gente suicida n\u00e3o sai de casa, n\u00e3o ri, tem uma nuvem na cabe\u00e7a e voc\u00ea consegue distinguir. \u00c9 foda lidar com esses estere\u00f3tipos e fazer galera entender que qualquer um pode ser suicida.", "in_reply_to_user_id": "65248036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "65248036", "edit_history_tweet_ids": ["1192626239665819649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192625857522733061"}], "created_at": "2019-11-08T02:13:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1192626239665819649"}, {"text": "RT @leoovargasCRF: A torcida que espalhou cartazes falando da trag\u00e9dia do ninho urubu MATOU A FACADAS um torcedor do Flamengo hoje. Hipocri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873315123573780480", "edit_history_tweet_ids": ["1192626224058785792"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "ninho urubu"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leoovargasCRF", "id": "1686721303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192625248467898376"}], "created_at": "2019-11-08T02:13:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1192626224058785792"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158378683448614913", "edit_history_tweet_ids": ["1192626217494728704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-08T02:13:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192626217494728704"}, {"text": "@AreshGallos @Free11859665 Perd\u00f3n.!! Pero fue ella qui\u00e9n se expuso con todo lo medi\u00e1tico que puede ser..\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f se equivoc\u00f3 por propiciar a esto... si ella quer\u00eda echar a perder la carrera de su ex... termino siendo un acto suicida...", "in_reply_to_user_id": "898861477859401728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1171553017436540929", "edit_history_tweet_ids": ["1192626198217678848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AreshGallos", "id": "1407850531570307079"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Free11859665", "id": "1172675868419923968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192597994580918273"}], "created_at": "2019-11-08T02:13:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192626198217678848"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 954, "tweet_count": 140295, "listed_count": 0}, "username": "miriamestergor1", "location": "Capilla del Monte", "name": "#SoyDel42%", "id": "4821994228"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231103, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "username": "fargosi", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 255, "tweet_count": 8297, "listed_count": 0}, "username": "paneta10", "location": "N\u00e3o \u00e9 da sua Conta", "name": "koe PK", "id": "952705691923476480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 536, "tweet_count": 57300, "listed_count": 3}, "username": "leoovargasCRF", "name": "L\u00e9o", "id": "1686721303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 744, "tweet_count": 27105, "listed_count": 3}, "username": "Patooop__", "location": "J\u00fapiter.", "name": "Canopus.", "id": "961465615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale", "name": "con el autocorrector Marta", "id": "842028379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203466, "listed_count": 329}, "username": "laprensaoem", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "LA PRENSA", "id": "2482888046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 423, "tweet_count": 2233, "listed_count": 1}, "username": "sumadie", "name": "su braye", "id": "44734221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 273, "tweet_count": 31910, "listed_count": 2}, "username": "AngelXzon", "location": "HVCo Arg", "name": "De10...\ud83e\udd14\ud83d\udcad", "id": "1862219431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 135, "tweet_count": 8159, "listed_count": 5}, "username": "TheQuadels", "name": "Indar", "id": "710922402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 2151, "tweet_count": 14883, "listed_count": 0}, "username": "freddy_oro22", "location": "Guatemala", "name": "Fredy S\u00fam", "id": "513355651"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474400, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "id": "17549677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 209, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "username": "AngyLopez_21", "name": "Angelica L", "id": "1059284948623024128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 823, "tweet_count": 44560, "listed_count": 1}, "username": "PaulaLovely100", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Paula Santos \ud83d\udc26", "id": "4156943789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288962, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 51659, "listed_count": 1}, "username": "NewsBotMX", "location": "Mexico", "name": "News Bot \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1014593845881757697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11402, "following_count": 11333, "tweet_count": 213769, "listed_count": 6}, "username": "ViggianoMila", "location": "Junto a CFK \u270c\ufe0f", "name": "Mila \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1186110021114957826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 387, "tweet_count": 9354, "listed_count": 1}, "username": "Ally_Matsu12", "location": "He/she", "name": "Naoki", "id": "4889380420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 216, "tweet_count": 4961, "listed_count": 0}, "username": "garfieldvera_g", "name": "HeidyVeraG\u2665", "id": "910360410901106690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7275, "following_count": 1025, "tweet_count": 19055, "listed_count": 57}, "username": "LxsDelAquelarre", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "LasDelAquelarre", "id": "712084091475111937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 517, "tweet_count": 149350, "listed_count": 4}, "username": "lucylupz", "name": "Lucy Perez", "id": "138942409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 35, "tweet_count": 1307, "listed_count": 0}, "username": "mmmdjemfudm", "name": ".", "id": "3087334705"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063340, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203414, "listed_count": 25150}, "username": "El_Universal_Mx", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "id": "16676396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 158, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "username": "Conka_doR", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Lucas Corr\u00eaa \uf8ff", "id": "1032213300656922629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1607, "tweet_count": 20827, "listed_count": 0}, "username": "indiaaffc", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "722834756195508224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1961, "tweet_count": 64863, "listed_count": 0}, "username": "Marcellecardoz", "location": "021 Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "CARDOZOOO 13\u2764\ud83d\udda4", "id": "711048400259715072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 51, "tweet_count": 12888, "listed_count": 1}, "username": "ArjonaAlemania", "name": "EspartanaLucy", "id": "843238035688972288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 208, "tweet_count": 22209, "listed_count": 13}, "username": "ladelmostacho", "location": "Kwangya", "name": "Ivonne - ANTIFRAGILE \u2604\ufe0f\u26a1\ufe0f\u2728", "id": "921220734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "username": "castilloangela_", "location": "Berkeley, CA", "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "id": "941560693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 433, "tweet_count": 8845, "listed_count": 0}, "username": "kehss_", "name": "energia ca\u00f3tica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "1030325864590962688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 490, "tweet_count": 23126, "listed_count": 0}, "username": "sofiamartinsx", "name": "sofia", "id": "730501907366748162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1104, "tweet_count": 33587, "listed_count": 1}, "username": "pixitees", "location": "milenna\ud83d\udc95", "name": "*ran", "id": "1121289948802572289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1111, "tweet_count": 28253, "listed_count": 0}, "username": "VictorCRF0", "location": "021", "name": "EX MAGR\u00c3O\ud83d\udd34\u26ab", "id": "851153752774062080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 418, "tweet_count": 37644, "listed_count": 29}, "username": "DanielaHayashi", "location": "Hell", "name": "La Hayashi \u6797", "id": "136149489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 110, "tweet_count": 7106, "listed_count": 0}, "username": "IvanVB1", "name": "IvanRT", "id": "802927920"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1263, "tweet_count": 13021, "listed_count": 1}, "username": "supercinicos", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Super Cinico", "id": "4539138674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 1205, "tweet_count": 7390, "listed_count": 52}, "username": "PLATA11CDMX", "location": "CDMX", "name": "Armando Mart\u00ednez Arg (PLATA11)", "id": "107858754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3101, "tweet_count": 313817, "listed_count": 29}, "username": "someIoneIyghost", "location": "joinville, brasil", "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "id": "2981760833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 718, "tweet_count": 85259, "listed_count": 6}, "username": "camandis", "location": "istj-t 1w9 she/they", "name": "amanda #\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90", "id": "586882087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 57, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}, "username": "sirlan_ezequiel", "name": "Sirlan Ezequiel", "id": "1257748866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 23, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "username": "Mitzukii1", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mitzukii", "id": "908510061814837249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 289, "tweet_count": 38505, "listed_count": 8}, "username": "SrDiazepam", "name": "Paranoia", "id": "229013881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88996, "following_count": 4574, "tweet_count": 326303, "listed_count": 383}, "username": "diariobasta", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Diario Basta!", "id": "175870200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 101, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "username": "patylu_rol", "name": "Paty Lucero", "id": "1352242970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 1182, "tweet_count": 32201, "listed_count": 37}, "username": "Xochimilco_MX", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Informativo An\u00e1huac \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udcdd\ud83d\udcf8 \ud83c\udfa6\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udda5\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "93556472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1379, "tweet_count": 17259, "listed_count": 0}, "username": "CristinaCriZe", "name": "10/22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 cristinacriZe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 10/22", "id": "379286197"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 190003, "following_count": 188, "tweet_count": 64500, "listed_count": 1618}, "username": "dw_brasil", "location": "Bonn, Alemanha", "name": "DW Brasil", "id": "6135602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 177, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}, "username": "CamiiMerca", "location": "Canals-C\u00f3rdoba", "name": "Bay Biscuit\u2665\ufe0f", "id": "892317230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 220, "tweet_count": 8182, "listed_count": 1}, "username": "elgonza713", "location": "Depende", "name": "el gonza", "id": "1564490202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 781, "tweet_count": 3479, "listed_count": 0}, "username": "DARHTMOGUL", "name": "anakin skywalker", "id": "164130784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17311, "following_count": 1180, "tweet_count": 9462, "listed_count": 156}, "username": "ricardovitela", "location": "M\u00e9xico instag/j.ricardovitela", "name": "ATLANTIS", "id": "366863182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1699, "tweet_count": 44086, "listed_count": 3}, "username": "fernandawhoo", "name": "Fernanda \ud83c\udf7e\ud83e\udd69\ud83c\udfad\ud83d\udc78\ud83c\udffe", "id": "2750935925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 159, "tweet_count": 41835, "listed_count": 5}, "username": "Fuja__", "location": "tu coraz\u00f3n, bb \ud83d\udc96", "name": "kyomi", "id": "1129352456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "username": "MssLucyVanPelt", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "id": "76496003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 831, "tweet_count": 4325, "listed_count": 1}, "username": "VictoriaPache12", "location": "M\u00e9xico", "name": "Victoria Pacheco", "id": "1134267250649784326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 385, "tweet_count": 35059, "listed_count": 0}, "username": "441smdh", "location": "41", "name": "gui", "id": "4778220273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 0, "tweet_count": 1363, "listed_count": 1}, "username": "daniel_bertuol", "location": "Brasl", "name": "Daniel Bertuol Ramos", "id": "391130588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1273, "tweet_count": 12817, "listed_count": 14}, "username": "satellitelova", "location": "she/her 17 latina", "name": "be \ud83c\udf1f", "id": "960305941592924161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 658, "tweet_count": 33215, "listed_count": 35}, "username": "ClippersBrasil", "location": "Brasil", "name": "Clippers Brasil In 7 \ud83d\udd87\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "473894256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 225, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}, "username": "acheboleiras", "name": "Portal Ache Boleiras", "id": "3236016940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 625, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "username": "stephy_deann", "location": "Morris, IL", "name": "Stephanie Pinkerton", "id": "1075233050"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154575, "following_count": 580, "tweet_count": 12097, "listed_count": 864}, "username": "tonyschiavone24", "name": "Tony Schiavone", "id": "238276429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 183, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}, "username": "Bruna9671", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bruna", "id": "728748775972409345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 247, "tweet_count": 33941, "listed_count": 0}, "username": "bruninhan22", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "loira", "id": "1049368096362913792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 102, "tweet_count": 10399, "listed_count": 0}, "username": "msaraa__", "name": "sara", "id": "1155306160775471104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 793, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}, "username": "__turritopsis__", "location": "Lost", "name": "Isis", "id": "1137525275472908289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 880, "tweet_count": 19259, "listed_count": 2}, "username": "CarnemCarnem2", "location": "Lima, Peru", "name": "carmen", "id": "1562110248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "id": "3345037991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 1168, "tweet_count": 218909, "listed_count": 3}, "username": "CarolCa1409", "location": "Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "C\u262fROL (\u2060\u30c4\u2060) \ud83e\udd8b\ud83c\udf38", "id": "737094374014652420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 132, "tweet_count": 12257, "listed_count": 6}, "username": "SarahiBunny", "location": "14\u202203\u202221 \ud83d\udc8d\ud83c\udf38", "name": "Sarita \ud83c\udf53\ud83e\udd5b", "id": "730887132831617025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 637, "tweet_count": 16766, "listed_count": 0}, "username": "taxistabigode", "location": "wakanda", "name": "Braia", "id": "964259540438081539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "username": "jurandirfilho", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Jurandir Filho", "id": "8703862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4000, "following_count": 4805, "tweet_count": 33067, "listed_count": 1}, "username": "Frankli79902532", "name": "#Franklin", "id": "1143322438601719808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 62, "tweet_count": 67038, "listed_count": 0}, "username": "bsantirua", "location": "Palmar de Varela, Colombia", "name": "B  SANTI RUA  P. \uf8ff", "id": "211171748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 1843, "tweet_count": 115215, "listed_count": 14}, "username": "sheeranmezcal", "location": "F\u00edjate el link de abajito, we", "name": "Lu CHEETITO IS HERE \ud83e\udde1\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udc9b", "id": "728685848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47586, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "username": "DrDark_Angel", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "id": "51778399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 85, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "username": "paatiherrera", "name": "paati", "id": "1101665825545744384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "username": "SusanPorras", "location": "San Felipe, Chile", "name": "Susan Porras", "id": "268859984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1692, "tweet_count": 22908, "listed_count": 2}, "username": "marilacss", "name": "Marila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "1024368234382942208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 253, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}, "username": "RenataUmiji", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Renata Marques", "id": "129447576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 3185, "tweet_count": 118797, "listed_count": 15}, "username": "Ele_gan_te", "location": "Mexico", "name": "\u2716\ufe0f", "id": "807756823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 131, "tweet_count": 10363, "listed_count": 0}, "username": "soyestalaa", "location": "En cualquier parte del mundo", "name": "\u271e\ud83c\udf83", "id": "1028847871167262720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 127, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "username": "BarrocoVinicius", "name": "Vin\u00edcius Barroco", "id": "724625084586057728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449408, "following_count": 212, "tweet_count": 23622, "listed_count": 215}, "username": "Pesgrau", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PES MIL GRAU", "id": "956605806123933696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 942, "tweet_count": 14388, "listed_count": 3}, "username": "ComoUnWarrior", "name": "Anarqu\u00eda", "id": "2313845089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 635, "tweet_count": 5286, "listed_count": 49}, "username": "podsembarreira", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Sem Barreira - Futebol Feminino \ud83c\udfe1", "id": "1129009597254197248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34072, "following_count": 718, "tweet_count": 338078, "listed_count": 328}, "username": "PeriodicoCorreo", "location": "Guanajuato, Gto. M\u00e9xico.", "name": "Peri\u00f3dico Correo", "id": "99005968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2068, "tweet_count": 86110, "listed_count": 7}, "username": "KatherineM_G", "location": "Bogota - Colombia", "name": "Katherine Montenegro", "id": "110235773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2096, "tweet_count": 378133, "listed_count": 34}, "username": "EMenrath", "location": "Rheinland-Pfalz, Deutschland", "name": "estherdealemania", "id": "1701362964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1214, "tweet_count": 17240, "listed_count": 0}, "username": "SerraVaquer", "location": "De Bs.As, radicado en Tucum\u00e1n ", "name": "Jos\u00e9 Luis Serra Vaquer", "id": "1186092284565176320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 638, "tweet_count": 52108, "listed_count": 3}, "username": "exteladias", "name": "Estela faz o L \u2b50", "id": "100662727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 457, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "username": "DaianaOses2", "location": "Trenque Lauquen Buenos Aires", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud83c\udf3b", "id": "949932056301260810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1438, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}, "username": "MelanyFuentes7", "name": "Emma\u2764", "id": "2513763068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1346, "tweet_count": 7973, "listed_count": 1}, "username": "JIvanirodrigues", "location": "Brazil ", "name": "JOEL SOUZA RODRIGUES", "id": "1581197694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23523, "following_count": 19086, "tweet_count": 60416, "listed_count": 132}, "username": "dontstarboy", "name": "cayo", "id": "959543200418553856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 0, "tweet_count": 13097, "listed_count": 0}, "username": "gibalbs", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "balbin\u00f3gui", "id": "800553087215636480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1713, "tweet_count": 57340, "listed_count": 0}, "username": "flamengwxc", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "cadelinha do joao gomes", "id": "1145795838314254337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3032, "tweet_count": 68402, "listed_count": 35}, "username": "sheerangatitos", "location": "she/her/hers ", "name": "sara midnights", "id": "919298925470867457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 38, "tweet_count": 3967, "listed_count": 0}, "username": "rubio1_dennise", "location": "Estados Unidos", "name": "Dennise Rubio", "id": "1185036950899703808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1351, "tweet_count": 9717, "listed_count": 1}, "username": "behernandez80", "location": "El Muertico, Venezuela", "name": "DR.", "id": "204509605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1020, "tweet_count": 112585, "listed_count": 0}, "username": "MaEugeniadeJLo1", "name": "Euge", "id": "1098609184801734656"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 165775, "following_count": 819, "tweet_count": 207035, "listed_count": 351}, "username": "telediario", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "@telediario", "id": "900122660537077762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 354, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}, "username": "javi_humbug", "location": "Tokyo lll", "name": "\u30ab\u30ec\u30fc", "id": "2907758967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 985, "tweet_count": 201514, "listed_count": 14}, "username": "CataMartinez_95", "location": "Colombia", "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude08\ud835\ude1b\ud835\ude08\ud83e\udd9d\u2077 \u2079 \u2079 \u2074 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "192639467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 1964, "tweet_count": 140394, "listed_count": 32}, "username": "SoyTuMomia", "name": "Es un momio", "id": "43262280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 164, "tweet_count": 65085, "listed_count": 0}, "username": "eujeovanna_", "name": "Pen\u00e9lope\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1001629253287448576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 361, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "username": "aluzyn", "name": "Zam", "id": "424289637"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167978, "following_count": 888, "tweet_count": 354766, "listed_count": 767}, "username": "MrElDiablo8", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "id": "293063533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9742, "following_count": 662, "tweet_count": 100477, "listed_count": 130}, "username": "trespm", "location": "Toluca, Estado de M\u00e9xico.", "name": "Tres PM", "id": "103972911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 278, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}, "username": "eliguzz38", "name": "eliane hernandez", "id": "2307074545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234689, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "username": "RaulGtzNR", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "id": "2445330312"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9926, "following_count": 2776, "tweet_count": 113975, "listed_count": 82}, "username": "jorgeramos7773", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jorge Ramos P\u00e9rez", "id": "143579053"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996846, "listed_count": 3704}, "username": "lasillarota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655645, "following_count": 731, "tweet_count": 57582, "listed_count": 1304}, "username": "agencialavieja", "location": "Argentina .", "name": "Alfredo Casero", "id": "170955445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 900, "tweet_count": 19571, "listed_count": 16}, "username": "takeshin8198", "location": "\u65e5\u672c", "name": "\u305f\u3051\u3057\u3093", "id": "1026877388481748992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 252, "tweet_count": 6712, "listed_count": 1}, "username": "VicWhoCares", "location": "Colombia", "name": "Pseudomona resistente", "id": "3225516201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "username": "RUDAVARA2013", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "id": "1267619354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 324, "tweet_count": 16317, "listed_count": 0}, "username": "margggery", "location": "equalia", "name": "martirio", "id": "2879602877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 522, "tweet_count": 56131, "listed_count": 5}, "username": "cattwaii", "name": "sab \ud83d\udc33", "id": "3193011627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 243, "tweet_count": 47426, "listed_count": 19}, "username": "juankiplaya", "location": "playa del carmen q.roo mexico", "name": "juanki", "id": "70567732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 2516, "tweet_count": 225664, "listed_count": 2}, "username": "aliro57777", "location": "ROSARIO  ", "name": "ali.", "id": "4311885315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 428, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "username": "ritinha57", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ana Rita", "id": "91240651"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "username": "psol50", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "PSOL 50", "id": "1202130601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2463, "tweet_count": 62149, "listed_count": 0}, "username": "SergT14", "location": "Brasil", "name": "S\u00e9rgio Torres", "id": "1126371848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "id": "1151388890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 898, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}, "username": "JoseCastilloRo7", "name": "Jose Castillo .", "id": "793872812289191936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186901, "listed_count": 27}, "username": "VoxPopuliNoti", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Vox Populi Noticias", "id": "796102242243936258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 149, "tweet_count": 3995, "listed_count": 0}, "username": "TarquiniUanda", "location": "Uriburu, La Pampa ", "name": "Uanda :):", "id": "960932405090701313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 422, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}, "username": "_TaatiPalumbo_", "location": "Chapadmalal, Argentina", "name": "tatiana", "id": "838847723973509120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 279, "tweet_count": 20833, "listed_count": 0}, "username": "lciananicosia", "name": "luciana", "id": "1062437670335512582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 578, "tweet_count": 46565, "listed_count": 2}, "username": "aneviegs", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "lisi \ud83e\udd91", "id": "4144837997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 603, "tweet_count": 19172, "listed_count": 0}, "username": "haussen_jj", "location": "Brasil", "name": "J\u00falia", "id": "1892344194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 210, "tweet_count": 20458, "listed_count": 0}, "username": "CFN97", "name": "Cris \ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udfff", "id": "361043585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1665, "tweet_count": 29308, "listed_count": 1}, "username": "Juanrict", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "Juan", "id": "182130615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67364, "following_count": 3770, "tweet_count": 382874, "listed_count": 32}, "username": "MarioGiraldoR", "name": "Mario\ud83e\udd51", "id": "262542823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 535, "tweet_count": 5260, "listed_count": 0}, "username": "dessamatoss", "name": "dessa", "id": "277573263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 323, "tweet_count": 22378, "listed_count": 1}, "username": "BeesIsrael", "location": "Benito Ju\u00e1rez, CDMX", "name": "Israel Becerra E.", "id": "722460726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1432, "tweet_count": 24875, "listed_count": 0}, "username": "marthabarroso61", "name": "Martha Barroso", "id": "3051770882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 357, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "username": "OrlandoGuambe", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Landocha", "id": "1067129015054594048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 725, "tweet_count": 5436, "listed_count": 0}, "username": "EPerquito", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "They call me Euclidia Perquito \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude47\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1076466219182628864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 658, "tweet_count": 32406, "listed_count": 6}, "username": "arantes777", "location": "ali", "name": "SilvaJr.", "id": "344956666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 1140, "tweet_count": 104493, "listed_count": 10}, "username": "me_mariju", "name": "mari", "id": "878277324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 622, "tweet_count": 25304, "listed_count": 0}, "username": "gurrumin_1", "name": "nazareno", "id": "894029499481948162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 850, "tweet_count": 4144, "listed_count": 0}, "username": "crybarb_", "location": "sccp \ud83e\udd85 fcb \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "carol \u2614\ufe0f", "id": "1153469798204026880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 588, "tweet_count": 3454, "listed_count": 5}, "username": "shidura26", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Shirley Duque *\u2764\ufe0f", "id": "3408171178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 552, "tweet_count": 82281, "listed_count": 1}, "username": "heloisadefone", "location": "rio de jah neiro, 022", "name": "helobrisa \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "2971760747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 417, "tweet_count": 47745, "listed_count": 0}, "username": "Hey_ItsFrida", "location": "Cln Sin, Mx.", "name": "Frida Paola\ud80c\udc80", "id": "609480020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 613, "tweet_count": 5968, "listed_count": 0}, "username": "pedro_ga97", "location": "Shambala", "name": "Pedro Parker\ud83d\udd78", "id": "102502651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 148, "tweet_count": 19287, "listed_count": 0}, "username": "moritamario", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Mario Mora", "id": "262961543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 3122, "tweet_count": 254700, "listed_count": 1}, "username": "Hernan_s7", "location": "Mexico", "name": "Hern\u00e1n", "id": "104595764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1704, "tweet_count": 6524, "listed_count": 19}, "username": "JorgePanchoaga", "name": "Panchoaga", "id": "88787521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 194, "tweet_count": 57008, "listed_count": 0}, "username": "Ebxx____", "name": ".", "id": "3405163726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 973, "tweet_count": 64585, "listed_count": 1}, "username": "_arigatito", "location": "Mexico", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd98 \ud83d\udde1\ufe0f", "id": "286970931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 606, "tweet_count": 9246, "listed_count": 0}, "username": "Pepe_finisterra", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Pepe Finis Terra", "id": "250922252"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5275170, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}, "username": "proceso", "location": "M\u00e9xico", "name": "Proceso", "id": "41156599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 432, "tweet_count": 19423, "listed_count": 1}, "username": "Estepfanny", "location": "San Cristobal", "name": "E. Baudelaire", "id": "144331661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5265, "following_count": 2829, "tweet_count": 10682, "listed_count": 9}, "username": "theDimittra", "location": "Mexico", "name": "Dimittra", "id": "387162023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 4158, "tweet_count": 166642, "listed_count": 2}, "username": "elizafa2104", "name": "elizabeth zamudio", "id": "1373792550"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 637, "tweet_count": 87241, "listed_count": 39}, "username": "RayoVen", "location": "M\u00e9xico", "name": "Raymundo Cruz", "id": "325716485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 358, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}, "username": "Camilaferre678", "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "name": "Camila", "id": "796520286392819712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2575, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}, "username": "DonnaFurlan17", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "DonnaFurlan17", "id": "984743348429828096"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311637, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "username": "DCM_online", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 248, "tweet_count": 26742, "listed_count": 9}, "username": "ElCheTello", "name": "tisidro", "id": "43166863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60289, "following_count": 192, "tweet_count": 97692, "listed_count": 379}, "username": "JerrxG13", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "name": "Jerrx Galicia", "id": "340283630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1057, "tweet_count": 278113, "listed_count": 17}, "username": "eclipsevt", "name": "biga", "id": "1426778461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 63, "tweet_count": 26614, "listed_count": 0}, "username": "PepeGv6", "name": "PePe GaVa", "id": "821496448348995584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 892, "tweet_count": 17987, "listed_count": 0}, "username": "Crvg_Daniell", "location": "CPaz", "name": "\ud83e\udd77\u2077\u2077\u2077\u2720", "id": "4102193602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198076, "listed_count": 1}, "username": "MtSantos001", "location": "Zona Norte/RJ", "name": "Dos Santos \ud83e\udd16", "id": "4454667676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1024, "tweet_count": 88101, "listed_count": 2}, "username": "DavidLivotto", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "VOTE 13! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50", "id": "369036088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5124, "following_count": 3290, "tweet_count": 118429, "listed_count": 59}, "username": "selenasgood", "location": "Rio ", "name": "s\u00e1vio", "id": "2300129791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 150, "tweet_count": 38769, "listed_count": 0}, "username": "DeganoWalter", "name": "Walter Ariel Degano", "id": "1455709177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 2851, "tweet_count": 93929, "listed_count": 16}, "username": "nanonglow", "location": "ikon\u2077 \u2022 nct\u00b2\u00b3 \u2022 tbz \u2022 enhypen ", "name": "camz ):) \u1d4f\u1d56 love in the air~", "id": "2303652624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4664, "following_count": 3805, "tweet_count": 34542, "listed_count": 1}, "username": "erensfv", "name": "\u064b", "id": "1039340994607636481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11069, "following_count": 11607, "tweet_count": 9028, "listed_count": 20}, "username": "AlmaDLimon", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "ALMA LIM\u00d3N", "id": "3033410832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 299, "tweet_count": 5492, "listed_count": 1}, "username": "Giselje", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Gisel\ud83e\udd0d\ud83d\udc8b\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "552884046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578541, "listed_count": 842}, "username": "TabascoHOY", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "name": "Tabasco HOY", "id": "81852072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 359, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "username": "leonardokochee", "location": "Lages, Brasil", "name": "Leo hatake", "id": "4028060837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 75, "tweet_count": 38024, "listed_count": 0}, "username": "milenmb", "location": "Allianz Parque", "name": "milena micaela", "id": "348729176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2729, "tweet_count": 13811, "listed_count": 13}, "username": "MARIJESO", "location": "Hermosillo, Sonora M\u00e9xico", "name": "\u1bfd\u0f3a \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcbf\u212f \u0f3b\u1bfd", "id": "117957108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 1059, "tweet_count": 30554, "listed_count": 0}, "username": "camyllekuriya", "location": "021/022", "name": "\ud83e\udd2c", "id": "1019061145599184896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 2784, "tweet_count": 110535, "listed_count": 0}, "username": "Xxmoka_lattexX", "name": "\u271em0ka\u271e", "id": "799072075486994433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1111, "tweet_count": 52004, "listed_count": 24}, "username": "voz_imparcial", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "name": "Voz Imparcial", "id": "3685620144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 863, "tweet_count": 14246, "listed_count": 2}, "username": "G__R__X", "name": "JV", "id": "1138193761979293696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 670, "tweet_count": 4398, "listed_count": 1}, "username": "bfr_claraa", "location": "021", "name": "clara", "id": "1129414908196601864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 195, "tweet_count": 1520492, "listed_count": 63}, "username": "yeremi_oficial", "location": "%D-O-M-I-N-I-C-A-N-O%", "name": "\u0131lLAPIZ CONCIENTEl\u0131\u2122", "id": "1386071005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "username": "fucker_suicidal", "location": "emotional hell", "name": "desabafos de uma ex suicida", "id": "1137136412019634176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 546, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}, "username": "NicolleDElia", "location": "Macondo", "name": "Nicolle D'Elia", "id": "716258730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 2367, "tweet_count": 379046, "listed_count": 12}, "username": "lilbangtankoo", "location": "Mexico", "name": "m \u2022\u1d17\u2022", "id": "385134968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 440, "tweet_count": 10586, "listed_count": 0}, "username": "natalia23003", "location": "Coahuila", "name": "Pan de nata", "id": "454414252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 503, "tweet_count": 291875, "listed_count": 46}, "username": "CogitaTuti", "name": "Cogita TCHUTCHUCA \ud83d\udc0a", "id": "350654790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 2197, "tweet_count": 56256, "listed_count": 19}, "username": "pott77", "location": "Rio de Janeiro", "name": "MacGyver old school", "id": "12033882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 83, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "username": "feeliz_zzz", "name": "nube", "id": "1173027502408785920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 150, "tweet_count": 16180, "listed_count": 4}, "username": "andrweeaaa", "location": "Miami, FL", "name": "Andreita", "id": "889629269864976390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 180, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}, "username": "VaulaPaldez", "location": "Uruguay", "name": "Momocha", "id": "1188844443283214338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 2483, "tweet_count": 11134, "listed_count": 41}, "username": "maineventradio", "location": "Montreal, Canada", "name": "Main Event Radio", "id": "56562087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 445, "tweet_count": 27969, "listed_count": 42}, "username": "AndrewTRich", "location": "Boston, MA", "name": "Andrew Rich", "id": "19927190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 237, "tweet_count": 8241, "listed_count": 1}, "username": "pedronands", "location": "Canoas, RS", "name": "Pedro Fern\ud83c\udd70\ufe0fndes", "id": "805065532030455809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 861, "tweet_count": 51171, "listed_count": 1}, "username": "hvrdhvnnvh", "name": "H V N N V H", "id": "396665952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1146, "tweet_count": 8544, "listed_count": 2}, "username": "juanfco90", "location": "Colombia", "name": "Juan F", "id": "79766374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 119, "tweet_count": 8267, "listed_count": 0}, "username": "AdrianaAngarit9", "name": "adriana", "id": "3864768915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 193, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "username": "celi78240777", "name": "celi", "id": "1143615534719754246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 375, "tweet_count": 2486, "listed_count": 3}, "username": "MaryAngelesMora", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Ma. Angeles Mora", "id": "302195705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 2419, "tweet_count": 3871, "listed_count": 1}, "username": "Yadriana20", "location": "Mexico bby \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Yadriana", "id": "795848341716430849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 732, "tweet_count": 44020, "listed_count": 12}, "username": "Grizz_117", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Sr. Tlacuache", "id": "467058374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 333, "tweet_count": 22931, "listed_count": 0}, "username": "_guimalfi", "name": "Gui do Mal \ud83d\udda4\ud83d\udc0d", "id": "1716337758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 343, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}, "username": "lukkitas_22", "location": "Trenque Lauquen", "name": "Tuki", "id": "707807294021607424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1136, "tweet_count": 47276, "listed_count": 0}, "username": "UsagichanDem", "name": "Usagi-Chan", "id": "807410814932156417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 340, "tweet_count": 56457, "listed_count": 0}, "username": "Milagggrosg", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "mili g", "id": "752682602662760450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 296, "tweet_count": 5773, "listed_count": 0}, "username": "kingsebbs", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Sebx\u2728", "id": "1099782418612060160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 320, "tweet_count": 104982, "listed_count": 6}, "username": "irtamps", "location": "\u2800\u2800\na dirty stone has to be \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf1 to amaze,\n\u2800\u2800while diamonds are \ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfb to \ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf8\ud835\uddf9\ud835\uddf2.\n\u2800\u2800", "name": "\u0cc0 \u02d6", "id": "762355908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 950, "tweet_count": 51778, "listed_count": 7}, "username": "rox_mosquera", "location": "Risaralda, Colombia", "name": "rox; luz de luna", "id": "2516095843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 327, "tweet_count": 32800, "listed_count": 1}, "username": "carolinepcp", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "name": "Paula Caroline", "id": "112241722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 752, "tweet_count": 27256, "listed_count": 3}, "username": "negative_cr3ep", "location": "Argentina", "name": "Lolo.", "id": "3315381111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 511, "tweet_count": 29726, "listed_count": 1}, "username": "Iagotriiste", "name": "craudia, a cabra cientista", "id": "1020077807257432065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1044, "tweet_count": 41691, "listed_count": 0}, "username": "_babrum", "location": " ", "name": "Lixo recicl\u00e1vel", "id": "1087866910467866624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1924, "tweet_count": 40609, "listed_count": 8}, "username": "NeptaliRojasDgu", "location": "Chiapas", "name": "Neptali Rojas Dguez", "id": "430010993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 2615, "tweet_count": 39592, "listed_count": 17}, "username": "diaynoche303", "name": "PRINCESA BATHORY  ODIAME M\u00c1S", "id": "478199135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 767, "tweet_count": 60898, "listed_count": 17}, "username": "Jonatic_bt", "location": "Planet Earth", "name": "\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "70186410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 485, "tweet_count": 18431, "listed_count": 1}, "username": "gomesjulial", "location": "Brisamar, Itagua\u00ed", "name": "julinha\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1123612733700808710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 954, "tweet_count": 8658, "listed_count": 20}, "username": "alanjorge_26", "name": "\ud83c\udf1fAlan \u2605\u5f61", "id": "102699601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 246, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "username": "hopepurpl", "name": "Crist\u00f3bal Col\u00f3n \ud83d\uddfa\ufe0f\ud83d\udea4", "id": "1181783744799285249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22486, "following_count": 5843, "tweet_count": 32730, "listed_count": 58}, "username": "vanteteily", "location": "she / her", "name": "\u064bmote;", "id": "961015967533985792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "username": "ararsars", "name": "ararsars", "id": "1176582978320982016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 5013, "tweet_count": 274098, "listed_count": 27}, "username": "NilvaSader", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil ", "name": "Nilva Sader", "id": "189689217"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12267, "following_count": 3855, "tweet_count": 23451, "listed_count": 232}, "username": "FaustoSalvadori", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fausto Salvadori", "id": "15033850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 971, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}, "username": "soares_gabryel", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "\u2720Gabryel\u2720Soares\u2720", "id": "2974712650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "username": "Anonimo64841252", "name": "Anonimo", "id": "1186800942148214784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 3023, "tweet_count": 10971, "listed_count": 0}, "username": "Perzeuzh", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Peersseo", "id": "100147516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 5729, "tweet_count": 314418, "listed_count": 43}, "username": "biebschanges", "location": "GT Believe tour 26/10/13 ", "name": "\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude06 | purple sun", "id": "348745345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 835, "tweet_count": 11820, "listed_count": 0}, "username": "LuciaSusa", "location": "Jap\u00e3o", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 L\u00facia Susa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1077220131737034752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55303, "following_count": 552, "tweet_count": 9775, "listed_count": 133}, "username": "taiguara_sousa", "name": "Taiguara Fernandes de Sousa", "id": "78691082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1428, "tweet_count": 41200, "listed_count": 3}, "username": "mesaemely18", "location": "~100%'D\u03c3\u043c\u03b9\u03b7\u03b9c\u03b1\u03b7\u03b1' \u2661\u2661", "name": "\u0454\u043c\u0454\u2113\u0443 \u043c\u0454\u0455\u03b1 \ud83c\udf3b\ud83d\udc9b", "id": "475255591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1007, "tweet_count": 26857, "listed_count": 0}, "username": "ChymeyL", "location": "En tu corazon bbt@ ;)", "name": "\u271eUniB\u00d8\u271e", "id": "952305363575074817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 565, "tweet_count": 34005, "listed_count": 0}, "username": "maludh", "name": "marco salazar", "id": "106872333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8972, "following_count": 139, "tweet_count": 85901, "listed_count": 53}, "username": "AleJuarezA", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alejandro Ju\u00e1rez #YoDefiendoAlCIDE", "id": "1427070265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 386, "tweet_count": 7716, "listed_count": 2}, "username": "Mauufuentealba", "location": "Allentown ", "name": "Mavro", "id": "1633161936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 383, "tweet_count": 16627, "listed_count": 3}, "username": "MontseReinaT", "name": "Montse Reina", "id": "1476682272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 344, "tweet_count": 38897, "listed_count": 1}, "username": "donarelo", "location": "Ronaldo Angelim 24/ 2\u00ba ", "name": "leo donar \ud83e\udd4b", "id": "284121533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "username": "MAURICEVALERIA1", "location": "PERU", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155080, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "username": "patriciagamarra", "location": "Peru", "name": "Patricia Gamarra", "id": "87264094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 220, "tweet_count": 2349, "listed_count": 0}, "username": "Flor_ktvillagra", "location": "En tu coraz\u00f3n :)", "name": "Ravilonely", "id": "1017541073986613248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1707, "tweet_count": 27339, "listed_count": 8}, "username": "JayxMcGuinessX", "location": "20", "name": "atole de galleta", "id": "416011157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 1659, "tweet_count": 25770, "listed_count": 0}, "username": "Alessan49664909", "location": "Nova Sepetiba", "name": "I\u0274s\u1d1b\u1d00:@L\u1d07\u1d0b\u1d00\u1d0d\u1d00\u1d0b\u1d07\u1d1c\u1d18_24\ud83d\udcf8", "id": "1023921677074407425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 1636, "tweet_count": 63269, "listed_count": 2}, "username": "FernandesBea3", "name": "Beatriz", "id": "1069824186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 722, "tweet_count": 9097, "listed_count": 1}, "username": "sabrinamendesct", "location": "Brazil", "name": "Sabrina Mendes", "id": "347431878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28235, "following_count": 1040, "tweet_count": 385872, "listed_count": 217}, "username": "OraleQChiquito", "location": "Durango, M\u00e9xico.", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "id": "268858132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1612, "tweet_count": 18378, "listed_count": 1}, "username": "Christian_lara3", "name": "Christian Lara", "id": "112746966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 351, "tweet_count": 53192, "listed_count": 0}, "username": "HILDALORENASAN1", "name": "LORE SANCHEZ", "id": "1086813583449550848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 374, "tweet_count": 17009, "listed_count": 0}, "username": "rbta_ffc", "name": "R", "id": "4754746342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 993, "tweet_count": 34614, "listed_count": 0}, "username": "yaxs_crf", "location": "errejota \ud83c\udfdd", "name": ";", "id": "904150869222064129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 759, "tweet_count": 25819, "listed_count": 0}, "username": "bfr_victoria", "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "name": "vic \u2605\u5f61", "id": "2833012593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 235, "tweet_count": 5187, "listed_count": 0}, "username": "lleticiamgg", "name": "Leticia s2", "id": "1084516101730516993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 206, "tweet_count": 23622, "listed_count": 0}, "username": "FabianMathers7", "location": "Melo", "name": "fabi\u00e1n", "id": "2524715699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 385, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "username": "AdryenNunes", "name": "Adryen nunes", "id": "346117520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 484, "tweet_count": 10661, "listed_count": 0}, "username": "camilacrrz", "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "name": "Camila", "id": "1000961854015975424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 54, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "username": "Normita_colors", "name": "Norma C \ud83d\ude0a", "id": "1137019139204116481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1619, "tweet_count": 23339, "listed_count": 6}, "username": "Elfinikufesin", "name": "Al Mualim", "id": "137039018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 585, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "username": "RuthhJ27", "name": "Ruthh.", "id": "3087736792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1270, "tweet_count": 8245, "listed_count": 1}, "username": "SAlarcn10", "name": "Doppelg\u00e4nger", "id": "1319511229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 137, "tweet_count": 4531, "listed_count": 0}, "username": "DaflonNicolle", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc87\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc9b\ud835\udc86\ud835\udc8f", "id": "2496431106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 198, "tweet_count": 2449, "listed_count": 0}, "username": "dalmalujangonza", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd8e \ud835\udd73\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd9e \ud83e\udd8b", "id": "897039340202856448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "username": "silviapaez", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Silvia PMG", "id": "54100908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 285, "tweet_count": 4003, "listed_count": 0}, "username": "wdimass", "location": "Barra Mansa, Brasil", "name": "Wellington Dimas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "194433529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155783, "following_count": 973, "tweet_count": 35318, "listed_count": 387}, "username": "flaviogordon", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Fl\u00e1vio Gordon", "id": "50704902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 164, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "username": "CongresoOut", "name": "la plata llega sola", "id": "1131057509551280128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 259, "tweet_count": 18163, "listed_count": 0}, "username": "FladridCF", "name": "Evandro Jr", "id": "325774936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2436, "tweet_count": 23023, "listed_count": 3}, "username": "Henriiquebfr", "location": "bxd", "name": "Hrq' \u2605\u5f61", "id": "223632076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 507, "tweet_count": 22527, "listed_count": 1}, "username": "Jc_bfr", "name": "Jose Carlos \u2605\u5f61", "id": "47214621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 428, "tweet_count": 46017, "listed_count": 0}, "username": "lucesita333888", "name": "\ud83c\udf40", "id": "818636166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2122, "tweet_count": 37839, "listed_count": 0}, "username": "sexyolexy", "location": "Quito, Ecuador", "name": "AnaCurlyHair", "id": "818201437041754116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1630, "tweet_count": 10682, "listed_count": 0}, "username": "OlYeyos", "name": "Yeyos", "id": "154658777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13871, "following_count": 32, "tweet_count": 16971, "listed_count": 128}, "username": "antonioaranda_", "location": "M\u00e9xico", "name": "Antonio Aranda", "id": "127592668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 645, "tweet_count": 16156, "listed_count": 1}, "username": "erickvc79", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "name": "Desde la CDMX!!", "id": "534770542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1218, "tweet_count": 34887, "listed_count": 1}, "username": "Niposolan", "name": "Solange Nipoti", "id": "539224449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 228, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "username": "Daniiellarojass", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Daniela.", "id": "3296506279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 117, "tweet_count": 1613, "listed_count": 2}, "username": "KaritoPedraza", "name": "Carolina Pedraza", "id": "195523707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 142, "tweet_count": 14246, "listed_count": 1}, "username": "anonymalFreakRT", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Pelusin Reloaded", "id": "194355420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 273, "tweet_count": 48376, "listed_count": 26}, "username": "JH_FERNANDEZ", "name": "JOSE", "id": "262727543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25194, "following_count": 24858, "tweet_count": 76642, "listed_count": 19}, "username": "PabloQ111", "location": "Argentina", "name": "Pablo", "id": "347786713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1552, "tweet_count": 97187, "listed_count": 2}, "username": "trollperoncho", "location": "ISLAS MALVINAS - ARGENTINA", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfatr\u2600llper\u2600\ufe0fnch\u2600\ufe0f", "id": "1123028807332581376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 100, "tweet_count": 58632, "listed_count": 2}, "username": "LuuVeroiza", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Lucia.", "id": "900491923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 167, "tweet_count": 154632, "listed_count": 1}, "username": "jorgegl81", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Jorge Garcia", "id": "2891675244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1474, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "username": "felmacrol", "name": "Felmacrol", "id": "1135645978298671104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1540, "tweet_count": 8083, "listed_count": 5}, "username": "paaola95", "location": "VE, Barranquilla", "name": "S A B R I\ud83d\udd87", "id": "1146663091570204673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 636, "tweet_count": 146781, "listed_count": 1}, "username": "ansafje", "name": "#SantaCruz", "id": "3345764734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60740, "following_count": 2926, "tweet_count": 23265, "listed_count": 266}, "username": "tuffiare", "location": "Bolivia", "name": "Tuff\u00ed Ar\u00e9", "id": "55369574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 270, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "username": "lanegraAleee", "location": "Buenos Aires,Argentina.", "name": "CocoHueco", "id": "2521580217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 825, "tweet_count": 94849, "listed_count": 1}, "username": "pankkkee", "name": "Cristian G", "id": "2321213421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3581, "following_count": 2372, "tweet_count": 14961, "listed_count": 1}, "username": "SheilaScalco", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Shei \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "1058518158447988737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1671, "tweet_count": 15233, "listed_count": 1}, "username": "donlucas7778", "name": "Lukaszzz", "id": "1223319044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623285, "listed_count": 1538}, "username": "EjeCentral", "location": "M\u00e9xico", "name": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 165, "tweet_count": 4770, "listed_count": 0}, "username": "Nicolass_lpm", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "_it doesn't matter_", "id": "1008789210516611072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 611, "tweet_count": 3919, "listed_count": 0}, "username": "GuilhermeLBES", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Guilherme E Silveira", "id": "1080926924803883018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3624, "following_count": 5000, "tweet_count": 112146, "listed_count": 2}, "username": "sdoliv01", "name": "Sergio Dias", "id": "826983693352857608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 4999, "tweet_count": 22375, "listed_count": 1}, "username": "Correria2016", "name": "Sergio Marques", "id": "789194526237700096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1008, "tweet_count": 9359, "listed_count": 0}, "username": "Malexpad_1", "location": "Colombia", "name": "M\u1d00\u1d1c\u0280\u026a\u1d04\u026a\u1d0f P\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f\u1d0a\u1d00 \u24cb", "id": "2732030333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536779, "following_count": 4008, "tweet_count": 37773, "listed_count": 365}, "username": "ElQueLosDELATA", "location": "Francia", "name": "Daniel Mendoza Leal - Delator", "id": "1390094958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 281, "tweet_count": 51845, "listed_count": 1}, "username": "JaquelineSantss", "location": "051 Zona Norte ", "name": "jaq", "id": "1445223872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1152, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "username": "EneiasBrabo", "location": "BRASIL", "name": "O Micto Te Traiu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1181609838553505797"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 749537, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 949}, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 407, "tweet_count": 4558, "listed_count": 2}, "username": "kseokdevil", "location": "RP\u00a1account", "name": "\ud835\udc0b \ud835\udc14 \ud835\udc02 \ud835\udc08 \ud835\udc05 \ud835\udc04 \ud835\udc11", "id": "1182861214398984192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 176, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "username": "speranzabril", "location": "Argentina", "name": "abril", "id": "1090810728284676098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 677, "tweet_count": 76878, "listed_count": 4}, "username": "BrianQuiroz12", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Brian", "id": "1965934688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 476, "tweet_count": 15417, "listed_count": 0}, "username": "an_nalemos", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Anna", "id": "2838963021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1530, "tweet_count": 60202, "listed_count": 0}, "username": "arianagonzale28", "location": "ASUNCION", "name": "La Negrita Ariana", "id": "469677531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14485, "following_count": 1101, "tweet_count": 24406, "listed_count": 20}, "username": "Enrique_Cosp", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Enrique Cosp", "id": "215380843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17876, "following_count": 15618, "tweet_count": 58630, "listed_count": 0}, "username": "carly_azur", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "C4", "id": "2852338583"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7521, "following_count": 1519, "tweet_count": 176072, "listed_count": 58}, "username": "cataboc", "location": "Dubai, UAE", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97Catalina Bocanegra\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97", "id": "63537045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 3594, "tweet_count": 108780, "listed_count": 43}, "username": "abenamar", "location": "Por ac\u00e1 y por all\u00e1 (Chiapas) ", "name": "Abenamar L\u00f3pez", "id": "56830669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 79, "tweet_count": 64947, "listed_count": 1}, "username": "AnaFierr0", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "325854651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 758, "tweet_count": 18516, "listed_count": 0}, "username": "FierroMili", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "\ud835\udde0\ud83e\udd0d", "id": "727842926236176385"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 339731, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}, "username": "WolffWaldo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "WW", "id": "1864835456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 985, "tweet_count": 17698, "listed_count": 5}, "username": "lauvaldezabaroa", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1341009409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 297, "tweet_count": 13565, "listed_count": 1}, "username": "unalmoide", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "name": "negroxl", "id": "2365005878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 612, "tweet_count": 26590, "listed_count": 0}, "username": "LulaaOsesss", "location": "Trenque Launque  ", "name": "Luci", "id": "839148994936909829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 136, "tweet_count": 4455, "listed_count": 1}, "username": "rosyaguirreg", "name": "Rosy Aguirre", "id": "448369295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1211, "tweet_count": 67692, "listed_count": 3}, "username": "bill_94", "name": "Bill Alvarez", "id": "216201857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 303, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}, "username": "ColoVazquez_", "location": "Hurlingham, Argentina", "name": "Colo Vazquez", "id": "851107824331575300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 464, "tweet_count": 10575, "listed_count": 0}, "username": "breenmonsi", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud83e\udee6", "id": "2269904434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 290, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "username": "Cloudiidi", "name": "\u2744\ufe0fCloudi\u2744\ufe0f", "id": "954513462561918977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1229, "tweet_count": 28925, "listed_count": 2}, "username": "Elyuchiha", "location": "Mi Bio es Subliminal~ ", "name": "Misaki Sakuritha", "id": "127073699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 334, "tweet_count": 2490, "listed_count": 1}, "username": "francyjhoanna", "name": "FRANCY GUZMAN", "id": "166566325"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 35, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}, "username": "Fan69Qiankun", "location": "Narnia", "name": "Lucy quiere tirarse de un puente", "id": "1154134340063899649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 206, "tweet_count": 90596, "listed_count": 0}, "username": "FffranT", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "name": "Fran", "id": "716665549942571008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 108, "tweet_count": 58541, "listed_count": 11}, "username": "paco040", "location": "guadalajara-mexico", "name": "miguel mendoza torre", "id": "76581280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2033, "tweet_count": 24095, "listed_count": 2}, "username": "Hijuepaula", "name": "Paula, no Paola.", "id": "1641603716"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 302, "tweet_count": 11193, "listed_count": 0}, "username": "aspirina____", "location": "Ecuador", "name": "PN\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc27\u2622\u267b\u00ae", "id": "28501168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 2092, "tweet_count": 50693, "listed_count": 5}, "username": "RominaGelabert", "name": "Romina Gelabert\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "id": "485216334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1527, "tweet_count": 401216, "listed_count": 164}, "username": "LilianaMega1", "location": "CDMX", "name": "Mega", "id": "1263202820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 3057, "tweet_count": 186057, "listed_count": 0}, "username": "Patsy1612", "name": "Patricia\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc0e\ud83d\udc31\ud83e\udd8a\ud83d\udc36\ud83c\udf7a", "id": "870070648512679937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 246, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}, "username": "PedroSuya", "location": "Brasil", "name": "PedroCosta", "id": "958485633588256768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19468, "following_count": 176, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "username": "Zusurumiyansfw", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc32\ud835\udc1a \ud835\udc0d\ud835\udc2c\ud835\udc1f\ud835\udc30\ud83c\udf69", "id": "1108821537082273795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 199, "tweet_count": 10971, "listed_count": 1}, "username": "jaimesullontwit", "location": "Lima", "name": "jaime sullon chavez", "id": "2473400941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27290, "following_count": 2449, "tweet_count": 280673, "listed_count": 136}, "username": "CristhianRS", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Cristhian Rojas S", "id": "41431080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 771, "tweet_count": 7485, "listed_count": 0}, "username": "olichina", "location": "Mexico", "name": "oli", "id": "106593831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1019, "tweet_count": 33986, "listed_count": 8}, "username": "mcawila", "name": "mila.", "id": "1470004975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 724, "tweet_count": 24090, "listed_count": 0}, "username": "Danilodzx", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Dabiru\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "1963317630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 97, "tweet_count": 3173, "listed_count": 0}, "username": "MenegazBarros", "name": "Simone FMBarros", "id": "1152269163907420161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3307, "tweet_count": 9020, "listed_count": 1}, "username": "Manuel_Ramalho", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Manuel Ramalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "86056460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 723, "tweet_count": 84054, "listed_count": 12}, "username": "Luvier_rosmor", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Diavolo", "id": "228558430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 327, "tweet_count": 29980, "listed_count": 0}, "username": "helbercano", "name": "helber cano", "id": "1706144155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 329, "tweet_count": 8255, "listed_count": 2}, "username": "scozmatheuss", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "name": "yeager \u5c01", "id": "572202573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 263, "tweet_count": 9340, "listed_count": 1}, "username": "ojuttel", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "name": "juttel", "id": "3239858957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1616, "tweet_count": 7145, "listed_count": 0}, "username": "DiegoVilleda_", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Diego", "id": "893582846924926976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 260, "tweet_count": 14140, "listed_count": 7}, "username": "NandoFeitosa", "location": "NYC", "name": "Nando Feitosa", "id": "19521567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 755, "tweet_count": 8754, "listed_count": 1}, "username": "JFOC", "location": "Cape Verde", "name": "j.f.o.c", "id": "29300723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 477, "tweet_count": 45626, "listed_count": 22}, "username": "putzfer", "name": "PUTZ \u00c9 13 \ud83e\udd91\ud83c\udf1f", "id": "52848363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2508, "tweet_count": 506533, "listed_count": 61}, "username": "perfildehugo", "name": "V\u00edctor Hugo", "id": "853472880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 254, "tweet_count": 30376, "listed_count": 0}, "username": "ssolailin", "location": "La Pampa, Argentina", "name": "sol", "id": "4223958796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1544, "tweet_count": 28991, "listed_count": 1}, "username": "CHUMAROMO", "name": "ROMO", "id": "4771023468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 202, "tweet_count": 78011, "listed_count": 26}, "username": "estranhow", "name": "estranhow", "id": "32386839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170619, "listed_count": 95}, "username": "90gradosmx", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "name": "Noventa Grados", "id": "359619136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 772, "tweet_count": 16727, "listed_count": 0}, "username": "tom_perez03", "name": "\ud83c\udf1e", "id": "1083059782544736256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15837, "following_count": 16541, "tweet_count": 54291, "listed_count": 2}, "username": "Jorge51947986", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Jorge \ud83d\ude0e Chile eligi\u00f3, que no te roben el RECHAZO!", "id": "1076517392958803968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 739, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "username": "glaceetfeu", "location": "Manhattan, NY", "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc86\ud835\udc9a.", "id": "988095734451965952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 275, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}, "username": "lucianaschurrer", "location": "Rafaela, Argentina", "name": "Luqianaaaa", "id": "982735477420814337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 143, "tweet_count": 5525, "listed_count": 0}, "username": "StephanieOspB", "name": "", "id": "941125099440271362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 391, "tweet_count": 88928, "listed_count": 22}, "username": "Ucer2", "location": "El pais de los humildesYO", "name": "Runa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "577200497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 75, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "username": "Bohwuen", "name": "Bohwuen \ud83d\udd3b", "id": "737684515091533824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 219, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "username": "DoratiEmilio", "location": "Lima", "name": "Orlando Dorati", "id": "1160206005613076480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1560, "tweet_count": 9532, "listed_count": 0}, "username": "letcia162", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "Let\ud83d\udc9c", "id": "969880525434507265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "username": "kikepaprika", "name": "El Observador", "id": "610204230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 144, "tweet_count": 26168, "listed_count": 41}, "username": "PeruPressTv", "location": "Peru", "name": "Per\u00fa Press", "id": "758127937568792576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 190, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}, "username": "agalteno", "name": "Mario R  Montalvan", "id": "405902609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 199, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "username": "ProfesoraCarme3", "location": "Chile", "name": "Angela", "id": "1022952145610579970"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19689, "following_count": 11956, "tweet_count": 12469, "listed_count": 77}, "username": "camilocayuqueo", "location": "Chile", "name": "Camilo Enrique Cayuqueo", "id": "39584466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5000, "tweet_count": 207886, "listed_count": 5}, "username": "delunadiego", "location": "Ciudad De M\u00e9xico", "name": "Diego De Luna", "id": "151623952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 59, "tweet_count": 10489, "listed_count": 0}, "username": "nilhvil", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Nilda Villacres", "id": "749888815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 4997, "tweet_count": 27384, "listed_count": 1}, "username": "betocvale", "name": "Beto", "id": "913153268410396672"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732609, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "username": "Sen_Cristovam", "location": "Brasil", "name": "Cristovam Buarque", "id": "20242549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 1279, "tweet_count": 112337, "listed_count": 21}, "username": "peponatalia", "location": "iphone", "name": "NATALIA CHAMORRO", "id": "118913685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 976, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "username": "AinDenise", "name": "Denise Ain", "id": "1075241613696385024"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 593073, "following_count": 791, "tweet_count": 481259, "listed_count": 1040}, "username": "portalmvd", "location": "Uruguay", "name": "Montevideo Portal", "id": "87751887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 2195, "tweet_count": 28214, "listed_count": 48}, "username": "AAHArabe", "location": "Madrid", "name": "Amistad Hispano Arabe", "id": "522540734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}, "username": "GLlamazares", "name": "Gaspar Llamazares", "id": "301388743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1796, "tweet_count": 22092, "listed_count": 0}, "username": "netunoamor", "name": "L\u00fa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "854028498708639744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 912, "tweet_count": 14538, "listed_count": 1}, "username": "IDERAR33J", "location": "colombia", "name": "Sancho", "id": "874403977005289473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19485, "following_count": 10755, "tweet_count": 97575, "listed_count": 6}, "username": "RuciaHipatia", "location": "En las nubes\ud83c\udf25\u26c8\u2728", "name": "\ud83e\udeb7\ua2ea\ua00e\ua253\ua024\ua34f \ua253\ua0c5\ua34f\ua317\ua253\ua0a6\ua224\ua34f", "id": "438042045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 398, "tweet_count": 20187, "listed_count": 0}, "username": "Emilly30146834", "location": "Linhares, Brasil", "name": "M\ud83e\udd8b", "id": "1094349380700782593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 705, "tweet_count": 18102, "listed_count": 3}, "username": "Lafelinenoire", "location": "Manizales Caldas", "name": "f\u00e9lin-e", "id": "878429647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloJacquez", "name": "Gonzalo Nevarez  Jacquez", "id": "1001243874977894400"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 165676, "following_count": 684, "tweet_count": 11293, "listed_count": 557}, "username": "MarkoCortes", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "Marko Cort\u00e9s", "id": "99166169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 514, "tweet_count": 12778, "listed_count": 0}, "username": "DEMONALEX9", "location": "Your Heart my Luv", "name": "\u2728Demon\u2728", "id": "1104918023453007872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 265, "tweet_count": 5450, "listed_count": 1}, "username": "SergioPaiva07", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Serginho", "id": "96243918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 699, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "username": "Laismorena12", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Lais morena", "id": "1188778567196389382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 208, "tweet_count": 5673, "listed_count": 0}, "username": "grohlinga", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e", "id": "917523178968186881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 166, "tweet_count": 5242, "listed_count": 0}, "username": "kidrauhlien", "name": "j\u00falia", "id": "1052801311798976512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 843, "tweet_count": 5702, "listed_count": 0}, "username": "AnneOliveirax_", "location": "Israel", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd7a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83e\udeac", "id": "1118124667968065542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 584, "tweet_count": 63297, "listed_count": 0}, "username": "AndrearReyna", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 lic. piernotas \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "886285565951320068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 540, "tweet_count": 84416, "listed_count": 0}, "username": "RogrioS97896848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Rog\u00e9rio Santos", "id": "1068684259148341248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12674, "following_count": 10926, "tweet_count": 77552, "listed_count": 30}, "username": "CamargosTelma", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Telma 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1070285973693612035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 266, "tweet_count": 29819, "listed_count": 0}, "username": "hloutxx", "name": ":)", "id": "953347747784155136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 92, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "username": "camila_gober19", "location": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "name": "Mila", "id": "943632144970211328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 88, "tweet_count": 7710, "listed_count": 1}, "username": "vik_toriaaaaa", "name": "vickyy", "id": "1106758293576400896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 210, "tweet_count": 6771, "listed_count": 0}, "username": "Agustlopes", "location": "La Pampa, Argentina", "name": "Agustina", "id": "1030845259251691520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 246, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "username": "FrockowiarJulia", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "name": "Frockowiar", "id": "1141325069077090309"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1525645, "following_count": 1, "tweet_count": 17570, "listed_count": 779}, "username": "CrimesReais", "location": "\ud83d\udcec crimesreais1@gmail.com", "name": "Crimes Reais", "id": "1171894501587247104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 138, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "username": "Froylanlopzkast", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Froylan yo soy", "id": "932673892321320960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 472, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "username": "marlenjoh", "location": "colombia", "name": "Marlen Ladino", "id": "258857511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 230, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "username": "CarlosA48099830", "location": "Sobral, Brasil", "name": "Carlos Alberto \u26ab\u26aa\ud83d\udd34", "id": "1154097830610554880"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1764544, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}, "username": "augustosnunes", "location": "Brazil", "name": "Augusto Nunes", "id": "50452226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 28, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "username": "iPXORBOYEMR", "name": "AU\u2571\u2571 \ud835\udc3e\ud835\udc38\ud835\udc41\ud835\udc41\ud835\udc4c.", "id": "1042478551004413953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 18, "tweet_count": 390, "listed_count": 1}, "username": "iGOTHICASFCK", "location": "\u1160\n\u1160\u3164  \ud835\udce3\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude2d \ud835\udcd6\ud835\ude30\ud835\ude35\ud835\ude29.\u3164\uff1b\u27ec  \ud835\ude83\ud835\ude77\ud835\ude74 \ud835\ude82\ud835\ude74\ud835\ude72\ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude73 \ud835\ude7f\ud835\ude7e\ud835\ude74.  \u27ed \u1160\u3164  \u2620 \u2771\u2771  \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddb \ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde6' \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde5.\u141f.\u141f \u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u2500\u2500\u2500\ufe59cr: grimlum.\ufe5a\u1160\n\u1160", "name": "\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad\u00ad \u2133\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc04\ud835\udc0b\u3002", "id": "717771912311676929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 261, "tweet_count": 34036, "listed_count": 0}, "username": "Miccaella_sp", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Miccaella SP \ud83d\udcab \ud83c\udf5e\ud83d\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "837074048710553600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1046, "tweet_count": 59444, "listed_count": 11}, "username": "BrendaGalez", "location": " TAB/VER/JAL", "name": "Mollaret", "id": "94119423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1026, "tweet_count": 56304, "listed_count": 1}, "username": "Putoplankalerg1", "name": "Putoplankalergiiiii...... LADRAN lu3go CABALGAMOSS", "id": "1161599718054617088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 518, "tweet_count": 11565, "listed_count": 0}, "username": "cartxxxr", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "name": "insta : @titiiocarteer \ud83d\udc51", "id": "126717994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72800, "following_count": 8793, "tweet_count": 67877, "listed_count": 126}, "username": "MeuBotafogo", "name": "Meu Botafogo", "id": "924117780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 294, "tweet_count": 37837, "listed_count": 6}, "username": "xenomachinegirl", "location": "a burning hill", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "970847351869931522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 4991, "tweet_count": 18707, "listed_count": 0}, "username": "PUMITA1957", "location": "Peru", "name": "LUIS RODRIGUEZ", "id": "83992215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "username": "JVelasquezQ", "location": "Lambayeque", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "id": "216721738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 355, "tweet_count": 7467, "listed_count": 0}, "username": "Sobrevivendono2", "name": "Sobrevivendonobrasil", "id": "1187545604014125063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 145, "tweet_count": 85541, "listed_count": 2}, "username": "thekiwibird37", "location": "Upstate New York", "name": "Kiwihausen", "id": "1468085952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 257, "tweet_count": 9964, "listed_count": 1}, "username": "Caiodsv", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Caio Verissimo", "id": "347333060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552595, "following_count": 2191, "tweet_count": 27225, "listed_count": 357}, "username": "pedrocertezas", "name": "Pedro Certezas", "id": "770973413477408768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 318, "tweet_count": 17657, "listed_count": 28}, "username": "grcosta", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Guilherme Costa", "id": "20732751"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2177224, "following_count": 444, "tweet_count": 39, "listed_count": 1230}, "username": "CdNLeon", "location": "Vancouver - BC", "name": "Leon Martins", "id": "37312877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 632, "tweet_count": 23227, "listed_count": 3}, "username": "Abigailgh_", "name": "Abigail Garc\u00eda", "id": "449127664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 293, "tweet_count": 195353, "listed_count": 0}, "username": "victoremga", "location": "Cali", "name": "Victor Emilio Garcia", "id": "194363145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1402, "tweet_count": 10475, "listed_count": 0}, "username": "Martinazabala_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "mar", "id": "3366091047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 289, "tweet_count": 12818, "listed_count": 0}, "username": "carolpiana_", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Piana", "id": "209845788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 370, "tweet_count": 7843, "listed_count": 0}, "username": "ponha_leo", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "leo com L", "id": "743442972923027456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 4086, "tweet_count": 186201, "listed_count": 14}, "username": "agnesealways", "name": "Sara for ever", "id": "2249096742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 448, "tweet_count": 7252, "listed_count": 1}, "username": "sortuzin", "name": "tuzin", "id": "736948859490959360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 78, "tweet_count": 13020, "listed_count": 3}, "username": "PierreLuigi_r", "name": "Luis Rivera", "id": "2588490224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3634, "tweet_count": 162120, "listed_count": 24}, "username": "CeCuriel22", "location": "CABA - Argentina", "name": "Cecilia Curiel", "id": "336156803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 276, "tweet_count": 16655, "listed_count": 0}, "username": "mayaraafirmino", "name": "may", "id": "1088624343356239872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 38, "tweet_count": 37284, "listed_count": 7}, "username": "Notigram", "location": "M\u00e9xico", "name": "Notigram", "id": "4206283874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "username": "HildaBacigalupo", "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "274580488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 608, "tweet_count": 11019, "listed_count": 0}, "username": "naiukk", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Nashi", "id": "975914907160936448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 194, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "username": "milanodavoli", "name": "Maria Helena", "id": "92764492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 109, "tweet_count": 18581, "listed_count": 2}, "username": "expensiveho", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Chris!", "id": "77850390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 151, "tweet_count": 9382, "listed_count": 0}, "username": "sehnsucht_x", "location": "zero dz6", "name": "urubu do pix", "id": "210853397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 33, "tweet_count": 18469, "listed_count": 3}, "username": "HikikomoriBot1", "location": "United States", "name": "HikikomoriBot", "id": "826791540676780032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 352, "tweet_count": 29863, "listed_count": 32}, "username": "shycreature", "location": "New York, USA", "name": "sequinn illustration", "id": "161706048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 4318, "tweet_count": 79683, "listed_count": 46}, "username": "devilminyard", "location": "\u300celu/dele = chanhee\u300d", "name": "olivier \ud83c\udf18!", "id": "1063600263397810177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 102, "tweet_count": 5643, "listed_count": 1}, "username": "hansunflwr", "location": "Transboy, he/him @seungxphoto", "name": "desativado.", "id": "1173360580108984320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 310, "tweet_count": 22225, "listed_count": 0}, "username": "AlejandritaCrp", "name": "\u24d0\u24d2", "id": "2718270277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR", "name": "(A)rgoth", "id": "87743630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1316, "tweet_count": 28973, "listed_count": 0}, "username": "MordazMoreira", "name": "Mordaz Moreira", "id": "1124708091474382848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1167, "tweet_count": 71513, "listed_count": 2}, "username": "RicardoRalMuoz2", "name": "Ricardo Ra\u00fal Mu\u00f1oz Luccioni\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3383599887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 361, "tweet_count": 22203, "listed_count": 0}, "username": "Delfii__sanchez", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "delfi ese", "id": "924777600257544192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 289, "tweet_count": 49915, "listed_count": 2}, "username": "_julianovieira", "location": "Passo Fundo - RS", "name": "juliano \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "174822433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 439, "tweet_count": 34451, "listed_count": 24}, "username": "NoticiaMex", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Noticias de M\u00e9xico", "id": "125463375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 397, "tweet_count": 23427, "listed_count": 1}, "username": "mottacrf", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "mottinha", "id": "406539666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 710, "tweet_count": 31227, "listed_count": 8}, "username": "esnicoleee", "name": "coco", "id": "522788640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "username": "elJoseph16", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "923170764215541760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 760, "tweet_count": 24634, "listed_count": 5}, "username": "paolacsg", "name": "paola\ud83e\ude84", "id": "2163968432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 676, "tweet_count": 189794, "listed_count": 14}, "username": "ariharleyros", "name": "Ariel Giri \ud83c\udf7a", "id": "296451017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 4115, "tweet_count": 43050, "listed_count": 9}, "username": "netotau", "location": "Boston, MA", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jos\u00e9 Neto\u00b2\u00b2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "28178060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473807, "listed_count": 11}, "username": "twinhell", "location": "mexico", "name": "ANDREA OSALDE", "id": "188062786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 3395, "tweet_count": 113705, "listed_count": 9}, "username": "henrjesus", "location": "m\u00e9rida", "name": "h e n r y", "id": "157461526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 339, "tweet_count": 56433, "listed_count": 11}, "username": "carpmi_", "location": "09.12.2018", "name": "carpmila\ud83d\udc09", "id": "2354281189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 440, "tweet_count": 21005, "listed_count": 2}, "username": "flormartineza", "location": "Ramos Mejia, Bs As. Argentina", "name": "Flopity Martinez \ud83d\udc14", "id": "844869438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 2323, "tweet_count": 15507, "listed_count": 2}, "username": "carelli_evelyni", "location": "Juiz de Fora", "name": "Carelli \u2720", "id": "1105668427790848000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 409, "tweet_count": 12675, "listed_count": 0}, "username": "aIiciabIanco", "name": "alicia", "id": "891862841946451970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 55, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "varonblack14", "name": "Cristian Ortiz", "id": "297219520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 208, "tweet_count": 3781, "listed_count": 0}, "username": "_Emiliano09", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Emii", "id": "2557766713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1091, "tweet_count": 17193, "listed_count": 0}, "username": "ladoBdemim", "name": "ladoBdemim", "id": "1052369088243228675"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2089232, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "id": "975127727501185025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 255, "tweet_count": 6463, "listed_count": 1}, "username": "bigubassjpa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Brasileiro Nato", "id": "3545933836"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 323207, "following_count": 1216, "tweet_count": 10883, "listed_count": 823}, "username": "Glauber_Braga", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Glauber Braga", "id": "65720380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 297, "tweet_count": 7786, "listed_count": 0}, "username": "MiguelAlonsoRe", "location": "Lima, Peru", "name": "Alonso \ud83d\udc3e", "id": "1105586311442907136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32966, "following_count": 11634, "tweet_count": 23183, "listed_count": 28}, "username": "Geo_Fla_", "name": "Geovanna Paquet\u00e1", "id": "860650669623185408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 581, "tweet_count": 38891, "listed_count": 0}, "username": "crf_pht", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ph TETRACAMPE\u00c3O", "id": "794900314818277377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "username": "Oscarmyrasofi", "name": "Oscar", "id": "1169042662135144449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9773, "following_count": 1444, "tweet_count": 157067, "listed_count": 12}, "username": "bfrnath", "location": "est\u00e1dio nilton santos", "name": "nathalie carli 13", "id": "716846529877786624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 627, "tweet_count": 2727, "listed_count": 1}, "username": "AllanMoura_PA", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Allan Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "id": "710187104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1650, "tweet_count": 9775, "listed_count": 4}, "username": "rodrigofisica", "location": "Brasil", "name": "Agora \u00e9 nulo!\ud83c\udf39", "id": "73303625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 977, "tweet_count": 220473, "listed_count": 4}, "username": "leticiapf95", "name": "let\u00edcia", "id": "980775499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14465, "following_count": 45, "tweet_count": 1755, "listed_count": 60}, "username": "FlamengodaGente", "location": "Brasil", "name": "Flamengo da Gente", "id": "876141390727610368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 940, "tweet_count": 53657, "listed_count": 6}, "username": "Mili12376s", "name": "\ud83d\udd17\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1144803444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1376, "tweet_count": 84013, "listed_count": 0}, "username": "angelagois2", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "Angela Maria", "id": "4594051817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 805, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "username": "davd_smith", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "\u2606J. D. S. S\u2606", "id": "1041262730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 529, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}, "username": "IgorGMM", "name": "Miris", "id": "582133177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 188, "tweet_count": 6533, "listed_count": 0}, "username": "lizfonsecan", "location": "+55 013", "name": "alice fon\ud83c\udf53", "id": "898995917973585921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 381, "tweet_count": 15386, "listed_count": 0}, "username": "augusurff", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "name": "augusto c\u00e9sar", "id": "910705278382985217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 372, "tweet_count": 5424, "listed_count": 0}, "username": "majuu_cr", "name": "Maju", "id": "4729060397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 165, "tweet_count": 3683, "listed_count": 1}, "username": "dougkascamargos", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "ouros \u2666\ufe0f", "id": "1099733529787801602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 519, "tweet_count": 192563, "listed_count": 4}, "username": "crvgglau", "location": "Konoha", "name": "Japa \u2720", "id": "266084870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 2359, "tweet_count": 14228, "listed_count": 13}, "username": "MarusaPaz", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Marusa", "id": "981449220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 1447, "tweet_count": 113420, "listed_count": 41}, "username": "PALCONOTICIAS", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12", "id": "582014793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 180, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "username": "annakarlaprs", "name": "Anna Karla", "id": "1027250719949242368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 183, "tweet_count": 4101, "listed_count": 0}, "username": "Stephy_cristiny", "location": "n\u00e3o interessa pra voc\u00ea palha\u00e7o", "name": "Srta Vendramini", "id": "853509760045416448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 319, "tweet_count": 11019, "listed_count": 2}, "username": "LautiVelardez35", "location": "Tucum\u00e1n", "name": "CHAJITA", "id": "719215709969113088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1066, "tweet_count": 16562, "listed_count": 5}, "username": "TISHA3815", "name": "Mar F.Fine", "id": "253852536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 400, "tweet_count": 48016, "listed_count": 31}, "username": "Obiris_", "name": "mumei\u30ea\u30bb\u30de\u30e9&\u4ee3\u7406\u308f\u3089\u3057\u3079", "id": "130263823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 131, "tweet_count": 8719, "listed_count": 0}, "username": "KleinPimenta", "location": "No cora\u00e7\u00e3o dos meus broder", "name": "Guilherme: \ud835\udd46 \u2102\ud835\udd46\u211d\u2102\ud835\udd3c\ud835\udd43 \ud835\udd44\ud835\udd38\ud835\udd40\ud835\udd4a \ud835\udd40\u2115\ud835\udd3b\ud835\udd46\ud835\udd44\u00c1\ud835\udd4d\ud835\udd3c\ud835\udd43", "id": "1059408915304194048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 286, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "username": "Nekoeny", "location": "Japu\u00edba, Angra dos Reis", "name": "Samurai Boy", "id": "590368160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 102, "tweet_count": 172067, "listed_count": 20}, "username": "QuetzalPress", "location": "M\u00e9xico", "name": "QuetzalPress", "id": "886940120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 111, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "username": "RonaldJChavarri", "location": "Barranco", "name": "FujimoriNuncaM\u00e1s", "id": "993081224"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 744, "tweet_count": 87812, "listed_count": 4}, "username": "wnedyy", "location": "brazil", "name": "wuw", "id": "2160008090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 567, "tweet_count": 24976, "listed_count": 3}, "username": "Glassbead47", "name": "NaN\u00f8", "id": "3383965335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 2456, "tweet_count": 51033, "listed_count": 29}, "username": "NicoBigotin", "location": "Mi mundo", "name": "Miguelito", "id": "167002408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 490, "tweet_count": 52301, "listed_count": 15}, "username": "lobadrogata", "location": "La perla negra. North, Zamora", "name": "\ud835\ude0e\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude36\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22", "id": "2341092123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1660, "tweet_count": 36569, "listed_count": 0}, "username": "DahexaAP", "location": "Complexo Do AP", "name": "Dahexa", "id": "709022684739457025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 983, "tweet_count": 51692, "listed_count": 0}, "username": "clmontv", "name": "marie \u2728", "id": "3363387880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3636, "tweet_count": 29053, "listed_count": 6}, "username": "sailorarilena", "location": "Dominican Republic", "name": "daya\ud83c\udf38\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "2294245396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5493, "following_count": 458, "tweet_count": 87946, "listed_count": 0}, "username": "AlicePereiraB", "location": "Cg", "name": "Alicinha \ud83e\udeac", "id": "873053603371425794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 285, "tweet_count": 18138, "listed_count": 0}, "username": "esthelans", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "esthela \ud83e\udd8b", "id": "920073014527643649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 1813, "tweet_count": 22653, "listed_count": 0}, "username": "Mendespcrl3", "location": "Na Mente Das Inimigas \ud83d\ude18", "name": "Mam\u00e3e da Lia \ud83d\udc97\ud83d\ude0d", "id": "912509546861596673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 757, "tweet_count": 33497, "listed_count": 504}, "username": "AlezLop", "location": "Lima,Per\u00fa", "name": "Alezandra \ud83c\udf3b", "id": "107558630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5305, "following_count": 4740, "tweet_count": 155494, "listed_count": 1}, "username": "ThaigraGabriela", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2606Gabby\u2606\u2728", "id": "1093700893525139456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 3253, "tweet_count": 55355, "listed_count": 9}, "username": "lamexi2003", "name": "mexicanske \ud83d\udc40\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "314090963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49316, "following_count": 1564, "tweet_count": 25148, "listed_count": 63}, "username": "GafesYmilitares", "name": "GAFES. Militares, Marinos y GN", "id": "1086074658363981824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 243, "tweet_count": 3559, "listed_count": 1}, "username": "Barba522", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cau\u00e3 Mendes (Barba)", "id": "1067186447768322054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 5001, "tweet_count": 28937, "listed_count": 0}, "username": "taldageo", "name": "Paulenha 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "153215673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1102, "tweet_count": 53148, "listed_count": 0}, "username": "Consuel12545570", "name": "Consuelo", "id": "1172529269882392576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1452, "tweet_count": 83356, "listed_count": 0}, "username": "ReginaConte3", "name": "Regina Conte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1157823182356779008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 397, "tweet_count": 105215, "listed_count": 3}, "username": "CAlex_47", "location": " Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Chris Alex", "id": "49714131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 154, "tweet_count": 9285, "listed_count": 2}, "username": "perescilaa", "name": "nao sou feia s\u00f3 to cansada", "id": "29500551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1665, "tweet_count": 39385, "listed_count": 4}, "username": "DnloPortela", "location": "Brasil", "name": "C\u00f4nsul de Pernambuco em SP", "id": "805340643308478464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 368, "tweet_count": 12288, "listed_count": 2}, "username": "ualdeeee", "location": "Tu barrio es bolso", "name": "UALDE", "id": "2526129025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 4537, "tweet_count": 134550, "listed_count": 3}, "username": "ale_lro", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Xande", "id": "218645469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 184, "tweet_count": 29282, "listed_count": 0}, "username": "_PedroUrbano", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Urbano", "id": "98989278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1127, "tweet_count": 22808, "listed_count": 0}, "username": "JSiqueira_14", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "Jonathan Siqueira", "id": "878385437882146816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 246, "tweet_count": 2662, "listed_count": 1}, "username": "Sil_carina78", "location": "Remedios de Escalada", "name": "Silvana Pe\u00f1a", "id": "3407241239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 27, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "username": "Erick__Reynaldo", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "name": "erick reynaldo", "id": "1695301100"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 698, "tweet_count": 91543, "listed_count": 3}, "username": "vmoonteiroo", "location": "Rio De Janeiro \u2600\ufe0f", "name": "Vict\u00f3ria", "id": "3380703892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 460, "tweet_count": 7417, "listed_count": 1}, "username": "pedropeixoto_97", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pedro", "id": "2719298416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10084, "following_count": 360, "tweet_count": 15076, "listed_count": 74}, "username": "gatocartoleiro", "name": "Gato Cartoleiro \ud83c\udfa9", "id": "740687271188430848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 535, "tweet_count": 10948, "listed_count": 0}, "username": "prr_silv", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "gabi", "id": "949630014068322304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 737, "tweet_count": 21617, "listed_count": 0}, "username": "01carolgarcia", "location": "Niter\u00f3i", "name": "carol", "id": "967845274466078720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 382, "tweet_count": 26425, "listed_count": 0}, "username": "geissynha01", "location": "Monte Si\u00e3o, Brasil", "name": "geissynhaaa", "id": "3317657759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 175, "tweet_count": 7950, "listed_count": 1}, "username": "beaanjosjb", "location": "Justin Bieber follows", "name": "bea\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "87757162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 237, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}, "username": "miguelsandwichs", "location": "Ju\u00e1rez, Nuevo Le\u00f3n", "name": "\u200e\u05de\u05d9\u05db\u05d0\u05dc", "id": "881724956186468353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 835, "tweet_count": 3968, "listed_count": 4}, "username": "niclacav", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "MademoiselleNicole", "id": "2548994138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1019, "tweet_count": 24906, "listed_count": 12}, "username": "_ladelasgafas", "name": "Catalina", "id": "287333056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 168, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}, "username": "lucasramalhocl", "name": "Lukitoney", "id": "1396178881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 333, "tweet_count": 13869, "listed_count": 0}, "username": "camillasantaana", "name": "milla", "id": "1118510906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1486, "tweet_count": 103643, "listed_count": 11}, "username": "Ssweet_paradise", "name": "Laura\ud83c\udf83", "id": "64090043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6072, "tweet_count": 121701, "listed_count": 6}, "username": "FabbsMorales", "location": "Sur, Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Fabiola Morales \ud83d\udc22\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "id": "601197999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 134, "tweet_count": 14342, "listed_count": 0}, "username": "bvvbyygirl", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd9f \ud83e\udd29", "id": "903103835148869632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31389, "following_count": 1157, "tweet_count": 26973, "listed_count": 10}, "username": "TheLivia_YT", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "The L\u00edvia", "id": "993470394169528320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 2906, "tweet_count": 167567, "listed_count": 3}, "username": "andersonsimas22", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Rei Do Amor \u2720", "id": "2959757914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10817, "following_count": 8524, "tweet_count": 180488, "listed_count": 1}, "username": "ch7_henrique", "location": "cora\u00e7\u00e3o dela", "name": "black \u2720", "id": "4177535291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 992, "tweet_count": 358059, "listed_count": 68}, "username": "_mgonza", "location": "En cualquier parte", "name": "M. GONZA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfa", "id": "281705833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 321, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "username": "FBC0784", "location": "Manta", "name": "MBC-F", "id": "361662488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2272, "tweet_count": 82536, "listed_count": 45}, "username": "Quezada_Kuri", "location": "MEXICO DF", "name": "Quezada & Kuri Abogados S.C.", "id": "101881174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 4586, "tweet_count": 42472, "listed_count": 5}, "username": "Graciel45659044", "name": "Graciela Corona", "id": "1025080810855006208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 255, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}, "username": "marianag02g", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86.\ud83d\udd25", "id": "1005452451150000129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 215, "tweet_count": 25585, "listed_count": 6}, "username": "Mari_ro70", "location": "San Miguel, Bs. As, Argentina", "name": "Mar\u00eda Rosa Udiche", "id": "196403403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 42, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "username": "Reclamedepoesia", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udceb\u00e9\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udce2\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udd03\ud835\udcea \ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcfc", "id": "325131805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 3596, "tweet_count": 42250, "listed_count": 7}, "username": "anejiez", "name": "Ane", "id": "739112928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 395, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "username": "JuanGlez1211", "location": "Jinotepe", "name": "Juan Gonzalez", "id": "1131013383040446464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1896, "tweet_count": 31412, "listed_count": 1}, "username": "Elianetriska1", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Eliane Triska\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040265359469805568"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 124119, "following_count": 935, "tweet_count": 74439, "listed_count": 505}, "username": "guimaraes13PT", "location": "Cear\u00e1", "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "id": "49696756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 397, "tweet_count": 81323, "listed_count": 18}, "username": "eduardaamelo", "location": "Recife, Brasil", "name": "\ud83c\udf19", "id": "192065523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 185, "tweet_count": 9670, "listed_count": 0}, "username": "Silvy_Romano", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Silvina", "id": "3009901997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 56, "tweet_count": 24948, "listed_count": 0}, "username": "flavialuiza", "location": "Brasil", "name": "Fl\u00e1via Luiza", "id": "31432052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 566, "tweet_count": 61408, "listed_count": 9}, "username": "brunabezerra", "location": "Fortaleza - Brazil", "name": "Bruna Bezerra", "id": "31243771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 862, "tweet_count": 39997, "listed_count": 0}, "username": "israellotuz1", "location": "Novo Brasil, Brasil", "name": "Ertugrul Resurrection", "id": "2571746462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 724, "tweet_count": 29724, "listed_count": 0}, "username": "Mantaranda", "location": "Mexico D.F.", "name": "Marco Aranda Cortes", "id": "55400685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 850, "tweet_count": 8049, "listed_count": 0}, "username": "TWITJEANRODRIGS", "name": "https://gab.ai/JEANSILVA", "id": "213723932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 223, "tweet_count": 186489, "listed_count": 0}, "username": "Lorena70378072", "location": "Santa Rosa, Argentina", "name": "power flower", "id": "931332310024249344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1540, "tweet_count": 43173, "listed_count": 0}, "username": "PedroVP12", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pedro #Bolsonaro22 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\ude4f", "id": "1023722687284371457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 824, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}, "username": "HologramaA", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Jader", "id": "1088094239274209283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 673, "tweet_count": 48907, "listed_count": 0}, "username": "ednsheeran", "name": "ed", "id": "2862042658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 856, "tweet_count": 181689, "listed_count": 54}, "username": "CamilaAngel", "location": "Fortaleza", "name": "O Camila Cerdeira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "65248036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 242, "tweet_count": 11139, "listed_count": 1}, "username": "LuizFN10", "location": "Ilha do Urubu", "name": "\ud83d\udc7b\ud83e\udd4b\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "873315123573780480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 410, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}, "username": "ashcatharsis", "name": "ash \ud83e\udeac", "id": "1158378683448614913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1108, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "username": "AngiePerez1608", "location": "Paraguay", "name": "Angie P\u00e9rez\ud83d\udc95", "id": "1171553017436540929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6219, "following_count": 82, "tweet_count": 32229, "listed_count": 50}, "username": "Aresh_tw", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Aresh", "id": "898861477859401728"}], "tweets": [{"text": "Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con una Ley de Alquileres, pese a que est\u00e1 recontraprobado que es contraproducente.\nhttps://t.co/9mG7597A2j", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9mG7597A2j", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/", "display_url": "informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Alquileres"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 29, "like_count": 207, "quote_count": 7}, "author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1192524425511493633"], "created_at": "2019-11-07T19:29:13.000Z", "lang": "es", "id": "1192524425511493633"}, {"text": "A torcida que espalhou cartazes falando da trag\u00e9dia do ninho urubu MATOU A FACADAS um torcedor do Flamengo hoje. Hipocrisia. Entenderam que na verdade eles n\u00e3o se importam com as vidas dos meninos e nem de ningu\u00e9m?!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1686721303", "edit_history_tweet_ids": ["1192625248467898376"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "ninho urubu"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:09:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192625248467898376"}, {"text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "author_id": "842028379", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192195633526067201"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 112, "tag": "BastaBaby"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "text": "@agencialavieja Una lectura simple de nuestra historia nos da que tenemos tendencia electoral suicida\n#BastaBaby", "in_reply_to_user_id": "170955445", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1862219431", "edit_history_tweet_ids": ["1192663583815065601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192653505217122304"}], "created_at": "2019-11-08T04:42:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192663583815065601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192471887902842880"}, {"text": "Es decir que para ese a\u00f1o, poco m\u00e1s de 40 de cada 100 adolescentes afirmaron que hab\u00edan experimentado la sensaci\u00f3n de que no vale la pena vivir,  llegaron a pensar  que era mejor morir e incluso hab\u00edan estado a punto de intentar quitarse la vida.", "in_reply_to_user_id": "1059284948623024128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059284948623024128", "edit_history_tweet_ids": ["1192676266564042752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192674844715954176"}], "created_at": "2019-11-08T05:32:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192676266564042752"}, {"text": "Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Unidos), o filme do Ad\u00e3o Negro ser\u00e1 lan\u00e7ado em 2021.\n\nCom isso teremos 3 filmes da DC em 2021:\n\n- The Batman\n- Esquadr\u00e3o Suicida 2\n- Ad\u00e3o Negro https://t.co/TSMYFEMmbV", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/TSMYFEMmbV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1192540817698828303/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TSMYFEMmbV", "media_key": "3_1192540807640813568"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.7086, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.7689, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 227, "end": 243, "probability": 0.7181, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1192540817698828303"], "created_at": "2019-11-07T20:34:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1192540817698828303"}, {"text": "La mujer qued\u00f3 lesionada por un disparo en la cabeza que le dio el agresor y fue trasladada viva a un hospital cercano https://t.co/7eS4UsE9Bo", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/7eS4UsE9Bo", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/hombre-dispara-su-esposa-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida-en-alameda-del-sur", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/hombre-dispara-su-esposa-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida-en-alameda-del-sur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1192651853881847808"], "created_at": "2019-11-08T03:55:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192651853881847808"}, {"text": "A cerveja que no final virou pronto socorro at\u00e9 agora n\u00e9 kkk https://t.co/zBg3iBFeDf", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zBg3iBFeDf", "expanded_url": "https://twitter.com/indiaaffc/status/1192565944813604864", "display_url": "twitter.com/indiaaffc/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711048400259715072", "edit_history_tweet_ids": ["1192675473836388352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192565944813604864"}], "created_at": "2019-11-08T05:29:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1192675473836388352"}, {"text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "author_id": "941560693", "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192276046193811456"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "id": "1191908890146942976"}, {"text": "VIDEO: Hallan seis perros maltratados en un cami\u00f3n que se dirig\u00eda a un matadero de China https://t.co/BXoIFizB7P", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/BXoIFizB7P", "expanded_url": "https://es.rt.com/74up", "display_url": "es.rt.com/74up", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/74up"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1192651707966246917"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-08T03:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192651707966246917"}, {"text": "Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda del Sur en @Alcaldia_Coy https://t.co/yuHII6jdnv", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/yuHII6jdnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando_Mtz_A7/status/1192566496527974400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yuHII6jdnv", "media_key": "7_1192566413141012480"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 19, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "author_id": "107858754", "edit_history_tweet_ids": ["1192566496527974400"], "created_at": "2019-11-07T22:16:24.000Z", "lang": "es", "id": "1192566496527974400"}, {"text": "@rottenbaby666 @angelthesis_ sim eh uma bosta \n\neu tenho depressao fudida e sindrome do panico \n\nn da nem p cogita tomar anticoncepcional", "in_reply_to_user_id": "2981760833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "586882087", "edit_history_tweet_ids": ["1192672737623457793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rottenbaby666", "id": "1219415406588366848"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "angelthesis_", "id": "1283211785399676928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192671292677378049"}], "created_at": "2019-11-08T05:18:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1192672737623457793"}, {"text": "Tras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y las Bombas. \nLa mujer falleci\u00f3 en el hospital\nQEPD https://t.co/E97hubupdV https://t.co/FeQ1LqkwLu", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/E97hubupdV", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1192574608400105472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E97hubupdV", "media_key": "3_1192574595775242243"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/E97hubupdV", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1192574608400105472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E97hubupdV", "media_key": "3_1192574601580167168"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/FeQ1LqkwLu", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1192574608400105472", "display_url": "twitter.com/GaboOrtega73/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9064, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.3435, "type": "Place", "normalized_text": "las Bombas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "93556472", "edit_history_tweet_ids": ["1192581993738850304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192574608400105472"}], "created_at": "2019-11-07T23:17:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192581993738850304"}, {"text": "Por 6 votos a 5, novo entendimento do tribunal determina que r\u00e9us condenados s\u00f3 passar\u00e3o a cumprir pena ap\u00f3s esgotados todos os recursos. Decis\u00e3o abre caminho para que Lula seja solto. https://t.co/iKyaV2DLBu", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/iKyaV2DLBu", "expanded_url": "https://www.dw.com/pt-br/stf-derruba-pris%C3%A3o-em-segunda-inst%C3%A2ncia/a-51160610", "display_url": "dw.com/pt-br/stf-derr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/stf-derruba-pris%C3%A3o-em-segunda-inst%C3%A2ncia/a-51160610"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 23, "like_count": 297, "quote_count": 13}, "author_id": "6135602", "edit_history_tweet_ids": ["1192611352357027840"], "created_at": "2019-11-08T01:14:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1192611352357027840"}, {"text": "Que alguien me diga que hacer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564490202", "edit_history_tweet_ids": ["1192659545128128512"], "created_at": "2019-11-08T04:26:08.000Z", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "id": "1192659545128128512"}, {"text": "Movilizaci\u00f3n policiaca por crimen pasional en la zona de la Alameda del Sur en @Alcaldia_Coy , un hombre al parecer discuti\u00f3 con su pareja sentimental, versi\u00f3n de terceros el hombre le dispara a la mujer y despu\u00e9s el se suicida con un disparo en la cabeza.@SSP_CDMX @PGJDF_CDMX https://t.co/fAOmbcJ3kW", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/fAOmbcJ3kW", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardovitela/status/1192588010694557697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAOmbcJ3kW", "media_key": "3_1192588000380764160"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.515, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 92, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "366863182", "edit_history_tweet_ids": ["1192588010694557697"], "created_at": "2019-11-07T23:41:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192588010694557697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "VotoBif\u00e3o"}, {"start": 221, "end": 238, "tag": "MelhoresDoAnoEGO"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/GECw2eZJ7B", "expanded_url": "https://youtu.be/6cfCgLgiFDM", "display_url": "youtu.be/6cfCgLgiFDM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Aguilera"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "Your Body"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 106, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "text": "Christina Aguilera - Your Body (Official Music Video) (Clean Version) https://t.co/GECw2eZJ7B via @YouTube \n\nclip onde mulheres matam homens = tudo pra mim hahahahahaha (desculpa amigos nao to generalizando) \n\n#VotoBif\u00e3o\n#MelhoresDoAnoEGO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2750935925", "edit_history_tweet_ids": ["1192671451188531202"], "created_at": "2019-11-08T05:13:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1192671451188531202"}, {"text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "author_id": "76496003", "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "lang": "es", "id": "1191840540175818752"}, {"text": "My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JRsBBQ https://t.co/GEQps2ELy7", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GEQps2ELy7", "expanded_url": "https://twitter.com/tonyschiavone24/status/1192118825183064065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEQps2ELy7", "media_key": "3_1192118818379882497"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 48, "like_count": 1268, "quote_count": 12}, "author_id": "238276429", "edit_history_tweet_ids": ["1192118825183064065"], "created_at": "2019-11-06T16:37:31.000Z", "lang": "en", "id": "1192118825183064065"}, {"text": "t\u00f3 boba ainda com esse cara que se matou no barra sul... como uma pessoa consegue ficar t\u00e3o mal ao ponto de se suicidar assim cara? meu deus, \u00e9 assustador", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049368096362913792", "edit_history_tweet_ids": ["1192647957138591744"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.558, "type": "Place", "normalized_text": "barra sul"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:40:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1192647957138591744"}, {"text": "@hectorbecerrilr Jajajjaajajjjajajajajajajaajjajajakk., de mas naruces los llevo ese zorro no fiscaliza nads solo sirve para tapar al Suicida .", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "edit_history_tweet_ids": ["1192612520554577920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192386531278934017"}], "created_at": "2019-11-08T01:19:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192612520554577920"}, {"text": "Diz a\u00ed um filme ruim, que voc\u00ea sabe que \u00e9 ruim, mas que voc\u00ea gosta.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 838, "like_count": 439, "quote_count": 72}, "author_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1192454438029594624"], "created_at": "2019-11-07T14:51:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1192454438029594624"}, {"text": "Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nSe suicida--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nEsa gente que opina eso para todo. Como vive? En que puto mundo vive?", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 20, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "author_id": "51778399", "edit_history_tweet_ids": ["1192541918917517312"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:38:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192541918917517312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uY5d7qAw6o", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1182471944450363392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY5d7qAw6o", "media_key": "3_1182471935852273664"}]}, "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti.\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/uY5d7qAw6o", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "268859984", "edit_history_tweet_ids": ["1182471944450363392"], "created_at": "2019-10-11T01:44:15.000Z", "lang": "es", "id": "1182471944450363392"}, {"text": "@marilacss @Babrangel @DaniContin @jrguzzofatos Pois \u00e9, ela diz que prega\u201drespeito\u201d \u201cgentileza\u201dmas anda c/ ideologia q confronta,emburresse,agredi. Apoia um regime autorit\u00e1rio, q carrega milh\u00f5es d mortes nas costas. Apoia qm apoia ditadores ond povos est\u00e3o famintos e comendo seus pr\u00f3prios animais. Pede pra ir enganar outro.", "in_reply_to_user_id": "1024368234382942208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129447576", "edit_history_tweet_ids": ["1192664591211339777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marilacss", "id": "1024368234382942208"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Babrangel", "id": "133825174"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "DaniContin", "id": "50317988"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192596738198167552"}], "created_at": "2019-11-08T04:46:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1192664591211339777"}, {"text": "Ai vc faz tudo certo e seu amigo perde um gol desse...\nhttps://t.co/UsSYGBElYb", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/UsSYGBElYb", "expanded_url": "https://twitter.com/vinesfoot/status/1192428130348212224/video/1", "display_url": "twitter.com/vinesfoot/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4228, "reply_count": 383, "like_count": 13881, "quote_count": 1880}, "author_id": "956605806123933696", "edit_history_tweet_ids": ["1192433393620918273"], "created_at": "2019-11-07T13:27:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1192433393620918273"}, {"text": "@belaisalmeida Vlatko fez substitui\u00e7\u00f5es no intervalo, afim de testes, e voltou para o 2T ainda na mesma pegada, com muitas oportunidades de gol no \u00ednicio, mas ao decorrer do jogo alguma dificuldade apareceu.", "in_reply_to_user_id": "1129009597254197248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129009597254197248", "edit_history_tweet_ids": ["1192666478476251136"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Vlatko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "belaisalmeida", "id": "1109179407091011584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192666284170915840"}], "created_at": "2019-11-08T04:53:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192666478476251136"}, {"text": "@WolffWaldo Todo guionado por la Jefa de la Banda... tenemos raz\u00f3n cuando decimos que es el \"Chirolita\" de la Jefa... si dice lo contrario, la K\u00e1mpora lo suicida", "in_reply_to_user_id": "1864835456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1186092284565176320", "edit_history_tweet_ids": ["1192644912602374145"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "Banda"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Chirolita"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.3087, "type": "Other", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "K\u00e1mpora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192643323544178688"}], "created_at": "2019-11-08T03:28:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192644912602374145"}, {"text": "Gente do c\u00e9u, j\u00e1 \u00e9 a segunda pessoa que tenta/tira a pr\u00f3pria vida no metr\u00f4 em menos de dois meses. Eu fico t\u00e3o triste pq entendo perfeitamente o quanto a vida t\u00e1 uma bosta hoje em dia. Mas, eu realmente queria que fosse diferente pras outras pessoas https://t.co/wSEmy66YLF", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/wSEmy66YLF", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1192557296787902465", "display_url": "twitter.com/Trensurb/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "100662727", "edit_history_tweet_ids": ["1192661099293880320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192557296787902465"}], "created_at": "2019-11-08T04:32:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1192661099293880320"}, {"text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "author_id": "2513763068", "edit_history_tweet_ids": ["1192606159456415744"], "created_at": "2019-11-08T00:54:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192606159456415744"}, {"text": "parem de postar o video do homem que se suicidou na tijuca, tenham ao menos o senso e pensem como os familiares est\u00e3o se sentindo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1145795838314254337", "edit_history_tweet_ids": ["1192636920683286528"], "created_at": "2019-11-08T02:56:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1192636920683286528"}, {"text": "@hcapriles Y tu que? Eres un eunuco!!! Retirar\u00e9 o hasnos un favor y suicida te....", "in_reply_to_user_id": "47491330", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "204509605", "edit_history_tweet_ids": ["1192523318492090368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hcapriles", "id": "47491330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192522673424883721"}], "created_at": "2019-11-07T19:24:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192523318492090368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 70, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/vJBK1Ni18G", "expanded_url": "https://www.telediario.mx/metropoli/tras-discusion-hombre-mata-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-coyoacan", "display_url": "telediario.mx/metropoli/tras\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 60, "probability": 0.8843, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Seguridad de"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "text": "\ud83d\udd34 De acuerdo con informaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Seguridad de la #CDMX, la pareja ten\u00eda una fuerte discusi\u00f3n y despu\u00e9s se escucharon las detonaciones por arma de fuego\n\nhttps://t.co/vJBK1Ni18G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "900122660537077762", "edit_history_tweet_ids": ["1192664290785972224"], "created_at": "2019-11-08T04:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192664290785972224"}, {"text": "Discute con su pareja, le dispara y luego se suicida en Alameda Sur @Alcaldia_Coy \n\nhttps://t.co/QI7RwSLjW4 v\u00eda @Milenio  \n\nhttps://t.co/R2UYqEiHrZ", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/QI7RwSLjW4", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida", "display_url": "milenio.com/policia/alamad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/R2UYqEiHrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1192587978570436608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2UYqEiHrZ", "media_key": "7_1192585884715159552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6888, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}, {"start": 112, "end": 120, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "in_reply_to_user_id": "293063533", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "293063533", "edit_history_tweet_ids": ["1192629721688944641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192587978570436608"}], "created_at": "2019-11-08T02:27:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192629721688944641"}, {"text": "*\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC2Xlrpg", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6opC2Xlrpg", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "2445330312", "edit_history_tweet_ids": ["1192573259532947456"], "created_at": "2019-11-07T22:43:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192573259532947456"}, {"text": "Un hombre de aproximadamente 60 a\u00f1os de edad asesin\u00f3 de un balazo a una mujer de 52, luego de una aparente discusi\u00f3n en la Alameda Sur. https://t.co/BtnNRnECSf", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/BtnNRnECSf", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1192659005878857728"], "created_at": "2019-11-08T04:24:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192659005878857728"}, {"text": "Sueltan presos amenaza la justicia y comparan la conadep, con una usanza cubana:callar a la prensa y a los que piensan distinto, e incluso a los que no les importa.\nLa gente resentida tira su veneno y ahi estare yo, haciendolos supurar...\nni una idea tienen,vienen a boludear.", "public_metrics": {"retweet_count": 1604, "reply_count": 262, "like_count": 5392, "quote_count": 42}, "author_id": "170955445", "edit_history_tweet_ids": ["1192653505217122304"], "created_at": "2019-11-08T04:02:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192653505217122304"}, {"text": "@santibacigalup tipo de colo: el suicida \nComo lo vas a despertar as\u00ed hdp", "in_reply_to_user_id": "300960142", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "2879602877", "edit_history_tweet_ids": ["1192550959932747789"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santibacigalup", "id": "300960142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192534167587868672"}], "created_at": "2019-11-07T21:14:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192550959932747789"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "LulaLivre"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}]}, "text": "A Constitui\u00e7\u00e3o prevaleceu. STF veta finalmente a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. J\u00e1 era hora. A democracia venceu! #LulaLivre", "public_metrics": {"retweet_count": 3943, "reply_count": 4149, "like_count": 26947, "quote_count": 1657}, "author_id": "1202130601", "edit_history_tweet_ids": ["1192605394360848384"], "created_at": "2019-11-08T00:50:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1192605394360848384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "LulaLivre"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/q5SYOPNWge", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1093195179312451585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5SYOPNWge", "media_key": "7_1093195158122835969"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "https://t.co/q5SYOPNWge\nOra, quem matou Bolsonaro?\nA faca infectada com c\u00e2ncer\n#LulaLivre\nA ju\u00edza mesmo sabendo que o s\u00edtio n\u00e3o \u00e9 de Lula, condenou por visitar muitas vezes, o que mais se deleitou com a cozinha nova, cozinha nova que nenhum dos filhos de Lula ir\u00e3o se deleitar, \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1151388890", "edit_history_tweet_ids": ["1093304556702830593"], "created_at": "2019-02-07T00:24:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1093304556702830593"}, {"text": "uma pessoa se SUICIDOU nos trilhos e as pessoas t\u00e3o reclamando que a Trensurb eh amadora e desorganizada por atrasar os trens e n\u00e3o dar uma estimativa para a normaliza\u00e7\u00e3o das linhas. \nQuanta empatia em pessoal", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "author_id": "1892344194", "edit_history_tweet_ids": ["1192574906761981952"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.367, "type": "Other", "normalized_text": "Trensurb"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:49:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1192574906761981952"}, {"text": "@JuanCastellar12 https://t.co/Zp9Scb1xmV", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Zp9Scb1xmV", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioGiraldoR/status/1192652763521519616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zp9Scb1xmV", "media_key": "16_1192652755116146688"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanCastellar12", "id": "359667460"}]}, "in_reply_to_user_id": "359667460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "262542823", "edit_history_tweet_ids": ["1192652763521519616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192652506511396865"}], "created_at": "2019-11-08T03:59:11.000Z", "lang": "qme", "id": "1192652763521519616"}, {"text": "Sinceramente falando, eu N\u00e3o me espantaria Se Me dissessem que algu\u00e9m daqui Do Tt com Baixa Autoestima ou qql cena se Matou...\n\nDjo Essas Brincadeiras de se Fazer De fodido pq sabes Viajar V\u00e3o acabar muito mal...(Sem querer ser Cortes*)...\nH\u00e1 pessoas que levam Isso como um ataque", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1076466219182628864", "edit_history_tweet_ids": ["1192524590129569793"], "created_at": "2019-11-07T19:29:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1192524590129569793"}, {"text": "@arthurhemp_ amigo menos", "in_reply_to_user_id": "344956666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878277324", "edit_history_tweet_ids": ["1192659110988320773"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192658922039058433"}], "created_at": "2019-11-08T04:24:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1192659110988320773"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5098, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "text": "#CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "41156599", "edit_history_tweet_ids": ["1192640396767223808"], "created_at": "2019-11-08T03:10:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192640396767223808"}, {"text": "Perfiles felices de instagram vemos, tweets depresivos casi suicida no sabemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "387162023", "edit_history_tweet_ids": ["1192595029325471745"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:09:46.000Z", "lang": "es", "id": "1192595029325471745"}, {"text": "Defesa de Lula entra com habeas corpus https://t.co/OxOidat5Jg", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/OxOidat5Jg", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/defesa-de-lula-entra-com-habeas-corpus/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/defe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/defesa-de-lula-entra-com-habeas-corpus/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 421, "quote_count": 6}, "author_id": "43340387", "edit_history_tweet_ids": ["1192634066627108864"], "created_at": "2019-11-08T02:44:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192634066627108864"}, {"text": "Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospital, ambos ten\u00edan 50 a\u00f1os aprox https://t.co/hpMe3QE2k6", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593881784700928"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593886805258240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 161, "quote_count": 2}, "author_id": "340283630", "edit_history_tweet_ids": ["1192593892387872769"], "created_at": "2019-11-08T00:05:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192593892387872769"}, {"text": "A fanbase se virou pra ajudar na era revival \nA fanbase se virou pra manter os 'hits' na era dos singles soltos \nA fanbase se matou de dar stream/pedir nas r\u00e1dios/divulgar pra pegar o #1 \nE a SELENA e GRAVADORA fizerem oq? Exatamente, NADA https://t.co/yaNXhIgncc", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yaNXhIgncc", "expanded_url": "https://twitter.com/selenasgood/status/1192546717570359296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yaNXhIgncc", "media_key": "16_1192546688843624466"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "2300129791", "edit_history_tweet_ids": ["1192546717570359296"], "created_at": "2019-11-07T20:57:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1192546717570359296"}, {"text": "Eu queria entender pq algumas CNCOwners dps que conhecem os meninos ficam se achando a pica que matou Kazuza no fandom kkk como se subissem de patamar. Auge. A humildade mandou lembran\u00e7as kk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1039340994607636481", "edit_history_tweet_ids": ["1192477996449439747"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6843, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Kazuza"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:24:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1192477996449439747"}, {"text": "@leonardokochee eu achava que nao tinha como a situa\u00e7\u00e3o do brasil ficar pior......", "in_reply_to_user_id": "4028060837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "348729176", "edit_history_tweet_ids": ["1192655387301994496"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leonardokochee", "id": "4028060837"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192653800118607872"}], "created_at": "2019-11-08T04:09:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1192655387301994496"}, {"text": "@CogitaTuti @vitordornelles @fvguima Ter um filho psicopata j\u00e1 deve ser brutal. Saber q o filho vai ficar p sempre preso e que se escapar pode matar + algu\u00e9m j\u00e1 deve ser muito sofrimento tb. O sofrimento q ele causou \u00e0 crian\u00e7a e a fam\u00edlia dela deve ser muito maior. Tb n\u00e3o vamos mudar nada com nossas opini\u00f5es rs", "in_reply_to_user_id": "350654790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12033882", "edit_history_tweet_ids": ["1192654207079370752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CogitaTuti", "id": "350654790"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "vitordornelles", "id": "16608807"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "fvguima", "id": "95966522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192652445677182976"}], "created_at": "2019-11-08T04:04:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1192654207079370752"}, {"text": "Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infectious. \" Let them fight! I love this so much!\"\n\nOr when the Bucks hit the tope suicida and he shouted \"YEAH!!!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 131, "quote_count": 5}, "author_id": "19927190", "edit_history_tweet_ids": ["1192525675950940161"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Bucks"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:34:11.000Z", "lang": "en", "id": "1192525675950940161"}, {"text": "@pedronands @awquines Se tu precisar de reportagem S\u00d3 desse ano de crian\u00e7a acertada pela pol\u00edcia, inocente, guarda chuvas na m\u00e3o, adolescente comemorando primeiro sal\u00e1rio.. eu te bombardeio com VARIAS. A gente sempre vai se proteger da forma q da e nem por isso estamos errados.", "in_reply_to_user_id": "805065532030455809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396665952", "edit_history_tweet_ids": ["1192653497713467393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedronands", "id": "805065532030455809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192652752863805440"}], "created_at": "2019-11-08T04:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192653497713467393"}, {"text": "@CarlosBolsonaro Cuzinho trancou Carluxo?", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087866910467866624", "edit_history_tweet_ids": ["1192630612668092417"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192608914896031744"}], "created_at": "2019-11-08T02:31:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630612668092417"}, {"text": "@NoticiasFlamen @YasribeiroS Vtnc entra na torcida alheia e vem de palha\u00e7ada. Massagem de gra\u00e7a. Vai se fuder", "in_reply_to_user_id": "607336660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "102699601", "edit_history_tweet_ids": ["1192647449971773440"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "YasRibeiros", "id": "1267579401966956544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192640660089819137"}], "created_at": "2019-11-08T03:38:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1192647449971773440"}, {"text": "todos ahora enter\u00e1ndose que fue la tatuadora del orto la que vendi\u00f3 toda la informaci\u00f3n de jungkook a la prensa https://t.co/PxV9BBkuA6", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PxV9BBkuA6", "expanded_url": "https://twitter.com/aquahobi_/status/1140006280163143680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxV9BBkuA6", "media_key": "7_1140006143634432001"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 45, "like_count": 1458, "quote_count": 16}, "author_id": "961015967533985792", "edit_history_tweet_ids": ["1192517191704272897"], "created_at": "2019-11-07T19:00:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192517191704272897"}, {"text": "Se a justi\u00e7a do Brasil fosse como a do Chile, gente como @wilsonwitzel teria ainda mais motivos para responder por crimes contra a humanidade. Mesmo porque a pol\u00edcia de Pi\u00f1era matou adultos, n\u00e3o crian\u00e7as que voltavam para casa. https://t.co/yr6mkWqoZ5", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/yr6mkWqoZ5", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/11/06/presidente-do-chile-e-processado-por-crimes-contra-a-humanidade-apos-violencia-em-protestos.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15033850", "edit_history_tweet_ids": ["1192468023224995840"], "created_at": "2019-11-07T15:45:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192468023224995840"}, {"text": "O fato \u00e9 que existe uma pena que n\u00e3o aguarda todas as inst\u00e2ncias e dessa ningu\u00e9m escapa: a pena divina.\n\nDeus \u00e9 um juiz de inst\u00e2ncia \u00fanica e imediata.", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 94, "like_count": 2615, "quote_count": 32}, "author_id": "78691082", "edit_history_tweet_ids": ["1192649958907928576"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:48:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1192649958907928576"}, {"text": "Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos no lo quisieran ver.\n\nSu voto fue suicida. \n\nAs\u00ed de grave.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "author_id": "1427070265", "edit_history_tweet_ids": ["1192575697207861248"], "created_at": "2019-11-07T22:52:57.000Z", "lang": "es", "id": "1192575697207861248"}, {"text": "Y encima lo llama \"Mart\u00edn\"???? https://t.co/LUQNZs0l8N", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/LUQNZs0l8N", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1192494794158858240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUQNZs0l8N", "media_key": "3_1192494771715166208"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 425, "like_count": 2512, "quote_count": 50}, "author_id": "87264094", "edit_history_tweet_ids": ["1192494794158858240"], "created_at": "2019-11-07T17:31:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192494794158858240"}, {"text": "Esse homem que se matou na barra da Tijuca por ter depress\u00e3o profunda.. Que Deus o tenha. Depress\u00e3o nunca foi e nunca ser\u00e1 frescura. Enquanto vcs n tiverem empatia e enquanto n\u00e3o compreender a dor do outro pra voc\u00eas isso vai ser sempre frescura. Mas Deus sabe de todas as coisas.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "1069824186", "edit_history_tweet_ids": ["1192557953179693060"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:42:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1192557953179693060"}, {"text": "@rbta_ffc m\u00f3 parada n\u00e9, vejo q eu t\u00f4 fudida quando a minha vontade \u00e9 essa dai", "in_reply_to_user_id": "4754746342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904150869222064129", "edit_history_tweet_ids": ["1192648251691929600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rbta_ffc", "id": "4754746342"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192647921889685505"}], "created_at": "2019-11-08T03:41:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1192648251691929600"}, {"text": "Como as pessoas s\u00e3o rid\u00edculas, algu\u00e9m se matou de novo e querem reclamar de atrasos. Credo!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1000961854015975424", "edit_history_tweet_ids": ["1192620238724050944"], "created_at": "2019-11-08T01:49:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192620238724050944"}, {"text": "Me dejaron 20 L de alcohol, \u00bfQu\u00e9 deber\u00eda de hacer? https://t.co/cx6Hsif2lv", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cx6Hsif2lv", "expanded_url": "https://twitter.com/Elfinikufesin/status/1192534102588772352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cx6Hsif2lv", "media_key": "3_1192534087115902977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "137039018", "edit_history_tweet_ids": ["1192534102588772352"], "created_at": "2019-11-07T20:07:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192534102588772352"}, {"text": "o problema n \u00e9 nem soltar o cara, o problema \u00e9 que junto a ele todos da 2\u00b0 instancia v\u00e3o ser soltos, civis que cometeram crimes pesados ou n, QUALQUER UM!!!!! vcs est\u00e3o entendendo que largaram m\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica por causa de um cara s\u00f3? mano, n faz sentido porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2496431106", "edit_history_tweet_ids": ["1192647353842520064"], "created_at": "2019-11-08T03:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1192647353842520064"}, {"text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "author_id": "54100908", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "lang": "es", "id": "1191841305808297986"}, {"text": "https://t.co/i2jcqvqrl4", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i2jcqvqrl4", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviogordon/status/1192646766258200576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i2jcqvqrl4", "media_key": "3_1192646761954844672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 35, "like_count": 302, "quote_count": 5}, "author_id": "50704902", "edit_history_tweet_ids": ["1192646766258200576"], "created_at": "2019-11-08T03:35:22.000Z", "lang": "zxx", "id": "1192646766258200576"}, {"text": "@ecsuares Depois das \u00faltimas demiss\u00f5es faz tempo que n\u00e3o vejo ESPN, e linha de passe eles pegam uns twittes pra ler n\u00e9? As vezes deu a not\u00edcia sem fonte.\n\nSei que tem dois fudidos, um botafoguense e um flamenguista.\n\nJ\u00e1 passei mt perrengue em cl\u00e1ssico, deixei de ir por isso", "in_reply_to_user_id": "1561442904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47214621", "edit_history_tweet_ids": ["1192646756703637505"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9336, "type": "Organization", "normalized_text": "ESPN"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "twittes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ecsuares", "id": "1561442904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192641705012613120"}], "created_at": "2019-11-08T03:35:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1192646756703637505"}, {"text": "Tr\u00e1gica historia de un homicidio. Las Bombas y Av. Canal de Miramontes, Col. Las Campanas, Coyoac\u00e1n. Alameda Sur, hombre cita a su ex parejera le dispara con un revolver  .38 despu\u00e9s \u00e9l se sienta en una banca y se  suicida; ella muri\u00f3 en el hospital. https://t.co/lBjR7A3jQU", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lBjR7A3jQU", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioaranda_/status/1192619106161319939/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lBjR7A3jQU", "media_key": "3_1192618941002264581"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lBjR7A3jQU", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioaranda_/status/1192619106161319939/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lBjR7A3jQU", "media_key": "3_1192619040331747333"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3459, "type": "Place", "normalized_text": "Av"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5593, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.349, "type": "Place", "normalized_text": "Col"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Las Campanas"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8093, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "127592668", "edit_history_tweet_ids": ["1192619106161319939"], "created_at": "2019-11-08T01:45:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192619106161319939"}, {"text": "@PabloQ111 Se suicida como yabran?", "in_reply_to_user_id": "347786713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1123028807332581376", "edit_history_tweet_ids": ["1192644938665791489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PabloQ111", "id": "347786713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192628700501741568"}], "created_at": "2019-11-08T03:28:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192644938665791489"}, {"text": "Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser suicida, considerando el contexto de peligrosa confrontaci\u00f3n civil en el que vivimos", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "author_id": "55369574", "edit_history_tweet_ids": ["1192466656456585216"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:39:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192466656456585216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 162, "tag": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 164, "end": 172, "tag": "Alameda"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cZqxeSo50Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2Cn1xtB", "display_url": "bit.ly/2Cn1xtB", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/asesina-a-su-pareja-durante-discusion-y-luego-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8644, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4167, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5837, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida; a la mujer la trasladaron al IMSS, ya que a\u00fan ten\u00eda signos vitales, pero m\u00e1s tarde muri\u00f3  \nhttps://t.co/cZqxeSo50Q\n#Coyoac\u00e1n \n#Alameda Sur", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "edit_history_tweet_ids": ["1192626793825611777"], "created_at": "2019-11-08T02:16:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192626793825611777"}, {"text": "@Sen_Cristovam Voc\u00ea \u00e9 louco... Totalmente fora da realidade, todo bandido \u00e9 perigoso, inclusive o Luladrao, os rob\u00f4s que efetuou matou muitos nas filas dos hospitais, na falta de escolas.... Se liga cara", "in_reply_to_user_id": "20242549", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "789194526237700096", "edit_history_tweet_ids": ["1192639474423017477"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192637673372037120"}], "created_at": "2019-11-08T03:06:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1192639474423017477"}, {"text": "Dejo pruebas y bien heavys...bombas molotov. https://t.co/qOVQUeGek6", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qOVQUeGek6", "expanded_url": "https://twitter.com/grosherz/status/1192616193175281664", "display_url": "twitter.com/grosherz/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1390094958", "edit_history_tweet_ids": ["1192645546399469569"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192616193175281664"}], "created_at": "2019-11-08T03:30:31.000Z", "lang": "es", "id": "1192645546399469569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 168, "tag": "STFVergonhaNacional"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "Corte"}, {"start": 149, "end": 167, "probability": 0.5349, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}]}, "text": "O Ministro Toffoli tinha a grande chance de tentar recuperar a imagem j\u00e1 desgastada do STF.\n\nPreferiu terminar de jogar a imagem da Corte na lama.\n\n#STFVergonhaNacional", "public_metrics": {"retweet_count": 3485, "reply_count": 1125, "like_count": 17550, "quote_count": 312}, "author_id": "225925013", "edit_history_tweet_ids": ["1192645640939065345"], "created_at": "2019-11-08T03:30:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1192645640939065345"}, {"text": "A gente n\u00e3o levou o que tava acontecendo pra mais ningu\u00e9m, ent\u00e3o eu n\u00e3o to entendendo porque xoxar um personagem que n\u00e3o procurou envolver ningu\u00e9m na confus\u00e3o. \nTudo rolou no pv e tiveram alguns tweets soltos. +", "in_reply_to_user_id": "1182861214398984192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1182861214398984192", "edit_history_tweet_ids": ["1192645793657831424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192644309172011009"}], "created_at": "2019-11-08T03:31:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1192645793657831424"}, {"text": "una bala en la cabeza por ejemplo https://t.co/5TN1vmfVQ9", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/5TN1vmfVQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/speranzabril/status/1192643842077548544", "display_url": "twitter.com/speranzabril/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1965934688", "edit_history_tweet_ids": ["1192644553922285568"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192643842077548544"}], "created_at": "2019-11-08T03:26:34.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "lang": "es", "id": "1192644553922285568"}, {"text": "@carlosdavaloss Fue golpeada y estrangulada. El principal sospechoso la transport\u00f3 en su auto calladito, jam\u00e1s avis\u00f3 a la polic\u00eda, el forense dice que ten\u00eda rastros de violencia sistem\u00e1tica desde hace tiempo.\n\nEl tipo en vez de defenderse en juicio se suicida. https://t.co/tbKsNPBO19", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/tbKsNPBO19", "expanded_url": "https://twitter.com/Enrique_Cosp/status/1192496735454666752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tbKsNPBO19", "media_key": "3_1192496732640284674"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosdavaloss", "id": "863050391616978946"}]}, "in_reply_to_user_id": "863050391616978946", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "215380843", "edit_history_tweet_ids": ["1192496735454666752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192495604808728577"}], "created_at": "2019-11-07T17:39:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192496735454666752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "MiTuitVaPara"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "microcuento"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/uHM8WZuQLc", "expanded_url": "https://twitter.com/carly_azur/status/893230339631575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHM8WZuQLc", "media_key": "3_893230335214862336"}]}, "text": "#MiTuitVaPara vos que a\u00fan sabiendo que soy un abismo saltaste, como salta un suicida...sin dudar.\n#microcuento https://t.co/uHM8WZuQLc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2852338583", "edit_history_tweet_ids": ["893230339631575040"], "created_at": "2017-08-03T22:01:23.000Z", "lang": "es", "id": "893230339631575040"}, {"text": "@AnaFierr0 Ay no yo me muero jajajajajajaj", "in_reply_to_user_id": "325854651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727842926236176385", "edit_history_tweet_ids": ["1192636399800999936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnaFierr0", "id": "325854651"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192485918747299840"}], "created_at": "2019-11-08T02:54:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192636399800999936"}, {"text": "As\u00ed como dije que Macri iba ser presidente de la naci\u00f3n por el 2014. ( Muchos me dec\u00edan que estaba loco )\nHoy digo que no va ni en pedo en cana .", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 51, "like_count": 119, "quote_count": 3}, "author_id": "347786713", "edit_history_tweet_ids": ["1192628700501741568"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:23:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192628700501741568"}, {"text": "Un profesor de derecho penal cuestiona la legalidad de un debido proceso con fallo firme hasta en \u00faltima instancia? \nPara m\u00ed que Julio B\u00e1rbaro va a batir el r\u00e9cord de garrocha esta vez. https://t.co/OLNzOz8WuU", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/OLNzOz8WuU", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1192643323544178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OLNzOz8WuU", "media_key": "3_1192643316472598528"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Julio B\u00e1rbaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 690, "reply_count": 81, "like_count": 1594, "quote_count": 22}, "author_id": "1864835456", "edit_history_tweet_ids": ["1192643323544178688"], "created_at": "2019-11-08T03:21:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192643323544178688"}, {"text": "Ten\u00e9s depresi\u00f3n?\n- Com\u00e9 sano. (Sin carne, aporta energ\u00edas mal vibrantes)\n- Disfruta de la ma\u00f1ana, lev\u00e1ntate temprano, aprecia el sol y el aire fresco.\n- Consume material variado. (Est\u00e1 bueno variar) Estimula zonas distintas de la personalidad.\n- Asocia con gente que fluya, +", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 9}, "author_id": "2365005878", "edit_history_tweet_ids": ["1191832720302886912"], "created_at": "2019-11-05T21:40:38.000Z", "lang": "es", "id": "1191832720302886912"}, {"text": "en estos momentos preferir\u00eda morirme la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269904434", "edit_history_tweet_ids": ["1192579016684920832"], "created_at": "2019-11-07T23:06:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192579016684920832"}, {"text": "\"Declaration of Independence\", por John Trumbull, 1818; U.S. Capitol Rotunda, Washington, D.C. https://t.co/rhYQHsglCZ", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rhYQHsglCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/taiguara_sousa/status/1192640878164267008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rhYQHsglCZ", "media_key": "3_1192640875517616128"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 27, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "Declaration of Independence"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "John Trumbull"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.6623, "type": "Place", "normalized_text": "Capitol Rotunda"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6542, "type": "Place", "normalized_text": "D.C."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 201, "quote_count": 1}, "author_id": "78691082", "edit_history_tweet_ids": ["1192640878164267008"], "created_at": "2019-11-08T03:11:58.000Z", "lang": "en", "id": "1192640878164267008"}, {"text": "Por cierto, la Municipalidad de Surquillo (PPC) le ha puesto casacas con logo a los motociclistas que hacen taxi en el cruce de Angamos con la V\u00eda Expresa. Como si nada. \n\n\u00bfAlguien de la @MuniLima o de la ATU ha revisado esto? Est\u00e1n \"legitimando\" un servicio peligroso e informal.", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 20, "like_count": 165, "quote_count": 4}, "author_id": "41431080", "edit_history_tweet_ids": ["1192232928220237825"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.528, "type": "Place", "normalized_text": "Surquillo"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7652, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5884, "type": "Place", "normalized_text": "Angamos"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "ATU"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 196, "username": "MuniLima", "id": "158871696"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:10:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192232928220237825"}, {"text": "@horanbepsycho ... e ficar nesse joguinho por tempo indeterminado", "in_reply_to_user_id": "1470004975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963317630", "edit_history_tweet_ids": ["1192641383070420992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192640963652575232"}], "created_at": "2019-11-08T03:13:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1192641383070420992"}, {"text": "Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u00d5ES. E a esquerda comemora.\nD\u00eaem RT. @Biakicis @BolsonaroSP @CarlaZambelli17 @roxmo @majorolimpio @carlosjordy @republica_ctba @PorTiMeu_BR https://t.co/pLV227Y3gP", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/pLV227Y3gP", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuel_Ramalho/status/1192613886178070529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLV227Y3gP", "media_key": "3_1192613883984404480"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 165, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 196, "end": 202, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 230, "end": 245, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "author_id": "86056460", "edit_history_tweet_ids": ["1192613886178070529"], "created_at": "2019-11-08T01:24:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1192613886178070529"}, {"text": "@NandoFeitosa E agora eu te pergunto Nando, ser\u00e1 que era mesmo culpa do Cuca? Do Aguirre? Em breve ser\u00e1 do Diniz (que eu acho fraco)? At\u00e9 quando, sabe? O elenco \u00e9 bom, tirando a porcaria do Pato que n\u00e3o tem bola para jogar na s\u00e9rie A.", "in_reply_to_user_id": "19521567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29300723", "edit_history_tweet_ids": ["1192631601575944194"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Nando"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Aguirre"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie A"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NandoFeitosa", "id": "19521567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192616644956307457"}], "created_at": "2019-11-08T02:35:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192631601575944194"}, {"text": "Aproveitando a madrugada pra recomendar The Clearing, um podcast de true crime da Gimlet que tem uma pegada bem diferente dos outros que ouvi do g\u00eanero.\nhttps://t.co/zduHu7UEo3", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/zduHu7UEo3", "expanded_url": "https://gimletmedia.com/shows/the-clearing", "display_url": "gimletmedia.com/shows/the-clea\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "The Clearing"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Gimlet"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "32386839", "edit_history_tweet_ids": ["1192640469580296194"], "created_at": "2019-11-08T03:10:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1192640469580296194"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Singapur"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Singapur"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Malasia"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "AbogadoAntonioV", "id": "3040680340"}]}, "text": "@casanof1 @AbogadoAntonioV Estuve en #Singapur, ex estado de Malasia, independizado. Una maravilla de pa\u00eds, m\u00e1s seguro que EEUU o cualquier pa\u00eds Europeo, donde la gente vive de manera libre,  feliz, tranquila y posee un sistema tan perfecto que esta libre de cr\u00edmenes,de basura,rayados, corrupcion y drogas", "in_reply_to_user_id": "55261699", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "1076517392958803968", "edit_history_tweet_ids": ["1192477252212146176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192115595992584192"}], "created_at": "2019-11-07T16:21:46.000Z", "lang": "es", "id": "1192477252212146176"}, {"text": "@Ucer2 Esos sucios imperiales quisieron matarme sin raz\u00f3n yo solo les devolv\u00ed el favor", "in_reply_to_user_id": "577200497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "737684515091533824", "edit_history_tweet_ids": ["1192583282795458561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Ucer2", "id": "577200497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192566874619424769"}], "created_at": "2019-11-07T23:23:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192583282795458561"}, {"text": "Un evento tan importante debe ser jugado en el Estadio Nacional!!!! \n\n\u00bfQu\u00e9 pasa Martin? No quieres que digan que lo jugar\u00e1n en el estadio que remodel\u00f3 Alan Garc\u00eda, porque t\u00fa solo ir\u00e1s a calentar el asiento.! https://t.co/rTZHMRXn6A", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/rTZHMRXn6A", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1191851153027407872", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 844, "like_count": 370, "quote_count": 282}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1191866633641484288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191851153027407872"}], "created_at": "2019-11-05T23:55:23.000Z", "lang": "es", "id": "1191866633641484288"}, {"text": "Fiscal\u00eda formaliza denuncias constitucionales contra excongresistas Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n, del Apra, y Marvin Palma, de Fuerza Popular, as\u00ed como el ex contralor general Edgar Alarc\u00f3n, por presunto tr\u00e1fico de influencias agravado y cohecho pasivo propio, respectivamente. https://t.co/NKmMOTSl2g", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/NKmMOTSl2g", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1192600728277307395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NKmMOTSl2g", "media_key": "3_1192600713341349894"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.5987, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.3232, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Marvin Palma"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.879, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.5958, "type": "Person", "normalized_text": "Edgar Alarc\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "758127937568792576", "edit_history_tweet_ids": ["1192600728277307395"], "created_at": "2019-11-08T00:32:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192600728277307395"}, {"text": "Hey t\u00fa, qu\u00e9 quieres quemar y derrocar el costanera center, te cuento que para su construcci\u00f3n, gener\u00f3 m\u00e1s de 2.700 empleos, hoy le da trabajo a m\u00e1s de esa cantidad de personas.", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 247, "like_count": 2056, "quote_count": 68}, "author_id": "39584466", "edit_history_tweet_ids": ["1192408157110308865"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "created_at": "2019-11-07T11:47:13.000Z", "lang": "es", "id": "1192408157110308865"}, {"text": "A liberdade do Lula ser\u00e1 um fato positivo para a imagem do Brasil no exterior e para o processo pol\u00edtico interno, mas o ped\u00e1gio da impunidade para outros vai nos perseguir por anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 514, "like_count": 809, "quote_count": 41}, "author_id": "20242549", "edit_history_tweet_ids": ["1192637673372037120"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:59:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1192637673372037120"}, {"text": "Juan Sartori tild\u00f3 de \u201cmanotazo de ahogado\u201d el anuncio de Daniel Mart\u00ednez sobre nuevos ministros y se pregunt\u00f3 \u201cd\u00f3nde est\u00e1n las ideas nuevas\u201d. https://t.co/X5x55moTZh", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/X5x55moTZh", "expanded_url": "http://m.uy/uc735009", "display_url": "m.uy/uc735009", "status": 200, "unwound_url": "https://www.montevideo.com.uy/Noticias/Sartori-sobre-anuncio-de-Mujica-como-ministro-de-Martinez--No-se-si-es-un-chiste--uc735009"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sartori"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 20, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "87751887", "edit_history_tweet_ids": ["1192506336057188352"], "created_at": "2019-11-07T18:17:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192506336057188352"}, {"text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "author_id": "301388743", "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"], "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192506278913957888"}, {"text": "-Y tu novia hijo?\nLlevas harto rato soltero\ud83e\udd14\n-Y la dieta t\u00eda?\nYa llevas 6 platos\ud83d\ude10\n\n\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Sonr\u00edan tengo peores", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "438042045", "edit_history_tweet_ids": ["1192633784417636353"], "created_at": "2019-11-08T02:43:46.000Z", "lang": "es", "id": "1192633784417636353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Morena"}, {"start": 259, "end": 280, "tag": "MorenaDestruyeMexico"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nLW8fB9RK7", "expanded_url": "https://twitter.com/MarkoCortes/status/1192568054686900224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nLW8fB9RK7", "media_key": "3_1192568049968308225"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7552, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 166, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}, {"start": 172, "end": 177, "username": "CNDH", "id": "252160277"}, {"start": 243, "end": 258, "username": "senadomexicano", "id": "156720463"}]}, "text": "\u00a1Est\u00e1 claro! #Morena solo pretende debilitar y controlar todas las instituciones del pa\u00eds, no quieren contrapesos, solo quieren organismos al servicio del @GobiernoMX. Una @CNDH sin autonom\u00eda del poder, es inservible para la sociedad. Muy mal @senadomexicano #MorenaDestruyeMexico https://t.co/nLW8fB9RK7", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 200, "like_count": 386, "quote_count": 24}, "author_id": "99166169", "edit_history_tweet_ids": ["1192568054686900224"], "created_at": "2019-11-07T22:22:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192568054686900224"}, {"text": "E uma amiga de um namoradinho a dist\u00e2ncia que morreu veio falar comigo depois de anos da morte dele \nAleat\u00f3rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052801311798976512", "edit_history_tweet_ids": ["1192617239679291393"], "created_at": "2019-11-08T01:38:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1192617239679291393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 225, "tag": "OBrasilQuerJusticaSTF"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/K5DW3Ehy4V", "expanded_url": "https://youtu.be/4j_8by2ps_E", "display_url": "youtu.be/4j_8by2ps_E"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan Nemer"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 76, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "text": "PRIS\u00c3O EM 2\u00aa INST\u00c2NCIA - Jonathan Nemer https://t.co/K5DW3Ehy4V via @YouTube\nSim, esque\u00e7am (se puderem) o Lula. E o cara que matou, roubou, estuprou, vc quer ele convivendo em sociedade com vc?\nEu n\u00e3o! \n#OBrasilQuerJusticaSTF \n\u00c9 pedir muito @STF_oficial ??", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1070285973693612035", "edit_history_tweet_ids": ["1192501421188505600"], "created_at": "2019-11-07T17:57:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1192501421188505600"}, {"text": "Mensagem aos amigos https://t.co/VuOQLsol8i", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/VuOQLsol8i", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/brasil/em-nota-augusto-nunes-diz-cedi-a-voz-dos-instintos-e-a-honra-ferida-07112019", "display_url": "noticias.r7.com/brasil/em-nota\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/brasil/em-nota-augusto-nunes-diz-cedi-a-voz-dos-instintos-e-a-honra-ferida-07112019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4804, "reply_count": 16359, "like_count": 41037, "quote_count": 1184}, "author_id": "50452226", "edit_history_tweet_ids": ["1192560303713783808"], "created_at": "2019-11-07T21:51:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1192560303713783808"}, {"text": "@iPXORBOYKR \u2501 Yo no tengo ego.\n\nSolt\u00f3 con sinceridad, no era ego, era el resignarse a dar algo tan insulso como una bienvenida.", "in_reply_to_user_id": "1042478551004413953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717771912311676929", "edit_history_tweet_ids": ["1192629357979873282"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192623323684986881"}], "created_at": "2019-11-08T02:26:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192629357979873282"}, {"text": "E a torcida do Botafogo que levou uma faixa pra lembrar do dia que o Flamengo colocou um p\u00fablico VERGONHOSO de apenas 238 torcedores, no Nilt\u00e3o?\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Amo voc\u00eas! https://t.co/Hey6oKLwyo", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Hey6oKLwyo", "expanded_url": "https://twitter.com/MeuBotafogo/status/1192597067518107649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hey6oKLwyo", "media_key": "3_1192597054759014400"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.3762, "type": "Place", "normalized_text": "Nilt\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 48, "like_count": 623, "quote_count": 49}, "author_id": "924117780", "edit_history_tweet_ids": ["1192597067518107649"], "created_at": "2019-11-08T00:17:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1192597067518107649"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 275, "tag": "DeRipley"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/mjbsgEqDxv", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1192633368455852032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mjbsgEqDxv", "media_key": "3_1192633357991120896"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7447, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.5679, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "DeRipley"}]}, "text": "para solucionar el desbloqueo de las cuentas de la Municipalidad de Chiclayo; en estricto cumplimiento del mandato que me dio el pueblo lambayecano. En el pr\u00f3ximo Congreso demostrare que es una nueva patra\u00f1a urdida para desprestigiar a los adversarios del gobierno. #DeRipley https://t.co/mjbsgEqDxv", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 37, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1192633368455852032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192633354312663040"}], "created_at": "2019-11-08T02:42:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192633368455852032"}, {"text": "Hoje o Botafogo jogou pra caralho! Time ra\u00e7udo como nunca vi! Os caras s\u00e3o melhores, mas s gente com toda diferen\u00e7a de investimento, honrou a camisa gloriosa! Agora o foco \u00e9 escapar!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 685, "like_count": 3637, "quote_count": 265}, "author_id": "770973413477408768", "edit_history_tweet_ids": ["1192616762266787840"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "created_at": "2019-11-08T01:36:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1192616762266787840"}, {"text": "Nasci pra ver pessoas comemorando bandido ficar livre \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088624343356239872", "edit_history_tweet_ids": ["1192629021290500096"], "created_at": "2019-11-08T02:24:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192629021290500096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "hikikomori"}, {"start": 83, "end": 98, "tag": "stonybrookalum"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "scccalumni"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "tefl"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "toefl"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "goielts"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "esl"}]}, "text": "sociologia del terrorismo suicida [spn] sociology of suicide terrorism #hikikomori #stonybrookalum #scccalumni #tefl #toefl #goielts #esl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161706048", "edit_history_tweet_ids": ["1192633277527601153"], "created_at": "2019-11-08T02:41:46.000Z", "lang": "it", "id": "1192633277527601153"}, {"text": "@seungxphoto @flwerydraco Falando nisso eu tenho q esperar pa pra terminar o cap 2 e se eu n ganhar foto do Nath sem camisa ou do hyun agarrando a cintura da docete eu me suicido", "in_reply_to_user_id": "1063600263397810177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173360580108984320", "edit_history_tweet_ids": ["1192633971064135680"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7565, "type": "Other", "normalized_text": "cap 2"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Nath"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "hyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192633523963879424"}], "created_at": "2019-11-08T02:44:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1192633971064135680"}, {"text": "O que lamento de o Brasil n\u00e3o copiar certos c\u00f3digos de honra do Jap\u00e3o \u00e9 que aqui quem trama contra a legalidade nunca se suicida, papel reservado a v\u00edtimas e perseguidos.\nHoje seria uma grande inspira\u00e7\u00e3o a certos ju\u00edzes, promotores, jornalistas....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1124708091474382848", "edit_history_tweet_ids": ["1192624646228721666"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9214, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:07:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1192624646228721666"}, {"text": "@nicogca No si los mata una sola persona xdddddd", "in_reply_to_user_id": "758363542617817089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "844869438", "edit_history_tweet_ids": ["1192629500980465664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nicogca", "id": "758363542617817089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192627384866004992"}], "created_at": "2019-11-08T02:26:45.000Z", "lang": "es", "id": "1192629500980465664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "STFVergonhaNacional"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 200, "probability": 0.5925, "type": "Organization", "normalized_text": "CPP"}, {"start": 259, "end": 277, "probability": 0.4016, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}]}, "text": "Art 5\u00b0 LXXVIII, CF: \u201ca todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a RAZO\u00c1VEL DURA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o.\u201d\n\nQuem diz que o art 283 do CPP n\u00e3o \u00e9 inconstitucional est\u00e1 rindo na cara das v\u00edtimas.\n\n#STFVergonhaNacional", "public_metrics": {"retweet_count": 1109, "reply_count": 388, "like_count": 4601, "quote_count": 82}, "author_id": "975127727501185025", "edit_history_tweet_ids": ["1192622754408865793"], "created_at": "2019-11-08T01:59:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192622754408865793"}, {"text": "O fascismo sempre se movimentou e fortaleceu pelo direito penal, pela amplia\u00e7\u00e3o do punitivismo. A decis\u00e3o de respeito ao princ\u00edpio da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia, confirmada pelo STF, \u00e9 a demonstra\u00e7\u00e3o de que a correla\u00e7\u00e3o de for\u00e7as contra o arb\u00edtrio pode se modificar pra melhor.", "public_metrics": {"retweet_count": 446, "reply_count": 92, "like_count": 3160, "quote_count": 9}, "author_id": "65720380", "edit_history_tweet_ids": ["1192607778575179777"], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.9287, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.3425, "type": "Organization", "normalized_text": "arb\u00edtrio"}]}, "created_at": "2019-11-08T01:00:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1192607778575179777"}, {"text": "@Geo_Fla_ n\u00e3o podemos dizer muito, a torcida do flamengo matou um botafoguense tamb\u00e9m.", "in_reply_to_user_id": "860650669623185408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "794900314818277377", "edit_history_tweet_ids": ["1192630635707404288"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Geo_Fla_", "id": "860650669623185408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192629295300120576"}], "created_at": "2019-11-08T02:31:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630635707404288"}, {"text": "@AllanMoura_PA A bronca agora \u00e9 o fantasma do Lula soerguer a popularidade do Bozonaro. Batendo tr\u00eas vezes MB a madeira aqui!", "in_reply_to_user_id": "710187104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "73303625", "edit_history_tweet_ids": ["1192628489503031297"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Bozonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AllanMoura_PA", "id": "710187104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192626316350234624"}], "created_at": "2019-11-08T02:22:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1192628489503031297"}, {"text": "Mas, se h\u00e1 a altivez, h\u00e1 a mesquinharia. E, \u00e0 medida que o impacto da trag\u00e9dia que matou 10 rapazes foi-se diluindo no tempo, come\u00e7aram a se revelar os oportunistas, os c\u00ednicos, os hip\u00f3critas.", "in_reply_to_user_id": "876141390727610368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "876141390727610368", "edit_history_tweet_ids": ["1192567238131376135"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192567064952786945"}], "created_at": "2019-11-07T22:19:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1192567238131376135"}, {"text": "O video desse cara que se matou na barra me deixou chocado, ta maluco, muito bizarro isso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910705278382985217", "edit_history_tweet_ids": ["1192622680253648896"], "created_at": "2019-11-08T01:59:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1192622680253648896"}, {"text": "@camargos_evelyn E at\u00e9 agr nenhum rol\u00ea comigo....", "in_reply_to_user_id": "3815473521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099733529787801602", "edit_history_tweet_ids": ["1192497972338184199"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camargos_evelyn", "id": "3815473521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192492003352817667"}], "created_at": "2019-11-07T17:44:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192497972338184199"}, {"text": "Mano comecei a chorar pq tropecei no fio do PC e perdi todo meu trabalho de geografia, lembrei do qu\u00e3o ruim eu fui na prova de Qu\u00edmica, chorei mais, entrei no status para me distrair, e um idiota posta um v\u00eddeo de um cara se suicidando, mais choro, pulo o status e o mesmo idiota+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "853509760045416448", "edit_history_tweet_ids": ["1192630793480343552"], "created_at": "2019-11-08T02:31:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1192630793480343552"}, {"text": "Un hombre de aproximadamente 60 a\u00f1os de edad asesin\u00f3 de un balazo a una mujer de 52, luego de una aparente discusi\u00f3n en la Alameda Sur. https://t.co/BtnNRnWegP", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/BtnNRnWegP", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1192630525355286529"], "created_at": "2019-11-08T02:30:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192630525355286529"}, {"text": "Dio la talla de acosador de se\u00f1oras periodistas. https://t.co/KoOlYr7CPD", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/KoOlYr7CPD", "expanded_url": "https://twitter.com/SocorroVargas/status/1192217652174954497", "display_url": "twitter.com/SocorroVargas/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 45, "like_count": 371, "quote_count": 4}, "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1192219962762506245"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192217652174954497"}], "created_at": "2019-11-06T23:19:24.000Z", "lang": "es", "id": "1192219962762506245"}, {"text": "@wnedyy hmm safada", "in_reply_to_user_id": "2160008090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383965335", "edit_history_tweet_ids": ["1192630510587125760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wnedyy", "id": "2160008090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630413052788737"}], "created_at": "2019-11-08T02:30:46.000Z", "lang": "tr", "id": "1192630510587125760"}, {"text": "eles s\u00f3 se garantem assim ne, pegando minoria rss https://t.co/xEWvAeh4HI", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/xEWvAeh4HI", "expanded_url": "https://twitter.com/legadaovascaino/status/1192579275012091904", "display_url": "twitter.com/legadaovascain\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363387880", "edit_history_tweet_ids": ["1192624498425634817"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192579275012091904"}], "created_at": "2019-11-08T02:06:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1192624498425634817"}, {"text": "@AlicePereiraB @_IngridMacedo ele s\u00f3 tinha a m\u00e3e e antes de se matar, ele matou a m\u00e3e.", "in_reply_to_user_id": "873053603371425794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "920073014527643649", "edit_history_tweet_ids": ["1192618730527842304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlicePereiraB", "id": "873053603371425794"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "_IngridMacedo", "id": "2896032022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192564128860246019"}], "created_at": "2019-11-08T01:43:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192618730527842304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 188, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/R2UYqEiHrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1192587978570436608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2UYqEiHrZ", "media_key": "7_1192585884715159552"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 172, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}]}, "text": "Retiran cad\u00e1ver de hombre que antes de suicidarse mat\u00f3 a una mujer, quien aparentemente era su pareja, los hechos ocurrieron en una banca de la Alameda Sur en @Alcaldia_Coy. \n\nQEPD\n\n#Video \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/R2UYqEiHrZ", "in_reply_to_user_id": "293063533", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "293063533", "edit_history_tweet_ids": ["1192587978570436608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192582632745394176"}], "created_at": "2019-11-07T23:41:45.000Z", "lang": "es", "id": "1192587978570436608"}, {"text": "J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais prender condenados em segunda inst\u00e2ncia?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "805340643308478464", "edit_history_tweet_ids": ["1192613939210833921"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-11-08T01:24:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1192613939210833921"}, {"text": "Soltam bandidos e desarmam o cidad\u00e3o. Pobre do brasileiro...", "public_metrics": {"retweet_count": 12281, "reply_count": 20515, "like_count": 80224, "quote_count": 8477}, "author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1192618332249296902"], "created_at": "2019-11-08T01:42:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1192618332249296902"}, {"text": "Pense numa rodada boa, onde Dig\u00e3o foi o maior pontuador. https://t.co/iJ7thGuOfD", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/iJ7thGuOfD", "expanded_url": "https://twitter.com/cartolafc/status/1192623504291696640", "display_url": "twitter.com/cartolafc/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Dig\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740687271188430848", "edit_history_tweet_ids": ["1192625021707001857"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192623504291696640"}], "created_at": "2019-11-08T02:08:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192625021707001857"}, {"text": "estou horrorizada com o v\u00eddeo desse homem q se matou hj na barra", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967845274466078720", "edit_history_tweet_ids": ["1192626387175247872"], "created_at": "2019-11-08T02:14:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1192626387175247872"}, {"text": "Eu fico chocada com a falta de empatia dos outros. Tem gente fazendo piada com o v\u00eddeo do cara que se matou hoje na Barra, s\u00f3 porque ele estava com a camisa do Vasco. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que consigam fazer gra\u00e7a com uma coisa dessas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "87757162", "edit_history_tweet_ids": ["1192554427284111361"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6666, "type": "Place", "normalized_text": "Barra"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:28:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1192554427284111361"}, {"text": "@niclacav \u00bfPodemos empezar con un curso b\u00e1sico para defenderme y no morir?", "in_reply_to_user_id": "2548994138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287333056", "edit_history_tweet_ids": ["1192624331861495808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "niclacav", "id": "2548994138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192621448461991938"}], "created_at": "2019-11-08T02:06:13.000Z", "lang": "es", "id": "1192624331861495808"}, {"text": "se sertanejo n matou ngm ainda um dia me mata", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118510906", "edit_history_tweet_ids": ["1192628478186835968"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "sertanejo"}]}, "created_at": "2019-11-08T02:22:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192628478186835968"}, {"text": "cara... t\u00e1 rolando um v\u00eddeo de um suic\u00eddio de um senhor vasca\u00edno e tem gente rindo e debochando, realmente esses a\u00ed s\u00f3 levantam a bandeira contra o suic\u00eddio no m\u00eas de setembro", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 8}, "author_id": "4177535291", "edit_history_tweet_ids": ["1192614960561606657"], "created_at": "2019-11-08T01:28:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1192614960561606657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "LulaLivre"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0lPbeJ4McV", "expanded_url": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1192625511945691136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lPbeJ4McV", "media_key": "7_1192625463405006851"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}]}, "text": "A internet \u00e9 criativa, recebemos de um internauta este v\u00eddeo animado. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Queremos Lula Livre j\u00e1! #LulaLivre https://t.co/0lPbeJ4McV", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 46, "like_count": 590, "quote_count": 10}, "author_id": "49696756", "edit_history_tweet_ids": ["1192625511945691136"], "created_at": "2019-11-08T02:10:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1192625511945691136"}, {"text": "@leandroruschel Esses esquerdistas, incrustados em todo sistema pol\u00edtico e judici\u00e1rio possuem valores invertidos. Moral, \u00e9tica e honestidade s\u00e3o palavras que n\u00e3o existem no dicion\u00e1rio deles.\n\nSe algu\u00e9m roubou, matou ou desviou dinheiro, que fique solto, at\u00e9 que o STF o libere por definitivo.", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088094239274209283", "edit_history_tweet_ids": ["1192623962699771905"], "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 266, "probability": 0.9343, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192621400969895936"}], "created_at": "2019-11-08T02:04:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1192623962699771905"}, {"text": "Eu afastei, ningu\u00e9m precisa ficar vendo os outros morrerem. Por\u00e9m o v\u00eddeo em si n\u00e3o \u00e9 gatilho pra mim. Mas podia ser. E tipo o  t\u00e9cnico n\u00e3o se preocupou um segundo em quem tava vendo o v\u00eddeo por que ele acha que quem \u00e9 suicida deve ter sei l\u00e1 uma marca.", "in_reply_to_user_id": "65248036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65248036", "edit_history_tweet_ids": ["1192625857522733061"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192625447110086656"}], "created_at": "2019-11-08T02:12:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1192625857522733061"}, {"text": "Lo m\u00e1s preocupante es que \u00e9l es consciente del impacto inmediato que puede causar un tweet y sin embargo le da la vuelta y lo interpreta como le sale de los cojones. Banalizar un tema de abuso sexual para sus cruzadas personales. No se puede ser m\u00e1s irresponsable que este t\u00edo https://t.co/1iMbpuGJXq", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1iMbpuGJXq", "expanded_url": "https://twitter.com/MisioFLow/status/1192595271781355523", "display_url": "twitter.com/MisioFLow/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 515, "quote_count": 3}, "author_id": "898861477859401728", "edit_history_tweet_ids": ["1192597994580918273"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192595271781355523"}], "created_at": "2019-11-08T00:21:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192597994580918273"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Chapadmalal, Argentina", "id": "01eba6493dd1239c"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}, {"full_name": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}]}, "errors": [{"value": "1165076216749146112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165076216749146112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165076216749146112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192667450606796802", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192667450606796802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192667450606796802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192673574596820992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192673574596820992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192673574596820992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "391189690", "value": "391189690", "detail": "User has been suspended: [391189690].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192662043049877504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192662043049877504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192662043049877504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122127745742405633", "value": "1122127745742405633", "detail": "User has been suspended: [1122127745742405633].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192614187698135040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192614187698135040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192614187698135040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915292792141819905", "value": "915292792141819905", "detail": "User has been suspended: [915292792141819905].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192509411757039616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192509411757039616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192509411757039616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192628298523856896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192628298523856896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192628298523856896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "477307574", "value": "477307574", "detail": "User has been suspended: [477307574].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192663844763709442", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192663844763709442", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192663844763709442].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192629750411468801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192629750411468801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192629750411468801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1875108762", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1875108762].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1875108762", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192656435278237696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192656435278237696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192656435278237696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192618392882159616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192618392882159616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192618392882159616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1976638718", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1976638718].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1976638718", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192651047396884480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192651047396884480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192651047396884480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "756539602219982848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [756539602219982848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "756539602219982848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192650614251151361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192650614251151361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192650614251151361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1188892915483004933", "value": "1188892915483004933", "detail": "User has been suspended: [1188892915483004933].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192648156468719617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192648156468719617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192648156468719617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1053772762093969410", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053772762093969410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053772762093969410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192645500643823616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192645500643823616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192645500643823616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "245725519", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [245725519].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "245725519", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192609965200068613", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192609965200068613].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192609965200068613", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192534444185473025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192534444185473025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192534444185473025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192598580986433536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192598580986433536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192598580986433536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192630000530415616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192630000530415616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192630000530415616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179012102540931072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1179012102540931072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179012102540931072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192630470296702976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192630470296702976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192630470296702976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "173654218", "value": "173654218", "detail": "User has been suspended: [173654218].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192631717804281856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192631717804281856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192631717804281856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096137500593143811", "value": "1096137500593143811", "detail": "User has been suspended: [1096137500593143811].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192630858437603334", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192630858437603334", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192630858437603334].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192629029880434688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192629029880434688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192629029880434688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1192679060369006592", "oldest_id": "1192626198217678848", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr4jc43dkrh816h8gtot49fpml"}}