{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189339683240763394"], "created_at": "2019-10-30T00:34:12.000Z", "text": "ontem eu senti de perto a neglig\u00eancia que o povo tem com quem sofre de depress\u00e3o. m\u00e9dico olhar p paciente q acabou de tentar contra a pr\u00f3pria vida e falar \u201cisso \u00e9 falta de deus no cora\u00e7\u00e3o\u201d e RIR gente \u00e9 isso mesmo RIR da atitude da pessoa", "id": "1189339683240763394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1705674986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/V1IThpC6uR", "expanded_url": "https://criptotendencia.com/2019/10/29/crypto-halloween-joven-se-suicida-luego-de-que-le-robaran-una-fortuna-en-bitcoin/", "display_url": "criptotendencia.com/2019/10/29/cry\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CriptoTendencia", "id": "859792305045241858"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189339675846172672"], "created_at": "2019-10-30T00:34:10.000Z", "text": "RT @CriptoTendencia: Crypto Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en\u00a0Bitcoin https://t.co/V1IThpC6uR https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189220510774763520"}], "id": "1189339675846172672", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130913679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189339640391749632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:34:01.000Z", "text": "RT @samirakmartins: Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189156449336877056"}], "id": "1189339640391749632", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051911055419555840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189339619294404611"], "created_at": "2019-10-30T00:33:56.000Z", "text": "@LivrePetista O filho do meu vizinho tbm se suicidou, pulou do viaduto mais alto da cidade! Ningu\u00e9m da fam\u00edlia entendeu o por que disso... Sentimento de impot\u00eancia! \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189320371830435840"}], "id": "1189339619294404611", "in_reply_to_user_id": "1041812018871906305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "975126075201159169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/wucL47g63y", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189339465027862529"], "created_at": "2019-10-30T00:33:19.000Z", "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/wucL47g63y", "id": "1189339465027862529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218279290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 172, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 113, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189339464348422144"], "created_at": "2019-10-30T00:33:19.000Z", "text": "Tudo se encaixa perfeitamente! \n\nEu particularmente sempre acreditei, desde o primeiro dia, que se @jairbolsonaro n\u00e3o estava envolvido diretamente no assassinato de Marielle, ele sabia o tempo todo quem matou e quem mandou matar.", "id": "1189339464348422144", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 7, "like_count": 117, "quote_count": 0}, "author_id": "126471168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189339296391675904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eduaxx", "id": "25396369"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:32:39.000Z", "text": "@eduaxx @filgmartin Estranho ver vcs preocupados com \u00c1UDIOS, sendo q os partidos que vcs ADMIRAM est\u00e3o sempre envolvidos com \"\u00c1UDIOS CABULOSOS\"\n\nMas isso vcs n\u00e3o veem\n\nAh, e pra fechar, j\u00e1 descobriram QUEM MATOU MARIELLE...v\u00e3o se desculpar por CULPAR PESSOAS INOCENTES ???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189227620849901568"}], "id": "1189339296391675904", "in_reply_to_user_id": "25396369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188526604831641601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189339290708447236"], "created_at": "2019-10-30T00:32:38.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189339290708447236", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943533725845000192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189339290398068737"], "created_at": "2019-10-30T00:32:38.000Z", "text": "@machadinho23 Mo\u00e7o eu to com tanta raiva dessa novela okkkkkkkk esse homem e burro demais vsf descobre que a menina matou uma pessoa e 1\u00ba fica num lugar sozinho com ela e depois vai pra um motel mas nuuuuuuunca na vida nem se eu fosse doida umas 3 vezes eu faria isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189335599427268616"}], "id": "1189339290398068737", "in_reply_to_user_id": "3366899309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331735551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.3135, "type": "Person", "normalized_text": "Vereadora"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189339173678960642"], "created_at": "2019-10-30T00:32:10.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 de hoje que se tenta associar o Bolsonaro ao assassinato da Vereadora.Tenta-se enlamear o nome dele com suspei\u00e7\u00f5es infundadas.\nSabe-se que isso n\u00e3o tem o menor fundamento,mas o neg\u00f3cio n\u00e3o \u00e9 descobrir quem matou,mas sim derrub\u00e1-lo a qualquer custo.", "id": "1189339173678960642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "136488978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MrC2umZSve", "expanded_url": "https://www.facebook.com/296334033272/posts/10158618274408273/?sfnsn=mo", "display_url": "facebook.com/296334033272/p\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189338931931893760"], "created_at": "2019-10-30T00:31:12.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar mas de cien veces a una menor en EEUU. https://t.co/MrC2umZSve", "id": "1189338931931893760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42804312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189338836347883520"], "created_at": "2019-10-30T00:30:50.000Z", "text": "dps q algu\u00e9m se suicida, vcs vem com flores e reflex\u00e3o! Se um dia fizerem isto cmg, eu volto da onde estiver e fa\u00e7o engolir, bando de hip\u00f3critas n\u00e3o faz nada enquanto t\u00e1 viva! Mas a\u00ed eu te pergunto, doq adianta a reflex\u00e3o ou min de sil\u00eancio se voc\u00eas voltam c as atitudes antigas?", "id": "1189338836347883520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1126984089196802048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189338734518517762"], "created_at": "2019-10-30T00:30:25.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189338734518517762", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976651233221017601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189338689270407169"], "created_at": "2019-10-30T00:30:15.000Z", "text": "Acho incr\u00edvel, ngm liga quando eu falo \" vou me matar \" ou quando eu falo qualquer outro coment\u00e1rio suicida, ngm me pergunta se eu t\u00f4 bem, ngm me pergunta se eu preciso de alguma coisa. Eu sou uma idiota mesmo, se um dia eu ter realmente coragem quero ver falarem q n\u00e3o quis ajuda", "id": "1189338689270407169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1662519655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189338670593183745"], "created_at": "2019-10-30T00:30:10.000Z", "text": "Aprendam...\nUm su\u00edcida nunca quer se matar, ele quer matar a sua dor.\nD\u00ea esperan\u00e7a para as pessoas o mundo j\u00e1 est\u00e1 cheio de fdp!", "id": "1189338670593183745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180142824114786304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rgms87", "id": "3293862881"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189338636392816640"], "created_at": "2019-10-30T00:30:02.000Z", "text": "RT @rgms87: Claro q a familia Bolsonaro sabe quem matou Marielle. \n\nO advogado de bolsonaro ficou desesperado, o registro da agenda t\u00e1 l\u00e1,o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189335686543036424"}], "id": "1189338636392816640", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560023361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gH517ORdVl", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/1289683589--Un-pastor-religioso-se-suicida-tras-ser-acusado-de-violar-m&aacute;s-de-cien-veces-a-una-menor-en-EE.UU.-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/kDWqMW7pmb", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1189338634673152001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWqMW7pmb", "media_key": "3_1189338630885695488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189338634673152001"], "created_at": "2019-10-30T00:30:02.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gH517ORdVl https://t.co/kDWqMW7pmb", "id": "1189338634673152001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257825603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189338476350791681"], "created_at": "2019-10-30T00:29:24.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189338476350791681", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957792355955892225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3245, "type": "Person", "normalized_text": "Macbeth"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "Trem da Leitura"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "Evan Hansen"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Macbeth"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Connor Murphy"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/bqShjTgmBa", "expanded_url": "https://twitter.com/eribsx/status/1189338396986105856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bqShjTgmBa", "media_key": "3_1189338386181611520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189338396986105856"], "created_at": "2019-10-30T00:29:05.000Z", "text": "Recebi A Trag\u00e9dia de Macbeth, do Shakespeare, que tava na minha lista pra ler. Ganhei no Trem da Leitura\n\nJ\u00e1 estava lendo Querido Evan Hansen. Um dos personagens menciona que Lady Macbeth \u00e9 uma suicida famosa na literatura\n\nObrigada por isso, Connor Murphy \ud83d\ude11 https://t.co/bqShjTgmBa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189336539274371074"}], "id": "1189338396986105856", "in_reply_to_user_id": "837079002187718658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "837079002187718658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rgms87", "id": "3293862881"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189338375557435394"], "created_at": "2019-10-30T00:29:00.000Z", "text": "RT @rgms87: Claro q a familia Bolsonaro sabe quem matou Marielle. \n\nO advogado de bolsonaro ficou desesperado, o registro da agenda t\u00e1 l\u00e1,o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189335686543036424"}], "id": "1189338375557435394", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047621770528935936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189338280749346817"], "created_at": "2019-10-30T00:28:37.000Z", "text": "Si tuviera que firmar una carta suicida pondr\u00eda \"el verdadero cementerio es la memoria\" solo para que mi vieja acceda a donar mis \u00f3rganos y cremarme en vez de dejarme pudriendo 3 metros bajo tierra", "id": "1189338280749346817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1054390548524605440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 128, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "karapositiva", "id": "3664974377"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 129, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189338220435333122"], "created_at": "2019-10-30T00:28:23.000Z", "text": "RT @karapositiva: @GuilhermeBoulos O cerco ta se fechando. A mil\u00edcia no poder matou Marielle. #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189332983808962562"}], "id": "1189338220435333122", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717293518637686784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189338058329677825"], "created_at": "2019-10-30T00:27:44.000Z", "text": "@azael181818 Solo si CFK no lo \"suicida\" primero.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189323827668500480"}], "id": "1189338058329677825", "in_reply_to_user_id": "353941519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134736169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337996363030528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mtro_rosales", "id": "908787479628587008"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:27:29.000Z", "text": "RT @mtro_rosales: @Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional quien se suicida con un balazo en el H\u00cdGADO? \n\nsin dejar carta P\u00d3STUMA?\n\ncu\u00e1nto DEB\u00cdA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189177545201274880"}], "id": "1189337996363030528", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742592345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/agCYK4otF0", "expanded_url": "https://twitter.com/micohu83/status/1189337913844207616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agCYK4otF0", "media_key": "3_1189337894172839936"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 154, "end": 170, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337913844207616"], "created_at": "2019-10-30T00:27:10.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R eres una bribona, igual que tu padre e igual que tu l\u00edder suicida.\n\nEst\u00e1s acorralada y quieres salirte de esto a punta de leguleyadas. El @Poder_Judicial_ y el juez est\u00e1 en la obligaci\u00f3n de ejercer justicia e ir tras la verdad. Ojal\u00e1 no te salgas con la tuya. https://t.co/agCYK4otF0", "id": "1189337913844207616", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337901794021376"], "created_at": "2019-10-30T00:27:07.000Z", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "id": "1189337901794021376", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110896852"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189337900237934592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "edjnam", "id": "3207725920"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:27:06.000Z", "text": "@edjnam eu ficava me sentindo suicida ouvindo medicine e u make me wanna die", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189337480354500614"}], "id": "1189337900237934592", "in_reply_to_user_id": "3207725920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033065310717394946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337899520663552"], "created_at": "2019-10-30T00:27:06.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189337899520663552", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189372583"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337698739392517"], "created_at": "2019-10-30T00:26:18.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189337698739392517", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161951696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337671216357377"], "created_at": "2019-10-30T00:26:12.000Z", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "id": "1189337671216357377", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45541470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337579222654976"], "created_at": "2019-10-30T00:25:50.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}], "id": "1189337579222654976", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848097188039335936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337447680937985"], "created_at": "2019-10-30T00:25:19.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189337447680937985", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979605696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337422041112577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandramacri", "id": "385111383"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:25:12.000Z", "text": "@alejandramacri Solo se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "801025213119004672"}], "id": "1189337422041112577", "in_reply_to_user_id": "385111383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095089080793206784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337371839475715"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dalimarilla", "id": "3293699479"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:25:00.000Z", "text": "RT @dalimarilla: No soy suicida, pero a veces las cosas se ponen confusas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327599291584512"}], "id": "1189337371839475715", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529422521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lucstdc", "id": "821804652144553986"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "adonadopeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189337265648087040"], "created_at": "2019-10-30T00:24:35.000Z", "text": "RT @lucstdc: #adonadopeda\u00e7o josiane sabendo que matou o teo e se livrou dele // lembrou que n\u00e3o vai mais casar e vai continuar no muquifo h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189336605926006791"}], "id": "1189337265648087040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393276927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337238548733953"], "created_at": "2019-10-30T00:24:29.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189337238548733953", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460013108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lucstdc", "id": "821804652144553986"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "adonadopeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189337226066481152"], "created_at": "2019-10-30T00:24:26.000Z", "text": "RT @lucstdc: #adonadopeda\u00e7o josiane sabendo que matou o teo e se livrou dele // lembrou que n\u00e3o vai mais casar e vai continuar no muquifo h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189336605926006791"}], "id": "1189337226066481152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715371633284935680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189337032717299713"], "created_at": "2019-10-30T00:23:40.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189337032717299713", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013616725856698368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189336995144884225"], "created_at": "2019-10-30T00:23:31.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189336995144884225", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579520253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "JornalNacional"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 279, "tag": "JornalNacional"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336994612219904"], "created_at": "2019-10-30T00:23:30.000Z", "text": "Bolsonaro pode n ser o mandante,mas ele e a fam\u00edlia sabe quem matou e sabe o q rolou naquele dia, pois algu\u00e9m da casa dele atendeu o assassino,s\u00e3o todos amigos,o assassino usou a casa de bozo pra disfar\u00e7ar p poder se encontrar com o outro assassino,tudo combinado #JornalNacional", "id": "1189336994612219904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "3293862881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOEstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "dipjm", "id": "188062564"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 196, "tag": "AMLOEstamosContigo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189336992359825408"], "created_at": "2019-10-30T00:23:30.000Z", "text": "@dipjm @fernandeznorona Ni suicida, ni fatalista, s\u00f3lo un mecanismo para defender la honestidad y transparencia, si alg\u00fan d\u00eda regresan no puedan echar por la borda est\u00e1s leyes.\n#AMLOEstamosContigo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189317712381726722"}], "id": "1189336992359825408", "in_reply_to_user_id": "188062564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925883611345285123"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336971153424384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "__vitu", "id": "45049928"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:23:25.000Z", "text": "@__Vitu Mas a pessoa se matou mesmo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189289386795511809"}], "id": "1189336971153424384", "in_reply_to_user_id": "45049928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341691293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189336956146196481"], "created_at": "2019-10-30T00:23:21.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189336956146196481", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128045582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/osbZ3TbtQj", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1189336953331818496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/osbZ3TbtQj", "media_key": "3_1189336951599448064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189336953331818496"], "created_at": "2019-10-30T00:23:21.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.... https://t.co/osbZ3TbtQj", "id": "1189336953331818496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838726119226368000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336782380453889"], "created_at": "2019-10-30T00:22:40.000Z", "text": "Hoje na aula tava vendo um filme e um cara se matou, foi estranho pra kct a sensa\u00e7\u00e3o que me deu", "id": "1189336782380453889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142311857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/8syeG8EmRu", "expanded_url": "https://twitter.com/lucstdc/status/1189336605926006791/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8syeG8EmRu", "media_key": "3_1189336597457752066"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "adonadopeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336605926006791"], "created_at": "2019-10-30T00:21:58.000Z", "text": "#adonadopeda\u00e7o josiane sabendo que matou o teo e se livrou dele // lembrou que n\u00e3o vai mais casar e vai continuar no muquifo https://t.co/8syeG8EmRu", "id": "1189336605926006791", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "821804652144553986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kkfranco", "id": "1263462177027080193"}, {"start": 10, "end": 15, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336533704290304"], "created_at": "2019-10-30T00:21:41.000Z", "text": "@kkfranco @VEJA O problema n \u00e9 a \"chata\" da Mariele. O problema \u00e9 o bandido miliciano que est\u00e1 na presid\u00eancia, o filho que \u00e9 envolvido com mil\u00edcia que  matou a vereadora ... Chato \u00e9 ver uma pessoa que deve se achar de bem abrir a boca pra bostejar.... Vc \u00e9 uma vergonha como ser humano.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189328586836185092"}], "id": "1189336533704290304", "in_reply_to_user_id": "66004165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "84204789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "theo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336374954119169"], "created_at": "2019-10-30T00:21:03.000Z", "text": "Ta de saca q josiane matou o theo???  Vou parar d ver essa novela cara essa grt n se ferra nunca euem", "id": "1189336374954119169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "141761824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189336351025631232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mtro_rosales", "id": "908787479628587008"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:20:57.000Z", "text": "RT @mtro_rosales: @Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional quien se suicida con un balazo en el H\u00cdGADO? \n\nsin dejar carta P\u00d3STUMA?\n\ncu\u00e1nto DEB\u00cdA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189177545201274880"}], "id": "1189336351025631232", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119051034473578496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189336316015722498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rockero65830506", "id": "1167192756957188096"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:20:49.000Z", "text": "RT @Rockero65830506: @Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Se suicida !! Oh lo marat\u00f3n ?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189218462964555778"}], "id": "1189336316015722498", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119051034473578496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336293462986758"], "created_at": "2019-10-30T00:20:43.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189336293462986758", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713587031604076544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189336214417092608"], "created_at": "2019-10-30T00:20:24.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189336214417092608", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46821874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rgms87", "id": "3293862881"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336205923672065"], "created_at": "2019-10-30T00:20:22.000Z", "text": "RT @rgms87: Claro q a familia Bolsonaro sabe quem matou Marielle. \n\nO advogado de bolsonaro ficou desesperado, o registro da agenda t\u00e1 l\u00e1,o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189335686543036424"}], "id": "1189336205923672065", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450172564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Hoitman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorFerreira", "id": "132253845"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336092123848704"], "created_at": "2019-10-30T00:19:55.000Z", "text": "@VictorFerreira @gugachacra tudo chega ao Bolsonaro, se investigarem descubrir\u00e3o que foi ele que matou Odete Hoitman. Kkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189326330384519168"}], "id": "1189336092123848704", "in_reply_to_user_id": "132253845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "74196594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336045118210052"], "created_at": "2019-10-30T00:19:44.000Z", "text": "A mulher t\u00e1 matando o namorado pra pegar as provas q ela matou outro cara sendo q o namorado ama ela a ponto de guardar o segredo e tudo mas ela \u00e9 burra agr tem q se livrar de um corpo diretamente ligado a ela", "id": "1189336045118210052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172935648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189335976436477953"], "created_at": "2019-10-30T00:19:28.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas enc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189222903084175361"}], "id": "1189335976436477953", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270387894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189335941623758849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:19:19.000Z", "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}], "id": "1189335941623758849", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189335775814569985"], "created_at": "2019-10-30T00:18:40.000Z", "text": "Acho engra\u00e7ado homens e mulheres discutindo feminismo na internet, a mulher se defende e o homem solta: \nSe fosse a mulher batendo no homem vcs aplaudiam\nRealmente a gnt aplaudia, pq me fala a\u00ed qnd foi q uma mulher matou homem na porrada?? J\u00e1 mulheres morrem assim td dia mano", "id": "1189335775814569985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772167560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "Fam\u00edlia"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.9015, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189335742570516482"], "created_at": "2019-10-30T00:18:32.000Z", "text": "Eu acho que foi o @nadanovonofront que escreveu isso uma vez: parece claro que a \"Fam\u00edlia Real\" no m\u00ednimo sabe quem matou/mandou matar Marielle. \n\nAgora, o que se apresentou hoje me parece fr\u00e1gil. E, subindo pro STF, embaralha mais ainda o caso", "id": "1189335742570516482", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "85700196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "JornalNacional"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 264, "tag": "JornalNacional"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189335686543036424"], "created_at": "2019-10-30T00:18:19.000Z", "text": "Claro q a familia Bolsonaro sabe quem matou Marielle. \n\nO advogado de bolsonaro ficou desesperado, o registro da agenda t\u00e1 l\u00e1,o assassino usou o conhecimento com a fam\u00edlia Bolsonaro pra se encontrar com o outro assassino, simples assim,todos sabiam #JornalNacional", "id": "1189335686543036424", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "3293862881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189335489045811200"], "created_at": "2019-10-30T00:17:32.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189335489045811200", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238340150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189335377921884161"], "created_at": "2019-10-30T00:17:05.000Z", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189335377921884161", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43824858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "celso"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189335374373502977"], "created_at": "2019-10-30T00:17:04.000Z", "text": "@jornalnacional  se deliciando ,com depoimento mentiroso \nFundo po\u00e7o  ,quem matou marielle nao sei ,mais quem matou celso daniel ja sabemos", "id": "1189335374373502977", "in_reply_to_user_id": "214570761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041133279963836416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189335206320316416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CtrlAltDella", "id": "39525051"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:16:24.000Z", "text": "@CtrlAltDella Ma rapaiz!\nSe vc n\u00e3o matou o bicho com essa quantidade de dado que, s\u00f3 corre.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189333950839349248"}], "id": "1189335206320316416", "in_reply_to_user_id": "39525051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103806332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189335182802853888"], "created_at": "2019-10-30T00:16:19.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189335182802853888", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120447720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189335181401972736"], "created_at": "2019-10-30T00:16:18.000Z", "text": "Tiene d\u00edas que ando muy triste, casi suicida, sin raz\u00f3n aparente.", "id": "1189335181401972736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249818365"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189334934210711556"], "created_at": "2019-10-30T00:15:19.000Z", "text": "Tenho uma festa pra ir de fantasia sexta vou ir de suicida e aproveitar pra depois da festa me matar", "id": "1189334934210711556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227086211"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189334902875009024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:15:12.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189334902875009024", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135529807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189334752693800961"], "created_at": "2019-10-30T00:14:36.000Z", "text": "@LivrePetista Hoje eu fiquei sabendo que um rapaz que trabalha numa farm\u00e1cia aqui pertinho de casa tamb\u00e9m se suicidou, fiquei t\u00e3o triste. Um rapaz t\u00e3o gentil, ahhh que fod...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189320371830435840"}], "id": "1189334752693800961", "in_reply_to_user_id": "1041812018871906305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1514929962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189334563815919617"], "created_at": "2019-10-30T00:13:51.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189334563815919617", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138078724430147587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 238, "probability": 0.4977, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189334483247472640"], "created_at": "2019-10-30T00:13:32.000Z", "text": "@Radio_Formula Junto al cad\u00e1ver de un suicida se encontr\u00f3 una carta dirigida al Sr. juez, que dec\u00eda as\u00ed:\nNo culpe a nadie de mi muerte, me quito la vida porque aunque viviera dos d\u00edas m\u00e1s no sabr\u00eda qui\u00e9n soy en este mar de l\u00e1grimas, ver Ud, Sr. juez. Tuve la desgracia de casarme con una viuda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189003884255174656"}], "id": "1189334483247472640", "in_reply_to_user_id": "148372339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "421198675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189334444571811842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "orgas2090", "id": "881451078"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:13:23.000Z", "text": "RT @orgas2090: @Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Se suicida ??? O lo suicidaron.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189202777672519681"}], "id": "1189334444571811842", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119051034473578496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189334419762532354"], "created_at": "2019-10-30T00:13:17.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189334419762532354", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753816366730190848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/CYxvlYtdEY", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1189328632021504000", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189334329127821312"], "created_at": "2019-10-30T00:12:55.000Z", "text": "Se o Felipe Neto aparecer morto a gente j\u00e1 sabe quem matou e ningu\u00e9m vai ficar surpreso https://t.co/CYxvlYtdEY", "id": "1189334329127821312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1139965247438106625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189334321125085184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cuaimadeverdad", "id": "2343898555"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:12:53.000Z", "text": "@Cuaimadeverdad Estos asesinos son tan chimbos, el concejal se suicida y ni una gota de sangre donde cay\u00f3, revisen las fotos, sangre coagulada, no salpica, lo cual se\u00f1ala, ya estaba muerto, desde hace rato, cuando lo tiraron", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189302739752361984"}], "id": "1189334321125085184", "in_reply_to_user_id": "2343898555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214494774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Trr3uIpqoc", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331922-pastor-religioso-suicida-acusado-violar-menor?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=all", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 136, "username": "Inoreader", "id": "1536852836"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189334263549906944"], "created_at": "2019-10-30T00:12:39.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/Trr3uIpqoc v\u00eda @Inoreader", "id": "1189334263549906944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895365595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VIp5hQoqQF", "expanded_url": "https://twitter.com/uriewritten/status/1189241503895490560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIp5hQoqQF", "media_key": "7_1189241226417098753"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uriewritten", "id": "1316389539733213185"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189334263096852483"], "created_at": "2019-10-30T00:12:39.000Z", "text": "RT @uriewritten: ELE SE MATOU E OLHA A RISADA AOSKAOSJAOSO EU AMO ESSE HOMEM MAIS QUE TUDO NESSE MUNDO https://t.co/VIp5hQoqQF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189241503895490560"}], "id": "1189334263096852483", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062748740136636419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189334085828829184"], "created_at": "2019-10-30T00:11:57.000Z", "text": "RT @MateoBarriosP: Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298344310562818"}], "id": "1189334085828829184", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021540583968526336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189334017759498240"], "created_at": "2019-10-30T00:11:41.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189334017759498240", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4740518593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3591, "type": "Other", "normalized_text": "bue"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189333987015180288"], "created_at": "2019-10-30T00:11:33.000Z", "text": "Lo que me faltaba, una hija suicida jajaja tendr\u00e9 que bajar un cambio con las canciones de flema bue \ud83d\ude02", "id": "1189333987015180288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1549566290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189333949144850432"], "created_at": "2019-10-30T00:11:24.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189333949144850432", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117460244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189333924570451968"], "created_at": "2019-10-30T00:11:19.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189333924570451968", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138244132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189333784006709254"], "created_at": "2019-10-30T00:10:45.000Z", "text": "finalmente assisti Esquadr\u00e3o Suicida! Mas que filme peba danado kkkkk e jared leto como coringa t\u00e1 mais peba ainda =pp", "id": "1189333784006709254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67673761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/sA72sJ1Tvq", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1056951587095150593", "display_url": "twitter.com/itimalialouis/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189333408817864706"], "created_at": "2019-10-30T00:09:16.000Z", "text": "RT @ThePeterfect: Pra mim o Louis se suicidou https://t.co/sA72sJ1Tvq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189244412477485056"}], "id": "1189333408817864706", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703925119685664769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189333047440793601"], "created_at": "2019-10-30T00:07:49.000Z", "text": "RT @MateoBarriosP: Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298344310562818"}], "id": "1189333047440793601", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578825073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Tonta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosEguiaUno", "id": "768418794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189333007028641793"], "created_at": "2019-10-30T00:07:40.000Z", "text": "@CarlosEguiaUno \u00bfCon lo que debe 'saber' la PFA de ellos? Esta Victoria Tonta es suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189327557726015489"}], "id": "1189333007028641793", "in_reply_to_user_id": "768418794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "728730128092676096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 110, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 111, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189332983808962562"], "created_at": "2019-10-30T00:07:34.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos O cerco ta se fechando. A mil\u00edcia no poder matou Marielle. #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189331851258793984"}], "id": "1189332983808962562", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3664974377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189332818792464384"], "created_at": "2019-10-30T00:06:55.000Z", "text": "Inclusive \u00e9 nesse rol\u00ea de fuga da realidade que muitos jovens acabam viciados em drogas ou \u00e1lcool\nFelizmente eu n\u00e3o tenho dinheiro nem pra drogas ou \u00e1lcool\n\n(Mas eu vi no Facebook uma not\u00edcia sobre algu\u00e9m que se matou por n\u00e3o conseguir emprego e entendo a desesperan\u00e7a)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189326192052260865"}], "id": "1189332818792464384", "in_reply_to_user_id": "1000213352755449856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000213352755449856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189332743219568640"], "created_at": "2019-10-30T00:06:37.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189332743219568640", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742687257165975552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189332726039678977"], "created_at": "2019-10-30T00:06:33.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189332726039678977", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142737736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189332659824218112"], "created_at": "2019-10-30T00:06:17.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189332659824218112", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970328015745011719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189332640354230272"], "created_at": "2019-10-30T00:06:12.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1189332640354230272", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178633150395756546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189332555016876033"], "created_at": "2019-10-30T00:05:52.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189332555016876033", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781361035"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189332483797651456"], "created_at": "2019-10-30T00:05:35.000Z", "text": "se eu n\u00e3o cjegar vivo em casa quem matou foi o mo\u00e7o que me olhou estranho no terminal", "id": "1189332483797651456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "372069226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189332426113335297"], "created_at": "2019-10-30T00:05:21.000Z", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189332426113335297", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196228005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189332195565080577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}]}, "created_at": "2019-10-30T00:04:26.000Z", "text": "RT @Vega4Julio: @Politicida74 Imposible derribar el mono erigido al borracho suicida, porque somos cobardes", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189326591823876097"}], "id": "1189332195565080577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4123713796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189332070042079232"], "created_at": "2019-10-30T00:03:56.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189332070042079232", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872711842858229761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Enrique Aleja"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elferlopezaires", "id": "2214580133"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189331967017398273"], "created_at": "2019-10-30T00:03:32.000Z", "text": "RT @elferlopezaires: Que conste en actas, cuando vean al sociolisto, le pueden recordar su audio suicida. \n\nEl wiki de Manuel Enrique Aleja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188620596390879238"}], "id": "1189331967017398273", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100017507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189331962454040576"], "created_at": "2019-10-30T00:03:31.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189331962454040576", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145706599421566976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 214, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/TILoMGyxta", "expanded_url": "https://twitter.com/larrypsycopath/status/1189310882721009664", "display_url": "twitter.com/larrypsycopath\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189331661244305408"], "created_at": "2019-10-30T00:02:19.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei se grito primeiro um am\u00e9m pela morte ou uma s\u00e9rie denpalavroes pelo segundo... sinceramente... assim n d\u00e1! A gente n tem paz nessa vida n\u00e3o! Aaaaaaah porra! Quem foi que matou essa desgra\u00e7a? Agora o Louis tem que pagar o pato?! Logo ele?! Pau no cu de todo mundo! https://t.co/TILoMGyxta", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189310882721009664"}], "id": "1189331661244305408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050406101764718594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189331623604568064"], "created_at": "2019-10-30T00:02:10.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189331623604568064", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193072855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/10Cntk69Kn", "expanded_url": "https://twitter.com/victorhhamdan/status/1188577229644746752", "display_url": "twitter.com/victorhhamdan/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189331623038345218"], "created_at": "2019-10-30T00:02:10.000Z", "text": "Minha m\u00e3e se matou pra pagar cursinho o ano inteiro... ata ata q eu n\u00e3o vou usar https://t.co/10Cntk69Kn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188577229644746752"}], "id": "1189331623038345218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1043291901913456642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/kfNTcUabXL", "expanded_url": "https://t.co/kfNTcUabXL", "display_url": "t.co/kfNTcUabXL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189331323367940098"], "created_at": "2019-10-30T00:00:58.000Z", "text": "fiquei com um menino que me levou ao cinema e era esquadr\u00e3o suicida e eu s\u00f3 queria ver o filme e ele queria beijar e eu puta v\u00e9i https://t.co/kfNTcUabXL", "id": "1189331323367940098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "166267111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189331306527805443"], "created_at": "2019-10-30T00:00:54.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189331306527805443", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702690316944420864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189331277310316546"], "created_at": "2019-10-30T00:00:47.000Z", "text": "S\u00e1bado uma mulher se matou no shopping beira mar e n\u00e3o teve nenhuma not\u00edcia, tudo muito r\u00e1pido e abafado. Achei muito estranho e triste \ud83d\ude22", "id": "1189331277310316546", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "71813691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189331221215662080"], "created_at": "2019-10-30T00:00:34.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189331221215662080", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996879749489324032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189331133831548928"], "created_at": "2019-10-30T00:00:13.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189331133831548928", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229931495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189330892172464130"], "created_at": "2019-10-29T23:59:16.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189330892172464130", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4074648740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189330889001635840"], "created_at": "2019-10-29T23:59:15.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189330889001635840", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757422055750979584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5854, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189330860425826304"], "created_at": "2019-10-29T23:59:08.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida merecia um oscar de melhor curta metragem por causa trailer", "id": "1189330860425826304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62915377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "border collie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189330703487590401"], "created_at": "2019-10-29T23:58:31.000Z", "text": "um cara do grupo de border collie que eu fa\u00e7o parte se matou hoje... o cachorro dele t\u00e1 andando pela casa o tempo todo, procurando por ele, caralho to muito mal", "id": "1189330703487590401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2158021785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189330681891082242"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "panwannabe", "id": "40961195"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:58:25.000Z", "text": "@panwannabe E se t\u00e1 achando ruim com o bilion\u00e1rio que matou o empregado \u00e9 s\u00f3 ficar bilion\u00e1rio tamb\u00e9m e matar ele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189329246747054080"}], "id": "1189330681891082242", "in_reply_to_user_id": "40961195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53563360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189330638593241090"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:58:15.000Z", "text": "@FreeFireBR Esquadr\u00e3o suicida verde", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189220233992687623"}], "id": "1189330638593241090", "in_reply_to_user_id": "1054172393466486789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118090377129545729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189330470988853248"], "created_at": "2019-10-29T23:57:35.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189330470988853248", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952626030963056640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189330415137542144"], "created_at": "2019-10-29T23:57:22.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189330415137542144", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110896852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189330403540295682"], "created_at": "2019-10-29T23:57:19.000Z", "text": "\"Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano, tantas ganas de vivir como un suicida. Quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo porque es rencor lo que siento a la vida\".\ud83e\udd40", "id": "1189330403540295682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108606964924329984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189330305787813889"], "created_at": "2019-10-29T23:56:56.000Z", "text": "RT @MateoBarriosP: Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298344310562818"}], "id": "1189330305787813889", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204148231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/pJCuInPt0U", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1189161700559413250", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189330227949899778"], "created_at": "2019-10-29T23:56:37.000Z", "text": "Solo en el Per\u00fa un IMB\u00c9CIL que presume sus t\u00edtulos, defensor de un delincuente suicida cree que puede cuestionar a otra persona.\n\nAs\u00ed quiere hacer su campa\u00f1a. https://t.co/pJCuInPt0U", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189161700559413250"}], "id": "1189330227949899778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189330139374653442"], "created_at": "2019-10-29T23:56:16.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189330139374653442", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331772449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/uCHgTEGhE0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHDPzH", "display_url": "dlvr.it/RHDPzH"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329952610684930"], "created_at": "2019-10-29T23:55:32.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/uCHgTEGhE0", "id": "1189329952610684930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329943001522177"], "created_at": "2019-10-29T23:55:29.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189329943001522177", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056953846247931904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 193, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Obrador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mario_delgado", "id": "36774829"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329859937480704"], "created_at": "2019-10-29T23:55:09.000Z", "text": "@mario_delgado @lopezobrador_ Creo que es una reverenda estupidez. En este momento es suicida hacerlo. Carajo, que no piensan?  Cualquier pretexto ser\u00e1 bueno para desaforar al Presidente Obrador.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189302880139915264"}], "id": "1189329859937480704", "in_reply_to_user_id": "36774829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930440955332718594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329833366568961"], "created_at": "2019-10-29T23:55:03.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189329833366568961", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128790030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329819298942977"], "created_at": "2019-10-29T23:55:00.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189329819298942977", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582375974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2pnoaVL2Io", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331922-pastor-religioso-suicida-acusado-violar-menor#.XbjRRohk1EE.facebook", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329802098040832"], "created_at": "2019-10-29T23:54:56.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/2pnoaVL2Io", "id": "1189329802098040832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52311764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329728685129728"], "created_at": "2019-10-29T23:54:38.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189329728685129728", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862457743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189329643414970370"], "created_at": "2019-10-29T23:54:18.000Z", "text": "a \u00fanica pessoa que me suporta ta sem celular KKKKK\ud83d\udc94\nacho q nem o celular me aguenta mais e se matou", "id": "1189329643414970370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1148266132639485953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329597764116480"], "created_at": "2019-10-29T23:54:07.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189329597764116480", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896411167857528832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329559927296001"], "created_at": "2019-10-29T23:53:58.000Z", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189329559927296001", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475221575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00edsa Albuquerque"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.976, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189329539501056002"], "created_at": "2019-10-29T23:53:53.000Z", "text": "@yourcenar1234 Conceituado autor de novelas, que criou as novelas onde toda a gente se questionou \"quem matou o Ant\u00f4nio?\" e \"Quem \u00e9 o tubar\u00e3o?\" e nos deu a Lu\u00edsa Albuquerque e a B\u00e1rbara", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189327526516142082"}], "id": "1189329539501056002", "in_reply_to_user_id": "977668818045751297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1385430426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329395791597569"], "created_at": "2019-10-29T23:53:19.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189329395791597569", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075583830889648128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329378687311874"], "created_at": "2019-10-29T23:53:15.000Z", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189329378687311874", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802222500"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1189329273737433094"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JudithR1", "id": "306297974"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:52:50.000Z", "text": "@JudithR1 El que \u00e9s su\u00efcida \u00e9s romandre sota un r\u00e8gim feixista un minut m\u00e9s del necessari.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189327255190814721"}], "id": "1189329273737433094", "in_reply_to_user_id": "306297974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491684083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329172847628288"], "created_at": "2019-10-29T23:52:26.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189329172847628288", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293699609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329102890774530"], "created_at": "2019-10-29T23:52:09.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189329102890774530", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79008824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189329050357190656"], "created_at": "2019-10-29T23:51:56.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189329050357190656", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1394653460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328796199145472"], "created_at": "2019-10-29T23:50:56.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189328796199145472", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169048823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/n4Yv85A3Tj", "expanded_url": "https://paper.li/luzdeasturias/1376613986?read=https%3A%2F%2Furbeconomica.com.mx%2Fmesoregiones%2Fpuebla%2Dlocal%2F23446%2Dse%2Dsuicida%2Del%2Dex%2Ddirector%2Dde%2Darchivos%2Dy%2Dnotarias%2Dde%2Dpuebla%2Famp", "display_url": "paper.li/luzdeasturias/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328777844875264"], "created_at": "2019-10-29T23:50:51.000Z", "text": "Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas https://t.co/n4Yv85A3Tj", "id": "1189328777844875264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224963434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328732940574721"], "created_at": "2019-10-29T23:50:41.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189328732940574721", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54662754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328552291962880"], "created_at": "2019-10-29T23:49:58.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189328552291962880", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077849179194572800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189328458855473152"], "created_at": "2019-10-29T23:49:35.000Z", "text": "uma aluna acabou de falar na sala qual a quantidade de tal rem\u00e9dio  pode matar uma pessoa, ainda bem que na sala n\u00e3o tem nenhum suic\u00edda", "id": "1189328458855473152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089260820918423552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328445630746624"], "created_at": "2019-10-29T23:49:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.: El l\u00edder cristiano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327835611254785"}], "id": "1189328445630746624", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725333938789568513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328445215592455"], "created_at": "2019-10-29T23:49:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.: El l\u00edder cristiano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327835611254785"}], "id": "1189328445215592455", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673974064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328443810467841"], "created_at": "2019-10-29T23:49:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.: El l\u00edder cristiano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327835611254785"}], "id": "1189328443810467841", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328359127433216"], "created_at": "2019-10-29T23:49:12.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189328359127433216", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982735638041649152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328332304896000"], "created_at": "2019-10-29T23:49:05.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189328332304896000", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165537297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189328301803954176"], "created_at": "2019-10-29T23:48:58.000Z", "text": "uma das piores coisas foi ter que escutar da minha m\u00e3e que eu n\u00e3o tenho motivos p\u00e9 ame suicidar, que ela j\u00e1 aguentou tantas coisas e nem por isso se matou, cara?", "id": "1189328301803954176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184336955703812096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328296078708738"], "created_at": "2019-10-29T23:48:57.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189328296078708738", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432734664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328280370995201"], "created_at": "2019-10-29T23:48:53.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189328280370995201", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073378341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189328135629824003"], "created_at": "2019-10-29T23:48:18.000Z", "text": "Sempre achei que o cl\u00e3 n\u00e3o tinha liga\u00e7\u00e3o direta com o assassinato da Marielle, mas que sabiam quem matou, todo mundo se conhece ali", "id": "1189328135629824003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1126633554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189328124313587712"], "created_at": "2019-10-29T23:48:16.000Z", "text": "Meu primo se suicidou hoje... E isso s\u00f3 me faz pensar que a vida realmente \u00e9 um sopro", "id": "1189328124313587712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "926085072393994240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189328043917168640"], "created_at": "2019-10-29T23:47:56.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189328043917168640", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264310917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327993010831360"], "created_at": "2019-10-29T23:47:44.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189327993010831360", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263964608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327938522628096"], "created_at": "2019-10-29T23:47:31.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.: El l\u00edder cristiano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327835611254785"}], "id": "1189327938522628096", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327907107344384"], "created_at": "2019-10-29T23:47:24.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189327907107344384", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715753457446215684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327903969939456"], "created_at": "2019-10-29T23:47:23.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189327903969939456", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178141117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3973, "type": "Person", "normalized_text": "Yasuo"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4037, "type": "Other", "normalized_text": "Jax"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "lvl 2"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Mordekaiser"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327852392636418"], "created_at": "2019-10-29T23:47:11.000Z", "text": "Yasuo contra oriana\nMe campea Jax\nMi volibear se suicida a lvl 2 en top, le da a Mordekaiser un Red y no pisa el medio\nCuando lo hace no espera a que cargue el tornado\nViene, me quita farm y se va\nMedia hora m\u00e1s tarde \"YOU ALL SUCK YASUO FUCKING FAGGOT\" \nmenudo subnormal c:", "id": "1189327852392636418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392203936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qOzlthTqEe", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=oTx17gNF94k", "display_url": "youtube.com/watch?v=oTx17g\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oTx17gNF94k"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189327847141380100"], "created_at": "2019-10-29T23:47:10.000Z", "text": "2019.11.3sun \npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\nat studio 1989\nopen  18:15\n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeat cop\nTOPE SUICIDA\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian\n\nhttps://t.co/qOzlthTqEe", "id": "1189327847141380100", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan Fulwider"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/UL9o2MjLwL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHDPFN", "display_url": "dlvr.it/RHDPFN"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/YdybMXiqr8", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1189327835611254785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdybMXiqr8", "media_key": "3_1189327833731960834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327835611254785"], "created_at": "2019-10-29T23:47:07.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.: El l\u00edder cristiano Bryan Fulwider de 59 a\u00f1os se enfrentaba a cadena perpetua de haber sido declarado culpable de los cargos. https://t.co/UL9o2MjLwL https://t.co/YdybMXiqr8", "id": "1189327835611254785", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327709761093635"], "created_at": "2019-10-29T23:46:37.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189327709761093635", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348481544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327665683226630"], "created_at": "2019-10-29T23:46:26.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189327665683226630", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771100846625005568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327664034791425"], "created_at": "2019-10-29T23:46:26.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189327664034791425", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531613271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327637497425921"], "created_at": "2019-10-29T23:46:20.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189327637497425921", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280827835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327599291584512"], "created_at": "2019-10-29T23:46:10.000Z", "text": "No soy suicida, pero a veces las cosas se ponen confusas", "id": "1189327599291584512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293699479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327552575410177"], "created_at": "2019-10-29T23:45:59.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189327552575410177", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3865931840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "The Bridge"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Gate"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/oxzne5FGxe", "expanded_url": "https://youtu.be/xhDJoMDbroQ", "display_url": "youtu.be/xhDJoMDbroQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xhDJoMDbroQ&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327537593294848"], "created_at": "2019-10-29T23:45:56.000Z", "text": "\u00bfHab\u00e9is visto el docu \"The Bridge\", sobre la pe\u00f1a que se suicida en el Golden Gate?\n\nHoy, qui\u00e9n sabe por qu\u00e9, me he acordado de esta escena (escena de un suicidio real) que me pareci\u00f3 tan perturbadora como hipn\u00f3tica:\n\nhttps://t.co/oxzne5FGxe", "id": "1189327537593294848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "329679431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327456194445312"], "created_at": "2019-10-29T23:45:36.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189327456194445312", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161708715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU.."}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan Fulwider"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/DFQEopAjSj", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yx9dd9lk", "display_url": "tinyurl.com/yx9dd9lk"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2LW30ZRR2I", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1189327407586643969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2LW30ZRR2I", "media_key": "3_1189327406512967681"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327407586643969"], "created_at": "2019-10-29T23:45:25.000Z", "text": "#RTA Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.. El l\u00edder cristiano Bryan Fulwider de 59 a\u00f1os se enfrentaba a cadena perpetua de haber sido declarado culpable de los cargos.... https://t.co/DFQEopAjSj https://t.co/2LW30ZRR2I", "id": "1189327407586643969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425092108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xXC1vSo3Ao", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1189327365358456832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xXC1vSo3Ao", "media_key": "3_1189327358462967808"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327365358456832"], "created_at": "2019-10-29T23:45:15.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx https://t.co/xXC1vSo3Ao", "id": "1189327365358456832", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 6}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327314473144320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:45:03.000Z", "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "id": "1189327314473144320", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49821852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/B405bfghFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rami_piu_smocci/status/1189314154924036097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B405bfghFQ", "media_key": "3_1189314150020849664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rami_piu_smocci", "id": "720995633168052224"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DiMartedi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189327301575622659"], "created_at": "2019-10-29T23:44:59.000Z", "text": "RT @rami_piu_smocci: #DiMartedi \nogni volta che Emiliano parla\nun ulivo si suicida https://t.co/B405bfghFQ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189314154924036097"}], "id": "1189327301575622659", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077691849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "quatropatinhas", "id": "117222277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189327196399263744"], "created_at": "2019-10-29T23:44:34.000Z", "text": "RT @quatropatinhas: Jeremy vivia em um por\u00e3o, no meio da sujeira e acabou contraindo um fungo que comeu todo seu nariz e quase o matou. Ele\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878715561959426"}], "id": "1189327196399263744", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885545179"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189327143425191936"], "created_at": "2019-10-29T23:44:22.000Z", "text": "-Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola\n-Universidade R$ 1.000,00 por m\u00eas\n-Sal\u00e1rio R$ 998,00\n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais\n-Surtos de ansiedade\n-Poucas horas de sono\n-Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria\n\nNOT\u00cdCIA: \"A juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida\".\n\nSOCIEDADE: \"\u00c9 o celular\"", "id": "1189327143425191936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1166087004318314496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189326992761593856"], "created_at": "2019-10-29T23:43:46.000Z", "text": "La paja suicida \nSe la sacan y gritan \u201cmamaaaaa\u201d o \u201cpapaaaaa\u201d y se tienen que venir antes que alguno de sus padres entre al cuarto", "id": "1189326992761593856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "883862355469381632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189326896334594049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcelo_Arouca", "id": "292318890"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "SingerFabio", "id": "1434582157524144128"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:43:23.000Z", "text": "@Marcelo_Arouca @singerfabio @afrorevolt \u00c9 \u00f3bvio que estou, mas duvido que a rec\u00edproca seja verdadeira. E \u00e9 at\u00e9 normal pois se voc\u00ea perguntar p/ as pessoas muito poucos saberiam aquilo que eu disse. Voc\u00ea \u00e9 passional ao fazer pouco de um evento que durou 5 anos e matou 1,5 milh\u00e3o apenas de crian\u00e7as.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189323427649327105"}], "id": "1189326896334594049", "in_reply_to_user_id": "292318890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140945574985945089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189326879800680449"], "created_at": "2019-10-29T23:43:19.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189326879800680449", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2619443251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189326842655891456"], "created_at": "2019-10-29T23:43:10.000Z", "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}], "id": "1189326842655891456", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87831391"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189326591823876097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:42:10.000Z", "text": "@Politicida74 Imposible derribar el mono erigido al borracho suicida, porque somos cobardes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189268342588219392"}], "id": "1189326591823876097", "in_reply_to_user_id": "735497999573471232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 122, "probability": 0.7001, "type": "Other", "normalized_text": "Revista M. C. Mime\u00f3grafo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189326255696629760"], "created_at": "2019-10-29T23:40:50.000Z", "text": "Buenas noches \ud83d\ude42\nA partir del d\u00eda primero de noviembre se estar\u00e1 publicando una nueva edici\u00f3n de la Revista M. C. Mime\u00f3grafo (versi\u00f3n digital). Para est\u00e9 n\u00famero colabor\u00e9 con un microrrelato al que titul\u00e9: \"La asesina suicida\".\nPor est\u00e1 v\u00eda les publicar\u00e9 el link \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u270d\ud83c\udffc", "id": "1189326255696629760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "811200333561139201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189326131142504449"], "created_at": "2019-10-29T23:40:20.000Z", "text": "desaprob\u00e9 otro parcial as\u00ed que si quieren hacer un pacto suicida conmigo est\u00e1n m\u00e1s que invitados", "id": "1189326131142504449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "965131282408787969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7071, "type": "Place", "normalized_text": "laia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189326063576457218"], "created_at": "2019-10-29T23:40:04.000Z", "text": "@jairbolsonaro @RenovaMidia Impressionante, vc s\u00f3 procura os da sua iguala n\u00e9 ? N\u00e3o foi o pr\u00edncipe que tu tava lambendo o saco que matou e esquartejou aquele jornalista? Ali\u00e1s vc tamb\u00e9m \u00e9 dessa laia n\u00e9? Quem se mistura com porcos farelo come, cuidado!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189120630626701313"}], "id": "1189326063576457218", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096104511213572096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189325887042441216"], "created_at": "2019-10-29T23:39:22.000Z", "text": "@PBODigital Que caraduras la ex esposa y los hijos. Ellos saben bien el origen de la fortuna del suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189172533783740418"}], "id": "1189325887042441216", "in_reply_to_user_id": "2401702404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146528500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4497, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "LulaOReiDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 242, "tag": "LulaOReiDoCrime"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189325487610515456"], "created_at": "2019-10-29T23:37:47.000Z", "text": "Algu\u00e9m ainda tem d\u00favida de que o Lula foi o mandante do assassinato do Prefeito Celso Daniel ? Estranhamente a esquerda apenas se importa com quem matou Marielle Franco. Nunca vi petistas perguntarem quem matou Celso Daniel \ud83e\udd14 #LulaOReiDoCrime", "id": "1189325487610515456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3390197356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189325326364692481"], "created_at": "2019-10-29T23:37:09.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189325326364692481", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060255194682933248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189325114569089024"], "created_at": "2019-10-29T23:36:18.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1189325114569089024", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339760053"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kLsxbYSPDX", "expanded_url": "https://twitter.com/JUANMORALISTA/status/1189248115355897857", "display_url": "twitter.com/JUANMORALISTA/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 83, "tag": "AcusacionConstitucionalBoric"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189325102569185286"], "created_at": "2019-10-29T23:36:15.000Z", "text": "El Degenerado suicida de allende ( vejete depravado ) #AcusacionConstitucionalBoric https://t.co/kLsxbYSPDX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189248115355897857"}], "id": "1189325102569185286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044695629862248451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/GXvS0zEck3", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruNews/status/1189310220754980864", "display_url": "twitter.com/PeruNews/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189325041265188864"], "created_at": "2019-10-29T23:36:01.000Z", "text": "Esta  vortezana del cobarde suicida debe callarse,y que solo por el dinero se lacoste con ese suicida. Nadie te respeta, respetate a ti misma y callate. CALIENRA CSMAS DE MUJERES AJENAS https://t.co/GXvS0zEck3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189310220754980864"}], "id": "1189325041265188864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "HBO GO"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.7075, "type": "Other", "normalized_text": "GOT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "edumps", "id": "381459920"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189324994968522754"], "created_at": "2019-10-29T23:35:50.000Z", "text": "@edumps aparentemente o HBO GO se suicidou na epoca do GOT. Talvez seja apenas um reboot", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189324352652763137"}], "id": "1189324994968522754", "in_reply_to_user_id": "381459920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140132881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189324824298098689"], "created_at": "2019-10-29T23:35:09.000Z", "text": "@LivrePetista Recentemente na minha cidade um menino de 10 anos se enforcou no box do banheiro. \n\nPrecisamos prestar aten\u00e7\u00e3o nas crian\u00e7as", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189320371830435840"}], "id": "1189324824298098689", "in_reply_to_user_id": "1041812018871906305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "978773990931156992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189324720958820354"], "created_at": "2019-10-29T23:34:44.000Z", "text": "A los que dicen \u201ces #deprimente\u201d. A los que dicen \u201c#pobre, esta mal, #tomapastillas\u201d, \u201ctuvo un #episodio\u201d, \u201ccuidate que es #suicida\u201d, y puedo seguir.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189324711068667904"}], "id": "1189324720958820354", "in_reply_to_user_id": "1156189629579706376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "deprimente"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "pobre"}, {"start": 69, "end": 83, "tag": "tomapastillas"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "episodio"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "1156189629579706376"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1189324693586743296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:34:38.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u5e74\u306e\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u6226\u306f\uff13WAY\u306b\u306a\u3089\u306a\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u306e\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u306f\uff13WAY\u306b\u306f\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\u9032\u51fa\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u306f\uff15\u30c1\u30fc\u30e0\u306e\u307f\u3002\n\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306e\u5168\uff18\u901a\u308a\u306e\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3092\u66f8\u304d\u51fa\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189307320452472833"}], "id": "1189324693586743296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902337290483122177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189324295228592132"], "created_at": "2019-10-29T23:33:03.000Z", "text": "Ah caralho quem foi que se matou agora pqp", "id": "1189324295228592132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621181241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189324186336071681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:32:37.000Z", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "id": "1189324186336071681", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164301971861442561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Cece"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189324054597124103"], "created_at": "2019-10-29T23:32:05.000Z", "text": "\u2014Hay tantas cosas mal, que no sabr\u00eda por d\u00f3nde empezar.\n\nEl caso del suicida y el reh\u00e9n ha tra\u00eddo de vuelta esa inquietud y terror que habita de forma subyacente en su memoria.\n\nSonr\u00ede escuetamente a Cece, porque no pretende cargar a nadie con problemas que son solo suyos. &gt;&gt;", "id": "1189324054597124103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1167052974402822144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323956207214592"], "created_at": "2019-10-29T23:31:42.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189323956207214592", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101993803668324352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Deleuze"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 226, "end": 250, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile2"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/0VS3Y6ix2h", "expanded_url": "https://twitter.com/IgnacioAchurra/status/1189322143571382272", "display_url": "twitter.com/IgnacioAchurra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 251, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323912229937152"], "created_at": "2019-10-29T23:31:31.000Z", "text": "Un r\u00e9gimen fascista es suicida\ndec\u00eda Deleuze\nAs\u00ed se est\u00e1 comportando este Gobierno\nPor eso los aliados prefirieron negociar con Stalin\ny no con Hitler en la 2da guerra\nporque al capitalismo no le sirve esta pulsi\u00f3n de muerte\n#LaMarchaMasGrandeDeChile2 https://t.co/0VS3Y6ix2h", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189322143571382272"}], "id": "1189323912229937152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734464520991707136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323907419033602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TuExcelencia666", "id": "1176680894964338688"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "pluviofifilia", "id": "1083498911027871747"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:31:30.000Z", "text": "@TuExcelencia666 @pluviofifilia No jodan, nadie se \"suicida\" disparandose en el abdomen.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189248427793760257"}], "id": "1189323907419033602", "in_reply_to_user_id": "1176680894964338688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765985343829049345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323889928818690"], "created_at": "2019-10-29T23:31:26.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "id": "1189323889928818690", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101630723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6699, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189323752653369344"], "created_at": "2019-10-29T23:30:53.000Z", "text": "@passosdaniellym @naosalvo *acabei* de ver uma mulher com a roupa clichezona do Esquadr\u00e3o Suicida numa academia perto de casa. Ainda \ud83d\ude11", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189255019352248320"}], "id": "1189323752653369344", "in_reply_to_user_id": "716090620469714944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350239671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "biz"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "hornet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoaoAugustomx4", "id": "983829642044899328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189323581601259521"], "created_at": "2019-10-29T23:30:13.000Z", "text": "@JoaoAugustomx4 Se de biz c quase matou nois imagina de hornet kkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189304094084730881"}], "id": "1189323581601259521", "in_reply_to_user_id": "983829642044899328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "778717855013412864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323558310334465"], "created_at": "2019-10-29T23:30:07.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189323558310334465", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62926011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0dtxa2CBKJ", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jviesca111", "id": "870631664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323536441188352"], "created_at": "2019-10-29T23:30:02.000Z", "text": "RT @jviesca111: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida\nhttps://t.co/0dtxa2CBKJ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189322823564746753"}], "id": "1189323536441188352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038290440326467585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VIp5hQoqQF", "expanded_url": "https://twitter.com/uriewritten/status/1189241503895490560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIp5hQoqQF", "media_key": "7_1189241226417098753"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uriewritten", "id": "1316389539733213185"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189323533496864768"], "created_at": "2019-10-29T23:30:01.000Z", "text": "RT @uriewritten: ELE SE MATOU E OLHA A RISADA AOSKAOSJAOSO EU AMO ESSE HOMEM MAIS QUE TUDO NESSE MUNDO https://t.co/VIp5hQoqQF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189241503895490560"}], "id": "1189323533496864768", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818246946364203009"}, {"geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323505818570753"], "created_at": "2019-10-29T23:29:55.000Z", "text": "@Juulii_cjs No s\u00e9 qu\u00e9 estamos esperando para hacer un pacto suicida amiga", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189323233159454720"}], "id": "1189323505818570753", "in_reply_to_user_id": "900669060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "189724237"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1189323371366014976"], "created_at": "2019-10-29T23:29:22.000Z", "text": "Matou se", "id": "1189323371366014976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "714457726366191616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323203128233984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MercyJAP", "id": "242883575"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:28:42.000Z", "text": "@MercyJAP Ptmr denle m\u00e1s me gusta a esta huevada pues fujiapristones que ya va a dar m\u00e1s pena que el suicida corrupto ratero de @AlanGarciaPeru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1130003556046712832"}], "id": "1189323203128233984", "in_reply_to_user_id": "242883575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "939294554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323160354807808"], "created_at": "2019-10-29T23:28:32.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "id": "1189323160354807808", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41909126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323140536635394"], "created_at": "2019-10-29T23:28:27.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189323140536635394", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41909126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.323, "type": "Other", "normalized_text": "bomja"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/sch90vYXrp", "expanded_url": "https://twitter.com/victorhhamdan/status/1188577229644746752", "display_url": "twitter.com/victorhhamdan/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "bomja"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189322890220572680"], "created_at": "2019-10-29T23:27:28.000Z", "text": "TEM QUE USAR SIM SE MATOU DE ESTUDAR 3 ANOS TEM TODO O DIREITO\n\nmas quando eu fazer enem e ver gente com o #bomja vai subir um desespero que meu deus..... https://t.co/sch90vYXrp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188577229644746752"}], "id": "1189322890220572680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1083017729316192257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0dtxa2CBKJ", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189322823564746753"], "created_at": "2019-10-29T23:27:12.000Z", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida\nhttps://t.co/0dtxa2CBKJ", "id": "1189322823564746753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870631664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189322569310187520"], "created_at": "2019-10-29T23:26:11.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189322569310187520", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3475989373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189322473151569923"], "created_at": "2019-10-29T23:25:48.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189322473151569923", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845452518171684864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189322434375245824"], "created_at": "2019-10-29T23:25:39.000Z", "text": "Bueh\nSi no fuese por mi sobrino jam\u00e1s ver\u00eda al peor Joker de la historia\nSeg\u00fan dicen: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1189322434375245824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19085457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189322408861286400"], "created_at": "2019-10-29T23:25:33.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189322408861286400", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958801297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189322232499187712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Thcarmo02", "id": "771371870495072256"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:24:51.000Z", "text": "@Thcarmo02 por isso que as pessoas se suicida, por coment\u00e1rio idiotas igual o seu. lixoo!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189321880722968576"}], "id": "1189322232499187712", "in_reply_to_user_id": "771371870495072256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991307044014755840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Amadora"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "Sintra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189322031613001729"], "created_at": "2019-10-29T23:24:03.000Z", "text": "Mas afinal comboio teve bue tempo parad ebtre Amadora e Sintra pq houve um wi que se suicidou na linha do comboio da Portela de Sintra???? Se querem morrer n\u00e3o atrapalhem a rotina de um gajo chee...", "id": "1189322031613001729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2799861080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189322017163661313"], "created_at": "2019-10-29T23:24:00.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189322017163661313", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096808535889989633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189321973517692928"], "created_at": "2019-10-29T23:23:49.000Z", "text": "Eu amo o negan, nunca pensei que ia amar tanto aquele cara que matou o Glenn. Mas \u00e9 como se esse negan fosse verdadeiro.. aquele me parece s\u00f3 uma m\u00e1scara pra p\u00f4r medo nas pessoas", "id": "1189321973517692928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174219081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321859772366848"], "created_at": "2019-10-29T23:23:22.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189321859772366848", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566389764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321792990666758"], "created_at": "2019-10-29T23:23:06.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189321792990666758", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796697010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321768072290305"], "created_at": "2019-10-29T23:23:00.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189321768072290305", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93171920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189321703895289858"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "onyxlorenzoni", "id": "43041690"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "casacivilbr", "id": "1623608509"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:22:45.000Z", "text": "@jairbolsonaro @onyxlorenzoni @casacivilbr @ernestofaraujo Agora que a esquerda se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189297418367655936"}], "id": "1189321703895289858", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041890818024464386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "zool\u00f3gico"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189321702561460225"], "created_at": "2019-10-29T23:22:45.000Z", "text": "@mandonnalouise Se no zool\u00f3gico vc quase me matou imagina a\u00ed", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189318029538148354"}], "id": "1189321702561460225", "in_reply_to_user_id": "1668793292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935513815957098496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321581190889472"], "created_at": "2019-10-29T23:22:16.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "id": "1189321581190889472", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777406270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 149, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321550840893441"], "created_at": "2019-10-29T23:22:08.000Z", "text": "@Poder_Judicial_ @Agencia_Andina @RPPNoticias @canalN_ @exitosape @larepublica_pe @elcomercio_peru que tal rapidez, el \u00daNICO que pod\u00eda mangonear al PJ con tal celeridad era el suicida \u00bfno ser\u00e1 que de verdad esta vivo y le pego un telefonazo al juez?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189181647293337602"}], "id": "1189321550840893441", "in_reply_to_user_id": "271439668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321514128150528"], "created_at": "2019-10-29T23:22:00.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189321514128150528", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893623712175591426"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189321405667696640"], "created_at": "2019-10-29T23:21:34.000Z", "text": "Alias amigo meu se matou...", "id": "1189321405667696640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43262438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 190, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s Moro"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.5116, "type": "Place", "normalized_text": "El Ca\u00f1averal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fas1966", "id": "178407252"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321403335622657"], "created_at": "2019-10-29T23:21:33.000Z", "text": "@fas1966 El famoso reyecito suicida.\nSabias que le dec\u00edan el reyecito? Por sus gustos burgueses, tomaba s\u00f3lo chivas reagal, le gustaba llevar mujeres, y buena comida a su casita en Tom\u00e1s Moro, las otras fiestusas las hac\u00eda en El Ca\u00f1averal.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189224881738731521"}], "id": "1189321403335622657", "in_reply_to_user_id": "178407252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106924107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321366039859200"], "created_at": "2019-10-29T23:21:24.000Z", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189321366039859200", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791842760529764353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189321359740014592"], "created_at": "2019-10-29T23:21:23.000Z", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189321359740014592", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288872994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 119, "probability": 0.8221, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "Valladolid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321247194263552"], "created_at": "2019-10-29T23:20:56.000Z", "text": "RT @DiariodeYucatan: El hermano del joven de 21 a\u00f1os vio el cuerpo sin vida. Es el tercer suicida del mes en #Valladolid. \u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\n*L\u00ednea gratui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189320077742628865"}], "id": "1189321247194263552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918342286181670912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/uMiLkX7Mvx", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321242651910145"], "created_at": "2019-10-29T23:20:55.000Z", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/uMiLkX7Mvx", "id": "1189321242651910145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26544335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189321113769250816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RivaderoMartin1", "id": "2810424818"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:20:24.000Z", "text": "@RivaderoMartin1 soy un pinche suicida ahora que lo pienso bien JAJAJAJAJAJAJA igual tkb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189320754002874370"}], "id": "1189321113769250816", "in_reply_to_user_id": "2810424818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4362445632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/B405bfghFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rami_piu_smocci/status/1189314154924036097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B405bfghFQ", "media_key": "3_1189314150020849664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rami_piu_smocci", "id": "720995633168052224"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DiMartedi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189320937860161536"], "created_at": "2019-10-29T23:19:42.000Z", "text": "RT @rami_piu_smocci: #DiMartedi \nogni volta che Emiliano parla\nun ulivo si suicida https://t.co/B405bfghFQ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189314154924036097"}], "id": "1189320937860161536", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055356981"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189320754002874370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariano88388721", "id": "4362445632"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:18:58.000Z", "text": "@Mariano88388721 Suicida del orto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189320537677484033"}], "id": "1189320754002874370", "in_reply_to_user_id": "4362445632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810424818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189320735174598656"], "created_at": "2019-10-29T23:18:54.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189320735174598656", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4198053733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189320659073196034"], "created_at": "2019-10-29T23:18:36.000Z", "text": "E claro, precisamos falar mais sobre o suic\u00eddio, PRA ONTEM! COM MUITA URG\u00caNCIA! Seja nas escolas, nas igrejas, nas novelas. Li que todo suicida no fundo n\u00e3o quer morrer, s\u00f3 acabar com a dor! Que o meu amigo encontre a paz que tanto desejou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189320053063389185"}], "id": "1189320659073196034", "in_reply_to_user_id": "1055678968727257088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055678968727257088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189320622792433664"], "created_at": "2019-10-29T23:18:27.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189320622792433664", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2329027445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7637, "type": "Place", "normalized_text": "Navojoa"}, {"start": 67, "end": 87, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "Fabi\u00e1n P\u00e9rez\n\nNavojoa"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/n0YugmHfJY", "expanded_url": "https://www.entregrillosychapulines.com/?p=145070", "display_url": "entregrillosychapulines.com/?p=145070"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/hRjD5jvNL2", "expanded_url": "https://twitter.com/hiramrodriguez1/status/1189320573140295682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRjD5jvNL2", "media_key": "3_1189320571009585152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189320573140295682"], "created_at": "2019-10-29T23:18:15.000Z", "text": "Se suicida velador dentro de escuela secundaria, en Navojoa - \nPor\nFabi\u00e1n P\u00e9rez\n\nNavojoa.-\nUna persona del sexo masculino de alrededor de 42 a\u00f1os fue\nencontrada sin vida en el interior de una de la... https://t.co/n0YugmHfJY https://t.co/hRjD5jvNL2", "id": "1189320573140295682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278241075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "sergio moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189320501405126656"], "created_at": "2019-10-29T23:17:58.000Z", "text": "@SF_Moro sergio moro, qro saber onde e que os crimes est\u00e3o caindo, q todo dia eu, vejo na tv , que um marido, namorado matou a companheira, e vc n\u00e3o tem vergonha na cara em falar q os crimes est\u00e3o caindo, ou vc e cego ou se faz de burro mesmo.\neu, acho q vc e burro, pra ter se unido ao b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187379605436583937"}], "id": "1189320501405126656", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384502776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5682, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7244, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Tur\u00edn"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "londres"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5961, "type": "Organization", "normalized_text": "Carrer"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "champions"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "champions"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.8988, "type": "Other", "normalized_text": "champions"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobo_carrasco", "id": "556047520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189320475043868672"], "created_at": "2019-10-29T23:17:52.000Z", "text": "@lobo_carrasco Mientras tanto en Madrid, Roma, Tur\u00edn, londres, Messi al Carrer en champions...nada de nada, invisible,resultado: Cero champions, en la liga adulterada  se siente grande pero la realidad vuelve en champions, cuidado en marzo se suicida m\u00e1s de un imb\u00e9cil seguidor del mes\u00edas falso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189286844967600129"}], "id": "1189320475043868672", "in_reply_to_user_id": "556047520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126247788826722305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189320443573997568"], "created_at": "2019-10-29T23:17:44.000Z", "text": "@MijaelGLP Pobrecito nadie te insulto tu te faltaste el respeto a ti mismo compa\u00f1erito... Y tienes raz\u00f3n el APRA nunca muere se suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "id": "1189320443573997568", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808493127757692929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189320278540804098"], "created_at": "2019-10-29T23:17:05.000Z", "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "id": "1189320278540804098", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013622167387496448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189320247154827266"], "created_at": "2019-10-29T23:16:58.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189320247154827266", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733468560547151872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Marc"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Woolf"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/G71jVHvxOG", "expanded_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/mobile/noticia/series/namorado-suspeito-instiga-teorias-tragicas-em-us-saiba-quais-30454.amp", "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br/mobile/noticia\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189320161821638656"], "created_at": "2019-10-29T23:16:37.000Z", "text": "https://t.co/G71jVHvxOG eu acho que Marc se suicidou, Alana acha que ele foi respons\u00e1vel por um relacionamento abusivo .. as refer\u00eancias a nirvana e a Woolf pra mim s\u00e3o os principais sintomas a\u00ed.  . QUE SERIE, MEUS AMIGOS", "id": "1189320161821638656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187629979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Da7M74HMiS", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/encuentra-a-su-hermano-sin-vida-en-valladolid-el-tercer-caso-de-octubre", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/encuen\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/encuentra-a-su-hermano-sin-vida-en-valladolid-el-tercer-caso-de-octubre"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "Valladolid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189320077742628865"], "created_at": "2019-10-29T23:16:17.000Z", "text": "El hermano del joven de 21 a\u00f1os vio el cuerpo sin vida. Es el tercer suicida del mes en #Valladolid. \u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\n*L\u00ednea gratuita de apoyo a la salud mental: 01-800-00-00-779.\nhttps://t.co/Da7M74HMiS", "id": "1189320077742628865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189319989850968065"], "created_at": "2019-10-29T23:15:56.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189319989850968065", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358178050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PeiT3kbVlo", "expanded_url": "https://pst.cr/8j5m6", "display_url": "pst.cr/8j5m6"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/tXzaHGZk3O", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasMXP/status/1189319852709822467/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXzaHGZk3O", "media_key": "3_1189319850893758470"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 127, "tag": "NoticiasMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189319852709822467"], "created_at": "2019-10-29T23:15:24.000Z", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc49\u00a0https://t.co/PeiT3kbVlo\n\n#NoticiasMX https://t.co/tXzaHGZk3O", "id": "1189319852709822467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97604507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189319697679949824"], "created_at": "2019-10-29T23:14:47.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189319697679949824", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534902624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189319658673000450"], "created_at": "2019-10-29T23:14:37.000Z", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189319658673000450", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1868988378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189319383480487938"], "created_at": "2019-10-29T23:13:32.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189319383480487938", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219879356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189319298378022912"], "created_at": "2019-10-29T23:13:11.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189319298378022912", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964667191718182912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189319201992990722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "angelagc2310", "id": "1000014800733327361"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:12:48.000Z", "text": "@angelagc2310 Suicida t no teste p ver se tenho 20 pffffff", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189309048367263744"}], "id": "1189319201992990722", "in_reply_to_user_id": "1000014800733327361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846100352252465152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189319181348622337"], "created_at": "2019-10-29T23:12:43.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189319181348622337", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892174826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189318821292761091"], "created_at": "2019-10-29T23:11:18.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189318821292761091", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892174826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ealderet", "id": "27879545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189318430400356352"], "created_at": "2019-10-29T23:09:44.000Z", "text": "RT @ealderet: \ud83d\udcf7 Revelan fotos in\u00e9ditas de Margot Robbie en \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019. Las im\u00e1genes pertenecen al proceso de maquillaje por el que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189304101290631175"}], "id": "1189318430400356352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341180120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00eanin"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00eanin"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/k25qVc8sRF", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcusCardoso13/status/1189318293863256064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k25qVc8sRF", "media_key": "16_1189318284132392961"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RodolfoClash", "id": "3394752778"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189318293863256064"], "created_at": "2019-10-29T23:09:12.000Z", "text": "@RodolfoClash @BolsonaroSP Caguei pra quantos milh\u00f5es L\u00eanin matou. \u00c9 competi\u00e7\u00e3o agora pra ver quem se associa ao pior fac\u00ednora? Vc tem que tratar essa sua tara no Lula e no L\u00eanin. Talvez seja algo de homens cujo nome come\u00e7a com a letra L. Sugiro um psicanalista. https://t.co/k25qVc8sRF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189312638175633409"}], "id": "1189318293863256064", "in_reply_to_user_id": "3394752778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33588638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "grenal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TFelddy", "id": "178416119"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "dalessandropai", "id": "230783131"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "unibaldasso", "id": "1174780284119724032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189318251441995777"], "created_at": "2019-10-29T23:09:02.000Z", "text": "@TFelddy @dalessandropai @unibaldasso Quem se matou a pau no maracan\u00e3 foram os mulambos e aquela torcida no grenal \u00e9 aquela merda que o clube nem reconhece e quer ver longe. J\u00e1 voc\u00eas \u00e9 todo mundo da torcida. A prova disso \u00e9 que aquela agressora era at\u00e9 parte do clube. Pra tu ver como que com voc\u00eas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 organizada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189317041574031361"}], "id": "1189318251441995777", "in_reply_to_user_id": "178416119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781242256535748608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189318204096745480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Antonytallo2", "id": "2463734274"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:08:50.000Z", "text": "@Antonytallo2 a menos que esteja se referindo a outra coisa, vc tbm matou o portugu\u00eas, definitivamente um novo recorde", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189302319856476161"}], "id": "1189318204096745480", "in_reply_to_user_id": "2463734274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4870978325"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189318040455958528"], "created_at": "2019-10-29T23:08:11.000Z", "text": "Meu pai quase matou eu e ele agr, DNV, n sei se fico puta por toda vez ele tentar nos matar dirigindo, ou se agrade\u00e7o ele", "id": "1189318040455958528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436866016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189317806631936000"], "created_at": "2019-10-29T23:07:16.000Z", "text": "se esse fdp matou o cachorro eu vou ficar bem triste", "id": "1189317806631936000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999743341"}, {"geo": {"place_id": "94a4350f177a29e6"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189317700025274368"], "created_at": "2019-10-29T23:06:50.000Z", "text": "Quando era pequena tive um peixe e dei-lhe o nome de \"peixinho\", esse peixe atirou-se para fora do aqu\u00e1rio, hoje em dia penso que ele se suicidou por causa do nome que tinha", "id": "1189317700025274368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1303830824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189317450191519745"], "created_at": "2019-10-29T23:05:51.000Z", "text": "Como me gustar\u00eda trabajar en una agencia de atenci\u00f3n al suicida para recagarlos a puteadas cuando me llamen.", "id": "1189317450191519745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428273984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189317359992999937"], "created_at": "2019-10-29T23:05:29.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189317359992999937", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109050660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189317223585910784"], "created_at": "2019-10-29T23:04:57.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida, pero se complic\u00f3 y ninguno de los 2 quer\u00eda", "id": "1189317223585910784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032395588807970816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189317061916409861"], "created_at": "2019-10-29T23:04:18.000Z", "text": "RT @banguaovivo_ofc: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189315641007845377"}], "id": "1189317061916409861", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726061975298555904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189317028588470274"], "created_at": "2019-10-29T23:04:10.000Z", "text": "Me tom\u00e9 toda la tarde en leer esa historia (L\u00ednea Suicida)", "id": "1189317028588470274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084628569450524672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "milaflicker", "id": "3405741731"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189316986154696705"], "created_at": "2019-10-29T23:04:00.000Z", "text": "@milaflicker vc acha q eles n v\u00eaem oq a gnt posta? eles v\u00eaem sim, lembra da sulli? pois ent\u00e3o, ela se matou velho, pq tinha gente jogando hate nela, excluindo ela, e vc t\u00e1 fazendo a mesma coisa cortando ele da foto, tipo??? qual \u00e9 a moral negaKKKK? idols se matam por causa disso, mais q+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189309496092434433"}], "id": "1189316986154696705", "in_reply_to_user_id": "3405741731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141853613997928449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189316907696033792"], "created_at": "2019-10-29T23:03:41.000Z", "text": "Termin\u00e9 de leer L\u00ednea Suicida jsbd", "id": "1189316907696033792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1084628569450524672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189316647804440576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "drsantos755", "id": "968452875977461760"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "mlopes", "id": "651433"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "fjviegas", "id": "271028583"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:02:39.000Z", "text": "@drsantos755 @mlopes @fjviegas Fiz a visita h\u00e1 uns 10 anos. \u00c9 arrepiante: est\u00e1 l\u00e1 tudo no sitio, a cadeira onde ele se matou, o rev\u00f3lver mesmo ao lado. Parece que ele saiu da sala por uns minutos e volta n\u00e3o tarda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189312603006427141"}], "id": "1189316647804440576", "in_reply_to_user_id": "968452875977461760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129086512132435968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189316551549374464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:02:16.000Z", "text": "@el_pais ?Como saben que el suicida era a quienes buscaban? \u00bfun chaleco explosivo y no se hundio el tunel? \u00bfcomo sobrevivio el perro si encontro al terrorista y este volo el chaleco?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189314467990921216"}], "id": "1189316551549374464", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867829172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189316441612398598"], "created_at": "2019-10-29T23:01:50.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189316441612398598", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545451217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189316417344155650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:01:44.000Z", "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}], "id": "1189316417344155650", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217037540"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189316223026257925"], "created_at": "2019-10-29T23:00:58.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189316223026257925", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4032875532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189316105510240257"], "created_at": "2019-10-29T23:00:30.000Z", "text": "Puede ser una bobada, y la verdad nunca tuve un pensamiento suicida; tal vez falt\u00f3 protocolo -ni idea-. Pero valoro que haya habido respuesta; me hace preguntarme muchas cosas... y me sent\u00ed menos sola.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189316103002099712"}], "id": "1189316105510240257", "in_reply_to_user_id": "31363847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "31363847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189316076808691717"], "created_at": "2019-10-29T23:00:23.000Z", "text": "RT @banguaovivo_ofc: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189315641007845377"}], "id": "1189316076808691717", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080584818474319872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189316045032566784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EfektoTv", "id": "122114793"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Mx_Diputados", "id": "498984649"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:00:16.000Z", "text": "@EfektoTv @lopezobrador_ @Mx_Diputados Suicida.\nO tiene una idea exagerada de su respaldo popular, o menosprecia la capacidad de reacci\u00f3n de sus enemigos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189293328787017729"}], "id": "1189316045032566784", "in_reply_to_user_id": "122114793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3805475653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvEqgN", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MXjSJmjhTh", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189315977957142529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXjSJmjhTh", "media_key": "3_1189195221688639489"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189315977957142529"], "created_at": "2019-10-29T23:00:00.000Z", "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvEqgN https://t.co/MXjSJmjhTh", "id": "1189315977957142529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367876565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315833765531649"], "created_at": "2019-10-29T22:59:25.000Z", "text": "RT @banguaovivo_ofc: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189315641007845377"}], "id": "1189315833765531649", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4470613109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7714, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315737363668997"], "created_at": "2019-10-29T22:59:02.000Z", "text": "RT @geeknfeminist: J\u00e1 passou um v\u00eddeo sobre a Warner, a sua hist\u00f3ria e tamb\u00e9m os seus maiores sucessos do cinema: Harry Potter, Aquaman e E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189304942592450560"}], "id": "1189315737363668997", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054869457808572418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "MOTOCICLISTA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos de Almeida"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pb289jruOl", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_ofc/status/1189315641007845377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pb289jruOl", "media_key": "3_1189315623563776000"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pb289jruOl", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_ofc/status/1189315641007845377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pb289jruOl", "media_key": "3_1189315630694096896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315641007845377"], "created_at": "2019-10-29T22:58:39.000Z", "text": "MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos de Almeida, de 41 anos. Identificada como respons\u00e1vel pela morte de Jonatan Lima da Silva, de 24 anos, ela estava foragida e se entregou na Cidade da Pol\u00edcia. https://t.co/pb289jruOl", "id": "1189315641007845377", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "744772489981607936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315549463023616"], "created_at": "2019-10-29T22:58:18.000Z", "text": "eu dei corda e ela se enforcou. agora ixxxquece, quero mais que se foda", "id": "1189315549463023616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138158501686104064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189315470899453953"], "created_at": "2019-10-29T22:57:59.000Z", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189315470899453953", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154630864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4267, "type": "Person", "normalized_text": "SECA"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.8569, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "SBTBrasil"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "lianeborgestv", "id": "132575856"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 138, "tag": "SBTBrasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315460606676993"], "created_at": "2019-10-29T22:57:56.000Z", "text": "MULHER QUE FUGIA DA LEI SECA SE ENTREGA NO RJ\nNa fuga, ela atropelou e matou um motoqueiro\nVeja na reportagem de @lianeborgestv #SBTBrasil", "id": "1189315460606676993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34839736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315453727989760"], "created_at": "2019-10-29T22:57:55.000Z", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189315453727989760", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434116521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189315450045423616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "candegagliardi_", "id": "3063905355"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:57:54.000Z", "text": "@candegagliardi_ Me tienen m\u00e1s suicida de lo normal, imag\u00ednate", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189307628008214531"}], "id": "1189315450045423616", "in_reply_to_user_id": "3063905355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047263381667958784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315436325806080"], "created_at": "2019-10-29T22:57:51.000Z", "text": "Daqui a pouco quero ver essa desequilibrada fazendo tweet dando pitaco quando idol se suicida como se ela tivesse super preocupada a valorizasse a vida de outras pessoas al\u00e9m das favs e a dela msma, espero q ela nunca tenha uma pessoa q ame q necessite de apoio do cvv um dia", "id": "1189315436325806080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "986980874762833920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.3831, "type": "Other", "normalized_text": "Satrapas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189315081072455680"], "created_at": "2019-10-29T22:56:26.000Z", "text": "@elcomercio_peru Satrapas, se sienten ofendidos, cuando han gozado toda su vida de los dineros mal habidos de suicida se tiene que ser bien CONCHUDOS.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189170773044404225"}], "id": "1189315081072455680", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945437271133736960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189315059308216320"], "created_at": "2019-10-29T22:56:21.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189315059308216320", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111776592408313857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315053717278721"], "created_at": "2019-10-29T22:56:19.000Z", "text": "Meu primo estava namorando com uma menina, fazia alguns anos j\u00e1, ele viu ela com outro e se suicidou tomando v\u00e1rios comprimidos de diazepam, m\u00e1s eu creio q n\u00e3o foi s\u00f3 por esse motivo, deve ser por diversos, e isso s\u00f3 foi mais um no meio disso !!!", "id": "1189315053717278721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "931128554359795713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189315007114305543"], "created_at": "2019-10-29T22:56:08.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189315007114305543", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40949229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Amanda"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189314861072867333"], "created_at": "2019-10-29T22:55:33.000Z", "text": "existem tr\u00eas poss\u00edveis Amanda \n1-doente mental que enlouqueceu esquizofrenia total\n2-pessoa normal com uma vida normal e chata \n3-se matou", "id": "1189314861072867333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326315167"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189314851161673728"], "created_at": "2019-10-29T22:55:31.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189314851161673728", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111776592408313857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189314631413751809"], "created_at": "2019-10-29T22:54:39.000Z", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189314631413751809", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178945380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/B405bfghFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rami_piu_smocci/status/1189314154924036097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B405bfghFQ", "media_key": "3_1189314150020849664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rami_piu_smocci", "id": "720995633168052224"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DiMartedi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189314620621840384"], "created_at": "2019-10-29T22:54:36.000Z", "text": "RT @rami_piu_smocci: #DiMartedi \nogni volta che Emiliano parla\nun ulivo si suicida https://t.co/B405bfghFQ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189314154924036097"}], "id": "1189314620621840384", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964977804"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189314373422145537"], "created_at": "2019-10-29T22:53:37.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189314373422145537", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898615908993609728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189314280954454019"], "created_at": "2019-10-29T22:53:15.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189314280954454019", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969394183009050624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/dpYYafR01R", "expanded_url": "https://t.co/dpYYafR01R", "display_url": "t.co/dpYYafR01R"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189314217561743360"], "created_at": "2019-10-29T22:53:00.000Z", "text": "Matou a pau! Mas eles tentam. Mas o Brasil tem BEM MENOS IDIOTAS que antes! Vai dar certo. Se trazer 10 bilhoes \u00e9 golpe ta \u00f3timo https://t.co/dpYYafR01R", "id": "1189314217561743360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982270416902242304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/B405bfghFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rami_piu_smocci/status/1189314154924036097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B405bfghFQ", "media_key": "3_1189314150020849664"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DiMartedi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189314154924036097"], "created_at": "2019-10-29T22:52:45.000Z", "text": "#DiMartedi \nogni volta che Emiliano parla\nun ulivo si suicida https://t.co/B405bfghFQ", "id": "1189314154924036097", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "720995633168052224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189314128046886912"], "created_at": "2019-10-29T22:52:39.000Z", "text": "@MijaelGLP El APRA no muere pero de que se suicida, eso s\u00ed, despu\u00e9s se hacen las v\u00edctimas, los perseguidos pero al menos con esas loncheras hambre no tienen.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "id": "1189314128046886912", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322162557"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189314063093895169"], "created_at": "2019-10-29T22:52:23.000Z", "text": "- pais autorit\u00e1rios \n-bullying na escola \n-universidade R$ 1.000 po m\u00eas \n-padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais \n-surtos de ansiedade \n-poucas horas de sono \n-alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria \n\nNOT\u00cdCIA \u201c A JUVENTUDE ATUAL TEM MAIS TEND\u00caNCIA SUIC\u00cdDA.\u201d \n\n-sociedade: \u00c9 O CELULAR.", "id": "1189314063093895169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1108500864191336452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189314037353459720"], "created_at": "2019-10-29T22:52:17.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "id": "1189314037353459720", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189313948111249410"], "created_at": "2019-10-29T22:51:56.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189313948111249410", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97604560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189313584830042117"], "created_at": "2019-10-29T22:50:29.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189313584830042117", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022593254775128065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189313493746536449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:50:07.000Z", "text": "@PeruNews @AccionDeAmparo La amante del cobarde panz\u00f3n suicida....caradura!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189310220754980864"}], "id": "1189313493746536449", "in_reply_to_user_id": "75684101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14073927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189313305300656130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kily1959", "id": "599975037"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:49:23.000Z", "text": "RT @kily1959: @MijaelGLP El APRA NUNCA muere..., pero se suicida \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/EWH5A7Uc7o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188987782179512323"}], "id": "1189313305300656130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454609156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189313290201190400"], "created_at": "2019-10-29T22:49:19.000Z", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189313290201190400", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969394183009050624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189313266666876928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rebelion_fiscal", "id": "860699370961981440"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:49:13.000Z", "text": "RT @Rebelion_fiscal: Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189271210426798081"}], "id": "1189313266666876928", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421455872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189313203752374272"], "created_at": "2019-10-29T22:48:58.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "id": "1189313203752374272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "157406553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Clara"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189313162706857985"], "created_at": "2019-10-29T22:48:49.000Z", "text": "Ana Clara me dando ex dos bgls de portugu\u00eas: eu tenho certeza que meu namorado n\u00e3o \u00e9 suicida ao ponto de ficar perto de piranhas.\n\nKKKKKKKKKKKKK s\u00f3 esse desabafo na explica\u00e7\u00e3o de port", "id": "1189313162706857985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048793058458968064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189313106691919872"], "created_at": "2019-10-29T22:48:35.000Z", "text": "Es un acto suicida tomarme un tinto con esta gastritis tan hpta? Lo es y lo har\u00e9 porque ante todo est\u00fapida.", "id": "1189313106691919872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "180217114"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1189312996230815746"], "created_at": "2019-10-29T22:48:09.000Z", "text": "ele se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189265902551867393"}], "id": "1189312996230815746", "in_reply_to_user_id": "321615308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "321615308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JUDITHBELANDRIA", "id": "93725949"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Janya75", "id": "241713467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189312649068068864"], "created_at": "2019-10-29T22:46:46.000Z", "text": "@JUDITHBELANDRIA @Janya75 Lo que nadie ha hecho menci\u00f3n es que el chulo del nieto del suicida cobarde de Allende, est\u00e1 o estaba en Venezuela, d\u00f3nde andar\u00e1s y haciendo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189312061836279808"}], "id": "1189312649068068864", "in_reply_to_user_id": "93725949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "792019802856497152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Aw4iOWZL37", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189312519451664384"], "created_at": "2019-10-29T22:46:15.000Z", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/Aw4iOWZL37 via @ActualidadRT", "id": "1189312519451664384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19129696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189312459225665538"], "created_at": "2019-10-29T22:46:01.000Z", "text": "Cara matou a ex companheira e vazou fotos \u00edntimas dela\nFoi encontrado morto pelo choque hoje\nPrincipal suspeita: suic\u00eddio\n\nS\u00f3 se for suic\u00eddio \u00e0 la vis a vis da netflix por\u00e9m olha minha cara de quem se importa tbm", "id": "1189312459225665538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264524615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189312269626302467"], "created_at": "2019-10-29T22:45:16.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189312269626302467", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110356763419783169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 46, "probability": 0.4893, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido del Gordo Suicida"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6747, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Se\u00f1oraK"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189312125421928450"], "created_at": "2019-10-29T22:44:41.000Z", "text": "@MijaelGLP Vas con el Partido del Gordo Suicida y que se ali\u00f3 con la #Se\u00f1oraK.\nTe gusta la mierda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188879746739986433"}], "id": "1189312125421928450", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718221269917949952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189312115133353984"], "created_at": "2019-10-29T22:44:39.000Z", "text": "a suicida em 6 semanas?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189312072116506624"}], "id": "1189312115133353984", "in_reply_to_user_id": "808156584316727296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808156584316727296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189312094115643396"], "created_at": "2019-10-29T22:44:34.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189312094115643396", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602327715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189312040428560384"], "created_at": "2019-10-29T22:44:21.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189312040428560384", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903279001464176640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189311806344445953"], "created_at": "2019-10-29T22:43:25.000Z", "text": "Presi\u00f3n alta con jugadores boludos es suicida. Perdimos 8 partidos y no aprendemos nada.", "id": "1189311806344445953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "342295331"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189311745552240643"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:43:11.000Z", "text": "RT @patricialucar: \u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777754464034817"}], "id": "1189311745552240643", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558000712"}, {"geo": {"place_id": "f64e85098baa5a74"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189311551490183169"], "created_at": "2019-10-29T22:42:24.000Z", "text": "pra quem duvidou estou mais um dia conseguindo o que eu real achei que n\u00e3o iria conseguir, me formo daqui alguns dias e logo come\u00e7o a minha vida acad\u00eamica eu nunca pensei se quer passar do meu primeiro ano do ensino m\u00e9dio, mas agora eu posso dizer a depress\u00e3o n\u00e3o me matou.", "id": "1189311551490183169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "710246230455148544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189311314377740289"], "created_at": "2019-10-29T22:41:28.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189311314377740289", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957950643"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189311244626468864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "skyworgana", "id": "1214738815614640129"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:41:11.000Z", "text": "RT @skyworgana: agora, cobrindo a \u00faltima parte da profecia, que fala que o passado e o futuro precisam se juntar pra trazer o equil\u00edbrio \u00e0\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188677113647370240"}], "id": "1189311244626468864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783907401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189311145133387780"], "created_at": "2019-10-29T22:40:47.000Z", "text": "No soy suicida, pero aveces las cosas se vuelven confusas", "id": "1189311145133387780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393559278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 121, "probability": 0.4753, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edso Perdido"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.7828, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/NvBwMVvmqO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4OB830AN1V/?igshid=e5b6amg8kej9", "display_url": "instagram.com/p/B4OB830AN1V/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "cdf4b26eaa0058f5", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.5, -20.6333]}}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189311143216631808"], "created_at": "2019-10-29T22:40:47.000Z", "text": "s\u00f3 me beija\ncala minha boca\nme leva desse lugar \nminha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina \ud83c\udf4a\ud83c\udf05 em Para\u00edso Perdido - Capit\u00f3lio, MG https://t.co/NvBwMVvmqO", "id": "1189311143216631808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68507290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189311097335173125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:40:36.000Z", "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "id": "1189311097335173125", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863951058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189311001541468161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jalozaro", "id": "308028969"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:40:13.000Z", "text": "@jalozaro Me parece absolutamente suicida para el chofer y \"asnosida\u201d para su fumigadora. Bestial.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189220509793312769"}], "id": "1189311001541468161", "in_reply_to_user_id": "308028969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1504811154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310968133832705"], "created_at": "2019-10-29T22:40:05.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189310968133832705", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109353606682214401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189310781097164803"], "created_at": "2019-10-29T22:39:21.000Z", "text": "Querendo saber porque o trem 0arou, ser\u00e1 que teve acidente ou algu\u00e9m se matou?", "id": "1189310781097164803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60680469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "adrilinfer", "id": "479590401"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "noeliair", "id": "436959526"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310745462366209"], "created_at": "2019-10-29T22:39:12.000Z", "text": "RT @adrilinfer: @noeliair Cada vez que miro el video me entran ganas de ense\u00f1arle la gente que se suicida por bullying etc a ver si se conc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189309999849398272"}], "id": "1189310745462366209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436959526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "john wick"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189310684057784320"], "created_at": "2019-10-29T22:38:58.000Z", "text": "n\u00e3o tirem sarro gente john wick matou um monte de gente com um l\u00e1pis\n\nSE ORGANIZA MARIANA", "id": "1189310684057784320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "762613229034037248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4717, "type": "Place", "normalized_text": "NAVA"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/GKiXFtrULd", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruNews/status/1189310220754980864", "display_url": "twitter.com/PeruNews/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "NAVA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310636435656704"], "created_at": "2019-10-29T22:38:46.000Z", "text": "#NAVA Y SUS HIJOS...DEBEN DARLE EL GUSTO A ESTOS DEUDOS DEL SUICIDA...Y DECIR TODA LA VERDAD DEMOSTRADA...PARA Q EN UNA LOS PONGA EN SU SITIO...ASI DE FACIL https://t.co/GKiXFtrULd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189310220754980864"}], "id": "1189310636435656704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310554688643075"], "created_at": "2019-10-29T22:38:27.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189310554688643075", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752334754293231616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189310523306926080"], "created_at": "2019-10-29T22:38:19.000Z", "text": "@UOLNoticias Faz parte da diplomacia e se trata de pessoa importante no contexto diplom\u00e1tico  e comercial a se feito com o Brasil. Se matou ou n\u00e3o n\u00e3o \u00e9 problema nosso. Queremos fazer parcerias com\u00e9rciais que tragam ben\u00e9ficios para n\u00f3s.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213399659565056"}], "id": "1189310523306926080", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174705659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310486468288514"], "created_at": "2019-10-29T22:38:10.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189310486468288514", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743308652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310364225359873"], "created_at": "2019-10-29T22:37:41.000Z", "text": "RT @todoxpatria2016: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188811354121134082"}], "id": "1189310364225359873", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802154065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310351004839936"], "created_at": "2019-10-29T22:37:38.000Z", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189310351004839936", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109353606682214401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310276744732674"], "created_at": "2019-10-29T22:37:20.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189310276744732674", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995811719283912704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310242645073920"], "created_at": "2019-10-29T22:37:12.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189310242645073920", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3079056306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310221522477058"], "created_at": "2019-10-29T22:37:07.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189310221522477058", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2210677407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/aJZ4rd6UPY", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310099132682241"], "created_at": "2019-10-29T22:36:38.000Z", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/aJZ4rd6UPY", "id": "1189310099132682241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154703165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310034385223682"], "created_at": "2019-10-29T22:36:23.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189310034385223682", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130219088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7901, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "noeliair", "id": "436959526"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309999849398272"], "created_at": "2019-10-29T22:36:14.000Z", "text": "@noeliair Cada vez que miro el video me entran ganas de ense\u00f1arle la gente que se suicida por bullying etc a ver si se conciencian de una puta vez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189309255075151873"}], "id": "1189309999849398272", "in_reply_to_user_id": "436959526", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479590401"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189309732475015180"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesZaky", "id": "1101974991216799746"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "eurallergico", "id": "1160335674224128000"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "reportrai3", "id": "271476597"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:35:11.000Z", "text": "@JamesZaky @eurallergico @reportrai3 Diciamo che \u00e8 un po' riduttivo. Chi finge di essere un profugo, finge di essere un naufrago, di essere moribondo, minore, aspirante suicida, per riuscire a farsi mantenere a sbafo, non \u00e8 solo un migrante.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189160357346074624"}], "id": "1189309732475015180", "in_reply_to_user_id": "1101974991216799746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389602655"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309732177227777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:35:11.000Z", "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "id": "1189309732177227777", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743119166"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189309715668443143"], "created_at": "2019-10-29T22:35:07.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 12 anos se enforcou no bairro ao lado de onde moro... 12 anos.. e o irm\u00e3o mais novo tentou salva-lo.. eu t\u00f4 em choque em ponto de n\u00e3o saber reagir..", "id": "1189309715668443143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921348080083103744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "leguleyadas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309671754076161"], "created_at": "2019-10-29T22:34:56.000Z", "text": "@peru21noticias @alvaroreyesq No aboga por su inocencia sino que recurre a leguleyadas, parece que sigue el ejemplo de su l\u00edder suicida... INCRE\u00cdBLE...!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213336484925440"}], "id": "1189309671754076161", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "735960042130792449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309661306118144"], "created_at": "2019-10-29T22:34:54.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189309661306118144", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854994294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309606641782784"], "created_at": "2019-10-29T22:34:41.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189309606641782784", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984574278661177344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/OdUGlK2Z6H", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/10/29/actualidad/1572380200_094339.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309278949171201"], "created_at": "2019-10-29T22:33:23.000Z", "text": "Ejemplo de doble rasero feminista: reci\u00e9n licenciado se suicida y titulan \"pol\u00e9mica por condenar a su novia\". Luego entras y ves que ella llevaba a\u00f1os caus\u00e1ndole \u201cabuso f\u00edsico, verbal y psicol\u00f3gico\u201d. Al rev\u00e9s nadie dudar\u00eda en llamarlo violencia de g\u00e9nero. https://t.co/OdUGlK2Z6H", "id": "1189309278949171201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147002974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309175903506432"], "created_at": "2019-10-29T22:32:58.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189309175903506432", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216157083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309026271662080"], "created_at": "2019-10-29T22:32:22.000Z", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189309026271662080", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108489467134992385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189308822701125635"], "created_at": "2019-10-29T22:31:34.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189308822701125635", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731910907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189308769693552646"], "created_at": "2019-10-29T22:31:21.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189308769693552646", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152584970814332930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189308757110673409"], "created_at": "2019-10-29T22:31:18.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189308757110673409", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997278900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.806, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "DDG Noticias"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/eEIehVyNdX", "expanded_url": "https://ift.tt/2WoOQrh", "display_url": "ift.tt/2WoOQrh"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3lROJX01F8", "expanded_url": "https://twitter.com/DedoDeGuerrero/status/1189308753704865792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lROJX01F8", "media_key": "3_1189308752454963200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189308753704865792"], "created_at": "2019-10-29T22:31:17.000Z", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - DDG Noticias https://t.co/eEIehVyNdX https://t.co/3lROJX01F8", "id": "1189308753704865792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140145101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189308717352869889"], "created_at": "2019-10-29T22:31:09.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189308717352869889", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873335253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marialuisatosta", "id": "111092452"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189308678316478465"], "created_at": "2019-10-29T22:30:59.000Z", "text": "RT @marialuisatosta: En Latinoam\u00e9rica un pa\u00eds puede prosperar mucho,  Venezuela fue primera potencia latinoamericana, o Chile lo era en est\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189304398368911362"}], "id": "1189308678316478465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344476067"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189308353626935296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "miowid53", "id": "796637487204536320"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:29:42.000Z", "text": "@miowid53 Altroch\u00e9! \nUn lussurioso scismatico, ubriacone e che tanto male ha fatto alla Chiesa! \nEd in pi\u00f9 \u00e8 morto pure suicida. \nCome giuda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189306162178674694"}], "id": "1189308353626935296", "in_reply_to_user_id": "796637487204536320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4147779167"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189308282801983488"], "created_at": "2019-10-29T22:29:25.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189308282801983488", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442415738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189308253785776128"], "created_at": "2019-10-29T22:29:18.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189308253785776128", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359619587"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189308064475860992"], "created_at": "2019-10-29T22:28:33.000Z", "text": "@gladerpetrovic no glader sto avvertendo un grande impulso suicida senza punto di ritorno", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189307858086748160"}], "id": "1189308064475860992", "in_reply_to_user_id": "3597063915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816274560639176705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gsimaxx", "id": "761953883585380352"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Ana43709", "id": "1095347947800330240"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189308015209566209"], "created_at": "2019-10-29T22:28:21.000Z", "text": "@gsimaxx @Ana43709 At\u00e9 quando faz imita a Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189303031201959936"}], "id": "1189308015209566209", "in_reply_to_user_id": "761953883585380352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815158536003059712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189307943520493570"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:28:04.000Z", "text": "@LulaOficial @alferdez Que linda carta, se fosse mandamentos voc\u00ea n\u00e3o seguiu nenhum, matou, roubou, corrompeu, e mentiu.\nEstava me esquecendo, m enganou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189288021767659522"}], "id": "1189307943520493570", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1306150099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189307829641011201"], "created_at": "2019-10-29T22:27:37.000Z", "text": "se eu sumir foi a sofia que me matou", "id": "1189307829641011201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767096870384570372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Gali Fayad"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5305, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8l3kE4Cale", "expanded_url": "https://www.lajornadadeoriente.com.mx/puebla/se-suicida-funcionario-que-falsifico-firma-de-gali-fayad-para-entregar-notaria/#.Xbi8ls-AhG4.twitter", "display_url": "lajornadadeoriente.com.mx/puebla/se-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lajornadadeoriente.com.mx/puebla/se-suicida-funcionario-que-falsifico-firma-de-gali-fayad-para-entregar-notaria/#.Xbi8ls-AhG4.twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189307582684504065"], "created_at": "2019-10-29T22:26:38.000Z", "text": "Se suicida funcionario que falsific\u00f3 firma de Gali Fayad para entregar notar\u00eda - Puebla - Pol\u00edtica https://t.co/8l3kE4Cale", "id": "1189307582684504065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246941916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189307554490437632"], "created_at": "2019-10-29T22:26:31.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189307554490437632", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78952241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189307433308577797"], "created_at": "2019-10-29T22:26:03.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189307433308577797", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822861600491184132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/BtVzgynJWj", "expanded_url": "http://bit.ly/linkdepressao", "display_url": "bit.ly/linkdepressao", "unwound_url": "https://outline.com/KbWu4U"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/FNQTcXhGVU", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4OAKfWHa_j/?igshid=m3yn2x840wm", "display_url": "instagram.com/p/B4OAKfWHa_j/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189307403424194561"], "created_at": "2019-10-29T22:25:55.000Z", "text": "Esta mat\u00e9ria \u00e9 bastante esclarecedora.\n[https://t.co/BtVzgynJWj]\nAlgu\u00e9m sabe informar sobre cl\u00ednicas* para interna\u00e7\u00e3o em casos de depress\u00e3o/idea\u00e7\u00e3o suicida aqui na regi\u00e3o Sul Fluminense e arredores?\n*Cl\u00ednicas m\u00e9dicas e\u2026 https://t.co/FNQTcXhGVU", "id": "1189307403424194561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648294478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/z62bmPbmFw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12653", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12653"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 155, "tag": "njpst"}, {"start": 157, "end": 162, "tag": "njpw"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1189307320452472833"], "created_at": "2019-10-29T22:25:36.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u5e74\u306e\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u6226\u306f\uff13WAY\u306b\u306a\u3089\u306a\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u306e\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u306f\uff13WAY\u306b\u306f\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\u9032\u51fa\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u306f\uff15\u30c1\u30fc\u30e0\u306e\u307f\u3002\n\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306e\u5168\uff18\u901a\u308a\u306e\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3092\u66f8\u304d\u51fa\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\nhttps://t.co/z62bmPbmFw\n\n#njpst  #njpw", "id": "1189307320452472833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189307214076481536"], "created_at": "2019-10-29T22:25:10.000Z", "text": "No hubo adi\u00f3s, ni palabras bonitas. Se fue dejando tras de s\u00ed solo el recuerdo de su aroma en el aire, el tacto h\u00famedo de sus labios en mi mejilla por culpa una l\u00e1grima suicida que quiso quedarse atr\u00e1s. Es lo \u00fanico que olvid\u00f3 en la hu\u00edda. Eso y devolverme el coraz\u00f3n. Se lo llev\u00f3", "id": "1189307214076481536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "968584812142440448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189307169008750598"], "created_at": "2019-10-29T22:25:00.000Z", "text": "Foda que ela \u00e9 t\u00e3o linda e eu sou s\u00f3 suicida\u00ae\ufe0f", "id": "1189307169008750598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "745038151358517248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.5144, "type": "Organization", "normalized_text": "X1"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6852, "type": "Organization", "normalized_text": "Unine"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7986, "type": "Organization", "normalized_text": "Uniq"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "New storm"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5748, "type": "Organization", "normalized_text": "unicorn"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/dHhczCRJYg", "expanded_url": "https://twitter.com/Binnieikigai/status/1189305981978710016", "display_url": "twitter.com/Binnieikigai/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189307073072390144"], "created_at": "2019-10-29T22:24:37.000Z", "text": "Se imaginar\u00edan a X1, Unine, Uniq y New storm en una misma categor\u00eda JAJAJAJJA dios menos mal que eso es demasiado imposible sino unicorn se suicida ahre https://t.co/dHhczCRJYg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189305981978710016"}], "id": "1189307073072390144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "390985833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "Miklos"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189306897884692480"], "created_at": "2019-10-29T22:23:55.000Z", "text": "@mlukacs Buen punto Miklos.\n\nEn cierto momento Mijael tuvo suficientes recursos y un ambiente m\u00e1s amigable para ayudar con un cambio para bien. \nHoy en d\u00eda no se si tendr\u00e1 alguna utilidad o si se va a quemar totalmente postulando al congreso. Francamente me parece suicida postular.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189306428730859520"}], "id": "1189306897884692480", "in_reply_to_user_id": "51164459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127591237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189306868960759810"], "created_at": "2019-10-29T22:23:48.000Z", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189306868960759810", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849415542763130880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189306835863592960"], "created_at": "2019-10-29T22:23:40.000Z", "text": "Venir a entrenar temprano con el calor que hace cuenta como acto suicida (?", "id": "1189306835863592960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571942023"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189306771950702592"], "created_at": "2019-10-29T22:23:25.000Z", "text": "@leonordcarvalho Se a outra doeu essa matou AHAHAHHAHA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189306539905048576"}], "id": "1189306771950702592", "in_reply_to_user_id": "4827467919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064144922259976193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189306320677158914"], "created_at": "2019-10-29T22:21:37.000Z", "text": "algu\u00e9m se suicidou no trilho e a cptm t\u00e1 parada", "id": "1189306320677158914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048754481461170176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189306294769012736"], "created_at": "2019-10-29T22:21:31.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189306294769012736", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988206282845904897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189306223423832066"], "created_at": "2019-10-29T22:21:14.000Z", "text": "\u00c9 mt f\u00e1cil \"salvar\" um suicida e depois seguir a sua vida. Eu n\u00e3o pedi por isso. E tamb\u00e9m n\u00e3o pedi salva\u00e7\u00e3o. Tudo q eu tenho pedido por muitos dias \u00e9 um colo. E tudo q recebo s\u00e3o palavras de como eu devo ou n\u00e3o agir. Eu t\u00f4 muito cansado. Com muita dor tbm. F\u00edsica e psicol\u00f3gica.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189306221767073794"}], "id": "1189306223423832066", "in_reply_to_user_id": "892825488154120193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892825488154120193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189306007207452673"], "created_at": "2019-10-29T22:20:23.000Z", "text": "O pseudocientificismo matou o significado da palavra \"fato\".  \n\nse uma pessoa diz que apenas est\u00e1 \"falando dos fatos\" em 9 de cada 10 casos: \n- ela n\u00e3o est\u00e1 falando nada com nada\n- ela t\u00e1 sendo preconceituosa pra caralho\n- mostr\u00e1-la dados e pesquisas cient\u00edficas n\u00e3o v\u00e3o adiantar", "id": "1189306007207452673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41474200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YI5cjH0vfl", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZOCott2lkXszp", "display_url": "tmblr.co/ZOCott2lkXszp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189305921572343812"], "created_at": "2019-10-29T22:20:02.000Z", "text": "\ud83d\udcf7 \u2018The Suicide Squad\u2019: John Cena y Joel Kinnaman comparten nueva foto. Una imagen detr\u00e1s de c\u00e1mara que nos hacen pensar en la qu\u00edmica que podr\u00edan tener ambos int\u00e9rpretes a cuadro. Despu\u00e9s de la mala recepci\u00f3n y a\u00f1ejamiento de Escuadr\u00f3n Suicida... https://t.co/YI5cjH0vfl", "id": "1189305921572343812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27879545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ealderet", "id": "27879545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189305824092532737"], "created_at": "2019-10-29T22:19:39.000Z", "text": "RT @ealderet: \ud83d\udcf7 Revelan fotos in\u00e9ditas de Margot Robbie en \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019. Las im\u00e1genes pertenecen al proceso de maquillaje por el que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189304101290631175"}], "id": "1189305824092532737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189305763665252359"], "created_at": "2019-10-29T22:19:24.000Z", "text": "Estoy en un momento de mi vida, en donde las relaciones son una misi\u00f3n suicida.", "id": "1189305763665252359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "834508455172005892"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189305552100298752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Iniakinialli", "id": "313194264"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:18:34.000Z", "text": "@Iniakinialli no s\u00e9 si eso de ahi abajo podria considerarse rabo. Lo que desde luego no se considera no mamario son las dos de arriba. Un joker al que no le ata el chaleco y se le cae el kebab de las 5am en el canalillo *se suicida por tweet hetero cis pat\u00e9tico-confuso(?)*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189304507810897921"}], "id": "1189305552100298752", "in_reply_to_user_id": "313194264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211126037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189305465404100609"], "created_at": "2019-10-29T22:18:13.000Z", "text": "pqp, eu chegando em casa uma ambul\u00e2ncia do lado da minha casa e eu sem entender nada fiquei at\u00e9 assustado, perguntei a meu coroa oq tinha acontecido e ele falou que a filha da vizinha tinha tentado se suicida, fiquei sem acreditar pois nunca tinha visto um caso t\u00e3o pr\u00f3ximo a mim.", "id": "1189305465404100609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154060101344530433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189305198231076865"], "created_at": "2019-10-29T22:17:10.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189305198231076865", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045051979544883200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7256, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "HBOMax"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "HBOMax"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189304942592450560"], "created_at": "2019-10-29T22:16:09.000Z", "text": "J\u00e1 passou um v\u00eddeo sobre a Warner, a sua hist\u00f3ria e tamb\u00e9m os seus maiores sucessos do cinema: Harry Potter, Aquaman e Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#HBOMax", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189304209478471681"}], "id": "1189304942592450560", "in_reply_to_user_id": "1104033365383135232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1104033365383135232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304758659702794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rebelion_fiscal", "id": "860699370961981440"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:15:25.000Z", "text": "RT @Rebelion_fiscal: Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189271210426798081"}], "id": "1189304758659702794", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119092408900378624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189304659980234752"], "created_at": "2019-10-29T22:15:01.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189304659980234752", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868507521954217984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304635691098112"], "created_at": "2019-10-29T22:14:56.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189304635691098112", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005495234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "ArmasPelaVida"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/8GJjaUMA61", "expanded_url": "https://twitter.com/Thanam99/status/1189304474411634688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8GJjaUMA61", "media_key": "3_1189304471102382080"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ArmasPelaVida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189304474411634688"], "created_at": "2019-10-29T22:14:17.000Z", "text": "#ArmasPelaVida\nO brasileiro n\u00e3o est\u00e1 preparado pra isso, hj eu vi um homem q matou o amigo por causa se um vidro pequeno de cacha\u00e7a q custou 2 reais! 2 REAIS MINHA GENTE! E AGORA QUEREM LEGALIZAR ARMA? VAI DAR MERDAAAAAAAAA\n\nNA VERDADE J\u00c1 DEU DESDE QUANDO ELEGERAM O BOZO! https://t.co/8GJjaUMA61", "id": "1189304474411634688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041380617127186438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "dandy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Giberita", "id": "2211772758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304457336676354"], "created_at": "2019-10-29T22:14:13.000Z", "text": "@Giberita Prefiero una trabajadora mal vestida y honesta, lo que a\u00fan est\u00e1 por verse, que a un dandy suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189243042181648385"}], "id": "1189304457336676354", "in_reply_to_user_id": "2211772758", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "85923599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.5562, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304398368911362"], "created_at": "2019-10-29T22:13:59.000Z", "text": "En Latinoam\u00e9rica un pa\u00eds puede prosperar mucho,  Venezuela fue primera potencia latinoamericana, o Chile lo era en estos tiempos, pero entonces el pa\u00eds se suicida. Somos auto destructivos. Otros pa\u00edses superaron el nazismo, el comunismo, pero aqu\u00ed no queremos triunfar sino morir.", "id": "1189304398368911362", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "111092452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "xrmvx", "id": "523826195"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189304383936315392"], "created_at": "2019-10-29T22:13:55.000Z", "text": "@xrmvx @Lets_Dex Desde a viagem pra China que surgem atritos. Se tivessem voado as panelas naquela \u00e9poca Bolsonaro seria o traidor. Ele simplesmente deu corda e geral se enforcou. Ele saiu mais forte.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189302807679119361"}], "id": "1189304383936315392", "in_reply_to_user_id": "523826195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046090113955102730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/WqrIShHZge", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZOCott2lkXKjs", "display_url": "tmblr.co/ZOCott2lkXKjs"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304101290631175"], "created_at": "2019-10-29T22:12:48.000Z", "text": "\ud83d\udcf7 Revelan fotos in\u00e9ditas de Margot Robbie en \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019. Las im\u00e1genes pertenecen al proceso de maquillaje por el que pasaron para encontrar la identidad de Harley Quinn. Margot Robbie ha demostrado ser una actriz extraordinaria, ya... https://t.co/WqrIShHZge", "id": "1189304101290631175", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27879545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304014959235072"], "created_at": "2019-10-29T22:12:28.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189304014959235072", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919279158013829120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189303634040967171"], "created_at": "2019-10-29T22:10:57.000Z", "text": "Agora \u00e9 s\u00e9rio esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim kkkkkkkk Jared \u00f3timo ator sem condi\u00e7\u00f5es mas seu coringa \u00e9 um lixo", "id": "1189303634040967171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510447783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189303469322190848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jcerodrigues", "id": "2717292405"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:10:17.000Z", "text": "@jcerodrigues @GeorgMarques Sempre flertou com a ditadura, achou que nao foi golpe militar, achou que matou pouco, extremamente imoral e anti\u00e9tico...e o pior...sempre foi assim e votaram sabendo. Com democracia n\u00e3o se brinca.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189302196162179072"}], "id": "1189303469322190848", "in_reply_to_user_id": "36716533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36716533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189303308583931904"], "created_at": "2019-10-29T22:09:39.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189303308583931904", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704458352869416960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189303276656910336"], "created_at": "2019-10-29T22:09:31.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189303276656910336", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993720203719606272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189303240480960512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TrovatoFacu", "id": "3371935840"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:09:23.000Z", "text": "@TrovatoFacu Ac\u00e1 no se suicida nadie!!! Que no tengo ganas de ir a ning\u00fan velorio y perder tiempo ahi!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189301490776793089"}], "id": "1189303240480960512", "in_reply_to_user_id": "3371935840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "557078317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189303226551750658"], "created_at": "2019-10-29T22:09:20.000Z", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189303226551750658", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995504843853836288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189303202463866881"], "created_at": "2019-10-29T22:09:14.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189303202463866881", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777517902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189303161481285635"], "created_at": "2019-10-29T22:09:04.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189303161481285635", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416070940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6466, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "dudu"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189303094997389313"], "created_at": "2019-10-29T22:08:48.000Z", "text": "Eduarda e a J\u00falia t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida aqui n\u00e9 ai como esse filme romantiza pracarai a Alerquina e o Coringa eu tava falando com a dudu como o relacionamento deles \u00e9 abusivo e o que ele j\u00e1 fez com ela a\u00ed a J\u00falia vai l\u00e1 e me solta \"mas ela ama ele\"", "id": "1189303094997389313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510447783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3413, "type": "Person", "normalized_text": "FL\u00c1VIO"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/zH1sOblnYI", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/noticia/aa-bronca-do-zacaa-sa-mentiras-assassinato-de-flavio-rodrigues-completa-um-mas-sem-que-se-saiba-ata-agora-quem-realmente-o-matou/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/noticia/a\u2026"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/LTvHwsIvoG", "expanded_url": "https://twitter.com/portalzacarias/status/1189302969075982336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LTvHwsIvoG", "media_key": "3_1189302957151526912"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 205, "tag": "PortaldoZacarias"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189302969075982336"], "created_at": "2019-10-29T22:08:18.000Z", "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\n\u2018A BRONCA DO ZACA\u2019: S\u00d3 MENTIRAS: ASSASSINATO DE FL\u00c1VIO RODRIGUES COMPLETA UM M\u00caS SEM QUE SE SAIBA AT\u00c9 AGORA QUEM REALMENTE O MATOU.\n\nhttps://t.co/zH1sOblnYI\n\n#PortaldoZacarias https://t.co/LTvHwsIvoG", "id": "1189302969075982336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149556842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189302966311890950"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "messalao", "id": "728618025398751233"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:08:18.000Z", "text": "@messalao Caralho minha m\u00e3e n\u00e3o se matou pra pagar meu cursinho pra eu n\u00e3o usar a blusa na hora da prova pq as pessoas se sentem intimidadas ( no caso quando eu fazia vestibular rsrs )", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189291651266686976"}], "id": "1189302966311890950", "in_reply_to_user_id": "728618025398751233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2275209680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189302795561787393"], "created_at": "2019-10-29T22:07:37.000Z", "text": "eu vi uma estat\u00edstica que dizia que a cada 40 segundos uma pessoa se suicida, \u00e9 desesperador se voc\u00ea parar pra pensar nisso, voc\u00ea t\u00e1 la tentando ajudar seu amigo depressivo e se ele demorar pra te responder, mano ....", "id": "1189302795561787393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "809804188947398656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189302543228243968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EricTamezNews", "id": "71021024"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 117, "tag": "AbriendoLaConversacion"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:06:37.000Z", "text": "RT @EricTamezNews: Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer.\n\n#AbriendoLaConversacion \n\nhttps://t.co/ypP56k\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189258132888928256"}], "id": "1189302543228243968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901979023902892032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189302499188060161"], "created_at": "2019-10-29T22:06:26.000Z", "text": "RT @MateoBarriosP: Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298344310562818"}], "id": "1189302499188060161", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809821575289573376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189302434319011841"], "created_at": "2019-10-29T22:06:11.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189302434319011841", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131089857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189302428325294081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:06:09.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE Al estilo del suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189238569145176074"}], "id": "1189302428325294081", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052041513520254976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189302371253473282"], "created_at": "2019-10-29T22:05:56.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189302371253473282", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038290440326467585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 153, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189301778921205768"], "created_at": "2019-10-29T22:03:34.000Z", "text": "Para mim, h\u00e1 uma n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o entre a ad\u00faltera e o suicida. Aquela que trai e aquele que se mata est\u00e3o fazendo um julgamento do mundo. \nNelson Rodrigues, em A MENINA SEM ESTRELAS.", "id": "1189301778921205768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54530405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189301733463351296"], "created_at": "2019-10-29T22:03:24.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189301733463351296", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131179646647754752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189301592559968256"], "created_at": "2019-10-29T22:02:50.000Z", "text": "@rodolfopereze Jajaj seguramente est\u00e1bamos bien \ud83d\ude00 gente que suicida por deudas , pensiones etc. Esto es el pelo de la cola a todo lo que se ven\u00eda generando ..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189199158332272640"}], "id": "1189301592559968256", "in_reply_to_user_id": "103059095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269029139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189301584855027713"], "created_at": "2019-10-29T22:02:48.000Z", "text": "o eletricista aqui de casa se matou hoje e a mam\u00e3e t\u00e1 contando pra deus e o mundo pqpqp", "id": "1189301584855027713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1240475107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189301350326325250"], "created_at": "2019-10-29T22:01:52.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189301350326325250", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359816956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189301318445424648"], "created_at": "2019-10-29T22:01:45.000Z", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "id": "1189301318445424648", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118597816253685761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189301235100323840"], "created_at": "2019-10-29T22:01:25.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189301235100323840", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150115864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189301192628809729"], "created_at": "2019-10-29T22:01:15.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "id": "1189301192628809729", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949125769501982720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189301161121275905"], "created_at": "2019-10-29T22:01:07.000Z", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189301161121275905", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897815301877837826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189301130234384386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:01:00.000Z", "text": "RT @CivismoCaracas: Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189219109612982272"}], "id": "1189301130234384386", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64258284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189301030367969285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:00:36.000Z", "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "id": "1189301030367969285", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792928827446005760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189300949317292035"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rebelion_fiscal", "id": "860699370961981440"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:00:17.000Z", "text": "RT @Rebelion_fiscal: Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189271210426798081"}], "id": "1189300949317292035", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344524055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.8783, "type": "Place", "normalized_text": "Aokigahara"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ELzSI2Gn1S", "expanded_url": "https://losojosdecuervo.wordpress.com/2018/09/13/el-bosque-suicida/", "display_url": "losojosdecuervo.wordpress.com/2018/09/13/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://losojosdecuervo.com/2018/09/13/el-bosque-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189300880077705217"], "created_at": "2019-10-29T22:00:00.000Z", "text": "El el bosque Aokigahara, es conocido como el bosque suicida, pues cientos de personas se han quitado la vida en ese lugar.\n\nConoce m\u00e1s.\n\nhttps://t.co/ELzSI2Gn1S", "id": "1189300880077705217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824708178822762497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvEqgN", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FG8ccLyWPh", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189300878534004736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FG8ccLyWPh", "media_key": "3_1189195156928565248"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189300878534004736"], "created_at": "2019-10-29T22:00:00.000Z", "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvEqgN https://t.co/FG8ccLyWPh", "id": "1189300878534004736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367876565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189300851627704320"], "created_at": "2019-10-29T21:59:53.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189300851627704320", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4074648740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TatoRodrigues_", "id": "86638536"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189300847047516160"], "created_at": "2019-10-29T21:59:52.000Z", "text": "RT @TatoRodrigues_: \u00c9 muito bom viver na gera\u00e7\u00e3o de Lionel Messi. Ser\u00e1 que vai ter algu\u00e9m melhor? 5x1 @FCBarcelona e ele acaba de fazer o '\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189299639402586119"}], "id": "1189300847047516160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078787392444788738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/2cVnIsRXMR", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1189252366194958337", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189300798695624706"], "created_at": "2019-10-29T21:59:41.000Z", "text": "Esse \u00e9 o verdadeiro suicida com sorte https://t.co/2cVnIsRXMR", "id": "1189300798695624706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931188333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189300462958338054"], "created_at": "2019-10-29T21:58:21.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189300462958338054", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010006808851828737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189300345689780225"], "created_at": "2019-10-29T21:57:53.000Z", "text": "RT @MateoBarriosP: Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298344310562818"}], "id": "1189300345689780225", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3958260592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TatoRodrigues_", "id": "86638536"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189300212575154176"], "created_at": "2019-10-29T21:57:21.000Z", "text": "RT @TatoRodrigues_: \u00c9 muito bom viver na gera\u00e7\u00e3o de Lionel Messi. Ser\u00e1 que vai ter algu\u00e9m melhor? 5x1 @FCBarcelona e ele acaba de fazer o '\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189299639402586119"}], "id": "1189300212575154176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175915337767895041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189300045230817280"], "created_at": "2019-10-29T21:56:41.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189300045230817280", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821914571782946816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189299986787385349"], "created_at": "2019-10-29T21:56:27.000Z", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189299986787385349", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730251985430130690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TatoRodrigues_", "id": "86638536"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189299886413570050"], "created_at": "2019-10-29T21:56:03.000Z", "text": "RT @TatoRodrigues_: \u00c9 muito bom viver na gera\u00e7\u00e3o de Lionel Messi. Ser\u00e1 que vai ter algu\u00e9m melhor? 5x1 @FCBarcelona e ele acaba de fazer o '\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189299639402586119"}], "id": "1189299886413570050", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079343990665822208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189299771653144576"], "created_at": "2019-10-29T21:55:36.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189299771653144576", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398779060"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4746, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189299760714469376"], "created_at": "2019-10-29T21:55:33.000Z", "text": "Chico se suicida por la facultad", "id": "1189299760714469376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "3656495955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Bev"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.6405, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itxshazam", "id": "981010309312892928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189299644586774529"], "created_at": "2019-10-29T21:55:06.000Z", "text": "@itxshazam No primeiro filme: As trocas de olhares, na cena que po Richie fala que o Bill beijou a Bev, numa pe\u00e7a.\nNo segundo filme: As rea\u00e7\u00f5es do Bill, ao descobrir que o Stan se suicidou, e ao ler a carta dele. \nAlgo me diz que Bill gostava do Stan, e era reciproco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189298461830725635"}], "id": "1189299644586774529", "in_reply_to_user_id": "981010309312892928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1182008018776535046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Messi"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "GOAT"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 94, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 276, "tag": "GOAT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189299639402586119"], "created_at": "2019-10-29T21:55:04.000Z", "text": "\u00c9 muito bom viver na gera\u00e7\u00e3o de Lionel Messi. Ser\u00e1 que vai ter algu\u00e9m melhor? 5x1 @FCBarcelona e ele acaba de fazer o 'simples', como se fosse f\u00e1cil. Matou a bola na coxa, j\u00e1 girando para marcar. Logo depois, passe milim\u00e9trico para Su\u00e1rez. Dois gols e duas assist\u00eancias! #GOAT", "id": "1189299639402586119", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "86638536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189299516022886402"], "created_at": "2019-10-29T21:54:35.000Z", "text": "a mul\u00e9 que matou o motociclista, se entregou...", "id": "1189299516022886402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "68168272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189299476944605184"], "created_at": "2019-10-29T21:54:26.000Z", "text": "RT @MateoBarriosP: Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298344310562818"}], "id": "1189299476944605184", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402849633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4199, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/X21yXR5Kt1", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk#.Xbi08eTYBVU.twitter", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189299351765553155"], "created_at": "2019-10-29T21:53:56.000Z", "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n https://t.co/X21yXR5Kt1", "id": "1189299351765553155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790626179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 66, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189299237772812289"], "created_at": "2019-10-29T21:53:29.000Z", "text": "Mano... Em que mundo eu estava que n\u00e3o sabia que Chester Bennington, vocalista do Linkin Park morreu... Melhor, se matou?!?!??\ud83d\udc40 \u2014 se sentindo chocado", "id": "1189299237772812289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82411432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189299219120709632"], "created_at": "2019-10-29T21:53:24.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "id": "1189299219120709632", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073350781280112641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189299125679992832"], "created_at": "2019-10-29T21:53:02.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189299125679992832", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055131263"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/DfD5KS5Z25", "expanded_url": "https://twitter.com/it_meirl_bot/status/1189294554714968064", "display_url": "twitter.com/it_meirl_bot/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189299101394976769"], "created_at": "2019-10-29T21:52:56.000Z", "text": "literalmente eu c esses meme de q ele n\u00e3o se matou https://t.co/DfD5KS5Z25", "id": "1189299101394976769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882413881758535681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.8268, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7AgfbeJn6C", "expanded_url": "https://twitter.com/RWinchester23/status/1189299036538445825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7AgfbeJn6C", "media_key": "16_1189299023842291712"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cariocaxboxone", "id": "1102327423033593856"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "DarthFulgore", "id": "767421010102607872"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189299036538445825"], "created_at": "2019-10-29T21:52:41.000Z", "text": "@Cariocaxboxone @DarthFulgore @AlAvanzi Vejo vc defender a DC que vc os maravilhoso  lanterna verde, esquadr\u00e3o suicida...ahhh como pude esquecer Shazam! Kkkkk \u00e9 se abrace com Joker pois o fracasso dos pr\u00f3ximos vir\u00e1 afinal \u00e9 DC!!! https://t.co/7AgfbeJn6C", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189297953833398277"}], "id": "1189299036538445825", "in_reply_to_user_id": "1102327423033593856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2650204318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189299029135499265"], "created_at": "2019-10-29T21:52:39.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189299029135499265", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633891945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189299019924803584"], "created_at": "2019-10-29T21:52:37.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189299019924803584", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381826054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/A9MbBiR42w", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298984193527808"], "created_at": "2019-10-29T21:52:28.000Z", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/A9MbBiR42w v\u00eda @revistaproceso", "id": "1189298984193527808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377142407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4188, "type": "Place", "normalized_text": "Cuneo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CaroSaralegui", "id": "627547782"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298955974332416"], "created_at": "2019-10-29T21:52:21.000Z", "text": "@CaroSaralegui @flandivar Pero que bien nos vendr\u00eda un diputado m\u00e1s !!!! \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05 creo que Cuneo se suicida por haber insistido con el recuento !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189270072587620352"}], "id": "1189298955974332416", "in_reply_to_user_id": "627547782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547180928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189298894586425345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-10-29T21:52:07.000Z", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1189298894586425345", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277725542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6654, "type": "Place", "normalized_text": "N\u00e1poles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lara_ncm", "id": "1000033508465790976"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189298721286172673"], "created_at": "2019-10-29T21:51:25.000Z", "text": "@Lara_ncm J\u00e1 sabes algumas cenas \nTipo o pai do Carlos suicida se por causa da m\u00e3e do Carlos que o trocou por um princepe de N\u00e1poles :)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189298159035604997"}], "id": "1189298721286172673", "in_reply_to_user_id": "1000033508465790976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051219424815005696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "MOTOCICLISTA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos de Almeida"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vEcY4T8CqV", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1189298667796213762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEcY4T8CqV", "media_key": "3_1189298655049728000"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vEcY4T8CqV", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1189298667796213762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEcY4T8CqV", "media_key": "3_1189298661072736256"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189298667796213762"], "created_at": "2019-10-29T21:51:13.000Z", "text": "MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos de Almeida, de 41 anos. Identificada como respons\u00e1vel pela morte de Jonatan Lima da Silva, de 24 anos, ela estava foragida e se entregou na Cidade da Pol\u00edcia. https://t.co/vEcY4T8CqV", "id": "1189298667796213762", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 175, "quote_count": 20}, "author_id": "3229420803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298530835456001"], "created_at": "2019-10-29T21:50:40.000Z", "text": "RT @MateoBarriosP: Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298344310562818"}], "id": "1189298530835456001", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047326251038507008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298400409337856"], "created_at": "2019-10-29T21:50:09.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189298400409337856", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1945812278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5723, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298344310562818"], "created_at": "2019-10-29T21:49:56.000Z", "text": "Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "id": "1189298344310562818", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3669121517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189298273334497280"], "created_at": "2019-10-29T21:49:39.000Z", "text": "Tem coisas que a gente fica sem palavras, uma crian\u00e7a cara, como que uma crian\u00e7a suicida velho que q ta acontecendo", "id": "1189298273334497280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837380102862307329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298241621372928"], "created_at": "2019-10-29T21:49:31.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189298241621372928", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586236971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/oKH3CCY4Cq", "expanded_url": "https://twitter.com/ilconterosso1/status/1189260477907587072", "display_url": "twitter.com/ilconterosso1/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189298239272574977"], "created_at": "2019-10-29T21:49:30.000Z", "text": "Vabbe bersani riuscirebbe a far sembrare socialista pure cottarelli non infierire sulle persone con un evidente stato di demenza da traditori del popolo che si fingono scemi in stato  avanzato aggravata dalla volontariet\u00e0 suicida https://t.co/oKH3CCY4Cq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189260477907587072"}], "id": "1189298239272574977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740875018616328192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298184541085699"], "created_at": "2019-10-29T21:49:17.000Z", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189298184541085699", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270718426"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189298042480087040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-10-29T21:48:44.000Z", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1189298042480087040", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902316150201229313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298012390133761"], "created_at": "2019-10-29T21:48:36.000Z", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189298012390133761", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106678863"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "JOULES", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 695, "tweet_count": 121200, "listed_count": 4}, "username": "paullajalesr", "id": "1705674986"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Robert Parga", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 168, "tweet_count": 14839, "listed_count": 7}, "username": "robertparga", "id": "130913679"}, {"verified": false, "name": "CriptoTendencia", "public_metrics": {"followers_count": 48651, "following_count": 96, "tweet_count": 19574, "listed_count": 583}, "username": "CriptoTendencia", "id": "859792305045241858"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil", "verified": false, "name": "l\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 369, "tweet_count": 6907, "listed_count": 0}, "username": "liv_brandenburg", "id": "1051911055419555840"}, {"location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "verified": false, "name": "Samira", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 343, "tweet_count": 54260, "listed_count": 23}, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "Adriana Rodrigues\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 224, "tweet_count": 6231, "listed_count": 1}, "username": "Dida24314931", "id": "975126075201159169"}, {"location": "Cali, Colombia.", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Sep\u00falveda", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 17, "tweet_count": 4014, "listed_count": 2}, "username": "PageWebAMS", "id": "2218279290"}, {"location": "Salvador/BA", "verified": false, "name": "Diego de Assis", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1584, "tweet_count": 133084, "listed_count": 17}, "username": "d_assiis", "id": "126471168"}, {"verified": false, "name": "BolsoThanos", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 150, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "username": "Globo_Maldita", "id": "1188526604831641601"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Eduardo Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 195, "tweet_count": 26742, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo71173006", "id": "943533725845000192"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "anittinha", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 339, "tweet_count": 13764, "listed_count": 0}, "username": "maranhao2x", "id": "3331735551"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brava gente, brasileira!", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 3906, "tweet_count": 112778, "listed_count": 4}, "username": "S_Alves08", "id": "136488978"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Luis \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1006, "tweet_count": 6490, "listed_count": 1}, "username": "lbl_1980", "id": "42804312"}, {"verified": false, "name": "Qi' \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 93, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}, "username": "KeilaRa20697452", "id": "1126984089196802048"}, {"verified": false, "name": "@alvaros14483799", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 4157, "tweet_count": 142438, "listed_count": 2}, "username": "alvaros68051598", "id": "976651233221017601"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Dr. Aar\u00f3n Fuentes \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 54843, "following_count": 17804, "tweet_count": 190175, "listed_count": 68}, "username": "MD_H0_DrAaronFC", "id": "114120864"}, {"verified": false, "name": "dona chuu", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 860, "tweet_count": 17828, "listed_count": 0}, "username": "cindzik4", "id": "1662519655"}, {"verified": false, "name": "Oti\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 89, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "username": "GalvaoJudson", "id": "1180142824114786304"}, {"verified": false, "name": "Palha\u00e7o Assassino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 343, "tweet_count": 126223, "listed_count": 0}, "username": "PAssassino", "id": "560023361"}, {"verified": false, "name": "Noturno", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 493, "tweet_count": 16269, "listed_count": 5}, "username": "rgms87", "id": "3293862881"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Tu Noticia PR", "public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}, "username": "TuNoticiaPR", "id": "2257825603"}, {"location": "Cdmx", "verified": false, "name": "Sandy Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 3053, "tweet_count": 27331, "listed_count": 4}, "username": "SandyBa23975321", "id": "957792355955892225"}, {"location": "pelican town", "verified": false, "name": "\u00e9 rica s\u00f3 no nome", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 220, "tweet_count": 13743, "listed_count": 0}, "username": "eribs_s", "id": "837079002187718658"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Angelo F. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 4487, "tweet_count": 54159, "listed_count": 0}, "username": "AngeloGout", "id": "1047621770528935936"}, {"location": "Florencio Varela", "verified": false, "name": "Laika", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 228, "tweet_count": 12244, "listed_count": 0}, "username": "astronautalaika", "id": "1054390548524605440"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Sheila Pontes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2453, "tweet_count": 39280, "listed_count": 9}, "username": "sheilafpontes", "id": "717293518637686784"}, {"location": "Bahia", "verified": false, "name": "Kara resist\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1705, "tweet_count": 88076, "listed_count": 5}, "username": "karapositiva", "id": "3664974377"}, {"location": "3\u00ba casa antes del palo e mango", "verified": false, "name": "Luis Diego", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 389, "tweet_count": 59153, "listed_count": 9}, "username": "imLuisDiego", "id": "134736169"}, {"location": "New York, NY", "verified": false, "name": "\u039bZ\u039b\u03a3\u1102 \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 864, "tweet_count": 101223, "listed_count": 24}, "username": "Azael18A", "id": "353941519"}, {"verified": false, "name": "Professionaltwitt", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1014, "tweet_count": 28437, "listed_count": 2}, "username": "supertavo2001mx", "id": "2742592345"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ABOGADO\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1158, "tweet_count": 2548, "listed_count": 1}, "username": "mtro_rosales", "id": "908787479628587008"}, {"location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Angel C.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Shura Kronos", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 910, "tweet_count": 10529, "listed_count": 3}, "username": "ShuraKronos", "id": "110896852"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Oro Noticias Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 37529, "following_count": 1932, "tweet_count": 184801, "listed_count": 181}, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "BICAMPE\u00c3O e HEPTACAMPEAO", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 504, "tweet_count": 21979, "listed_count": 0}, "username": "babygirl2001b", "id": "1033065310717394946"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udd74.", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 92, "tweet_count": 7787, "listed_count": 0}, "username": "edjnam", "id": "3207725920"}, {"location": "Villahermosa ", "verified": false, "name": "The White Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2161, "tweet_count": 10333, "listed_count": 2}, "username": "Chelosubiaur", "id": "189372583"}, {"location": "USA", "verified": false, "name": "karla Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 4728, "tweet_count": 47027, "listed_count": 4}, "username": "marcelak77", "id": "1161951696"}, {"location": "CAMELOT Arturo y Ginebra Bols", "verified": false, "name": "Paulizepam", "public_metrics": {"followers_count": 14575, "following_count": 7244, "tweet_count": 349391, "listed_count": 68}, "username": "naHadaDeNada", "id": "45541470"}, {"location": "(podcast en Spotify) ", "verified": false, "name": "Mondiola", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}, {"verified": false, "name": "Maricela Chavez Ch", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1000, "tweet_count": 127882, "listed_count": 2}, "username": "Maricel85410606", "id": "848097188039335936"}, {"location": "Quito - Ecuador", "verified": false, "name": "Michele Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1453, "tweet_count": 109723, "listed_count": 8}, "username": "Mi_polaw", "id": "979605696"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Daniel H\u00e9ctor P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 819, "tweet_count": 10430, "listed_count": 1}, "username": "OrculoArgentin1", "id": "1095089080793206784"}, {"location": "Marte ", "verified": false, "name": "ALE M \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 4292, "tweet_count": 233205, "listed_count": 12}, "username": "alejandramacri", "id": "385111383"}, {"location": "Hernandarias, Paraguay", "verified": false, "name": "raque", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 2045, "tweet_count": 34826, "listed_count": 4}, "username": "RaqueEstig", "id": "529422521"}, {"location": "Hernandarias, Paraguay", "verified": false, "name": "Perli", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 438, "tweet_count": 24414, "listed_count": 1}, "username": "dalimarilla", "id": "3293699479"}, {"verified": false, "name": "~Maju \u264d\ufe0e\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 63, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "username": "Jujuds_", "id": "393276927"}, {"location": "Lagarto, Brasil", "verified": false, "name": "beyfic #RENAISSANCE", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 463, "tweet_count": 54382, "listed_count": 1}, "username": "lucstdc", "id": "821804652144553986"}, {"location": "Tabasco-Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Porfirio V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 299, "tweet_count": 17699, "listed_count": 0}, "username": "PorfirioVazco", "id": "2460013108"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 150, "tweet_count": 58137, "listed_count": 0}, "username": "_rmarcelo", "id": "715371633284935680"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Iran Orta", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 853, "tweet_count": 17123, "listed_count": 1}, "username": "OrtaIran", "id": "1013616725856698368"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Proceso", "public_metrics": {"followers_count": 5275173, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}, "username": "proceso", "id": "41156599"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Enrique Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 674, "tweet_count": 24910, "listed_count": 2}, "username": "enriqueCastelo1", "id": "2579520253"}, {"location": "Los \u00c1ngeles, CA", "verified": false, "name": "Jorge S (YAKO)", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"location": "Nueva Santa Anita, Iztacalco", "verified": false, "name": "Pablitoreyes6", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1107, "tweet_count": 17915, "listed_count": 3}, "username": "Pablitoreyes10", "id": "925883611345285123"}, {"verified": false, "name": "l\u00e1 em casa todo mundo \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 555, "tweet_count": 81938, "listed_count": 28}, "username": "meninoluc", "id": "341691293"}, {"verified": false, "name": "Desativado", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1685, "tweet_count": 35040, "listed_count": 20}, "username": "__vitu", "id": "45049928"}, {"location": "Maturin-Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd S\u00faper DR-10 \ud83c\udf10 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2854, "tweet_count": 27073, "listed_count": 7}, "username": "ClickPoker", "id": "128045582"}, {"verified": false, "name": "Maquinas Empacadoras", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}, "username": "MaquinasEmpac", "id": "838726119226368000"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Sra Publiciot\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 154, "tweet_count": 22324, "listed_count": 0}, "username": "mi_perdi", "id": "3142311857"}, {"location": "Recife/ Caruaru Brasil", "verified": false, "name": "Wagner \u2764\ufe0f\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1388, "tweet_count": 20190, "listed_count": 0}, "username": "WagnerOmenna", "id": "84204789"}, {"verified": false, "name": "L\u00f8.", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2207, "tweet_count": 90875, "listed_count": 94}, "username": "crvglore_", "id": "141761824"}, {"verified": false, "name": "Rockero", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 68, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "username": "Rockero65830506", "id": "1167192756957188096"}, {"location": "\ud83c\udfb0", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 2699, "tweet_count": 62415, "listed_count": 2}, "username": "pxbecc", "id": "713587031604076544"}, {"location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Padre Miguel News", "public_metrics": {"followers_count": 42407, "following_count": 69, "tweet_count": 18313, "listed_count": 29}, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}, {"verified": false, "name": "Emegas", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 112, "tweet_count": 30968, "listed_count": 1}, "username": "emegas", "id": "46821874"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Juscelino \u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 268, "tweet_count": 51126, "listed_count": 2}, "username": "Curitibaninhx", "id": "1450172564"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Lerim", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 176, "tweet_count": 1456, "listed_count": 1}, "username": "lerim_leris", "id": "74196594"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Victor Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 27730, "following_count": 1286, "tweet_count": 6980, "listed_count": 166}, "username": "VictorFerreira", "id": "132253845"}, {"location": "ES- Brasil", "verified": false, "name": "virje a q bate maionese", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 502, "tweet_count": 46213, "listed_count": 3}, "username": "virjezinha", "id": "172935648"}, {"location": "arequipa, Peru", "verified": false, "name": "miguel gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 284, "tweet_count": 21107, "listed_count": 1}, "username": "medmariomiguel", "id": "270387894"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"verified": false, "name": "Renato R.", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "username": "RenatoR68703298", "id": "990790455813132288"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "ninguem", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 22, "tweet_count": 35509, "listed_count": 1}, "username": "Rebeca_aq", "id": "2772167560"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Pedro Mig\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 771, "tweet_count": 266435, "listed_count": 56}, "username": "pedromigao", "id": "85700196"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "VIC BEN", "public_metrics": {"followers_count": 8781, "following_count": 9606, "tweet_count": 115331, "listed_count": 22}, "username": "LURVICT", "id": "238340150"}, {"verified": false, "name": "Ruy Girard", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1474, "tweet_count": 86632, "listed_count": 0}, "username": "rhgirard", "id": "43824858"}, {"verified": false, "name": "Laura \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f (Coraz\u00f3n de Leon \ud83d\ude0d)", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 2333, "tweet_count": 41759, "listed_count": 10}, "username": "R3sili3nte", "id": "993434551669153792"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "vaniajanones22", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 108, "tweet_count": 2207, "listed_count": 0}, "username": "VANIAjanones22", "id": "1041133279963836416"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Jornal Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 6507209, "following_count": 45, "tweet_count": 31130, "listed_count": 4128}, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9der Gil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 102, "tweet_count": 5309, "listed_count": 1}, "username": "Edder_Gill", "id": "103806332"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Felipe Della Corte - \"Bizu\" #Espiral", "public_metrics": {"followers_count": 11579, "following_count": 979, "tweet_count": 33805, "listed_count": 26}, "username": "CtrlAltDella", "id": "39525051"}, {"verified": false, "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 7495, "following_count": 6664, "tweet_count": 225321, "listed_count": 0}, "username": "ALASDELALMARB", "id": "120447720"}, {"verified": false, "name": "aeleaene", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 579, "tweet_count": 12714, "listed_count": 0}, "username": "whatsaboytod0", "id": "249818365"}, {"verified": false, "name": "ge\u00f3rgia", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 230, "tweet_count": 23428, "listed_count": 0}, "username": "prediopaula", "id": "2227086211"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "luiz henrique", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1153, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "username": "glorioso76", "id": "135529807"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "Jaque Venturini \ud83d\udea9\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 25401, "following_count": 24089, "tweet_count": 127069, "listed_count": 20}, "username": "JaqueVenturini1", "id": "1514929962"}, {"location": "MX", "verified": false, "name": "demeter", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1046, "tweet_count": 85696, "listed_count": 2}, "username": "demetri23942264", "id": "1138078724430147587"}, {"location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "verified": false, "name": "Giber Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 4043, "tweet_count": 6258, "listed_count": 0}, "username": "GiberFonseca", "id": "421198675"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "verified": true, "name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 819065, "following_count": 1472, "tweet_count": 442911, "listed_count": 3406}, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"verified": false, "name": "Susano. orgas", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 762, "tweet_count": 37284, "listed_count": 2}, "username": "orgas2090", "id": "881451078"}, {"location": "Vila Kennedy, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "C'est la vie", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 361, "tweet_count": 34038, "listed_count": 0}, "username": "Thamyress_crf", "id": "753816366730190848"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Viriato\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 123, "tweet_count": 17894, "listed_count": 0}, "username": "v_viriato", "id": "1139965247438106625"}, {"location": "Caracas, donde todo es posible", "verified": false, "name": "la pelea es peleando", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 146, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}, "username": "oswaldorjc", "id": "214494774"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Er\u00e9ndira G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 26051, "following_count": 260, "tweet_count": 65240, "listed_count": 97}, "username": "Cuaimadeverdad", "id": "2343898555"}, {"location": "cecilia_73", "verified": false, "name": "martha", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 8, "tweet_count": 8419, "listed_count": 2}, "username": "marceci_73", "id": "895365595"}, {"location": "\u22ac (92/90) ", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 377, "tweet_count": 47056, "listed_count": 0}, "username": "yuujixiao", "id": "1062748740136636419"}, {"location": "\ud83d\udcd6: finale", "verified": false, "name": "luisa", "public_metrics": {"followers_count": 8501, "following_count": 832, "tweet_count": 64088, "listed_count": 92}, "username": "shawnroyal", "id": "3764902461"}, {"location": "Cordoba", "verified": false, "name": "agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 182, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "username": "agusromeroguzz", "id": "1021540583968526336"}, {"verified": false, "name": "XLR8", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 320, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Joaquin Zola", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 697, "tweet_count": 42143, "listed_count": 1}, "username": "zolanahinn", "id": "4740518593"}, {"verified": false, "name": "Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 356, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}, "username": "luuvillalba_", "id": "1549566290"}, {"location": "df", "verified": false, "name": "carlos moreno", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 2202, "tweet_count": 34358, "listed_count": 2}, "username": "camo63", "id": "117460244"}, {"location": "ciudad de mexico", "verified": false, "name": "benhur", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 178, "tweet_count": 84367, "listed_count": 9}, "username": "yuumtsil", "id": "138244132"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Bruno Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 278, "tweet_count": 19550, "listed_count": 5}, "username": "_brunomenezes", "id": "67673761"}, {"location": "louies", "verified": false, "name": "RAFA | VAI VER O HARRY | Au!Larry no FIX", "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 643, "tweet_count": 160954, "listed_count": 66}, "username": "itimalialouis", "id": "703925119685664769"}, {"location": "Ele/Dele - Elu/Delu - Ela/Dela", "verified": false, "name": "Elay", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 2229, "tweet_count": 62548, "listed_count": 17}, "username": "zb1tch", "id": "2832581320"}, {"location": "Santa maria de punilla ", "verified": false, "name": "Majo\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1576, "tweet_count": 31603, "listed_count": 1}, "username": "GomezMajog", "id": "1578825073"}, {"location": "#LaPlata", "verified": false, "name": "Raylan Givens v2.5:\ud83e\udd8d\ud83e\udd8542,38%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#MM2023\ud83d\udc9b\ud83d\udc15\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 6528, "following_count": 7107, "tweet_count": 31901, "listed_count": 7}, "username": "Marshall_Mauri", "id": "728730128092676096"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "Carlos Eguia", "public_metrics": {"followers_count": 67327, "following_count": 136, "tweet_count": 19595, "listed_count": 86}, "username": "CarlosEguiaUno", "id": "768418794"}, {"verified": true, "name": "Guilherme Boulos", "public_metrics": {"followers_count": 1912887, "following_count": 1538, "tweet_count": 15642, "listed_count": 2229}, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}, {"location": "\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00b7 24 \u00b7 ela/she\u2728", "verified": false, "name": "Lazuli (RT no fixado pfvr) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 959, "tweet_count": 27424, "listed_count": 0}, "username": "museinfrills", "id": "1000213352755449856"}, {"verified": false, "name": "ALVARO CEVALLOS", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 66, "tweet_count": 117542, "listed_count": 2}, "username": "HANPASHA", "id": "742687257165975552"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Whore of Babylon", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 4982, "tweet_count": 278616, "listed_count": 0}, "username": "whore_80", "id": "142737736"}, {"verified": false, "name": "Yasmery", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1243, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "username": "Yasmery81119484", "id": "970328015745011719"}, {"verified": false, "name": "\u272fN\u0113\u00f8\u00ebrR\u00f8R\u272f", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 120, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "username": "NrRR97960556", "id": "1178633150395756546"}, {"verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}, {"verified": false, "name": "Gil Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1273, "tweet_count": 57033, "listed_count": 4}, "username": "Gilcisguz", "id": "781361035"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "o po\u00e7o de decep\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 399, "tweet_count": 6644, "listed_count": 0}, "username": "marco12coelho", "id": "372069226"}, {"location": "Saltillo ", "verified": false, "name": "FAUSTINO el tigre krushov", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 222, "tweet_count": 97248, "listed_count": 0}, "username": "faus31816279", "id": "3196228005"}, {"verified": false, "name": "alejandro vergara", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 2921, "tweet_count": 76495, "listed_count": 1}, "username": "Alejand60824962", "id": "4123713796"}, {"verified": false, "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6294, "following_count": 5154, "tweet_count": 75864, "listed_count": 14}, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"location": "Bronx, NY", "verified": false, "name": "Vianna \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 541, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}, "username": "ehusgurii", "id": "872711842858229761"}, {"verified": false, "name": "Vladimir Ord\u00f3\u00f1ez V", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 439, "tweet_count": 123420, "listed_count": 0}, "username": "vladimirov64", "id": "1100017507"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Viejofer", "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 4159, "tweet_count": 95696, "listed_count": 31}, "username": "elferlopezaires", "id": "2214580133"}, {"verified": false, "name": "Mio", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 201, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}, "username": "Mio65395733", "id": "1145706599421566976"}, {"location": "NO\u00c9", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda Stephen", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 538, "tweet_count": 25021, "listed_count": 0}, "username": "NanyHarry", "id": "1050406101764718594"}, {"location": "Princess Park", "verified": false, "name": "\u22c6 maxine \u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 3462, "tweet_count": 20828, "listed_count": 16}, "username": "larrypsycopath", "id": "2205262231"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jose Feria", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4421, "tweet_count": 31715, "listed_count": 1}, "username": "feriajs", "id": "193072855"}, {"verified": false, "name": "Bortolon", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 246, "tweet_count": 10659, "listed_count": 0}, "username": "anaofgarden", "id": "1043291901913456642"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Hamdan", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 851, "tweet_count": 19494, "listed_count": 0}, "username": "victorhhamdan", "id": "793112440405983232"}, {"location": "Capital do Cear\u00e1", "verified": false, "name": "larys\u1d9c\u02e2\u1d9c\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 495, "tweet_count": 41716, "listed_count": 7}, "username": "scherbatky", "id": "166267111"}, {"verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 82, "tweet_count": 80464, "listed_count": 5}, "username": "Shafidantes", "id": "702690316944420864"}, {"verified": false, "name": "Paulinha", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 577, "tweet_count": 53212, "listed_count": 8}, "username": "pschlickman", "id": "71813691"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Robertinha \u2728\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 369, "tweet_count": 34163, "listed_count": 0}, "username": "Rbt_Gonzaga_", "id": "996879749489324032"}, {"verified": false, "name": "Harold Paramo Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 2437, "tweet_count": 22468, "listed_count": 2}, "username": "haroldparamol", "id": "229931495"}, {"verified": false, "name": "Tonino", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2113, "tweet_count": 48060, "listed_count": 4}, "username": "uanerapurech", "id": "4074648740"}, {"verified": false, "name": "fofipuma", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 176, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "username": "fofipuma1", "id": "757422055750979584"}, {"verified": false, "name": "toninho malvadeza", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 835, "tweet_count": 35273, "listed_count": 4}, "username": "lucsmors", "id": "62915377"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d0a\u03b5\u01a8\u01a8\u0131\u03ba 13 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 670, "tweet_count": 70467, "listed_count": 1}, "username": "jazzbottelho", "id": "2158021785"}, {"verified": false, "name": "N\u00e3o, e detalhe...", "public_metrics": {"followers_count": 10091, "following_count": 594, "tweet_count": 115947, "listed_count": 44}, "username": "motadouglas", "id": "53563360"}, {"verified": false, "name": "com\u00e9dia galin\u00e1cea", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 801, "tweet_count": 164186, "listed_count": 11}, "username": "panwannabe", "id": "40961195"}, {"location": "Jana\u00faba, Brasil", "verified": false, "name": "TH\ud83d\udc99\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 140, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "username": "Th4290124", "id": "1118090377129545729"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Garena Free Fire Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 964914, "following_count": 62, "tweet_count": 4882, "listed_count": 159}, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}, {"location": "M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Li_M Izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 4128, "tweet_count": 70732, "listed_count": 3}, "username": "bio_logaLi", "id": "952626030963056640"}, {"location": "Soacha, Colombia", "verified": false, "name": "Caterine", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 112, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "username": "Cathe_andre_", "id": "1108606964924329984"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Dami", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 476, "tweet_count": 10270, "listed_count": 3}, "username": "damiguzman", "id": "204148231"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233187, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Luis Alberto Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1111, "tweet_count": 148106, "listed_count": 4}, "username": "1027Sodomy", "id": "331772449"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}, {"location": "Greendale Community College", "verified": false, "name": "Hello Chucky! \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1069, "tweet_count": 130255, "listed_count": 1}, "username": "Rey_Del_Glam", "id": "1056953846247931904"}, {"verified": false, "name": "Salvador Carrillo Ram\u00edrez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #redAMLO", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 651, "tweet_count": 13979, "listed_count": 3}, "username": "SalvadoCarRa", "id": "930440955332718594"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Mario Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 363596, "following_count": 3949, "tweet_count": 45913, "listed_count": 1491}, "username": "mario_delgado", "id": "36774829"}, {"verified": false, "name": "Nadin Blancas Nicoli", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 563, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}, "username": "nadinblancas", "id": "128790030"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "ruben arango", "public_metrics": {"followers_count": 13487, "following_count": 13313, "tweet_count": 404281, "listed_count": 33}, "username": "RubenSelvaYMar", "id": "582375974"}, {"verified": false, "name": "Andy Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 765, "tweet_count": 85129, "listed_count": 2}, "username": "AndyGarcia99", "id": "52311764"}, {"location": "antartids", "verified": false, "name": "jorge garcia", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 916, "tweet_count": 65268, "listed_count": 4}, "username": "jbaga13", "id": "862457743"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "stellinha", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 288, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "username": "xtellaum", "id": "1148266132639485953"}, {"location": "La TIERRA", "verified": false, "name": "Vladymir G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2349, "tweet_count": 107770, "listed_count": 0}, "username": "GoVladymir", "id": "896411167857528832"}, {"location": "New Hampshire, USA", "verified": false, "name": "Sebastian Estrada", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1683, "tweet_count": 146968, "listed_count": 16}, "username": "tnt_cock", "id": "475221575"}, {"location": "Angel Grove ", "verified": false, "name": "Pedro.so", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 839, "tweet_count": 36919, "listed_count": 3}, "username": "pedro_palves", "id": "1385430426"}, {"verified": false, "name": "Robertolima", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2453, "tweet_count": 17780, "listed_count": 0}, "username": "Roberto72541096", "id": "1075583830889648128"}, {"verified": false, "name": "Virginia Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 20794, "following_count": 11399, "tweet_count": 460357, "listed_count": 51}, "username": "Cruzamaranta", "id": "2802222500"}, {"location": "Chicago, IL", "verified": false, "name": "Francesc Puig \u22c6X \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 2122, "tweet_count": 51206, "listed_count": 0}, "username": "Francesc_Puig", "id": "491684083"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Nothing else matters \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 780, "tweet_count": 53769, "listed_count": 8}, "username": "JudithR1", "id": "306297974"}, {"verified": false, "name": "julieta castro", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 458, "tweet_count": 16714, "listed_count": 3}, "username": "castrojulieta", "id": "293699609"}, {"verified": false, "name": "jjsv", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 265, "tweet_count": 31447, "listed_count": 2}, "username": "jjesussv", "id": "79008824"}, {"location": "Cuenca, Ecuador", "verified": false, "name": "Greta V\u00e1sconez", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 929, "tweet_count": 17486, "listed_count": 1}, "username": "GretaVari", "id": "1394653460"}, {"location": "asuncion paraguay", "verified": false, "name": "antoniomaluge", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 3616, "tweet_count": 203645, "listed_count": 19}, "username": "antoniomaluge", "id": "169048823"}, {"location": "San Fernando de Henares ", "verified": false, "name": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1780, "tweet_count": 62783, "listed_count": 34}, "username": "luzdeasturias", "id": "224963434"}, {"verified": false, "name": "Nash, the nihilist Pug", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 4426, "tweet_count": 34610, "listed_count": 1}, "username": "Nashomagno", "id": "54662754"}, {"verified": false, "name": "Sofia Sanchez Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}, "username": "SofiaSanchezMj", "id": "1077849179194572800"}, {"location": "Bom Jesus do Itabapoana, Brasi", "verified": false, "name": "grazzi \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 512, "tweet_count": 19372, "listed_count": 0}, "username": "grazzigooon", "id": "1089260820918423552"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Lima NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}, "username": "LimaNewsWeek", "id": "725333938789568513"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615285, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "username": "perunewsletters", "id": "1673974064"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "RodrigoSA", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 2713, "tweet_count": 135376, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo99691785", "id": "982735638041649152"}, {"location": "Cordoba - Argentina", "verified": false, "name": "M. Amelia Chiofalo", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 3757, "tweet_count": 280415, "listed_count": 30}, "username": "ChiofaloOk", "id": "2165537297"}, {"verified": false, "name": "'", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 585, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "username": "gmzpowerful", "id": "1184336955703812096"}, {"location": "Illinois, USA", "verified": false, "name": "PS", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 729, "tweet_count": 56616, "listed_count": 5}, "username": "pacocamor", "id": "2432734664"}, {"location": "Aranjuez, Spain", "verified": false, "name": "kaladin", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1304, "tweet_count": 4467, "listed_count": 1}, "username": "Pedroo__Lopez", "id": "3073378341"}, {"location": "Campo Bom, Brasil", "verified": false, "name": "dieguito", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 652, "tweet_count": 90526, "listed_count": 4}, "username": "diegocbrs", "id": "1126633554"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "\u2113\u03c5\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 189, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "username": "Luaramoz", "id": "926085072393994240"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico,", "verified": false, "name": "AMLO Presidente, NORO\u00d1A EL SIGUIENTE.", "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 4721, "tweet_count": 102222, "listed_count": 6}, "username": "caspuehighend", "id": "264310917"}, {"location": "Veracruz", "verified": false, "name": "Luis Caro Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 2974, "tweet_count": 41491, "listed_count": 3}, "username": "Mixtlichim", "id": "263964608"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "beto", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 237, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "username": "BetoAmaya9", "id": "715753457446215684"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Johana Mago", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 5002, "tweet_count": 27543, "listed_count": 9}, "username": "JohanaMago", "id": "2178141117"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u2718\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 199, "tweet_count": 18360, "listed_count": 24}, "username": "ultimaedito", "id": "1392203936"}, {"location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "verified": false, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}, {"verified": false, "name": "fernando RS", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 189, "tweet_count": 49095, "listed_count": 0}, "username": "resarfer", "id": "1348481544"}, {"verified": false, "name": "Angel\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 509, "tweet_count": 4140, "listed_count": 1}, "username": "Globitoradical", "id": "771100846625005568"}, {"verified": false, "name": "Emilio Jasso", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1349, "tweet_count": 187013, "listed_count": 211}, "username": "indignadoazul", "id": "531613271"}, {"location": "El Salvador ", "verified": false, "name": "Milton Grimaldi", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1468, "tweet_count": 63542, "listed_count": 20}, "username": "Grimaldi2310", "id": "280827835"}, {"location": "Iowa, USA", "verified": false, "name": "Ismael RC", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 371, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}, "username": "Calihua8", "id": "3865931840"}, {"location": "De aqu\u00ed, de Madriz", "verified": false, "name": "J\u00e9sus", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 893, "tweet_count": 134976, "listed_count": 7}, "username": "J_N_R_C", "id": "329679431"}, {"location": "Banfield, Argentina", "verified": false, "name": "jorgemanzoni", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 102, "tweet_count": 109654, "listed_count": 22}, "username": "sagepa03", "id": "1161708715"}, {"location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "name": "Nica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723100, "listed_count": 113}, "username": "NicaNws", "id": "425092108"}, {"location": "Rep\u00fablica de Chile", "verified": false, "name": "\ud83e\udd3a\ud83d\udee1Consigliere\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udee1\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 20070, "following_count": 22054, "tweet_count": 516092, "listed_count": 208}, "username": "FelidaeFerox", "id": "49821852"}, {"location": "Santiago,Chile", "verified": false, "name": "Ernesto Tironi", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 1502, "tweet_count": 3701, "listed_count": 13}, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}, {"location": "CalabriFornia", "verified": false, "name": "Massimo", "public_metrics": {"followers_count": 22322, "following_count": 12820, "tweet_count": 112899, "listed_count": 30}, "username": "Misurelli77", "id": "1077691849"}, {"location": "dietro l'angolo", "verified": false, "name": "ramipiusmocci #ParoleDolci_LaSerie", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 2244, "tweet_count": 87279, "listed_count": 1}, "username": "rami_piu_smocci", "id": "720995633168052224"}, {"location": "I \ud83d\udc97 U @abohni88 \ud83d\udc6b", "verified": false, "name": "Regs", "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 4772, "tweet_count": 35549, "listed_count": 7}, "username": "Regs_rr", "id": "2885545179"}, {"location": "Guapimirim - RJ / Brasil", "verified": false, "name": "Quatro Patinhas", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 89, "tweet_count": 12210, "listed_count": 6}, "username": "quatropatinhas", "id": "117222277"}, {"location": "Betim, Brasil", "verified": false, "name": "Keren Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 117, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "username": "KerenAlmeida6", "id": "1166087004318314496"}, {"verified": false, "name": "Kung Fu Kenny", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1924, "tweet_count": 44019, "listed_count": 0}, "username": "kev_1209", "id": "883862355469381632"}, {"verified": false, "name": "Micuim Vingador", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1552, "tweet_count": 8303, "listed_count": 1}, "username": "MicuimVingador", "id": "1140945574985945089"}, {"location": "Zo - Rio de janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Turista", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 141, "tweet_count": 33161, "listed_count": 0}, "username": "21turista", "id": "2619443251"}, {"location": "Los Angeles, California", "verified": false, "name": "Ana Vasquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 5472, "following_count": 4087, "tweet_count": 326366, "listed_count": 20}, "username": "sairalexa", "id": "87831391"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Carlos Gidi Blanchet", "public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 878, "tweet_count": 28948, "listed_count": 49}, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "name": "M.S. Alonso Poes\u00eda - Relatos \ud83e\udeb6\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2652, "tweet_count": 10954, "listed_count": 9}, "username": "marysalonso1", "id": "811200333561139201"}, {"location": "rosario", "verified": false, "name": "kaze", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 569, "tweet_count": 8738, "listed_count": 9}, "username": "kazeichibi", "id": "965131282408787969"}, {"verified": false, "name": "Conceicao Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 43, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "username": "ConceicaoAndr11", "id": "1096104511213572096"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426274, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"location": "Lima , Peru", "verified": false, "name": "Pepe P.", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 50, "tweet_count": 11192, "listed_count": 0}, "username": "centauro_jj", "id": "146528500"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "PBO", "public_metrics": {"followers_count": 479040, "following_count": 2664, "tweet_count": 80025, "listed_count": 660}, "username": "PBOPeru", "id": "2401702404"}, {"location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Luciana Gurgel", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 92, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "username": "eQWSniIDSP1g4dC", "id": "3390197356"}, {"verified": false, "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 719, "tweet_count": 18328, "listed_count": 0}, "username": "santiagogih", "id": "1060255194682933248"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 6950, "tweet_count": 1410109, "listed_count": 310}, "username": "Algonfdez", "id": "1339760053"}, {"location": "Nas M\u00e3os de Deus .", "verified": false, "name": "Carabineros de Chile ; DEBE usar sus armas !!", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2407, "tweet_count": 14485, "listed_count": 2}, "username": "pieroeduardo11", "id": "1044695629862248451"}, {"location": "SANTIAGO - CHILE", "verified": false, "name": "JUAN MORALISTA", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 3771, "tweet_count": 257242, "listed_count": 40}, "username": "JUANMORALISTA", "id": "407091460"}, {"verified": false, "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}, {"verified": false, "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 326484, "following_count": 128064, "tweet_count": 615596, "listed_count": 2052}, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}, {"location": "BH / Brazil", "verified": false, "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1372, "tweet_count": 33176, "listed_count": 9}, "username": "TigosBhz", "id": "140132881"}, {"verified": false, "name": "bonuardo", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 634, "tweet_count": 38968, "listed_count": 2}, "username": "edumps", "id": "381459920"}, {"verified": false, "name": "LINK DO MATERIAL ENEM NO FIXADO!", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 620, "tweet_count": 7821, "listed_count": 3}, "username": "Priscilapadua5", "id": "978773990931156992"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "otroecologistacheto", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2057, "tweet_count": 2913, "listed_count": 0}, "username": "ecocheeto", "id": "1156189629579706376"}, {"location": "\u65e5\u672c", "verified": false, "name": "\u660e", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 3}, "username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "id": "902337290483122177"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 574, "tweet_count": 41219, "listed_count": 1}, "username": "sweethelliar_", "id": "621181241"}, {"verified": false, "name": "Feveher", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1569, "tweet_count": 28320, "listed_count": 1}, "username": "Feveher1", "id": "1164301971861442561"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Partido Popular", "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"location": "mutant / apocalyptic #freerol ", "verified": false, "name": "Kim (& Astrid)", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 12, "tweet_count": 11531, "listed_count": 1}, "username": "blxndspinnxr", "id": "1167052974402822144"}, {"verified": false, "name": "Leo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 286, "tweet_count": 7626, "listed_count": 1}, "username": "leogs1129", "id": "1101993803668324352"}, {"verified": false, "name": "Daimo Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "username": "daimolincho", "id": "734464520991707136"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Ignacio Achurra", "public_metrics": {"followers_count": 101445, "following_count": 2978, "tweet_count": 16304, "listed_count": 217}, "username": "IgnacioAchurra", "id": "568717018"}, {"location": "Puebla, Pue. ", "verified": false, "name": "Gabriel Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 7382, "tweet_count": 5077, "listed_count": 2}, "username": "GabrielBarrad11", "id": "765985343829049345"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 429, "tweet_count": 17724, "listed_count": 0}, "username": "miguelelarqui", "id": "101630723"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Renata Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 362, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "username": "ReusSNP", "id": "3350239671"}, {"verified": false, "name": "daninha", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 205, "tweet_count": 9755, "listed_count": 1}, "username": "flodetangeri", "id": "716090620469714944"}, {"location": "062", "verified": false, "name": "Evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 546, "tweet_count": 15705, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel_evang19", "id": "778717855013412864"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Jaaozin", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 665, "tweet_count": 6729, "listed_count": 0}, "username": "JoaoAugustomx4", "id": "983829642044899328"}, {"location": "Acapulco", "verified": false, "name": "Alexandros Lamour", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1446, "tweet_count": 75680, "listed_count": 4}, "username": "ErosAlexandros", "id": "62926011"}, {"verified": false, "name": "Martirnunca", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2041, "tweet_count": 90463, "listed_count": 0}, "username": "titilachaira", "id": "1038290440326467585"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jose Viesca", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 314, "tweet_count": 84804, "listed_count": 12}, "username": "jviesca111", "id": "870631664"}, {"verified": false, "name": "Daly's Tears\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 819, "tweet_count": 13404, "listed_count": 10}, "username": "DalysUniverse", "id": "818246946364203009"}, {"location": "Finisterre", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1233, "tweet_count": 48404, "listed_count": 3}, "username": "asadodefachos", "id": "189724237"}, {"location": "Rosario-Rojas", "verified": false, "name": "Julia.", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 543, "tweet_count": 69544, "listed_count": 2}, "username": "Juubogg", "id": "900669060"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 934, "tweet_count": 31049, "listed_count": 2}, "username": "brunaasillva__", "id": "714457726366191616"}, {"verified": false, "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554"}, {"location": "Trujillo, La Libertad", "verified": false, "name": "Mercy L\u00e1zaro Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 3248, "tweet_count": 14883, "listed_count": 9}, "username": "MercyJAP", "id": "242883575"}, {"location": "Puebla", "verified": false, "name": "Nene.Co", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 255, "tweet_count": 33286, "listed_count": 5}, "username": "Zone0", "id": "41909126"}, {"location": "outro patamar", "verified": false, "name": "lu\u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 0, "tweet_count": 11631, "listed_count": 0}, "username": "lucixnw", "id": "1083017729316192257"}, {"verified": false, "name": "candelasj?", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 44, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "candelasj12", "id": "3475989373"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Sergio G. A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 299, "tweet_count": 380406, "listed_count": 3}, "username": "Sergabo1", "id": "845452518171684864"}, {"location": "La Paz Bolivia", "verified": false, "name": "Oscar Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 642, "tweet_count": 7692, "listed_count": 1}, "username": "oscaridad", "id": "19085457"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "S S B", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1370, "tweet_count": 222624, "listed_count": 57}, "username": "SaulSeguraB", "id": "958801297"}, {"location": "Rj", "verified": false, "name": "Ana carol", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 481, "tweet_count": 22559, "listed_count": 0}, "username": "carobinhamaluca", "id": "991307044014755840"}, {"location": "Austin Santa Cec\u00edlia", "verified": false, "name": "th", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 870, "tweet_count": 72034, "listed_count": 0}, "username": "Thcarmo02", "id": "771371870495072256"}, {"location": "Casal de cambra, Sintra", "verified": false, "name": "Diego C'est La Vie", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 995, "tweet_count": 53769, "listed_count": 6}, "username": "TheLifeOfNelio", "id": "2799861080"}, {"verified": false, "name": "@84_pabloruiz", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 4350, "tweet_count": 136566, "listed_count": 1}, "username": "84_pabloruiz", "id": "1096808535889989633"}, {"location": "Brazil ", "verified": false, "name": "best of andrew lincoln", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 450, "tweet_count": 17022, "listed_count": 8}, "username": "dearlincoln", "id": "1174219081"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Jonathan Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 240, "tweet_count": 99345, "listed_count": 2}, "username": "jramirezval", "id": "2566389764"}, {"verified": false, "name": "alejandrina cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 1488, "tweet_count": 832180, "listed_count": 91}, "username": "alejandrinacar4", "id": "796697010"}, {"location": "MEXICO", "verified": false, "name": "RICARDO FUSTER", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 4959, "tweet_count": 85442, "listed_count": 4}, "username": "RihaFuster", "id": "93171920"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Rita leao", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "username": "LesoRita", "id": "1041890818024464386"}, {"location": "Zona Norte, S\u00e3o Paulo, Brasil ", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 96, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}, "username": "Lali_190304", "id": "935513815957098496"}, {"location": "Chimbote", "verified": false, "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59880, "listed_count": 1}, "username": "chbtlv67", "id": "2777406270"}, {"verified": false, "name": "Enrique Lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Poder Judicial Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 706293, "following_count": 527, "tweet_count": 21084, "listed_count": 697}, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"location": "Ciudad Madero, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Cp Jesus Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1323, "tweet_count": 20092, "listed_count": 1}, "username": "CpJesusRamirez1", "id": "893623712175591426"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "You can call me Wes \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 566, "tweet_count": 44241, "listed_count": 13}, "username": "wesley__pires", "id": "43262438"}, {"location": "CHILE", "verified": false, "name": "TORNADO58 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 4434, "tweet_count": 52476, "listed_count": 7}, "username": "Jorgeatapia", "id": "106924107"}, {"location": "chile", "verified": false, "name": "Fernando \ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 18544, "following_count": 17268, "tweet_count": 94298, "listed_count": 23}, "username": "fas1966", "id": "178407252"}, {"verified": false, "name": "Liliana Ferreyra", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 780, "tweet_count": 59016, "listed_count": 1}, "username": "LiliFerreyra_14", "id": "791842760529764353"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}, {"location": "Santana, Brasil", "verified": false, "name": "Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 703, "tweet_count": 14206, "listed_count": 0}, "username": "mateuscaleffi", "id": "288872994"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Hoje no Mundo Militar", "public_metrics": {"followers_count": 404514, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Lidia'Pamela", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 406, "tweet_count": 625, "listed_count": 0}, "username": "RodvigLidia", "id": "918342286181670912"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": true, "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404034, "listed_count": 1228}, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}, {"location": "veracruz pto", "verified": false, "name": "jorge david lara b\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 5002, "tweet_count": 182121, "listed_count": 25}, "username": "jordavuno", "id": "26544335"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 170, "tweet_count": 24131, "listed_count": 0}, "username": "Mariano88388721", "id": "4362445632"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Martin Rivadero\u2620\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 266, "tweet_count": 8530, "listed_count": 2}, "username": "RivaderoMartin1", "id": "2810424818"}, {"location": "Firenze, Toscana", "verified": false, "name": "Nmarru", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 3792, "tweet_count": 71505, "listed_count": 0}, "username": "Nmarru", "id": "1055356981"}, {"verified": false, "name": "INGRID", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 270, "tweet_count": 179633, "listed_count": 0}, "username": "55FEMALE", "id": "4198053733"}, {"location": "Manaus \u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "Marciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SRN\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 511, "tweet_count": 7587, "listed_count": 0}, "username": "jarvismarcio", "id": "1055678968727257088"}, {"verified": false, "name": "Laryssa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 372, "tweet_count": 22099, "listed_count": 0}, "username": "_laaryviana", "id": "2329027445"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "\u201cGrillotzin\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 521, "tweet_count": 93692, "listed_count": 35}, "username": "hiramrodriguez1", "id": "278241075"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "jo", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1775, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "username": "joao_carlos888", "id": "384502776"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3564964, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "name": "MS.RM", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 741, "tweet_count": 17165, "listed_count": 0}, "username": "ManuelS87535214", "id": "1126247788826722305"}, {"verified": true, "name": "Lobo Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 255367, "following_count": 1232, "tweet_count": 16523, "listed_count": 897}, "username": "lobo_carrasco", "id": "556047520"}, {"verified": false, "name": "Harold Grandez Solso", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 146, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "username": "HSolso", "id": "808493127757692929"}, {"location": "Gustavo A. Madero", "verified": false, "name": "Pedro Colin Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 446, "tweet_count": 5063, "listed_count": 1}, "username": "PedroColinVarg1", "id": "1013622167387496448"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Morenazo de fuego", "public_metrics": {"followers_count": 5201, "following_count": 4929, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "username": "Morenaz0D3Fu3go", "id": "1168719229992017920"}, {"verified": false, "name": "J. \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 334, "tweet_count": 23589, "listed_count": 0}, "username": "JuMello14", "id": "733468560547151872"}, {"location": "Natal", "verified": false, "name": "Lucas Sidrim", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 467, "tweet_count": 7239, "listed_count": 6}, "username": "lucasidrim", "id": "187629979"}, {"verified": false, "name": "Thayane", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 218, "tweet_count": 24883, "listed_count": 0}, "username": "thayanemsf", "id": "358178050"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "MX Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 11320, "following_count": 5077, "tweet_count": 94709, "listed_count": 145}, "username": "NoticiasMXP", "id": "97604507"}, {"location": "Chiapas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "roberto cruz", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 439, "tweet_count": 19420, "listed_count": 1}, "username": "robertcruz71", "id": "534902624"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Player 13:13", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1895, "tweet_count": 12423, "listed_count": 0}, "username": "Blue1666Boy", "id": "1868988378"}, {"verified": false, "name": "Daniel Soto", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 723, "tweet_count": 32008, "listed_count": 0}, "username": "da_soto", "id": "219879356"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "verified": false, "name": "Negron \ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 278, "tweet_count": 84593, "listed_count": 0}, "username": "NegronJames09", "id": "964667191718182912"}, {"verified": false, "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 320, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "username": "CarolinaMourao5", "id": "846100352252465152"}, {"verified": false, "name": "\u00c2ngela", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 302, "tweet_count": 5695, "listed_count": 0}, "username": "angelagc2310", "id": "1000014800733327361"}, {"verified": false, "name": "jose luis", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 403, "tweet_count": 201207, "listed_count": 18}, "username": "jljuarezmx", "id": "1892174826"}, {"location": "lelant", "verified": false, "name": "matthew chadd", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 4999, "tweet_count": 113901, "listed_count": 82}, "username": "matthewchadd1", "id": "341180120"}, {"location": "\u25b6\u25b2\u25b2", "verified": false, "name": "Erick Alderete", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1784, "tweet_count": 18957, "listed_count": 9}, "username": "ealderet", "id": "27879545"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Marcus Cardoso \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 623, "tweet_count": 19170, "listed_count": 2}, "username": "MarcusCardoso13", "id": "33588638"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rodolfo Clash", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 204, "tweet_count": 3609, "listed_count": 4}, "username": "RodolfoClash", "id": "3394752778"}, {"location": "Esteio, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Melatti #Bolsonaro22", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 976, "tweet_count": 15890, "listed_count": 0}, "username": "leo_melatti", "id": "781242256535748608"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "Thiago \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 617, "tweet_count": 24055, "listed_count": 0}, "username": "TFelddy", "id": "178416119"}, {"location": "caixa de ferramentas", "verified": false, "name": "Alicate uwu", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 347, "tweet_count": 5397, "listed_count": 4}, "username": "Alicate_uwu", "id": "4870978325"}, {"location": "Peru\u00edbe, Brasil", "verified": false, "name": "Tony Scaraboto", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 650, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}, "username": "Antonytallo2", "id": "2463734274"}, {"location": "Brooklin, S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "Sab", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 393, "tweet_count": 71672, "listed_count": 0}, "username": "sasabss_", "id": "1436866016"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "verified": false, "name": "maria alice \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 2128, "tweet_count": 82284, "listed_count": 3}, "username": "bluesxrwoman", "id": "999743341"}, {"location": "Aqui ", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 629, "tweet_count": 23896, "listed_count": 2}, "username": "_BBarbosaa", "id": "1303830824"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51David van dijk\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 255, "tweet_count": 6030, "listed_count": 0}, "username": "SiempreALTOP25", "id": "428273984"}, {"location": "rio, ZO", "verified": false, "name": "Diego Mendes #13 \u200e\u238a", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1176, "tweet_count": 72903, "listed_count": 1}, "username": "Diegomcrf", "id": "109050660"}, {"location": "San Rafael, Argentina", "verified": false, "name": "Puch\u0131 \ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 227, "tweet_count": 21899, "listed_count": 0}, "username": "Alicontilde", "id": "1032395588807970816"}, {"verified": false, "name": "YAGO DO 021\ud83e\udd75\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 919, "tweet_count": 25304, "listed_count": 0}, "username": "Pvt_Yago17", "id": "726061975298555904"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bangu ao vivo", "public_metrics": {"followers_count": 22664, "following_count": 264, "tweet_count": 13108, "listed_count": 21}, "username": "banguaovivo_", "id": "744772489981607936"}, {"location": "Bolivia", "verified": false, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 520, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "username": "louisthsj", "id": "1084628569450524672"}, {"location": "solar utted \u2730", "verified": false, "name": "\u1baa\u05c2\ud83c\udf37\u05b9\uaaf6\u0ed1\ua797\u13a5\u0336\u05b4\uab64\u10e9 \u09ce\u0b6d", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3979, "tweet_count": 7037, "listed_count": 3}, "username": "byulsweetie", "id": "1141853613997928449"}, {"location": "giovana", "verified": false, "name": "giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 17540, "following_count": 16582, "tweet_count": 62297, "listed_count": 29}, "username": "milaflicker", "id": "3405741731"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 228, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}, "username": "joao_dr_ricardo", "id": "1129086512132435968"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Diogo Ribeiro Santos", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 974, "tweet_count": 10415, "listed_count": 2}, "username": "drsantos755", "id": "968452875977461760"}, {"verified": false, "name": "romualdo peris garci", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 260, "tweet_count": 14145, "listed_count": 0}, "username": "romualdoperisg1", "id": "867829172"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697194, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "Juan Pedro Verdugo M", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 655, "tweet_count": 22443, "listed_count": 8}, "username": "JuanPedroVerdug", "id": "545451217"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 28}, "username": "sonounavatar", "id": "217037540"}, {"location": "Chiapas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcef\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 3886, "tweet_count": 204464, "listed_count": 7}, "username": "fresitafresa11", "id": "4032875532"}, {"verified": false, "name": "\u00c1gueda Villa", "public_metrics": {"followers_count": 3581, "following_count": 858, "tweet_count": 22411, "listed_count": 14}, "username": "aguedavillag", "id": "31363847"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "L\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 796, "tweet_count": 20828, "listed_count": 0}, "username": "LesylvaCRF", "id": "1080584818474319872"}, {"location": "Leteo", "verified": false, "name": "jorge luna", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1024, "tweet_count": 18243, "listed_count": 2}, "username": "jorgelunaib", "id": "3805475653"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Efekto TV", "public_metrics": {"followers_count": 40695, "following_count": 637, "tweet_count": 416627, "listed_count": 689}, "username": "EfektoTv", "id": "122114793"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Urbeconomica", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1953, "tweet_count": 273319, "listed_count": 96}, "username": "audianos", "id": "2367876565"}, {"location": "Z.O", "verified": false, "name": "mychelle", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 2205, "tweet_count": 94582, "listed_count": 3}, "username": "my_casrl", "id": "4470613109"}, {"verified": false, "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107974, "listed_count": 2}, "username": "tneighbourhoox", "id": "1054869457808572418"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Geek & Feminist", "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}, {"verified": false, "name": "Reis", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 131, "tweet_count": 13098, "listed_count": 0}, "username": "leticiareissj", "id": "1138158501686104064"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n GG", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 150, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "username": "beluggoyena", "id": "154630864"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Aloisio Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 1299, "tweet_count": 238538, "listed_count": 17}, "username": "aloisiolisboa", "id": "34839736"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Phantom Lord", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 150, "tweet_count": 1880, "listed_count": 0}, "username": "CarlosPossati", "id": "3434116521"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Bomb\u00f3n, Burbuja y Falopa", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 206, "tweet_count": 23598, "listed_count": 0}, "username": "jeroandrada2", "id": "1047263381667958784"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "Candela", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 277, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "username": "candegagliardi_", "id": "3063905355"}, {"verified": false, "name": "Closed", "public_metrics": {"followers_count": 11741, "following_count": 1390, "tweet_count": 129980, "listed_count": 0}, "username": "bangtanssense", "id": "986980874762833920"}, {"location": "Tacna, Peru", "verified": false, "name": "Lizanne Gaete Ach\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 126, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}, "username": "GaeteLizanne", "id": "945437271133736960"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 1026449, "following_count": 418, "tweet_count": 317746, "listed_count": 1426}, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"verified": false, "name": "Juanita Izamedina", "public_metrics": {"followers_count": 9556, "following_count": 9988, "tweet_count": 90899, "listed_count": 8}, "username": "JuanitaIzaguir5", "id": "1111776592408313857"}, {"verified": false, "name": "Cobra criada \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 199, "tweet_count": 6868, "listed_count": 0}, "username": "Caralhomuniiz", "id": "931128554359795713"}, {"verified": false, "name": "hect\u00f6r", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 934, "tweet_count": 26209, "listed_count": 2}, "username": "ecotrin", "id": "40949229"}, {"location": "(\uff65\u03c9\uff65)\u3064\u2282(\uff65\u03c9\uff65)", "verified": false, "name": "vomitinho", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 392, "tweet_count": 8074, "listed_count": 0}, "username": "MandyLightBae", "id": "2326315167"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "Jhover Viegas", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 92, "tweet_count": 1497, "listed_count": 9}, "username": "jhoverviegas", "id": "178945380"}, {"verified": false, "name": "stefyblonde #antifascista #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1301, "tweet_count": 14929, "listed_count": 2}, "username": "stefyblonde", "id": "964977804"}, {"verified": false, "name": "Jose Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 2846, "tweet_count": 31839, "listed_count": 0}, "username": "JoseDom91410461", "id": "898615908993609728"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "@el verdadero.", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 407, "tweet_count": 21217, "listed_count": 0}, "username": "alanisperseo2", "id": "969394183009050624"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "fluzzi@dataweb.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 419, "tweet_count": 4194, "listed_count": 0}, "username": "FabioLuzzi3", "id": "982270416902242304"}, {"location": "Iquitos", "verified": false, "name": "Jahiro Varillas", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 567, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "username": "jahirovato", "id": "322162557"}, {"verified": false, "name": "Um Diario", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 54, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "username": "diariorjbr", "id": "1108500864191336452"}, {"location": "Ucayali, Peru", "verified": false, "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "username": "JohiTaihua", "id": "1052665478534053900"}, {"location": "cerca de ti", "verified": false, "name": "CharlesW", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 3029, "tweet_count": 18111, "listed_count": 6}, "username": "careco66", "id": "97604560"}, {"verified": false, "name": "Hector Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 124, "tweet_count": 133365, "listed_count": 0}, "username": "HectorC53086477", "id": "1022593254775128065"}, {"location": "Lima, Peru. ", "verified": false, "name": "mirov2000", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 2024, "tweet_count": 5639, "listed_count": 0}, "username": "mirov2000", "id": "14073927"}, {"verified": false, "name": "israel", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 221, "tweet_count": 82203, "listed_count": 0}, "username": "sagitario211", "id": "454609156"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Emilio Miguel Wiener", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1272, "tweet_count": 20400, "listed_count": 1}, "username": "kily1959", "id": "599975037"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "DMode \u2708", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 472, "tweet_count": 155551, "listed_count": 2}, "username": "DMode2K", "id": "421455872"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Rebe", "public_metrics": {"followers_count": 10498, "following_count": 1160, "tweet_count": 34066, "listed_count": 37}, "username": "Rebelion_fiscal", "id": "860699370961981440"}, {"verified": false, "name": "Guerrero Drag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 436, "tweet_count": 15686, "listed_count": 0}, "username": "DieguinRiinRiin", "id": "157406553"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "name": "d\u00e9borah \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 105, "tweet_count": 9431, "listed_count": 0}, "username": "Dborah_psilva", "id": "1048793058458968064"}, {"verified": false, "name": "Bluebird", "public_metrics": {"followers_count": 12994, "following_count": 1021, "tweet_count": 83469, "listed_count": 40}, "username": "PeytonJuanita", "id": "180217114"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "allecraM \ud81a\ude06", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 464, "tweet_count": 50096, "listed_count": 2}, "username": "billygo4t", "id": "321615308"}, {"verified": false, "name": "estalejos", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 2178, "tweet_count": 13165, "listed_count": 0}, "username": "bravopueblo12", "id": "792019802856497152"}, {"verified": false, "name": "JUDITH BELANDRIA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9873, "following_count": 8072, "tweet_count": 142949, "listed_count": 7}, "username": "JUDITHBELANDRIA", "id": "93725949"}, {"location": "Mexico City", "verified": false, "name": "Alejandra Ezeta Bagnis", "public_metrics": {"followers_count": 4637, "following_count": 2350, "tweet_count": 330306, "listed_count": 157}, "username": "alezetab", "id": "19129696"}, {"location": "Ponta Grossa, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Lippel \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 201, "tweet_count": 17424, "listed_count": 0}, "username": "_Lippel", "id": "264524615"}, {"verified": false, "name": "A. Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 690, "tweet_count": 48806, "listed_count": 0}, "username": "AlexMen96833276", "id": "1110356763419783169"}, {"verified": false, "name": "limaroja\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 617, "tweet_count": 14078, "listed_count": 0}, "username": "izquierrojo", "id": "718221269917949952"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "so fresh \ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 232, "tweet_count": 9236, "listed_count": 0}, "username": "interesannt", "id": "808156584316727296"}, {"verified": false, "name": "Helaine", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 407, "tweet_count": 37674, "listed_count": 2}, "username": "fernandshelaine", "id": "1602327715"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Raissa\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 961, "tweet_count": 30267, "listed_count": 0}, "username": "Raissa_barbosa6", "id": "903279001464176640"}, {"verified": false, "name": "Coloedu", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 843, "tweet_count": 3529, "listed_count": 1}, "username": "specialediyon", "id": "342295331"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "I\u01b6\u026f\u0394\u018f\u1d98 .", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1439, "tweet_count": 11590, "listed_count": 0}, "username": "Ruedad_I", "id": "558000712"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": true, "name": "Patricia L\u00facar", "public_metrics": {"followers_count": 10920, "following_count": 544, "tweet_count": 14672, "listed_count": 140}, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}, {"location": "045", "verified": false, "name": "carolzinha", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 661, "tweet_count": 23641, "listed_count": 1}, "username": "carolzfreitax", "id": "710246230455148544"}, {"verified": false, "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 862, "tweet_count": 80223, "listed_count": 1}, "username": "julioeslava1", "id": "1957950643"}, {"location": "fora desse universo", "verified": false, "name": "pietro", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 313, "tweet_count": 30384, "listed_count": 3}, "username": "yodakennobi", "id": "2783907401"}, {"location": "mermaid motel", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 3589, "tweet_count": 100729, "listed_count": 100}, "username": "sdesofcool", "id": "43184949"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 250, "tweet_count": 6829, "listed_count": 0}, "username": "haranjuuku", "id": "2393559278"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "timp", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 752, "tweet_count": 169341, "listed_count": 129}, "username": "timpzin", "id": "68507290"}, {"location": "Santiago ", "verified": false, "name": "Oly", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 703, "tweet_count": 9226, "listed_count": 3}, "username": "OlyDanceanu", "id": "863951058"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Gire a la Derecha", "public_metrics": {"followers_count": 48128, "following_count": 35550, "tweet_count": 724473, "listed_count": 110}, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"verified": false, "name": "Juan Collignon Hoff", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 971, "tweet_count": 25392, "listed_count": 2}, "username": "juancollignonh", "id": "1504811154"}, {"location": "camargo", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd04Xihucoatl \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3056, "tweet_count": 103885, "listed_count": 2}, "username": "0Xihucoatl", "id": "1109353606682214401"}, {"location": "I'm the daddy here", "verified": false, "name": "Lynn |-/ \u2602\ufe0e\u2615 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 883, "tweet_count": 36719, "listed_count": 2}, "username": "lynnrock", "id": "60680469"}, {"location": "C\u00e1ceres", "verified": false, "name": "Noelia", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 508, "tweet_count": 19973, "listed_count": 0}, "username": "noeliair", "id": "436959526"}, {"verified": false, "name": "\u2693\u2206dri\u03b1n.", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 234, "tweet_count": 17546, "listed_count": 0}, "username": "adrilinfer", "id": "479590401"}, {"location": "serelepes \ud83c\udfe0", "verified": false, "name": "amanda \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2326, "tweet_count": 33282, "listed_count": 22}, "username": "wonderfulmac", "id": "762613229034037248"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "Rolando", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1723, "tweet_count": 126301, "listed_count": 2}, "username": "ROXFORX", "id": "752334754293231616"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "username": "robertofraga258", "id": "3174705659"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4669744, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"location": "AREA METROPOLITANA DEL D.F.", "verified": false, "name": "PROMMAIZ, 100% AMLO VICENTE LLAMAS G. RED-AMLO", "public_metrics": {"followers_count": 7428, "following_count": 8101, "tweet_count": 183978, "listed_count": 10}, "username": "PROMMAIZ", "id": "743308652"}, {"location": "BURGOS", "verified": false, "name": "AUGC Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 300, "tweet_count": 15712, "listed_count": 11}, "username": "AUGC_Burgos", "id": "802154065"}, {"verified": false, "name": "\u00bfTodo por la patria?", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}, "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 789, "tweet_count": 30936, "listed_count": 1}, "username": "Miguel80023052", "id": "995811719283912704"}, {"verified": false, "name": "Victoria Sanchez Fue", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 72, "tweet_count": 71210, "listed_count": 0}, "username": "vicksan2312", "id": "3079056306"}, {"verified": false, "name": "montanohuizar77@gmai", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 5001, "tweet_count": 197154, "listed_count": 19}, "username": "montanohuizar77", "id": "2210677407"}, {"verified": false, "name": "Alinso D' Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1659, "tweet_count": 47118, "listed_count": 0}, "username": "YeezuzD", "id": "154703165"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Marco San Juan", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 274, "tweet_count": 32360, "listed_count": 0}, "username": "marcosanjuan", "id": "130219088"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Corrado", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 47, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "username": "corrado_yplum", "id": "389602655"}, {"verified": false, "name": "JTS \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\u2795\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\u2716\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2795\ud83c\uddf2\ud83c\udde8 = \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 171, "tweet_count": 24410, "listed_count": 1}, "username": "JamesZaky", "id": "1101974991216799746"}, {"verified": false, "name": "SARAVASTI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2217, "tweet_count": 265468, "listed_count": 13}, "username": "IWACQSIL", "id": "2743119166"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Ama Nda", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 298, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "username": "AmandaDaluh", "id": "921348080083103744"}, {"verified": false, "name": "Svenka Parrish\ud83d\udc63\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 136, "tweet_count": 58253, "listed_count": 0}, "username": "SvenkaP", "id": "735960042130792449"}, {"verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384152, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"verified": false, "name": "JoHN Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 3068, "tweet_count": 130183, "listed_count": 0}, "username": "JoHNLop82734876", "id": "854994294"}, {"location": "SomeWhere, in this land.", "verified": false, "name": "Leonardo l. kinski", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 39, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}, "username": "kinski_l", "id": "984574278661177344"}, {"verified": false, "name": "Investigador Libertario", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1734, "tweet_count": 14107, "listed_count": 10}, "username": "SirElectron", "id": "147002974"}, {"verified": false, "name": "Betty Cu Fa", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 237, "tweet_count": 155585, "listed_count": 17}, "username": "beticufa", "id": "1216157083"}, {"verified": false, "name": "Macruz", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 2513, "tweet_count": 248953, "listed_count": 4}, "username": "Macruz76701932", "id": "1108489467134992385"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 670, "tweet_count": 375718, "listed_count": 54}, "username": "Aleph349Alfredo", "id": "731910907"}, {"verified": false, "name": "Everardo, por un mexico mejor.", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 457, "tweet_count": 8707, "listed_count": 0}, "username": "Everard77940856", "id": "1152584970814332930"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Blanca Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 108, "tweet_count": 14723, "listed_count": 0}, "username": "BlancaRodrgue14", "id": "997278900"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticias de hoy", "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 826, "tweet_count": 24677, "listed_count": 42}, "username": "DedoDeGuerrero", "id": "140145101"}, {"location": " Ni De Aca Ni De Alla. ", "verified": false, "name": "JesusitoDeAckles", "public_metrics": {"followers_count": 24051, "following_count": 3697, "tweet_count": 191802, "listed_count": 90}, "username": "Loco4u24", "id": "2873335253"}, {"verified": false, "name": "Macarena Nieto Mallea", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 514, "tweet_count": 4373, "listed_count": 1}, "username": "Cutetarea", "id": "2344476067"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Luisa Tosta", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 849, "tweet_count": 3170, "listed_count": 15}, "username": "marialuisatosta", "id": "111092452"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Il Bene vincer\u00e0 \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 2937, "tweet_count": 30858, "listed_count": 42}, "username": "IlBeneVincera", "id": "4147779167"}, {"verified": false, "name": "MioWid", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 695, "tweet_count": 70450, "listed_count": 0}, "username": "miowid53", "id": "796637487204536320"}, {"location": "Rio de janeiro", "verified": false, "name": "Marcio Narciso", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 326, "tweet_count": 18279, "listed_count": 0}, "username": "Narciso1257", "id": "2442415738"}, {"location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Pilar Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 506, "tweet_count": 10264, "listed_count": 1}, "username": "PilarCarmonaO", "id": "359619587"}, {"location": "Wolfgang;  \u2153 visser", "verified": false, "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 369, "tweet_count": 33171, "listed_count": 10}, "username": "Ieonvisser", "id": "816274560639176705"}, {"location": "\u00bd Iverson; X, DEEMER, N", "verified": false, "name": "\ud83e\uddc3off", "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1721, "tweet_count": 99779, "listed_count": 38}, "username": "miyaiverson", "id": "3597063915"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd2c\ud835\udd1e\ud835\udd2c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 215, "tweet_count": 15437, "listed_count": 0}, "username": "JooBsco3", "id": "815158536003059712"}, {"location": "Araras SP.", "verified": false, "name": "ECampagna", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 765, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}, "username": "ecampagna3", "id": "1306150099"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": true, "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5051232, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"location": "wattpad: GL0SSE0K", "verified": false, "name": "cherry\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 305, "tweet_count": 24308, "listed_count": 2}, "username": "fuckingtaehyrie", "id": "767096870384570372"}, {"location": "Atlixco Puebla M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd83\ud83c\udd74 \ud83c\udd72\ud83c\udd78\ud83c\udd76\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 150, "tweet_count": 677, "listed_count": 3}, "username": "burguer68", "id": "3246941916"}, {"location": "DF", "verified": false, "name": "\u2112\u212f\u2134\ud835\udcc3\u2134\ud835\udcc7 \ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcb9\u2134", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 509, "tweet_count": 10239, "listed_count": 0}, "username": "leonor_alvarado", "id": "78952241"}, {"location": "Aguascalientes ", "verified": false, "name": "Suzu\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #benditapatriavotoafavorAmlo.", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 3388, "tweet_count": 41436, "listed_count": 3}, "username": "GarciaSuzu", "id": "822861600491184132"}, {"location": "Sul Fluminense", "verified": false, "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1317, "tweet_count": 32815, "listed_count": 13}, "username": "CorrentedoBemSF", "id": "1648294478"}, {"location": "Un lugar en el mundo", "verified": false, "name": "Turbo \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 685, "tweet_count": 54555, "listed_count": 4}, "username": "reservoadog", "id": "968584812142440448"}, {"location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "Ju Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 498, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}, "username": "nkaliplay", "id": "745038151358517248"}, {"verified": false, "name": "lian", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 132, "tweet_count": 158729, "listed_count": 0}, "username": "Binnieikigai", "id": "390985833"}, {"location": "\u00dcT: -12.112232,-77.00796", "verified": false, "name": "Renato Carabelli", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 586, "tweet_count": 34421, "listed_count": 7}, "username": "rcarabelli", "id": "127591237"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Miklos Lukacs", "public_metrics": {"followers_count": 72899, "following_count": 623, "tweet_count": 54706, "listed_count": 198}, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"location": "Latinoamerica unida.", "verified": false, "name": "M.Marisa", "public_metrics": {"followers_count": 6415, "following_count": 6474, "tweet_count": 67772, "listed_count": 6}, "username": "Ernestafidelina", "id": "849415542763130880"}, {"location": "Gualeguaychu", "verified": false, "name": "Feru", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 648, "tweet_count": 53651, "listed_count": 0}, "username": "FrancoFerulano", "id": "1571942023"}, {"location": "Arronches, Portugal", "verified": false, "name": "Velez\ud83c\udf6a", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 168, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "username": "Mariana___velez", "id": "1064144922259976193"}, {"verified": false, "name": "leonor", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 247, "tweet_count": 14847, "listed_count": 0}, "username": "ldrcdc", "id": "4827467919"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "bel \u2b50\ufe0f 13", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 198, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}, "username": "esdrulixas", "id": "1048754481461170176"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Javier R\u00e1bago", "public_metrics": {"followers_count": 12699, "following_count": 11149, "tweet_count": 295639, "listed_count": 3}, "username": "rabaduf", "id": "988206282845904897"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "nico #goLOUD", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 611, "tweet_count": 15373, "listed_count": 1}, "username": "wtfnico_", "id": "892825488154120193"}, {"location": "Reeftown", "verified": false, "name": "bianca \ud83e\udd76\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 775, "tweet_count": 31476, "listed_count": 5}, "username": "pseudorecifinha", "id": "41474200"}, {"verified": false, "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048"}, {"location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "name": "\u00c1ngeles \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 42224, "following_count": 320, "tweet_count": 41670, "listed_count": 26}, "username": "reinapepiada_", "id": "834508455172005892"}, {"location": "eh", "verified": false, "name": "1 ud. de se\u00f1ora", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 331, "tweet_count": 21686, "listed_count": 7}, "username": "bebemantis", "id": "211126037"}, {"location": "Navarra", "verified": false, "name": "I\u00f1aki", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1111, "tweet_count": 49828, "listed_count": 26}, "username": "Iniakinialli", "id": "313194264"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "jogador da \ud83c\udd71\ufe0f (52/65)", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 108, "tweet_count": 1404, "listed_count": 0}, "username": "miguelmelo_01", "id": "1154060101344530433"}, {"verified": false, "name": "JC Castellar", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1576, "tweet_count": 7482, "listed_count": 0}, "username": "CrfJonatan", "id": "1045051979544883200"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mary Jane", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 132, "tweet_count": 8612, "listed_count": 1}, "username": "Juana80270142", "id": "1119092408900378624"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 266, "tweet_count": 59600, "listed_count": 0}, "username": "Brunah026", "id": "868507521954217984"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "odinxy", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1508, "tweet_count": 46011, "listed_count": 4}, "username": "odinxy1", "id": "1005495234"}, {"location": "Reino da Lacra\u00e7\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "Principe de Dragonstone\ud83d\udc51\ud83c\udff0\ud83d\udd25\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 805, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "username": "Thanam99", "id": "1041380617127186438"}, {"verified": false, "name": "AZPITIA", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1353, "tweet_count": 81427, "listed_count": 0}, "username": "Azpitia", "id": "85923599"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9a Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 191, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "username": "AndraOl54736468", "id": "1046090113955102730"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "Rodrigo Vianna", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 154, "tweet_count": 2852, "listed_count": 2}, "username": "xrmvx", "id": "523826195"}, {"verified": false, "name": "Geraldo Glezzz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 528, "tweet_count": 49691, "listed_count": 0}, "username": "GlezzzUAM", "id": "919279158013829120"}, {"verified": false, "name": "Maria sem vergonha do seu jardim", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 325, "tweet_count": 10010, "listed_count": 0}, "username": "lancaster_eu", "id": "2510447783"}, {"verified": false, "name": "Queiroz, que traz dinheiro pra n\u00f3s!", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 161, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}, "username": "bustanim", "id": "36716533"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Besighini \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 803, "tweet_count": 50626, "listed_count": 0}, "username": "thamiibesighini", "id": "704458352869416960"}, {"location": "Dallas, TX", "verified": false, "name": "Jovancano", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 309, "tweet_count": 5408, "listed_count": 1}, "username": "Jovancano2", "id": "993720203719606272"}, {"location": "Merlo, San Luis. ", "verified": false, "name": "LUCA", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 328, "tweet_count": 9197, "listed_count": 1}, "username": "lucasjanko", "id": "557078317"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Caronte", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 609, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "username": "TrovatoFacu", "id": "3371935840"}, {"verified": false, "name": "rossini\u2764\ufe0f\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 321, "tweet_count": 6658, "listed_count": 0}, "username": "rossinijv", "id": "995504843853836288"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Maris #SomosMillonesConAMLO \ud83d\ude0e\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1391, "tweet_count": 51622, "listed_count": 2}, "username": "allstarsready", "id": "777517902"}, {"verified": false, "name": "Carmita Mocas", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 5001, "tweet_count": 537264, "listed_count": 38}, "username": "carmitamocas", "id": "2416070940"}, {"location": "Manaus (AM) - Brasil", "verified": false, "name": "Portal do Zacarias", "public_metrics": {"followers_count": 57009, "following_count": 48573, "tweet_count": 143393, "listed_count": 49}, "username": "portalzacarias", "id": "149556842"}, {"location": "sofrendo", "verified": false, "name": "Thamaroca", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 867, "tweet_count": 89482, "listed_count": 2}, "username": "tathamiss", "id": "2275209680"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "mesa sala", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 852, "tweet_count": 43417, "listed_count": 0}, "username": "messalao", "id": "728618025398751233"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "mr lonely", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 879, "tweet_count": 16518, "listed_count": 1}, "username": "lucamc_", "id": "809804188947398656"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Mauricio gr", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 94, "tweet_count": 57919, "listed_count": 0}, "username": "Mauriciogr8", "id": "901979023902892032"}, {"location": "Monterrey, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "#ETN \ud83c\udfb6 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 48119, "following_count": 4434, "tweet_count": 83657, "listed_count": 171}, "username": "EricTamezNews", "id": "71021024"}, {"location": "La Cumbre, C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "mapu", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 310, "tweet_count": 7738, "listed_count": 0}, "username": "guadagait", "id": "809821575289573376"}, {"location": "Stay Hungry&Stay Foolish", "verified": false, "name": "Jorge Infante A.", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1681, "tweet_count": 47003, "listed_count": 33}, "username": "InfanteGeorge", "id": "1131089857"}, {"location": "lima", "verified": false, "name": "Jaime Enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 65, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "username": "jenrimalo", "id": "1052041513520254976"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf8 \u00c9, \ud83c\uddea \ud83c\uddfa \ud83c\udde6 \ud83c\udde8 \ud83c\udded \ud83c\uddf4 !", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 730, "tweet_count": 47025, "listed_count": 3}, "username": "joserdsn", "id": "54530405"}, {"location": "Bangu City, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "perco\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 183, "tweet_count": 15733, "listed_count": 0}, "username": "santannadougx", "id": "1131179646647754752"}, {"location": "Santiago de chile", "verified": false, "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1012, "tweet_count": 61616, "listed_count": 13}, "username": "DmenTe_Cz", "id": "269029139"}, {"location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W", "verified": false, "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 20887, "following_count": 19071, "tweet_count": 168904, "listed_count": 24}, "username": "RudyPetrikowski", "id": "103059095"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "E", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 903, "tweet_count": 43670, "listed_count": 2}, "username": "erikkka___", "id": "1240475107"}, {"location": "Ubicatex ", "verified": false, "name": "Al pochitoque le gusta el capuccino deslactosado!", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 371, "tweet_count": 56190, "listed_count": 4}, "username": "Elpochitoquevip", "id": "1359816956"}, {"verified": false, "name": "imagina sue\u00f1a y crea.", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 744, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "username": "asva2402", "id": "1118597816253685761"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}, {"location": "Texas, USA", "verified": false, "name": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 4063, "tweet_count": 54137, "listed_count": 9}, "username": "oirediseDroGi", "id": "150115864"}, {"verified": false, "name": "Zoe", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}, "username": "ZoriEchevarria", "id": "949125769501982720"}, {"location": "Acre, Brasil", "verified": false, "name": "Rick Stark", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 70, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}, "username": "Rick183014", "id": "897815301877837826"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 2165, "tweet_count": 42182, "listed_count": 20}, "username": "cfgiusto", "id": "64258284"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Civismo y Urbanidad", "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 1436, "tweet_count": 45514, "listed_count": 50}, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}, {"verified": false, "name": "Lorena \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2693\ufe0f VIVA CHILE LIBRE\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 418, "tweet_count": 211118, "listed_count": 12}, "username": "loreym86", "id": "792928827446005760"}, {"verified": false, "name": "BE GONE THOT", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 186, "tweet_count": 6502, "listed_count": 0}, "username": "adrielgastonq", "id": "3344524055"}, {"verified": false, "name": "losojosdecuervo", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 209, "tweet_count": 4002, "listed_count": 1}, "username": "losojosdecuervo", "id": "824708178822762497"}, {"verified": false, "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 4029, "following_count": 4459, "tweet_count": 61661, "listed_count": 0}, "username": "fsteroline", "id": "1078787392444788738"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Tato Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 598, "tweet_count": 4879, "listed_count": 13}, "username": "TatoRodrigues_", "id": "86638536"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "CORINGA \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 2166, "tweet_count": 137550, "listed_count": 2}, "username": "14wallacee", "id": "2931188333"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "verified": false, "name": "victormorw", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 597, "tweet_count": 43770, "listed_count": 1}, "username": "victormorw", "id": "1010006808851828737"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 831, "tweet_count": 69415, "listed_count": 2}, "username": "sollmura", "id": "3958260592"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "cachorro belga franc\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 483, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}, "username": "du__bob", "id": "1175915337767895041"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1405, "tweet_count": 65496, "listed_count": 3}, "username": "Lili51591016", "id": "821914571782946816"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "badgal \ud83c\udf2c", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 965, "tweet_count": 31807, "listed_count": 0}, "username": "prado_thaiane", "id": "730251985430130690"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Thales Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 2798, "tweet_count": 7690, "listed_count": 0}, "username": "Thales_s_cunha", "id": "1079343990665822208"}, {"verified": false, "name": "patricia", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 442, "tweet_count": 74918, "listed_count": 9}, "username": "lirapatricci", "id": "2398779060"}, {"location": "Bodymore, Murderland", "verified": false, "name": "k.", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 567, "tweet_count": 15201, "listed_count": 7}, "username": "lemnglow", "id": "3656495955"}, {"verified": false, "name": "Mundinho Charles Emmanuel dublando Harry Shum Jr \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 741, "tweet_count": 7517, "listed_count": 2}, "username": "uris_baby", "id": "1182008018776535046"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "tom leao", "public_metrics": {"followers_count": 10918, "following_count": 475, "tweet_count": 337645, "listed_count": 242}, "username": "tomleao", "id": "68168272"}, {"location": "Cosqu\u00edn, Argentina", "verified": false, "name": "murisio", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 456, "tweet_count": 22787, "listed_count": 0}, "username": "maurooge87", "id": "402849633"}, {"verified": false, "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 577, "tweet_count": 4844, "listed_count": 1}, "username": "mslreflexiones", "id": "2790626179"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo M. Campell.", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 90, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}, "username": "Ecampiteli", "id": "82411432"}, {"verified": false, "name": "Avionero1285", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 263, "tweet_count": 15590, "listed_count": 0}, "username": "PedroMa61524754", "id": "1073350781280112641"}, {"verified": false, "name": "Gilberto Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 3328, "tweet_count": 153520, "listed_count": 20}, "username": "gilbertogmezg", "id": "3055131263"}, {"verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 379, "tweet_count": 16154, "listed_count": 0}, "username": "labaiox", "id": "882413881758535681"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "verified": false, "name": "Bayek Hudson Winchester", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1861, "tweet_count": 18935, "listed_count": 2}, "username": "BayekWinchester", "id": "2650204318"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "vicente  ramirez   j", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2165, "tweet_count": 36756, "listed_count": 0}, "username": "Vic6054", "id": "1633891945"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3averits\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1002, "tweet_count": 107824, "listed_count": 26}, "username": "verits8", "id": "381826054"}, {"location": "cd mexico", "verified": false, "name": "mtee", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1904, "tweet_count": 171149, "listed_count": 6}, "username": "09osuna", "id": "377142407"}, {"location": "Bueno Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Patricia \ud83d\udc94\ud83d\ude2a Goodliffe", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2833, "tweet_count": 137123, "listed_count": 0}, "username": "PGoodliffe", "id": "547180928"}, {"verified": false, "name": "Caro Saralegui \ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 10154, "following_count": 2271, "tweet_count": 63524, "listed_count": 9}, "username": "CaroSaralegui", "id": "627547782"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "leo \ud81a\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 297, "tweet_count": 40675, "listed_count": 0}, "username": "le0cifer", "id": "277725542"}, {"location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "verified": false, "name": "convenhamos", "public_metrics": {"followers_count": 15059, "following_count": 739, "tweet_count": 77438, "listed_count": 21}, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}, {"location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Miranda \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 330, "tweet_count": 4088, "listed_count": 0}, "username": "marioocomuna", "id": "1051219424815005696"}, {"location": "Carregal do Sal, Portugal", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 667, "tweet_count": 14409, "listed_count": 0}, "username": "Lara_ncm", "id": "1000033508465790976"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Alf", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 408, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}, "username": "Alfre_garrone", "id": "1047326251038507008"}, {"verified": false, "name": "My Info", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 618, "tweet_count": 80915, "listed_count": 15}, "username": "lupianadolfo", "id": "1945812278"}, {"location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 307, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "username": "lopesGustaavo", "id": "837380102862307329"}, {"verified": false, "name": "adelita", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 836, "tweet_count": 20822, "listed_count": 1}, "username": "annyruthy77", "id": "586236971"}, {"location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "alessandro cianca", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1099, "tweet_count": 73188, "listed_count": 3}, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192"}, {"verified": false, "name": "Il conte rosso-", "public_metrics": {"followers_count": 5142, "following_count": 1443, "tweet_count": 70027, "listed_count": 22}, "username": "ilconterosso1", "id": "828306291756060674"}, {"location": "un mundo raro", "verified": false, "name": "prisci martines", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 3547, "tweet_count": 378467, "listed_count": 82}, "username": "MartinesPrisci", "id": "2270718426"}, {"verified": false, "name": "a1O", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 214, "tweet_count": 21901, "listed_count": 0}, "username": "a10paiva", "id": "902316150201229313"}, {"location": "Huixcolotla Puebla ", "verified": false, "name": "Daniel P\u00e9rez Vivanco", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 766, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}, "username": "DanVivanco28", "id": "1106678863"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto Halloween"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/V1IThpC6uR", "expanded_url": "https://criptotendencia.com/2019/10/29/crypto-halloween-joven-se-suicida-luego-de-que-le-robaran-una-fortuna-en-bitcoin/", "display_url": "criptotendencia.com/2019/10/29/cry\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GZ52CVHabX", "expanded_url": "https://twitter.com/CriptoTendencia/status/1189220510774763520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZ52CVHabX", "media_key": "3_1189220509109673984"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189220510774763520"], "created_at": "2019-10-29T16:40:39.000Z", "text": "Crypto Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en\u00a0Bitcoin https://t.co/V1IThpC6uR https://t.co/GZ52CVHabX", "id": "1189220510774763520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "859792305045241858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189156449336877056"], "created_at": "2019-10-29T12:26:05.000Z", "text": "Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom. Hoje recebi a not\u00edcia que ela se suic\u00eddou. FA\u00c7AM TERAPIA, N\u00c3O \u00c9 BESTEIRA!", "id": "1189156449336877056", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "author_id": "133421749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xXC1vSo3Ao", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1189327365358456832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xXC1vSo3Ao", "media_key": "3_1189327358462967808"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327365358456832"], "created_at": "2019-10-29T23:45:15.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx https://t.co/xXC1vSo3Ao", "id": "1189327365358456832", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 6}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ia3k0QhFIE", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189201568622616577"], "created_at": "2019-10-29T15:25:22.000Z", "text": "Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bfPanistas atando cabos?\n\nhttps://t.co/Ia3k0QhFIE", "id": "1189201568622616577", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 92, "like_count": 424, "quote_count": 14}, "author_id": "114120864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "JornalNacional"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 264, "tag": "JornalNacional"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189335686543036424"], "created_at": "2019-10-30T00:18:19.000Z", "text": "Claro q a familia Bolsonaro sabe quem matou Marielle. \n\nO advogado de bolsonaro ficou desesperado, o registro da agenda t\u00e1 l\u00e1,o assassino usou o conhecimento com a fam\u00edlia Bolsonaro pra se encontrar com o outro assassino, simples assim,todos sabiam #JornalNacional", "id": "1189335686543036424", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "3293862881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336539274371074"], "created_at": "2019-10-30T00:21:42.000Z", "text": "J\u00e1 recebi v\u00e1rios spoilers aleat\u00f3rios, mas primeira vez que o livro que estou  lendo me d\u00e1 spoiler de um livro que ganhei hoje mesmo", "id": "1189336539274371074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "837079002187718658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 110, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 111, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189332983808962562"], "created_at": "2019-10-30T00:07:34.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos O cerco ta se fechando. A mil\u00edcia no poder matou Marielle. #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189331851258793984"}], "id": "1189332983808962562", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3664974377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189323827668500480"], "created_at": "2019-10-29T23:31:11.000Z", "text": "Este nuevo presidente de Argentina es m\u00e1s izquierdista de lo que yo pensaba y pron\u00f3stico que se reelige en 5 a\u00f1os. \n\n* guarden este tuit.", "id": "1189323827668500480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "353941519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177545201274880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:49:55.000Z", "text": "@Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional quien se suicida con un balazo en el H\u00cdGADO? \n\nsin dejar carta P\u00d3STUMA?\n\ncu\u00e1nto DEB\u00cdA?\n\na QUIEN LE DEB\u00cdA?\n\nQUE DEB\u00cdA?\n\ndeberian de explicar que conforma su situaci\u00f3n o caudal ECON\u00d3MICO?\n\no tambi\u00e9n fingi\u00f3 su MUERTE? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189177545201274880", "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "908787479628587008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ghQE6ItofG", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188947602416504834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghQE6ItofG", "media_key": "3_1188947597207191552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188947602416504834"], "created_at": "2019-10-28T22:36:12.000Z", "text": "#\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado al interior de su domicilio, ubicado en el Fraccionamiento Lomas de Angel\u00f3polis. | Foto: Especial https://t.co/ghQE6ItofG", "id": "1188947602416504834", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 11}, "author_id": "278135356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "id": "1188968281908154374", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "author_id": "228430527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 198, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nmj8ulbOCa", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w0d0sC7lVd", "expanded_url": "https://twitter.com/MD_H0_DrAaronFC/status/1189202107506872322", "display_url": "twitter.com/MD_H0_DrAaronF\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189205779515088896"], "created_at": "2019-10-29T15:42:06.000Z", "text": "Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quieres evitar dolor te das en la boca o en la sien\n\nY pasa cuando el compa\u00f1ero Barbosa firma la revocaci\u00f3n de 29 patentes notarias y al ex Dir\n\nhttps://t.co/nmj8ulbOCa https://t.co/w0d0sC7lVd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189202107506872322"}], "id": "1189205779515088896", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "114120864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FOmgAR0ROS", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandramacri/status/801025213119004672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FOmgAR0ROS", "media_key": "3_801025203925057536"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["801025213119004672"], "created_at": "2016-11-22T11:31:07.000Z", "text": "https://t.co/FOmgAR0ROS", "id": "801025213119004672", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 67, "like_count": 437, "quote_count": 20}, "author_id": "385111383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327599291584512"], "created_at": "2019-10-29T23:46:10.000Z", "text": "No soy suicida, pero a veces las cosas se ponen confusas", "id": "1189327599291584512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293699479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/8syeG8EmRu", "expanded_url": "https://twitter.com/lucstdc/status/1189336605926006791/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8syeG8EmRu", "media_key": "3_1189336597457752066"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "adonadopeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189336605926006791"], "created_at": "2019-10-30T00:21:58.000Z", "text": "#adonadopeda\u00e7o josiane sabendo que matou o teo e se livrou dele // lembrou que n\u00e3o vai mais casar e vai continuar no muquifo https://t.co/8syeG8EmRu", "id": "1189336605926006791", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "821804652144553986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189041678818185217", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "author_id": "41156599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "id": "1189028995548925952", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "author_id": "1119051034473578496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189289386795511809"], "created_at": "2019-10-29T21:14:20.000Z", "text": "@meninollucas pois \u00e9, miga\nachar que eu teria paz passando um tempo nesse bairro foi uma perfect illusion", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189278983898222594"}], "id": "1189289386795511809", "in_reply_to_user_id": "341691293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45049928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189218462964555778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:32:30.000Z", "text": "@Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Se suicida !! Oh lo marat\u00f3n ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189218462964555778", "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1167192756957188096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "MOTOCICLISTA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos de Almeida"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vEcY4T8CqV", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1189298667796213762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEcY4T8CqV", "media_key": "3_1189298655049728000"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vEcY4T8CqV", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1189298667796213762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEcY4T8CqV", "media_key": "3_1189298661072736256"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189298667796213762"], "created_at": "2019-10-29T21:51:13.000Z", "text": "MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos de Almeida, de 41 anos. Identificada como respons\u00e1vel pela morte de Jonatan Lima da Silva, de 24 anos, ela estava foragida e se entregou na Cidade da Pol\u00edcia. https://t.co/vEcY4T8CqV", "id": "1189298667796213762", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 175, "quote_count": 20}, "author_id": "3229420803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}, {"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 6, "tag": "JN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189326330384519168"], "created_at": "2019-10-29T23:41:08.000Z", "text": "No #JN j\u00e1 j\u00e1: investiga\u00e7\u00e3o do assassinato de Marielle Franco chega ao nome de Jair Bolsonaro.", "id": "1189326330384519168", "public_metrics": {"retweet_count": 795, "reply_count": 276, "like_count": 4976, "quote_count": 342}, "author_id": "132253845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189222903084175361"], "created_at": "2019-10-29T16:50:09.000Z", "text": "La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas encontradas en allanmiento, veremos si PJ accede a su peticion.", "id": "1189222903084175361", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "expanded_url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "display_url": "t.co/wTnNLBoQFM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189199947813572616"], "created_at": "2019-10-29T15:18:56.000Z", "text": "T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra del pa\u00eds, no puedes negarlo. Jam\u00e1s te vi ACUSANDO DIRECTAMENTE AL COBARDE SUICIDA, nunca lo hiciste, ni con Mulder, Del Castillo, jam\u00e1s los denunciaste que https://t.co/wTnNLBoQFM", "id": "1189199947813572616", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/FueYk7gj2N", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189254837046788098"], "created_at": "2019-10-29T18:57:03.000Z", "text": "Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de revocaci\u00f3n de las 29 patentes de notario que se entregaron antes. Ya hab\u00eda sido removido de su cargo por irregularidades en su caso  https://t.co/FueYk7gj2N", "id": "1189254837046788098", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "993434551669153792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/jUjLHnhUmF", "expanded_url": "https://twitter.com/CtrlAltDella/status/1189333950839349248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jUjLHnhUmF", "media_key": "3_1189333936599642112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189333950839349248"], "created_at": "2019-10-30T00:11:25.000Z", "text": "Uma vida resumida em uma foto. https://t.co/jUjLHnhUmF", "id": "1189333950839349248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "39525051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "expanded_url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "display_url": "t.co/vfJo2ykZQw"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189176723599962113"], "created_at": "2019-10-29T13:46:39.000Z", "text": "O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o existisse sabe qual seria a diferen\u00e7a para a Direita? O mesmo do n\u00famero de seguidores que ele tem. A esquerda matou milh\u00f5es, mas o problema maior s\u00e3o os fakes https://t.co/vfJo2ykZQw", "id": "1189176723599962113", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 326, "quote_count": 2}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.3295, "type": "Place", "normalized_text": "Tequisquiapan"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0co42VdsQj", "expanded_url": "https://bit.ly/2WmyQpP", "display_url": "bit.ly/2WmyQpP"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/i7cqHs8E3k", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1189003884255174656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7cqHs8E3k", "media_key": "3_1189003874239168513"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 54, "tag": "Tequisquiapan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189003884255174656"], "created_at": "2019-10-29T02:19:51.000Z", "text": "Tras la muerte de su hijo, exalcalde de #Tequisquiapan se casa con su nuera\n\n\u25b6https://t.co/0co42VdsQj\u25c0 https://t.co/i7cqHs8E3k", "id": "1189003884255174656", "public_metrics": {"retweet_count": 416, "reply_count": 534, "like_count": 642, "quote_count": 393}, "author_id": "148372339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189202777672519681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "created_at": "2019-10-29T15:30:11.000Z", "text": "@Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Se suicida ??? O lo suicidaron.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189202777672519681", "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "881451078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Alb\u00e1n"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "Angel Vivas"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/fUXQ8aAMbW", "expanded_url": "https://twitter.com/XabierCosco/status/1189242932622233601", "display_url": "twitter.com/XabierCosco/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189302739752361984"], "created_at": "2019-10-29T22:07:23.000Z", "text": "Al concejal Alb\u00e1n lo \"soltaron\" de un piso 10, al general Angel Vivas, le destrozaron la columna, por nombrar a dos de quienes han sufrido tratos crueles y torturas https://t.co/fUXQ8aAMbW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189242932622233601"}], "id": "1189302739752361984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2343898555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VIp5hQoqQF", "expanded_url": "https://twitter.com/uriewritten/status/1189241503895490560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIp5hQoqQF", "media_key": "7_1189241226417098753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189241503895490560"], "created_at": "2019-10-29T18:04:04.000Z", "text": "ELE SE MATOU E OLHA A RISADA AOSKAOSJAOSO EU AMO ESSE HOMEM MAIS QUE TUDO NESSE MUNDO https://t.co/VIp5hQoqQF", "id": "1189241503895490560", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "3764902461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5723, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298344310562818"], "created_at": "2019-10-29T21:49:56.000Z", "text": "Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "id": "1189298344310562818", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3669121517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/sA72sJ1Tvq", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1056951587095150593", "display_url": "twitter.com/itimalialouis/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189244412477485056"], "created_at": "2019-10-29T18:15:37.000Z", "text": "Pra mim o Louis se suicidou https://t.co/sA72sJ1Tvq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1056951587095150593"}], "id": "1189244412477485056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2832581320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6521, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Donda"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Federal"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.396, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda del Pueblo"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.3497, "type": "Organization", "normalized_text": "SEBIN"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 261, "tag": "SigamosJuntos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327557726015489"], "created_at": "2019-10-29T23:46:01.000Z", "text": "Victoria Donda present\u00f3 un proyecto de ley para eliminar la Polic\u00eda Federal y crear la \"Polic\u00eda del Pueblo\". Algo as\u00ed como el SEBIN venezolano que tortura opositores.\n\nNo lo vamos a permitir, ese 41% que voto por la REP\u00daBLICA, ya no es m\u00e1s MANSO  #SigamosJuntos que lo SEPAN.", "id": "1189327557726015489", "public_metrics": {"retweet_count": 3905, "reply_count": 432, "like_count": 7622, "quote_count": 224}, "author_id": "768418794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal Nacional"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.8963, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189331851258793984"], "created_at": "2019-10-30T00:03:04.000Z", "text": "No Jornal Nacional: um dos assassinos de Marielle, no dia do crime, foi ao condom\u00ednio onde mora Bolsonaro e anunciou ao porteiro que iria para sua casa. A cita\u00e7\u00e3o ao presidente deve levar o caso ao STF.  Ser\u00e1 que agora saberemos quem mandou matar Marielle?", "id": "1189331851258793984", "public_metrics": {"retweet_count": 4442, "reply_count": 725, "like_count": 23310, "quote_count": 359}, "author_id": "762402774260875265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189326192052260865"], "created_at": "2019-10-29T23:40:35.000Z", "text": "O problema de assistir filmes \u00e9 que eu acabo me desconectando de todo o resto, e depois do fim do filme tenho que voltar \u00e0 realidade\nQue no meu caso \u00e9 uma merda\nEu realmente queria ter uma realidade que n\u00e3o fosse ruim a ponto de eu querer fugir dela depois de assistir um filme", "id": "1189326192052260865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000213352755449856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189326591823876097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:42:10.000Z", "text": "@Politicida74 Imposible derribar el mono erigido al borracho suicida, porque somos cobardes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189268342588219392"}], "id": "1189326591823876097", "in_reply_to_user_id": "735497999573471232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 132, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Rutakritica"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DpKgQv5hif", "expanded_url": "https://rutakritica.org/el-wiki-de-manuel-enrique-alejandro-ayala-mora/", "display_url": "rutakritica.org/el-wiki-de-man\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188620596390879238"], "created_at": "2019-10-28T00:56:48.000Z", "text": "Que conste en actas, cuando vean al sociolisto, le pueden recordar su audio suicida. \n\nEl wiki de Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora \u2013 Rutakritica  https://t.co/DpKgQv5hif", "id": "1188620596390879238", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2214580133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.3568, "type": "Person", "normalized_text": "Lou"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/rXCrS7yCl9", "expanded_url": "https://twitter.com/terapialarry/status/1189310882721009664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXCrS7yCl9", "media_key": "3_1189310878526660610"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/rXCrS7yCl9", "expanded_url": "https://twitter.com/terapialarry/status/1189310882721009664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXCrS7yCl9", "media_key": "3_1189310878476361728"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189310882721009664"], "created_at": "2019-10-29T22:39:45.000Z", "text": "\u263e Ollie &amp; Lou, 192. https://t.co/rXCrS7yCl9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188756813954633729"}], "id": "1189310882721009664", "in_reply_to_user_id": "2205262231", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 676, "quote_count": 152}, "author_id": "2205262231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.4187, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PzEqE4czBg", "expanded_url": "https://twitter.com/victorhhamdan/status/1188577229644746752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzEqE4czBg", "media_key": "3_1188577162292543490"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PzEqE4czBg", "expanded_url": "https://twitter.com/victorhhamdan/status/1188577229644746752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzEqE4czBg", "media_key": "3_1188577189287092225"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PzEqE4czBg", "expanded_url": "https://twitter.com/victorhhamdan/status/1188577229644746752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzEqE4czBg", "media_key": "3_1188577197952507905"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PzEqE4czBg", "expanded_url": "https://twitter.com/victorhhamdan/status/1188577229644746752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzEqE4czBg", "media_key": "3_1188577206685048832"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188577229644746752"], "created_at": "2019-10-27T22:04:28.000Z", "text": "uma semana pro ENEM e \u00e9 smp bom lembrar\n ::: N\u00c3O USEM BLUSA DE CURSINHOS, SALINHAS E ETC:::  pra n\u00e3o serem FILHOS DA PUTA, grato. https://t.co/PzEqE4czBg", "id": "1188577229644746752", "public_metrics": {"retweet_count": 471, "reply_count": 654, "like_count": 2268, "quote_count": 5924}, "author_id": "793112440405983232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189329246747054080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "motadouglas", "id": "53563360"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:52:43.000Z", "text": "@motadouglas a legaliza\u00e7\u00e3o do assassinato por pessoas ricas o \u00e1pice", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189328954043359233"}], "id": "1189329246747054080", "in_reply_to_user_id": "53563360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40961195"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189220233992687623"], "created_at": "2019-10-29T16:39:33.000Z", "text": "Sem ser cal\u00e7a angelical, qual item mais raro que voc\u00eas gostariam de ter?\ud83e\udd2d", "id": "1189220233992687623", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 12292, "like_count": 7603, "quote_count": 220}, "author_id": "1054172393466486789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 133, "probability": 0.6684, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161700559413250"], "created_at": "2019-10-29T12:46:57.000Z", "text": "Solo en el Per\u00fa, un general en retiro, que ni una guerra incluyendo la del terrorismo, pudo ser Presidente de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y seguir opinando sobre el mundo acad\u00e9mico.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 este se\u00f1or no opina sobre el arte de la guerra o las carencias del Ej\u00e9rcito?", "id": "1189161700559413250", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 41, "like_count": 30, "quote_count": 8}, "author_id": "283279534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2BEJv85TQB", "expanded_url": "https://twitter.com/mario_delgado/status/1189302880139915264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BEJv85TQB", "media_key": "3_1189302864671313920"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2BEJv85TQB", "expanded_url": "https://twitter.com/mario_delgado/status/1189302880139915264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BEJv85TQB", "media_key": "3_1189302864679788545"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 253, "tag": "Adi\u00f3sAlFuero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189302880139915264"], "created_at": "2019-10-29T22:07:57.000Z", "text": "Con 420 votos aprobamos la eliminaci\u00f3n del fuero presidencial. Tal como se comprometi\u00f3 @lopezobrador_  en campa\u00f1a, de lo que se trata es que el Presidente en funciones pueda ser juzgado por corrupci\u00f3n, delitos electorales y delitos graves.\n#Adi\u00f3sAlFuero https://t.co/2BEJv85TQB", "id": "1189302880139915264", "public_metrics": {"retweet_count": 709, "reply_count": 309, "like_count": 1728, "quote_count": 110}, "author_id": "36774829"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1189327255190814721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Francesc_Puig", "id": "491684083"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:44:48.000Z", "text": "@Francesc_Puig S\u00ed, per\u00f2 posant un altre s\u00edmil: si fas salt de pont sense una corda que et subjecti mentre caus \u00e9s un su\u00efcidi.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189295698036039680"}], "id": "1189327255190814721", "in_reply_to_user_id": "491684083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306297974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan Fulwider"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/UL9o2MjLwL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHDPFN", "display_url": "dlvr.it/RHDPFN"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/YdybMXiqr8", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1189327835611254785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdybMXiqr8", "media_key": "3_1189327833731960834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327835611254785"], "created_at": "2019-10-29T23:47:07.000Z", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.: El l\u00edder cristiano Bryan Fulwider de 59 a\u00f1os se enfrentaba a cadena perpetua de haber sido declarado culpable de los cargos. https://t.co/UL9o2MjLwL https://t.co/YdybMXiqr8", "id": "1189327835611254785", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188982403982860288"], "created_at": "2019-10-29T00:54:29.000Z", "text": "La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "id": "1188982403982860288", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "author_id": "75699637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/B405bfghFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rami_piu_smocci/status/1189314154924036097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B405bfghFQ", "media_key": "3_1189314150020849664"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DiMartedi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189314154924036097"], "created_at": "2019-10-29T22:52:45.000Z", "text": "#DiMartedi \nogni volta che Emiliano parla\nun ulivo si suicida https://t.co/B405bfghFQ", "id": "1189314154924036097", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "720995633168052224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LLKBLSJHgV", "expanded_url": "http://www.quatropatinhas.com.br/associacao.html", "display_url": "quatropatinhas.com.br/associacao.html"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZizFKL1RHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/quatropatinhas/status/1188878715561959426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZizFKL1RHZ", "media_key": "3_1188878709627019266"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188878715561959426"], "created_at": "2019-10-28T18:02:28.000Z", "text": "Jeremy vivia em um por\u00e3o, no meio da sujeira e acabou contraindo um fungo que comeu todo seu nariz e quase o matou. Ele vem pedir a chance de um dindo ou dinda para ajudar em suas despesas mensais.\n\nSe interessou? Entre no link abaixo e apadrinhe o Jeremy:\nhttps://t.co/LLKBLSJHgV https://t.co/ZizFKL1RHZ", "id": "1188878715561959426", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117222277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7731, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KnC4ZcHNfE", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189201432240508930"], "created_at": "2019-10-29T15:24:50.000Z", "text": "\u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestamente de forma irregular por Moreno Valle, trascendi\u00f3 el presunto suicidio del director de Archivos y Notar\u00edas en gobiernos panistas\u201d https://t.co/KnC4ZcHNfE", "id": "1189201432240508930", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "2838709113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7534, "type": "Place", "normalized_text": "Mubadala"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabes Unidos"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 166, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189120630626701313"], "created_at": "2019-10-29T10:03:45.000Z", "text": "Mubadala \u00e9 um dos dois grandes fundos soberanos dos Emirados \u00c1rabes Unidos. Inten\u00e7\u00e3o \u00e9 investir em portos, estradas, minera\u00e7\u00e3o, im\u00f3veis e entretenimento. @renovamidia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189120515862122496"}], "id": "1189120630626701313", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1695, "reply_count": 306, "like_count": 13621, "quote_count": 41}, "author_id": "128372940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 184, "end": 185, "probability": 0.6031, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "PBOdigital"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.3059, "type": "Person", "normalized_text": "Butters"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Heresi"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GG9mcHo8d4", "expanded_url": "https://twitter.com/PBODigital/status/1189172533783740418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GG9mcHo8d4", "media_key": "3_1189135631303299072"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ALANGARC\u00cdA"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "LuisNava"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 208, "end": 215, "tag": "Barata"}, {"start": 217, "end": 228, "tag": "PBOdigital"}, {"start": 229, "end": 237, "tag": "Butters"}, {"start": 238, "end": 244, "tag": "Keiko"}, {"start": 245, "end": 252, "tag": "Mulder"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "Heresi"}, {"start": 261, "end": 270, "tag": "Milagros"}, {"start": 271, "end": 276, "tag": "Alan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172533783740418"], "created_at": "2019-10-29T13:30:00.000Z", "text": "#ALANGARC\u00cdA\n\n\ud83d\udd34Hijos del fallecido expresidente presentaron denuncia penal por difamaci\u00f3n y calumnia contra #LuisNava, luego de que el exsecretario revelara que #Garc\u00eda habr\u00eda recibido US$ 60 mil loncheras de #Barata\n\n#PBOdigital\n#Butters #Keiko #Mulder #Heresi #Milagros #Alan https://t.co/GG9mcHo8d4", "id": "1189172533783740418", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "author_id": "2401702404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4105, "type": "Person", "normalized_text": "Chicho"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas Moro"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fas1966", "id": "178407252"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189248115355897857"], "created_at": "2019-10-29T18:30:20.000Z", "text": "@fas1966 Como no saberlo cuando el Chicho hizo famoso su lugar en Tomas Moro con sus orgias de sexo alcohol y drogas...\nEl muy HDP CSM cuando el pueblo moria de hambre abusos sin DD.HH y violencia marxista...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189224881738731521"}], "id": "1189248115355897857", "in_reply_to_user_id": "178407252", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "407091460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}, {"start": 250, "end": 251, "probability": 0.8671, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZEQdkscqQH", "expanded_url": "http://dld.bz/hNNXV", "display_url": "dld.bz/hNNXV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310220754980864"], "created_at": "2019-10-29T22:37:07.000Z", "text": "Roxanne Cheesman denuncia por calumnia y difamaci\u00f3n a Luis Nava : La expareja del fallecido expresidente Alan Garc\u00eda, Roxanne Cheesman, denunci\u00f3 este martes al exsecretario de la presidencia durante el segundo gobierno aprista, Luis Nava Guibert,.. *DC https://t.co/ZEQdkscqQH", "id": "1189310220754980864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "75684101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7682, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189324352652763137"], "created_at": "2019-10-29T23:33:16.000Z", "text": "@thi_bhz eu n\u00e3o entendi se v\u00e3o matar a HBO go pra isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189324219160682498"}], "id": "1189324352652763137", "in_reply_to_user_id": "140132881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381459920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189324711068667904"], "created_at": "2019-10-29T23:34:42.000Z", "text": "En esta \u00e9poca de #correctitudpol\u00edtica, a riesgo de recibir improperios, creo que hasta exacerbada, quiero reivindicar algo.\nA los que dicen \u201c#memuero\u201d, \u201cme #mato\u201d, \u201cte #queresmatar\u201d, \u201cte #cortaslasvenasconunagalletitamar\u00eda\u201d +", "id": "1189324711068667904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "correctitudpol\u00edtica"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "memuero"}, {"start": 156, "end": 161, "tag": "mato"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "queresmatar"}, {"start": 187, "end": 222, "tag": "cortaslasvenasconunagalletitamar\u00eda"}]}, "author_id": "1156189629579706376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/z62bmPbmFw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12653", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12653"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 155, "tag": "njpst"}, {"start": 157, "end": 162, "tag": "njpw"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1189307320452472833"], "created_at": "2019-10-29T22:25:36.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u5e74\u306e\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u6226\u306f\uff13WAY\u306b\u306a\u3089\u306a\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u306e\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u306f\uff13WAY\u306b\u306f\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\u9032\u51fa\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u306f\uff15\u30c1\u30fc\u30e0\u306e\u307f\u3002\n\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306e\u5168\uff18\u901a\u308a\u306e\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3092\u66f8\u304d\u51fa\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\nhttps://t.co/z62bmPbmFw\n\n#njpst  #njpw", "id": "1189307320452472833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2SAz5HLASC", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1188901590687768578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SAz5HLASC", "media_key": "13_1188900924137324544"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188901590687768578"], "created_at": "2019-10-28T19:33:22.000Z", "text": "\u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de los m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n\u21aa\ufe0f @pablocasado_ desde Tenerife https://t.co/2SAz5HLASC", "id": "1188901590687768578", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "author_id": "20509689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189322143571382272"], "created_at": "2019-10-29T23:24:30.000Z", "text": "Por conservar el viejo orden el Gobierno est\u00e1 poniendo en riesgo todo orden posible. Es urgente que reaccione. Da la impresi\u00f3n que no dimensionaran la profundidad de la crisis. Cada d\u00eda se polariza y agudiza el conflicto. Urgen ya medidas a la medida del problema.", "id": "1189322143571382272", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 37, "like_count": 742, "quote_count": 7}, "author_id": "568717018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/BCbskmI0rJ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1189229039732572160", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 250, "end": 261, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189233105292402689"], "created_at": "2019-10-29T17:30:41.000Z", "text": "la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las investigaciones, pero por otro lado, recurren a artima\u00f1as y leguleyadas para entorpecer o anularlas. Igual hac\u00eda el cobarde suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/BCbskmI0rJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189229039732572160"}], "id": "1189233105292402689", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 4}, "author_id": "122541642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189304094084730881"], "created_at": "2019-10-29T22:12:46.000Z", "text": "Quem vai ser a doida q vai dar um rol\u00ea de hornet\u00e3o cmg", "id": "1189304094084730881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "983829642044899328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0dtxa2CBKJ", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189322823564746753"], "created_at": "2019-10-29T23:27:12.000Z", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida\nhttps://t.co/0dtxa2CBKJ", "id": "1189322823564746753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870631664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "AlanVive"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NOj5JroJOO", "expanded_url": "https://twitter.com/MercyJAP/status/1130003556046712832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NOj5JroJOO", "media_key": "3_1130003546534010880"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/FiRYeKtcrM", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1129355348471615489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FiRYeKtcrM", "media_key": "3_1129355339609116672"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "AlanVive"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1130003556046712832"], "created_at": "2019-05-19T06:53:36.000Z", "text": "[hilo] #AlanVive\n\nLleg\u00f3 el primer mes de aquella ma\u00f1ana dolorosa, una ma\u00f1ana en la que en distintas partes del Per\u00fa se escuchaba el llanto desesperado de quienes no pod\u00edamos creer, que ese personaje tan imponente y maravilloso se iba de este mundo. \n\n1/n https://t.co/FiRYeKtcrM https://t.co/NOj5JroJOO", "id": "1130003556046712832", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "242883575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.6332, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s Cholula"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/dttj4Yc3XA", "expanded_url": "http://ow.ly/9q9o50wWi9V", "display_url": "ow.ly/9q9o50wWi9V"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192693261299715"], "created_at": "2019-10-29T14:50:06.000Z", "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su departamento en San Andr\u00e9s Cholula.  https://t.co/dttj4Yc3XA", "id": "1189192693261299715", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 11, "like_count": 39, "quote_count": 8}, "author_id": "41156599"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "fi", "edit_history_tweet_ids": ["1189321880722968576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carobinhamaluca", "id": "991307044014755840"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:23:27.000Z", "text": "@carobinhamaluca Mds, sai da\u00ed fri wily", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189313992516423683"}], "id": "1189321880722968576", "in_reply_to_user_id": "991307044014755840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771371870495072256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.679, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 164, "username": "onyxlorenzoni", "id": "43041690"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "casacivilbr", "id": "1623608509"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189297418367655936"], "created_at": "2019-10-29T21:46:15.000Z", "text": "O fundo soberano da Ar\u00e1bia Saudita vai investir at\u00e9 US$ 10 bilh\u00f5es em projetos no Brasil, cerca de R$ 40 bilh\u00f5es. O an\u00fancio foi feito pelos ministros @onyxlorenzoni (@casacivilbr ) e @ernestofaraujo (Rela\u00e7\u00f5es Exteriores).", "id": "1189297418367655936", "public_metrics": {"retweet_count": 4181, "reply_count": 1180, "like_count": 27685, "quote_count": 253}, "author_id": "128372940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 53, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "Supremo de Investigaci\u00f3n Preparatoria"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F95QPPkKHZ", "expanded_url": "http://bit.ly/34ctxvO", "display_url": "bit.ly/34ctxvO"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lwv2RN865C", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1189181647293337602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwv2RN865C", "media_key": "3_1189181636916609025"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lwv2RN865C", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1189181647293337602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwv2RN865C", "media_key": "3_1189181636891439104"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181647293337602"], "created_at": "2019-10-29T14:06:13.000Z", "text": "#\u00daltimo. Juzgado Supremo de Investigaci\u00f3n Preparatoria concede recurso de apelaci\u00f3n a Luciana Le\u00f3n ante resoluci\u00f3n que autoriz\u00f3 allanamiento, incautaci\u00f3n, registro domiciliario y personal en investigaci\u00f3n por cohecho pasivo propio y tr\u00e1fico de influencias. https://t.co/F95QPPkKHZ https://t.co/lwv2RN865C", "id": "1189181647293337602", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 122, "like_count": 63, "quote_count": 34}, "author_id": "271439668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/KIFAMNc5uj", "expanded_url": "https://twitter.com/fas1966/status/1189224881738731521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIFAMNc5uj", "media_key": "3_1189224862319042560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189224881738731521"], "created_at": "2019-10-29T16:58:01.000Z", "text": "Un gustito saben quien vivi\u00f3 aqu\u00ed \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/KIFAMNc5uj", "id": "1189224881738731521", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 64, "like_count": 54, "quote_count": 8}, "author_id": "178407252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "id": "1188784568888893440", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "author_id": "213405649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JyYgS3stsz", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189091815728844800"], "created_at": "2019-10-29T08:09:15.000Z", "text": "Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, mas felizmente ele passa bem! GOOD BOY! \ud83d\udc36 https://t.co/JyYgS3stsz", "id": "1189091815728844800", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 1377, "quote_count": 4}, "author_id": "799915069186469888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Da7M74HMiS", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/encuentra-a-su-hermano-sin-vida-en-valladolid-el-tercer-caso-de-octubre", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/encuen\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/encuentra-a-su-hermano-sin-vida-en-valladolid-el-tercer-caso-de-octubre"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "Valladolid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189320077742628865"], "created_at": "2019-10-29T23:16:17.000Z", "text": "El hermano del joven de 21 a\u00f1os vio el cuerpo sin vida. Es el tercer suicida del mes en #Valladolid. \u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\n*L\u00ednea gratuita de apoyo a la salud mental: 01-800-00-00-779.\nhttps://t.co/Da7M74HMiS", "id": "1189320077742628865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189320754002874370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariano88388721", "id": "4362445632"}]}, "created_at": "2019-10-29T23:18:58.000Z", "text": "@Mariano88388721 Suicida del orto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189320537677484033"}], "id": "1189320754002874370", "in_reply_to_user_id": "4362445632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810424818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/kOW99vh4J1", "expanded_url": "https://twitter.com/diablitareina/status/1188996490167050242", "display_url": "twitter.com/diablitareina/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RivaderoMartin1", "id": "2810424818"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1189320537677484033"], "created_at": "2019-10-29T23:18:07.000Z", "text": "@RivaderoMartin1 a ti? https://t.co/kOW99vh4J1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188996490167050242"}], "id": "1189320537677484033", "in_reply_to_user_id": "2810424818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4362445632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189320053063389185"], "created_at": "2019-10-29T23:16:11.000Z", "text": "Era um v\u00eddeo dele feliz da vida tocando uma gaita, a 5 dias atr\u00e1s.\nVendo o v\u00eddeo JAMAIS uma pessoa diria que aquele rapaz tiraria sua vida 5 dias mais tarde.\nEnfim, s\u00f3 confirma minha tese que redes sociais s\u00e3o uma engana\u00e7\u00e3o, uma falsa alegria", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189319373766483969"}], "id": "1189320053063389185", "in_reply_to_user_id": "1055678968727257088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055678968727257088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Jd4Pak9DgO", "expanded_url": "https://twitter.com/policiafederal/status/1187368771805155331", "display_url": "twitter.com/policiafederal\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187379605436583937"], "created_at": "2019-10-24T14:45:33.000Z", "text": "Pol\u00edcia Federal em a\u00e7\u00e3o contra a corrup\u00e7\u00e3o. https://t.co/Jd4Pak9DgO", "id": "1187379605436583937", "public_metrics": {"retweet_count": 2848, "reply_count": 1353, "like_count": 18586, "quote_count": 180}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189286844967600129"], "created_at": "2019-10-29T21:04:14.000Z", "text": "Nunca ver\u00e9is (L.M) algo igual. NUNCA!!!!", "id": "1189286844967600129", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 47, "like_count": 1547, "quote_count": 2}, "author_id": "556047520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Ericka Alonso"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/cCbKa1YbmJ", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 77, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189250907910950913"], "created_at": "2019-10-29T18:41:26.000Z", "text": "\u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pieza clave en el caso  Moreno Valle y Ericka Alonso. \n\nhttps://t.co/cCbKa1YbmJ", "id": "1189250907910950913", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1168719229992017920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189309048367263744"], "created_at": "2019-10-29T22:32:28.000Z", "text": "Mas vcs acham que vou cometer suic\u00eddio antes do teste de mat? Acham bem", "id": "1189309048367263744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1000014800733327361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/WqrIShHZge", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZOCott2lkXKjs", "display_url": "tmblr.co/ZOCott2lkXKjs"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304101290631175"], "created_at": "2019-10-29T22:12:48.000Z", "text": "\ud83d\udcf7 Revelan fotos in\u00e9ditas de Margot Robbie en \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019. Las im\u00e1genes pertenecen al proceso de maquillaje por el que pasaron para encontrar la identidad de Harley Quinn. Margot Robbie ha demostrado ser una actriz extraordinaria, ya... https://t.co/WqrIShHZge", "id": "1189304101290631175", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27879545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8913, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Mo\u00e7ambique"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcusCardoso13", "id": "33588638"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189312638175633409"], "created_at": "2019-10-29T22:46:43.000Z", "text": "@MarcusCardoso13 @BolsonaroSP Quantos milh\u00f5es Lenin (adorado por lula) matou? Acordos comerciais que o Brasil GANHE, ok. Acordos q o Brasil s\u00f3 perca ent\u00e3o n pode. Venezuela, cuba e Mo\u00e7ambique n tem nada pra oferecer e o pt s\u00f3 deu a grana do Brasil pra eles", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189305212110102528"}], "id": "1189312638175633409", "in_reply_to_user_id": "33588638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394752778"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189302319856476161"], "created_at": "2019-10-29T22:05:43.000Z", "text": "Tomei dois bolo em um dia s\u00f3, temos um novo recorde", "id": "1189302319856476161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2463734274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "MOTOCICLISTA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos de Almeida"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pb289jruOl", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_ofc/status/1189315641007845377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pb289jruOl", "media_key": "3_1189315623563776000"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pb289jruOl", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_ofc/status/1189315641007845377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pb289jruOl", "media_key": "3_1189315630694096896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315641007845377"], "created_at": "2019-10-29T22:58:39.000Z", "text": "MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos de Almeida, de 41 anos. Identificada como respons\u00e1vel pela morte de Jonatan Lima da Silva, de 24 anos, ela estava foragida e se entregou na Cidade da Pol\u00edcia. https://t.co/pb289jruOl", "id": "1189315641007845377", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "744772489981607936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joao_dr_ricardo", "id": "1129086512132435968"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "mlopes", "id": "651433"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "fjviegas", "id": "271028583"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189312603006427141"], "created_at": "2019-10-29T22:46:35.000Z", "text": "@joao_dr_ricardo @mlopes @fjviegas Curioso. Fiz a visita h\u00e1 poucos dias. Camilo \u00e9 uma paix\u00e3o antiga e creio que j\u00e1 li quase tudo o que escreveu.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189312022544048132"}], "id": "1189312603006427141", "in_reply_to_user_id": "1129086512132435968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "968452875977461760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5358, "type": "Place", "normalized_text": "Abubaker Al"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5106, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HrmPnsN3dm", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/10/28/actualidad/1572297803_122942.html?id_externo_rsoc=TW_CM&hootPostID=dd7e91c55356acf51ad0a5ad906d4ca7", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/10/28/actualidad/1572297803_122942.html?id_externo_rsoc=TW_CM&hootPostID=dd7e91c55356acf51ad0a5ad906d4ca7"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189314467990921216"], "created_at": "2019-10-29T22:54:00.000Z", "text": "En el subsuelo persigui\u00f3 por un t\u00fanel a Abubaker Al Bagdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, el terrorista m\u00e1s buscado por Estados Unidos, hasta que este, acorralado, deton\u00f3 su chaleco explosivo quit\u00e1ndose la vida. El can result\u00f3 herido, pero sobrevivi\u00f3  https://t.co/HrmPnsN3dm", "id": "1189314467990921216", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 7, "like_count": 290, "quote_count": 6}, "author_id": "7996082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189316103002099712"], "created_at": "2019-10-29T23:00:30.000Z", "text": "Cuando lleg\u00f3 mi tren le agradec\u00ed a la mujer y me mont\u00e9. No fue hasta un par de estaciones m\u00e1s adelante que estuve m\u00e1s consciente y pude agradecer el gesto en silencio.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189316100481343493"}], "id": "1189316103002099712", "in_reply_to_user_id": "31363847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "31363847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XQqohIKaIf", "expanded_url": "https://www.efekto.tv/noticias/historico-si-aprueban-fuero-amlo/", "display_url": "efekto.tv/noticias/histo\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "Mx_Diputados", "id": "498984649"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189293328787017729"], "created_at": "2019-10-29T21:30:00.000Z", "text": "Para el presidente Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ este martes ser\u00e1 un d\u00eda hist\u00f3rico ya que la C\u00e1mara de @Mx_Diputados apruebe eliminar el fuero constitucional.\n\nhttps://t.co/XQqohIKaIf", "id": "1189293328787017729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122114793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7256, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "HBOMax"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "HBOMax"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189304942592450560"], "created_at": "2019-10-29T22:16:09.000Z", "text": "J\u00e1 passou um v\u00eddeo sobre a Warner, a sua hist\u00f3ria e tamb\u00e9m os seus maiores sucessos do cinema: Harry Potter, Aquaman e Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#HBOMax", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189304209478471681"}], "id": "1189304942592450560", "in_reply_to_user_id": "1104033365383135232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1104033365383135232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189307628008214531"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jeroandrada2", "id": "1047263381667958784"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:26:49.000Z", "text": "@jeroandrada2 Las cuatris te tienen mal e?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189291050910830593"}], "id": "1189307628008214531", "in_reply_to_user_id": "1047263381667958784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3063905355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DpWMFOtf32", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189170773044404225"], "created_at": "2019-10-29T13:23:00.000Z", "text": "Pilar Nores e hijos de Alan Garc\u00eda denuncian a Luis Nava por presunta calumnia y difamaci\u00f3n https://t.co/DpWMFOtf32", "id": "1189170773044404225", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 82, "like_count": 204, "quote_count": 19}, "author_id": "233033221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CSxccWVxxS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189018874202726400"], "created_at": "2019-10-29T03:19:25.000Z", "text": "los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investigaciones. Dizquen se sienten calumniados por #LuisNavaGuibert, asesor \u00edntimo de las cochinadas y rater\u00edas de #AG. https://t.co/CSxccWVxxS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}], "id": "1189018874202726400", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/EWH5A7Uc7o", "expanded_url": "https://twitter.com/kily1959/status/1188987782179512323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWH5A7Uc7o", "media_key": "16_1188987765133926400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188987782179512323"], "created_at": "2019-10-29T01:15:52.000Z", "text": "@MijaelGLP El APRA NUNCA muere..., pero se suicida \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/EWH5A7Uc7o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "id": "1188987782179512323", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "599975037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189271210426798081"], "created_at": "2019-10-29T20:02:06.000Z", "text": "Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como esos loquitos que arman un culto suicida y se arrepienten cuando todos los dem\u00e1s se pasan a s\u00ed mismos a valores.", "id": "1189271210426798081", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "860699370961981440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/9OMf3o1HNF", "expanded_url": "https://twitter.com/raiane_boro/status/1189200222775336961", "display_url": "twitter.com/raiane_boro/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189265902551867393"], "created_at": "2019-10-29T19:41:01.000Z", "text": "este homem assassinou essa mulher e ainda n\u00e3o foi encontrado, al\u00e9m de ter publicado no perfil fotos \u00edntimas dela depois que ela estava morta, covarde https://t.co/9OMf3o1HNF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189200222775336961"}], "id": "1189265902551867393", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "321615308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189312061836279808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Janya75", "id": "241713467"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:44:26.000Z", "text": "@Janya75 Es algo tarde ..esto no termina!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188996598027751424"}], "id": "1189312061836279808", "in_reply_to_user_id": "241713467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "93725949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189312072116506624"], "created_at": "2019-10-29T22:44:28.000Z", "text": "como um homem vai de \u201cabsolutamente tranquilo e normal\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189311951958093828"}], "id": "1189312072116506624", "in_reply_to_user_id": "808156584316727296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808156584316727296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "QEPD"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/P0cEQcM3za", "expanded_url": "https://twitter.com/patricialucar/status/1183777754464034817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0cEQcM3za", "media_key": "3_1183777746083811329"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 172, "tag": "Sulli"}, {"start": 247, "end": 257, "tag": "reflexion"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "QEPD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183777754464034817"], "created_at": "2019-10-14T16:13:04.000Z", "text": "\u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho. Si ves a alguien sufriendo, empatiza, ayuda. #Sulli comunic\u00f3 su dolor y desesperaci\u00f3n, en lugar de ayudarla... la insultaron. #reflexion #QEPD https://t.co/P0cEQcM3za", "id": "1183777754464034817", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "15391830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4748, "type": "Person", "normalized_text": "sidious"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188677113647370240"], "created_at": "2019-10-28T04:41:23.000Z", "text": "agora, cobrindo a \u00faltima parte da profecia, que fala que o passado e o futuro precisam se juntar pra trazer o equil\u00edbrio \u00e0 for\u00e7a.\n\nanakin n\u00e3o foi capaz de ver o filho sendo morto por palpatine na segunda estrela da morte, ent\u00e3o, por interm\u00e9dio de luke, anakin matou sidious+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188677093393162240"}], "id": "1188677113647370240", "in_reply_to_user_id": "43184949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "43184949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189155082966884352"], "created_at": "2019-10-29T12:20:39.000Z", "text": "Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el suicida Allende antes de volarse el mate, pero no dejan transitar a nadie por ella, Plop...", "id": "1189155082966884352", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "1075453394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7901, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "noeliair", "id": "436959526"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309999849398272"], "created_at": "2019-10-29T22:36:14.000Z", "text": "@noeliair Cada vez que miro el video me entran ganas de ense\u00f1arle la gente que se suicida por bullying etc a ver si se conciencian de una puta vez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189309255075151873"}], "id": "1189309999849398272", "in_reply_to_user_id": "436959526", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479590401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/6qxsbcDetq", "expanded_url": "http://zpr.io/tqvr2", "display_url": "zpr.io/tqvr2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189213399659565056"], "created_at": "2019-10-29T16:12:23.000Z", "text": "Opini\u00e3o: Bolsonaro, visitar pr\u00edncipe acusado de assassinato n\u00e3o \u00e9 nosso sonho, n\u00e3o! https://t.co/6qxsbcDetq", "id": "1189213399659565056", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 53, "like_count": 181, "quote_count": 5}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188811354121134082"], "created_at": "2019-10-28T13:34:48.000Z", "text": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "id": "1188811354121134082", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "791686041510051840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189309255075151873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adrilinfer", "id": "479590401"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:33:17.000Z", "text": "@adrilinfer Totalmente de acuerdo, el problema: 1. Que los amiguitos le aplauden.\n2. Que los profesores se hacen los ciegos y sordos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189308334823882752"}], "id": "1189309255075151873", "in_reply_to_user_id": "479590401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "436959526"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189160357346074624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eurallergico", "id": "1160335674224128000"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "reportrai3", "id": "271476597"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:41:37.000Z", "text": "@eurallergico @reportrai3 parlerai italiano, ma non lo sai. Che tu migri legalmente o illegalmente sempre migrante sei. Clandestino al massimo \u00e8 un aggrttivo di migrante.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188947296928653312"}], "id": "1189160357346074624", "in_reply_to_user_id": "1160335674224128000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101974991216799746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.6079, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Reyes"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/LkI19DFW7o", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2y3erzk", "display_url": "tinyurl.com/y2y3erzk"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312065646593"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312036286468"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312032092162"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312040525826"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 160, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "LO\u00daLTIMO"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189213336484925440"], "created_at": "2019-10-29T16:12:08.000Z", "text": "\ud83d\udea8 #LO\u00daLTIMO #URGENTE\nLuciana Le\u00f3n pide al Poder Judicial que pruebas incautadas no se usen en su contra https://t.co/LkI19DFW7o\nPor: Alvaro Reyes (@alvaroreyesq) https://t.co/8lRDohLNCO", "id": "1189213336484925440", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 199, "like_count": 220, "quote_count": 98}, "author_id": "832686254873468929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.5562, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304398368911362"], "created_at": "2019-10-29T22:13:59.000Z", "text": "En Latinoam\u00e9rica un pa\u00eds puede prosperar mucho,  Venezuela fue primera potencia latinoamericana, o Chile lo era en estos tiempos, pero entonces el pa\u00eds se suicida. Somos auto destructivos. Otros pa\u00edses superaron el nazismo, el comunismo, pero aqu\u00ed no queremos triunfar sino morir.", "id": "1189304398368911362", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "111092452"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189306162178674694"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IlBeneVincera", "id": "4147779167"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:20:59.000Z", "text": "@IlBeneVincera \u00c8 ci sta' pure \"Lutero \"tra l'elite degli inquilini!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189301207753527302"}], "id": "1189306162178674694", "in_reply_to_user_id": "4147779167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796637487204536320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/rdak4lCJAM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ieonvisser/status/1189307800192729090", "display_url": "twitter.com/Ieonvisser/sta\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189307858086748160"], "created_at": "2019-10-29T22:27:44.000Z", "text": "allora https://t.co/rdak4lCJAM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189307800192729090"}], "id": "1189307858086748160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3597063915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JwJrKuDBQV", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1189288021767659522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwJrKuDBQV", "media_key": "3_1189287973457743872"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 91, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189288021767659522"], "created_at": "2019-10-29T21:08:54.000Z", "text": "Carta do ex-presidente Lula ao presidente eleito da Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez (@alferdez). https://t.co/JwJrKuDBQV", "id": "1189288021767659522", "public_metrics": {"retweet_count": 4281, "reply_count": 935, "like_count": 22962, "quote_count": 607}, "author_id": "2670726740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6688, "type": "Organization", "normalized_text": "AAA"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "sungjoo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189305981978710016"], "created_at": "2019-10-29T22:20:16.000Z", "text": "Bueno c\u00f3mo es eso de uniq nominado en los AAA se imaginan si ganaran (ya s\u00e9 que no) seguro recibir\u00eda el premio sungjoo solito ja me puse re triste menos mal que no hay posibilidades ahre", "id": "1189305981978710016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "390985833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189306221767073794"], "created_at": "2019-10-29T22:21:14.000Z", "text": "\u00c9 bonito o discurso do \"n\u00e3o fa\u00e7a nada, n\u00f3s estamos contigo, sua vida importa\". Sendo q eu continuo aqui sozinho, deitado no meu quarto escuro, depois de uma tentativa de suic\u00eddio. Sozinho. Chorando. Sozinho. Sem um puto de um colo. Ou um m\u00edsero abra\u00e7o.", "id": "1189306221767073794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892825488154120193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304507810897921"], "created_at": "2019-10-29T22:14:25.000Z", "text": "@Naiaramantis Eres un hombre incel??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189304243519401985"}], "id": "1189304507810897921", "in_reply_to_user_id": "211126037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "313194264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "HBO Max"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189304209478471681"], "created_at": "2019-10-29T22:13:14.000Z", "text": "PREPARADOS? \n\nThread de cobertura do evento 'HBO Max'", "id": "1189304209478471681", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "1104033365383135232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189302807679119361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndraOl54736468", "id": "1046090113955102730"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "created_at": "2019-10-29T22:07:40.000Z", "text": "@AndraOl54736468 @Lets_Dex Hhmmm, entendi.\nEu j\u00e1 acho que quando mais cedo estourar esses barracos com tra\u00edras melhor.\n\nImagine se isso ocorre a 3 meses da elei\u00e7\u00e3o? Seria imposs\u00edvel desconstruir a narrativa deles.\n\nTemos 3 anos para expor a canalhice deles. Mas ser\u00e1 desgastante \ud83d\ude14\n\n\u00c9 como vejo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189301522909282304"}], "id": "1189302807679119361", "in_reply_to_user_id": "1046090113955102730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "523826195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jcerodrigues", "id": "2717292405"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189302196162179072"], "created_at": "2019-10-29T22:05:14.000Z", "text": "@jcerodrigues @GeorgMarques Cara, acredito na possibilidade de golpe sim. Ele tem apoiou dos EUA....ent\u00e3o n\u00e3o sofrer\u00e1 as piores san\u00e7\u00f5es. Tem apoio de milicianos...e ainda n\u00e3o podemos descartar apoio militar, est\u00e1 criando um clima de \"perseguido\" e isolado, inventa est\u00f3ria sobre as institui\u00e7\u00f5es...entao...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189297401485504512"}], "id": "1189302196162179072", "in_reply_to_user_id": "2717292405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36716533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/cs3twnZOIA", "expanded_url": "https://twitter.com/victorhhamdan/status/1188577229644746752", "display_url": "twitter.com/victorhhamdan/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189291651266686976"], "created_at": "2019-10-29T21:23:20.000Z", "text": "sil\u00eancio o jovem est\u00e1 descobrindo a concorr\u00eancia https://t.co/cs3twnZOIA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188577229644746752"}], "id": "1189291651266686976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "728618025398751233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ypP56kDePu", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 98, "tag": "AbriendoLaConversacion"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189258132888928256"], "created_at": "2019-10-29T19:10:08.000Z", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer.\n\n#AbriendoLaConversacion \n\nhttps://t.co/ypP56kDePu", "id": "1189258132888928256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71021024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/NBaHn4Ggnx", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189238569145176074"], "created_at": "2019-10-29T17:52:24.000Z", "text": "Muchos \u201ctamales\u201d que ocultar. https://t.co/NBaHn4Ggnx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189213336484925440"}], "id": "1189238569145176074", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 34, "like_count": 490, "quote_count": 11}, "author_id": "3309347867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189199158332272640"], "created_at": "2019-10-29T15:15:48.000Z", "text": "\u00bfAlguien ha hecho la estimaci\u00f3n del da\u00f1o psicol\u00f3gico y estr\u00e9s que todo esto le est\u00e1 provocando a la poblaci\u00f3n?", "id": "1189199158332272640", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 32, "like_count": 323, "quote_count": 14}, "author_id": "103059095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "id": "1188958357769596928", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "author_id": "1153810906138238976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189219109612982272"], "created_at": "2019-10-29T16:35:05.000Z", "text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "id": "1189219109612982272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "517036856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Messi"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "GOAT"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 94, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 276, "tag": "GOAT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189299639402586119"], "created_at": "2019-10-29T21:55:04.000Z", "text": "\u00c9 muito bom viver na gera\u00e7\u00e3o de Lionel Messi. Ser\u00e1 que vai ter algu\u00e9m melhor? 5x1 @FCBarcelona e ele acaba de fazer o 'simples', como se fosse f\u00e1cil. Matou a bola na coxa, j\u00e1 girando para marcar. Logo depois, passe milim\u00e9trico para Su\u00e1rez. Dois gols e duas assist\u00eancias! #GOAT", "id": "1189299639402586119", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "86638536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189270072587620352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "created_at": "2019-10-29T19:57:35.000Z", "text": "@flandivar Si quieren revisamos y achicamos diferencia con la manoteada que metieron en el conurbano. Pero mejor no, porque este per\u00edodo lo necesitamos todos los argentinos para que terminen de desaparecer de una vez. Solitos lo van a hacer.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189269371530760193"}], "id": "1189270072587620352", "in_reply_to_user_id": "199240383", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "627547782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "author_id": "1040019435124387841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189298159035604997"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marioocomuna", "id": "1051219424815005696"}]}, "created_at": "2019-10-29T21:49:11.000Z", "text": "@marioocomuna Okay n\u00e3o contes!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189298077338951680"}], "id": "1189298159035604997", "in_reply_to_user_id": "1051219424815005696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000033508465790976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uQpJ9SFsCl", "expanded_url": "https://twitter.com/pelton2020/status/1189194311713181696", "display_url": "twitter.com/pelton2020/sta\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189260477907587072"], "created_at": "2019-10-29T19:19:27.000Z", "text": "L'ex-molto ex \"comunista\" Bersani che prende lezioni di storia sociale dal liberale Borghi.\nE vanta i successi della globalizzzazione perche' \"hanno tirato fuori dalla poverta' 600 mln di persone\" (a parte che saranno 300) facendo fare profitti alle Multinazionali.\nUn genio. https://t.co/uQpJ9SFsCl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189194311713181696"}], "id": "1189260477907587072", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "author_id": "828306291756060674"}], "places": [{"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Odivelas, Portugal", "id": "94a4350f177a29e6"}, {"full_name": "Missal, Brasil", "id": "f64e85098baa5a74"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria, Brasil", "id": "cdf4b26eaa0058f5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"value": "1041812018871906305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041812018871906305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041812018871906305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189320371830435840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189320371830435840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189320371830435840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "25396369", "value": "25396369", "detail": "User has been suspended: [25396369].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189227620849901568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189227620849901568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189227620849901568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3366899309", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3366899309].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3366899309", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189335599427268616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189335599427268616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189335599427268616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189337480354500614", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189337480354500614", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189337480354500614].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "188062564", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [188062564].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "188062564", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189317712381726722", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189317712381726722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189317712381726722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "66004165", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [66004165].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "66004165", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189328586836185092", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189328586836185092].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189328586836185092", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1041812018871906305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041812018871906305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041812018871906305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189320371830435840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189320371830435840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189320371830435840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "977668818045751297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [977668818045751297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "977668818045751297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189327526516142082", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189327526516142082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189327526516142082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "292318890", "value": "292318890", "detail": "User has been suspended: [292318890].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189323427649327105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189323427649327105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189323427649327105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735497999573471232", "value": "735497999573471232", "detail": "User has been suspended: [735497999573471232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189268342588219392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189268342588219392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189268342588219392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1041812018871906305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041812018871906305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041812018871906305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189320371830435840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189320371830435840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189320371830435840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176680894964338688", "value": "1176680894964338688", "detail": "User has been suspended: [1176680894964338688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189248427793760257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189248427793760257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189248427793760257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189255019352248320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189255019352248320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189255019352248320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189323233159454720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189323233159454720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189323233159454720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1668793292", "value": "1668793292", "detail": "User has been suspended: [1668793292].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189318029538148354", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189318029538148354", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189318029538148354].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189317041574031361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189317041574031361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189317041574031361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189309496092434433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189309496092434433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189309496092434433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188879746739986433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188879746739986433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188879746739986433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "308028969", "value": "308028969", "detail": "User has been suspended: [308028969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189220509793312769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189220509793312769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189220509793312769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "761953883585380352", "value": "761953883585380352", "detail": "User has been suspended: [761953883585380352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189303031201959936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189303031201959936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189303031201959936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189306428730859520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189306428730859520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189306428730859520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189306539905048576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189306539905048576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189306539905048576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2211772758", "value": "2211772758", "detail": "User has been suspended: [2211772758].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189243042181648385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189243042181648385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189243042181648385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189301490776793089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189301490776793089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189301490776793089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981010309312892928", "value": "981010309312892928", "detail": "User has been suspended: [981010309312892928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189298461830725635", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189298461830725635", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189298461830725635].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102327423033593856", "value": "1102327423033593856", "detail": "User has been suspended: [1102327423033593856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189297953833398277", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189297953833398277", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189297953833398277].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1189339683240763394", "oldest_id": "1189298012390133761", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91x3axhycdutatxr0dom1zfhy0t"}}