{"data": [{"text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522746787", "edit_history_tweet_ids": ["1161457900126187521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "created_at": "2019-08-14T02:01:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161457900126187521"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932459403", "edit_history_tweet_ids": ["1161457827803750401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-14T02:01:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1161457827803750401"}, {"text": "kayn afk, la gente se suicida digo que no al surrender xd\nkayn se reconecta ganamos, as\u00ed da gusto empezar never surrender una m\u00e1s promo y pala cama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4625807181", "edit_history_tweet_ids": ["1161457797386645504"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "kayn afk"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "kayn"}]}, "created_at": "2019-08-14T02:01:32.000Z", "lang": "es", "id": "1161457797386645504"}, {"text": "\u00bfTU ME QUIERES MUERTA?\nBUENO, lo lograste. \nSe suicida. https://t.co/BnNBhPLFy2", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BnNBhPLFy2", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1161456694804672513", "display_url": "twitter.com/BTS_twt/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816767146076278784", "edit_history_tweet_ids": ["1161457752113385474"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161456694804672513"}], "created_at": "2019-08-14T02:01:21.000Z", "lang": "es", "id": "1161457752113385474"}, {"text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163378349", "edit_history_tweet_ids": ["1161457632768614401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "created_at": "2019-08-14T02:00:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161457632768614401"}, {"text": "Uma personagem de oitnb se matou pelo mesmo problema que eu estou passando... Eu estou me acabando no choroooooooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "747930040248242176", "edit_history_tweet_ids": ["1161457557011128321"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7241, "type": "Other", "normalized_text": "oitnb"}]}, "created_at": "2019-08-14T02:00:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161457557011128321"}, {"text": "estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721349840", "edit_history_tweet_ids": ["1161457554343546880"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T02:00:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161457554343546880"}, {"text": "@ckreutzer67 @LaBelgrana El sobrismo de nuestro periodismo. Asco dan esa manga de hijos de puta, la gente es suicida e idiota pero los periodistas son unos c\u00ednicos hijos de puta.", "in_reply_to_user_id": "876079838012084225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24834416", "edit_history_tweet_ids": ["1161457534953230348"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ckreutzer67", "id": "876079838012084225"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161051803473141761"}], "created_at": "2019-08-14T02:00:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161457534953230348"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532419045", "edit_history_tweet_ids": ["1161457390874767361"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:59:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161457390874767361"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967077008", "edit_history_tweet_ids": ["1161457376198844417"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:59:51.000Z", "lang": "es", "id": "1161457376198844417"}, {"text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443025755", "edit_history_tweet_ids": ["1161457370788179973"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "created_at": "2019-08-14T01:59:50.000Z", "lang": "es", "id": "1161457370788179973"}, {"text": "@digitalabulia @KYCyBCM @stancholos Me imagino que es porque se \"protegen\" de esa manera, porque si algun paciente se suicida les pueden echar la culpa de que el tratamiento no funcion\u00f3 y demandarlos o algo as\u00ed, pero pues es una estupidez que una instituci\u00f3n de salud no quiera atender", "in_reply_to_user_id": "1132513549258035202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766112083201196032", "edit_history_tweet_ids": ["1161457083298013185"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "KYCyBCM", "id": "1072036409345785856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161443070900092929"}], "created_at": "2019-08-14T01:58:42.000Z", "lang": "es", "id": "1161457083298013185"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462522359", "edit_history_tweet_ids": ["1161457030844035072"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:58:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161457030844035072"}, {"text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e tomando uma bud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881859415296618496", "edit_history_tweet_ids": ["1161456904209653760"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:57:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1161456904209653760"}, {"text": "Suicida el planteo de independiente..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380352836", "edit_history_tweet_ids": ["1161456717424726016"], "created_at": "2019-08-14T01:57:14.000Z", "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}, "lang": "es", "id": "1161456717424726016"}, {"text": "Trujillo: Hombre dispara a su expareja y luego se suicida en el complejo Mansiche https://t.co/lT0OoPujW8", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lT0OoPujW8", "expanded_url": "https://bit.ly/2TydwMD", "display_url": "bit.ly/2TydwMD"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5867, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.2586, "type": "Other", "normalized_text": "Mansiche"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1532823368", "edit_history_tweet_ids": ["1161456649032351744"], "created_at": "2019-08-14T01:56:58.000Z", "lang": "es", "id": "1161456649032351744"}, {"text": "RT @URGabrielR: Explota transformador de energ\u00eda el\u00e9ctrica en la calle de Carolina esquina con Boston, llegan los Bomberos de la CDMX y pid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130686364", "edit_history_tweet_ids": ["1161456605780746240"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina esquina"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Boston"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "URGabrielR", "id": "1636983776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161454331985457152"}], "created_at": "2019-08-14T01:56:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161456605780746240"}, {"text": "RT @URGabrielR: Explota transformador de energ\u00eda el\u00e9ctrica en la calle de Carolina esquina con Boston, llegan los Bomberos de la CDMX y pid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431247305", "edit_history_tweet_ids": ["1161456570577948672"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina esquina"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Boston"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "URGabrielR", "id": "1636983776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161454331985457152"}], "created_at": "2019-08-14T01:56:39.000Z", "lang": "es", "id": "1161456570577948672"}, {"text": "Chegou a me dar um mal estar quando eu vi Esquadr\u00e3o Suicida no adicionados recentemente da Netflix.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "51883414", "edit_history_tweet_ids": ["1161456481348345859"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8537, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "adicionados"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:56:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161456481348345859"}, {"text": "RT @Bajio_Girl: @azucenau Mientras los ciclistas no aprendamos a respetar la vialidad suceder\u00e1 esto te tienes que cuidar t\u00fa tambi\u00e9n, si ves\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89573156", "edit_history_tweet_ids": ["1161456386083033088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Bajio_Girl", "id": "59912374"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "azucenau", "id": "93922911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161386721742852096"}], "created_at": "2019-08-14T01:55:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161456386083033088"}, {"text": "Lo \u00faltimo \ud83d\udd34 | Hombre dispar\u00f3 a su expareja y luego se suicid\u00f3 en el Complejo Mansiche de Trujillo. M\u00e1s informaci\u00f3n &gt;&gt;&gt; https://t.co/xebxkp1KHQ\nhttps://t.co/xebxkp1KHQ", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/xebxkp1KHQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2TydwMD", "display_url": "bit.ly/2TydwMD"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xebxkp1KHQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2TydwMD", "display_url": "bit.ly/2TydwMD"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6497, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190017511", "edit_history_tweet_ids": ["1161456286241886209"], "created_at": "2019-08-14T01:55:32.000Z", "lang": "es", "id": "1161456286241886209"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868151621661995008", "edit_history_tweet_ids": ["1161456202045411328"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:55:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161456202045411328"}, {"text": "@kids_MGMT @patrulhadocu Mano calma, pensa bem, vc se mata, e qnd c morre, alguem vai te perguntar: \"pq vc se matou?\" Ai mano imagina a vergonha qnd vc falar q foi por causa do cafe ralo", "in_reply_to_user_id": "2866072791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903624790128422912", "edit_history_tweet_ids": ["1161456154075156482"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 185, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "cafe ralo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kids_MGMT", "id": "2866072791"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "patrulhadocu", "id": "1113008440346062849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161454501355773952"}], "created_at": "2019-08-14T01:55:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1161456154075156482"}, {"text": "@FIG_DESCOLADAS @LeonardoBoff @pefabiodemelo N\u00e3o se paga pela morte de algu\u00e9m estando preso, nenhuma puni\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de pagar.Tirar a vida de outro ser humano e principalmente de uma crian\u00e7a sendo seu filho, \u00e9 repugnante e deveria ser crime hediondo na lei. Ele pode sair para ver o pai dele e a filha que ele pr\u00f3prio matou?", "in_reply_to_user_id": "1452115790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603369198", "edit_history_tweet_ids": ["1161456109837832192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FIG_DESCOLADAS", "id": "1452115790"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160389859170799616"}], "created_at": "2019-08-14T01:54:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161456109837832192"}, {"text": "Los Argentinos no aprendieron nada! Que inexplicable q voten a la sra. Que \u201csuicida\u201d fiscales https://t.co/qnRLh7ldOF", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qnRLh7ldOF", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1161404562672164864", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.499, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204835717", "edit_history_tweet_ids": ["1161456108264968193"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161404562672164864"}], "created_at": "2019-08-14T01:54:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161456108264968193"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2504857259", "edit_history_tweet_ids": ["1161456006200799232"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:54:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161456006200799232"}, {"text": "@freakxmoney Ela mesmo se matou lan\u00e7ando essas bomba de m\u00fasica", "in_reply_to_user_id": "1081400667372220419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093696228251090944", "edit_history_tweet_ids": ["1161455991873056769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161285556690661379"}], "created_at": "2019-08-14T01:54:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161455991873056769"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos filmes mais bostas que j\u00e1 vi \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387278922", "edit_history_tweet_ids": ["1161455843197575170"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:53:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161455843197575170"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069428367651418112", "edit_history_tweet_ids": ["1161455789409746944"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:53:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1161455789409746944"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462214738", "edit_history_tweet_ids": ["1161455780400439298"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:53:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161455780400439298"}, {"text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida, quanto tempo eu esperei por isso \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708851629005611009", "edit_history_tweet_ids": ["1161455613475532800"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:52:51.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1161455613475532800"}, {"text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/ZAR0lzcNY2. https://t.co/GvgPHfBxwf", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZAR0lzcNY2", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1kfS", "display_url": "wp.me/paYvV0-1kfS"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GvgPHfBxwf", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1161455514280218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvgPHfBxwf", "media_key": "3_1161455510698254336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1161455514280218624"], "created_at": "2019-08-14T01:52:28.000Z", "lang": "es", "id": "1161455514280218624"}, {"text": "Se dps de quinta eu sumir j\u00e1 fiquem sabendo q foi a Lara q me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892478076017410053", "edit_history_tweet_ids": ["1161455249703473152"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:51:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1161455249703473152"}, {"text": "@t_trevosa S\u00f3 23 bixa? Porra eu ja pesquiso 45 pq eu sou suicida", "in_reply_to_user_id": "1129925112508112896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887425726114394119", "edit_history_tweet_ids": ["1161455180388470784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "t_trevosa", "id": "1129925112508112896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161454987249168392"}], "created_at": "2019-08-14T01:51:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161455180388470784"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766532300", "edit_history_tweet_ids": ["1161455157646954496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:51:03.000Z", "lang": "es", "id": "1161455157646954496"}, {"text": "@falmeida78 @LeonardoBoff @pefabiodemelo N\u00e3o se paga pela morte de algu\u00e9m estando preso, nenhuma puni\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de pagar. Tirar a vida de outro ser humano e principalmente de uma crian\u00e7a sendo seu filho, \u00e9 repugnante e deveria ser crime hediondo na lei.Ele pode sair para ver o pai dele e a filha que ele pr\u00f3prio matou?", "in_reply_to_user_id": "31082399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603369198", "edit_history_tweet_ids": ["1161455099455180803"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "falmeida78", "id": "31082399"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160012518938382336"}], "created_at": "2019-08-14T01:50:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161455099455180803"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882270388109152256", "edit_history_tweet_ids": ["1161454962888589312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-14T01:50:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454962888589312"}, {"text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607587716", "edit_history_tweet_ids": ["1161454900934578177"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-08-14T01:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161454900934578177"}, {"text": "@bau810 @LeonardoBoff @pefabiodemelo N\u00e3o se paga pela morte de algu\u00e9m estando preso, nenhuma puni\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de pagar. Tirar a vida de outro ser humano e principalmente de uma crian\u00e7a sendo seu filho, \u00e9 repugnante e deveria ser crime hediondo na lei.Ele pode sair para ver o pai dele e a filha que ele pr\u00f3prio matou?", "in_reply_to_user_id": "2458064395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603369198", "edit_history_tweet_ids": ["1161454816050257920"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160003580511903744"}], "created_at": "2019-08-14T01:49:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454816050257920"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554837222", "edit_history_tweet_ids": ["1161454766905614342"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:49:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161454766905614342"}, {"text": "RT @URGabrielR: Explota transformador de energ\u00eda el\u00e9ctrica en la calle de Carolina esquina con Boston, llegan los Bomberos de la CDMX y pid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150120974932570112", "edit_history_tweet_ids": ["1161454745418182656"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina esquina"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Boston"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "URGabrielR", "id": "1636983776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161454331985457152"}], "created_at": "2019-08-14T01:49:24.000Z", "lang": "es", "id": "1161454745418182656"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925914254510821377", "edit_history_tweet_ids": ["1161454701071785985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-14T01:49:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454701071785985"}, {"text": "@silvady85 @nesimachado @LeonardoBoff @pefabiodemelo N\u00e3o se paga pela morte de algu\u00e9m estando preso, nenhuma puni\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de pagar. Tirar a vida de outro ser humano e principalmente de uma crian\u00e7a sendo seu filho, \u00e9 repugnante e deveria ser crime hediondo na lei.Ele pode sair para ver o pai dele e a filha que ele pr\u00f3prio matou?", "in_reply_to_user_id": "727804696006696964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603369198", "edit_history_tweet_ids": ["1161454661909528577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "silvady85", "id": "727804696006696964"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160012740934733825"}], "created_at": "2019-08-14T01:49:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454661909528577"}, {"text": "@Omar2019Ok Todo se fue a la mierda por el solo hecho de imaginar que vuelven los corruptos, el voto castigo a Macri se volvi\u00f3 voto suicida, o voto \u00fatil como pas\u00f3 con AniBaul, continuar\u00e1...", "in_reply_to_user_id": "1154788688481738753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113157394", "edit_history_tweet_ids": ["1161454617433169921"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "AniBaul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Omar2019Ok", "id": "1154788688481738753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161272163887808512"}], "created_at": "2019-08-14T01:48:54.000Z", "lang": "es", "id": "1161454617433169921"}, {"text": "@NoticiasRCN UN ACTO SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "35013719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287538124", "edit_history_tweet_ids": ["1161454543516897280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161071964800393218"}], "created_at": "2019-08-14T01:48:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161454543516897280"}, {"text": "@Snoqqyftn @fazerFN no tiene redes, pero el estilo suicida que tiene para pg y para jugar es una influencia sarpada", "in_reply_to_user_id": "3132978583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050559169147883522", "edit_history_tweet_ids": ["1161454509555617795"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.291, "type": "Organization", "normalized_text": "pg"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "fazerfn", "id": "1117562920148307968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161453978112204803"}], "created_at": "2019-08-14T01:48:28.000Z", "lang": "es", "id": "1161454509555617795"}, {"text": "Tocan a mi familia me convertiria, en pinche suicida mas letal que pinche sida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3105466758", "edit_history_tweet_ids": ["1161454444187455488"], "created_at": "2019-08-14T01:48:12.000Z", "lang": "es", "id": "1161454444187455488"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814323180848513024", "edit_history_tweet_ids": ["1161454348813123585"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:47:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454348813123585"}, {"text": "@PasMello8 @g1 Quem faz isso \u00e9 psicopata. \u00c9 capaz de fazer com gente, tamb\u00e9m, s\u00f3 n\u00e3o faz porque as consequ\u00eancias s\u00e3o mais s\u00e9rias. Mas sei l\u00e1, se investigar direitinho \u00e9 capaz de descobrir que j\u00e1 matou gente e escondeu o corpo.", "in_reply_to_user_id": "1148972196372635648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952248811409338368", "edit_history_tweet_ids": ["1161454346569179136"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 14, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161333287111012362"}], "created_at": "2019-08-14T01:47:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454346569179136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 211, "tag": "MORENA"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/eNgm4tRqJm", "expanded_url": "https://twitter.com/URGabrielR/status/1161454331985457152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNgm4tRqJm", "media_key": "3_1161454326587412480"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 73, "probability": 0.8742, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina esquina"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Boston"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9118, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "MORENA"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "RicardoAlemanMx", "id": "141668931"}]}, "text": "Explota transformador de energ\u00eda el\u00e9ctrica en la calle de Carolina esquina con Boston, llegan los Bomberos de la CDMX y piden extintores a los vecinos para apagar el fuego. \n\nAs\u00ed la AUSTERIDAD suicida de #MORENA @lopezobrador_ y @Claudiashein \n@RicardoAlemanMx https://t.co/eNgm4tRqJm", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1636983776", "edit_history_tweet_ids": ["1161454331985457152"], "created_at": "2019-08-14T01:47:46.000Z", "lang": "es", "id": "1161454331985457152"}, {"text": "e tbm matou toda minha teoria de q eles voltam pro brasil ano q vem pq... precisaria lan\u00e7ar todos os albuns antes e se tiver um QUARTO album ele so seria lan\u00e7ado no final do ano q vem portanto turne so em 2021???", "in_reply_to_user_id": "978078286382358529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978078286382358529", "edit_history_tweet_ids": ["1161454275605782530"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161453257472000003"}], "created_at": "2019-08-14T01:47:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454275605782530"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974263215331921920", "edit_history_tweet_ids": ["1161454007740698625"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:46:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454007740698625"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153187752319565824", "edit_history_tweet_ids": ["1161453854342418432"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:45:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161453854342418432"}, {"text": "RT @ajuliamsoares: Mais um menino que se suicidou, mais um n\u00famero na estat\u00edstica?! Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura. Depress\u00e3o precisa de tratament\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813017001320914944", "edit_history_tweet_ids": ["1161453809605992448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajuliamsoares", "id": "1041088433018429440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161445059339984897"}], "created_at": "2019-08-14T01:45:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453809605992448"}, {"text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033688253789097985", "edit_history_tweet_ids": ["1161453788756135936"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "created_at": "2019-08-14T01:45:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161453788756135936"}, {"text": "RT @plumaslibres: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en Agua Dulce porque sus padres se divorciaron https://t.co/zkh7B6YXYq https://t.co/BE0iT27al2", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zkh7B6YXYq", "expanded_url": "https://bit.ly/2OTZ57b", "display_url": "bit.ly/2OTZ57b"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BE0iT27al2", "expanded_url": "https://plumaslibres.com.mx/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "plumaslibres.com.mx/2019/08/13/nin\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "Agua Dulce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "plumaslibres", "id": "105876013"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027409451890880512", "edit_history_tweet_ids": ["1161453738495807489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161452902860427265"}], "created_at": "2019-08-14T01:45:24.000Z", "lang": "es", "id": "1161453738495807489"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097491318551601152", "edit_history_tweet_ids": ["1161453723358568448"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:45:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453723358568448"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756314149655834624", "edit_history_tweet_ids": ["1161453657768046592"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:45:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453657768046592"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021802416776392704", "edit_history_tweet_ids": ["1161453579733020675"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-14T01:44:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453579733020675"}, {"text": "Lo \u00fanico m\u00e1s duro que el Nylon que rompi\u00f3 la cuerda de los soldados.\nEs el silencio c\u00f3mplice de la prensa y la sociedad con las vinculacion de @AndresPastrana_ con un \"suicida\" ped\u00f3filo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "220179116", "edit_history_tweet_ids": ["1161453464842592256"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "Nylon"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:44:19.000Z", "lang": "es", "id": "1161453464842592256"}, {"text": "RT @plumaslibres: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en Agua Dulce porque sus padres se divorciaron https://t.co/zkh7B6YXYq https://t.co/BE0iT27al2", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zkh7B6YXYq", "expanded_url": "https://bit.ly/2OTZ57b", "display_url": "bit.ly/2OTZ57b"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BE0iT27al2", "expanded_url": "https://plumaslibres.com.mx/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "plumaslibres.com.mx/2019/08/13/nin\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "Agua Dulce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "plumaslibres", "id": "105876013"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928391", "edit_history_tweet_ids": ["1161453425965465600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161452902860427265"}], "created_at": "2019-08-14T01:44:10.000Z", "lang": "es", "id": "1161453425965465600"}, {"text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026982266994610182", "edit_history_tweet_ids": ["1161453413546299394"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:44:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453413546299394"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "aprofujimorista"}, {"start": 92, "end": 109, "tag": "JoseDomingoP\u00e9rez"}, {"start": 160, "end": 163, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/9fvzhoMVmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1161151083475066880", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "JoseDomingoP\u00e9rez"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.3051, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 182, "end": 196, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "text": "el pasqu\u00edn #aprofujimorista @ExpresoPeru califica despectivamente de \u00a8fiscalillo\u00a8 al fiscal #JoseDomingoP\u00e9rez, que solicit\u00f3 prisi\u00f3n para el delincuente suicida #AG y para la mafiosa @KeikoFujimori, https://t.co/9fvzhoMVmJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1161453315890327557"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151083475066880"}], "created_at": "2019-08-14T01:43:43.000Z", "lang": "es", "id": "1161453315890327557"}, {"text": "se aqui forem realmente as cores dos pr\u00f3ximos albuns o bts matou os bissexuais colocando aquele verde ali no meio https://t.co/hQj1rk4HFb", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hQj1rk4HFb", "expanded_url": "https://twitter.com/yoonminamu/status/1161453257472000003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQj1rk4HFb", "media_key": "3_1161453250224242689"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978078286382358529", "edit_history_tweet_ids": ["1161453257472000003"], "created_at": "2019-08-14T01:43:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453257472000003"}, {"text": "@Icatasalazaro @xZiqoh @zCotoy somos la squad suicida brother", "in_reply_to_user_id": "927655911639969794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3630959534", "edit_history_tweet_ids": ["1161453174626115588"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "xZiqoh", "id": "1651948736"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "zCotoy", "id": "2290366200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161451044297199616"}], "created_at": "2019-08-14T01:43:10.000Z", "lang": "en", "id": "1161453174626115588"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1354987975", "edit_history_tweet_ids": ["1161453173774737408"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:43:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453173774737408"}, {"text": "netflix me recomendando esquadr\u00e3o suicida, um crime", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1003501352679550979", "edit_history_tweet_ids": ["1161453145572200448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:43:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453145572200448"}, {"text": "@JuliaUrbani Aceptar\u00eda con resignaci\u00f3n +impotencia del q est\u00e9 a cargo del gbno, sea quien fuere: falta de formaci\u00f3n, impericia, respuesta tard\u00eda, desconocimiento, optimismo extremo, pesimismo suicida. \nAhora: CORRUPCI\u00d3N, LAVADO RELIGIOSO DE CEREBRO y TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nJAM\u00c1S!!! Antes muerta", "in_reply_to_user_id": "721069992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967194125299838977", "edit_history_tweet_ids": ["1161453054463533056"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7295, "type": "Organization", "normalized_text": "gbno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuliaUrbani", "id": "721069992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161429389789270021"}], "created_at": "2019-08-14T01:42:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161453054463533056"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1549502148", "edit_history_tweet_ids": ["1161453025799680001"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:42:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453025799680001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111657565782507520", "edit_history_tweet_ids": ["1161453016928718848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "created_at": "2019-08-14T01:42:32.000Z", "lang": "es", "id": "1161453016928718848"}, {"text": "@nilmoretto Ele se solidarizou com a morte do MC Reaca. Aquele l\u00e1 q se matou depois de espancar a amante gr\u00e1vida.", "in_reply_to_user_id": "52499387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53118793", "edit_history_tweet_ids": ["1161452930249175041"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "MC Reaca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161418927999606784"}], "created_at": "2019-08-14T01:42:11.000Z", "geo": {"place_id": "f726521425b82a2d"}, "lang": "pt", "id": "1161452930249175041"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879577812855918592", "edit_history_tweet_ids": ["1161452923676704771"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:42:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1161452923676704771"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4082605125", "edit_history_tweet_ids": ["1161452914839347200"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:42:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161452914839347200"}, {"text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en Agua Dulce porque sus padres se divorciaron https://t.co/zkh7B6YXYq https://t.co/BE0iT27al2", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zkh7B6YXYq", "expanded_url": "https://bit.ly/2OTZ57b", "display_url": "bit.ly/2OTZ57b"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BE0iT27al2", "expanded_url": "https://plumaslibres.com.mx/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "plumaslibres.com.mx/2019/08/13/nin\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.801, "type": "Place", "normalized_text": "Agua Dulce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "105876013", "edit_history_tweet_ids": ["1161452902860427265"], "created_at": "2019-08-14T01:42:05.000Z", "lang": "es", "id": "1161452902860427265"}, {"text": "@metrodesantiago Otra persona que se suicida en el metro!! Es lamentable", "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2800840305", "edit_history_tweet_ids": ["1161452755669737478"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161451647480008704"}], "created_at": "2019-08-14T01:41:30.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "lang": "es", "id": "1161452755669737478"}, {"text": "RT @CDelventura: Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en el Zulia debido a los continuos abusos sexuales de su padre y t\u00edo! https://t.co/ufj8Tqocyz", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ufj8Tqocyz", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624", "display_url": "twitter.com/DouglasRicoVzl\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CDelventura", "id": "3254114458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024683001496653824", "edit_history_tweet_ids": ["1161452709410680833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161275281933512704"}], "created_at": "2019-08-14T01:41:19.000Z", "lang": "es", "id": "1161452709410680833"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904552597645910016", "edit_history_tweet_ids": ["1161452665332731904"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:41:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161452665332731904"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197974426", "edit_history_tweet_ids": ["1161452597603110912"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:40:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1161452597603110912"}, {"text": "\"Falei que voc\u00ea ia se arrepender pro resto da sua vida. Eu avisei\", afirmou o pai da v\u00edtima. Ou\u00e7a:\n\nhttps://t.co/PhIu2RBdZ6", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PhIu2RBdZ6", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/homem-que-matou-a-filha-no-dia-dos-pais-mandou-audio-para-mae-da-bebe/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/home\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "18938394", "edit_history_tweet_ids": ["1161452569874640896"], "created_at": "2019-08-14T01:40:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161452569874640896"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969035964118167552", "edit_history_tweet_ids": ["1161452317608046592"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:39:45.000Z", "lang": "es", "id": "1161452317608046592"}, {"text": "Demano a tota la milit\u00e0ncia d\u2019ERC i votants que no es deix\u00edn emportar per aquesta bojer\u00eda.\nIntentar guanyar a les eleccions a JxC \u00e9s l\u00edcit, creure que els comuns i el PSOE ajudar\u00e0n un govern d\u2019ERC \u00e9s su\u00efcida.\nEn el moment clau el blocar\u00e0n, perque tenen una agenda estatal. https://t.co/RnyZsIxTLf", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/RnyZsIxTLf", "expanded_url": "https://twitter.com/reixach_gabriel/status/1161451279853346816", "display_url": "twitter.com/reixach_gabrie\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864111138", "edit_history_tweet_ids": ["1161452263665049601"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161451279853346816"}], "created_at": "2019-08-14T01:39:33.000Z", "lang": "ca", "id": "1161452263665049601"}, {"text": "acreditam que eu s\u00f3 assisti esquadr\u00e3o suicida hj? pois \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154081979568197632", "edit_history_tweet_ids": ["1161452256576921603"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:39:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161452256576921603"}, {"text": "yo no entiendo como existen personas que bas\u00e1ndose en mi perfil de ig pueden llegar a considerar seguir a tremenda autista: foto y meme de naruto, foto y meme suicida etcetc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "926658667251945472", "edit_history_tweet_ids": ["1161452076817424385"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:38:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161452076817424385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217675235", "edit_history_tweet_ids": ["1161452010794864648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "created_at": "2019-08-14T01:38:32.000Z", "lang": "es", "id": "1161452010794864648"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159459339", "edit_history_tweet_ids": ["1161451984442003456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:38:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161451984442003456"}, {"text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066460879988957184", "edit_history_tweet_ids": ["1161451949264445440"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:38:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161451949264445440"}, {"text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777562973820911617", "edit_history_tweet_ids": ["1161451854863245317"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "created_at": "2019-08-14T01:37:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161451854863245317"}, {"text": "@__Kyutie Quiz\u00e1s sea hora de un pacto suicida :(", "in_reply_to_user_id": "1293350306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259476161", "edit_history_tweet_ids": ["1161451824324501504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161387724437430273"}], "created_at": "2019-08-14T01:37:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161451824324501504"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916122680641949696", "edit_history_tweet_ids": ["1161451768955461632"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:37:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161451768955461632"}, {"text": "Agora tamb\u00e9m n\u00e3o posso olhar Esquadr\u00e3o Suicida KKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099405060910575617", "edit_history_tweet_ids": ["1161451750131412993"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8965, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:37:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1161451750131412993"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931211513796464640", "edit_history_tweet_ids": ["1161451655004610561"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:37:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161451655004610561"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734030741093371905", "edit_history_tweet_ids": ["1161451405842010113"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:36:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161451405842010113"}, {"text": "@Vponce64 @BankadaFP @rosamariabartra Aun nos lamentamos haber tenido al suicida colosal de presidente el 85.", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85488278", "edit_history_tweet_ids": ["1161451375844364288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161317268111929344"}], "created_at": "2019-08-14T01:36:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161451375844364288"}, {"text": "Acabou a era de pol\u00edticos umbilicais aqueles fabricados na fam\u00edlia, no qual foram treinados para pensar somente em sua pr\u00f3pria vida no m\u00e1ximo naqueles que possam representar alguma possibilidade de benef\u00edcio pr\u00f3prio tipo um neg\u00f3cio passado de pai pra filho https://t.co/R5rPPPmi8Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/R5rPPPmi8Z", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/artigo/cade-os-politicos/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "conexaopolitica.com.br/artigo/cade-os\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "176183464", "edit_history_tweet_ids": ["1161451196873396227"], "created_at": "2019-08-14T01:35:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161451196873396227"}, {"text": "@orvesays Gusano Suicida", "in_reply_to_user_id": "2987721922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "287439062", "edit_history_tweet_ids": ["1161451085854380033"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "Gusano Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "orvesays", "id": "2987721922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161440205959598080"}], "created_at": "2019-08-14T01:34:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161451085854380033"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795992997", "edit_history_tweet_ids": ["1161450991973208064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:34:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161450991973208064"}, {"text": "@carelou19 @cumarca @jguaido Este piloto en cualquier momento se suicida estrellando el avion.", "in_reply_to_user_id": "187307215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141008988", "edit_history_tweet_ids": ["1161450981764161538"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carelou19", "id": "187307215"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "cumarca", "id": "49503405"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161439981879119872"}], "created_at": "2019-08-14T01:34:27.000Z", "lang": "es", "id": "1161450981764161538"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132494380265353216", "edit_history_tweet_ids": ["1161450940542664704"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:34:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450940542664704"}, {"text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792721306", "edit_history_tweet_ids": ["1161450913774624769"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "created_at": "2019-08-14T01:34:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450913774624769"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4855225073", "edit_history_tweet_ids": ["1161450830077288448"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:33:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450830077288448"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193154088", "edit_history_tweet_ids": ["1161450778885857287"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:33:39.000Z", "lang": "es", "id": "1161450778885857287"}, {"text": "O homem se matou KSKSKKDK https://t.co/tqPE2nKmEA", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/tqPE2nKmEA", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuscarlosf_/status/1161093605391515649", "display_url": "twitter.com/matheuscarlosf\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "787053303175737344", "edit_history_tweet_ids": ["1161450716378083330"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161093605391515649"}], "created_at": "2019-08-14T01:33:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450716378083330"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4831009739", "edit_history_tweet_ids": ["1161450669645205505"], "created_at": "2019-08-14T01:33:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450669645205505"}, {"text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Mejor es matar como lo hacia el poco hombre del suicida AG.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "488085910", "edit_history_tweet_ids": ["1161450511024951296"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3987, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "created_at": "2019-08-14T01:32:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161450511024951296"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor\nhttps://t.co/QWKyEP4kc9 https://t.co/vP6bh8CCNk", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QWKyEP4kc9", "expanded_url": "https://www.loultimodigital.net/2019/08/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto.html", "display_url": "loultimodigital.net/2019/08/polici\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vP6bh8CCNk", "expanded_url": "https://twitter.com/loultimodigita1/status/1161450466439548928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vP6bh8CCNk", "media_key": "3_1161450450098511872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018650490", "edit_history_tweet_ids": ["1161450466439548928"], "created_at": "2019-08-14T01:32:24.000Z", "lang": "es", "id": "1161450466439548928"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817879367351156737", "edit_history_tweet_ids": ["1161450461750333440"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:32:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450461750333440"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392338610", "edit_history_tweet_ids": ["1161450440258707457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:32:18.000Z", "lang": "es", "id": "1161450440258707457"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55962841", "edit_history_tweet_ids": ["1161450243797467142"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:31:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450243797467142"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910148343", "edit_history_tweet_ids": ["1161450157713608704"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:31:10.000Z", "lang": "es", "id": "1161450157713608704"}, {"text": "\u201cNo sea suicida, Am\u00e9lie.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143564719921541121", "edit_history_tweet_ids": ["1161450138444992512"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9lie"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:31:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450138444992512"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix papai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "749081002270744576", "edit_history_tweet_ids": ["1161450084858585089"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9052, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:30:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450084858585089"}, {"text": "@RenangoncalvesN @samulas_ @lancenet vc acha mesmo q \u00e9 certo uma pessoa que matou, esquartejou e deu pra cachorro comer um corpo humano voltar pra m\u00eddia como se nada tivesse acontecido?????", "in_reply_to_user_id": "1156314980712624128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026561758339719170", "edit_history_tweet_ids": ["1161450005741412352"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "samulas_", "id": "1013952806506696706"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "lancenet", "id": "15488353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161442098907947009"}], "created_at": "2019-08-14T01:30:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161450005741412352"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199968709", "edit_history_tweet_ids": ["1161449904558018560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-14T01:30:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1161449904558018560"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019001008", "edit_history_tweet_ids": ["1161449842637496320"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:29:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161449842637496320"}, {"text": "@gleisi Bl\u00e1, bl\u00e1 bl\u00e1!!!\nLuladrao \u00e9 inocente! Tem dignidade, n\u00e3o \u00e9 chefe de quadrilha, n\u00e3o \u00e9 sanguin\u00e1rio, Celso Daniel foi v\u00edtima de assalto, P. C. Farias foi assassinado pela namorada que se suicidou em seguida, Dilma nunca participou de assaltos \u00e0 bancos e continuando na pr\u00f3xima...", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137381086021992448", "edit_history_tweet_ids": ["1161449528584802304"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "P. C. Farias"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160557380054257665"}], "created_at": "2019-08-14T01:28:40.000Z", "geo": {"place_id": "f0e55b3f11b41899"}, "lang": "pt", "id": "1161449528584802304"}, {"text": "Noooooo cldo, chau cuando vea el cap\u00edtulo mi amigo pipa ferrara se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633408212", "edit_history_tweet_ids": ["1161449387953991686"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "ferrara"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:28:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161449387953991686"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139222180", "edit_history_tweet_ids": ["1161449259637641217"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:27:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161449259637641217"}, {"text": "@profsosa13 @livrosdoze Amanh\u00e3 depois o menino entra em choque e se suicida por se sentir rejeitado e este povo vai dizer o qu\u00ea? Que n\u00e3o sabia que isto poderia acontecer?", "in_reply_to_user_id": "107329307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121382394", "edit_history_tweet_ids": ["1161449213936459779"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "livrosdoze", "id": "1580215941669031937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161448883865546752"}], "created_at": "2019-08-14T01:27:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161449213936459779"}, {"text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101145873503932416", "edit_history_tweet_ids": ["1161449161667072001"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "created_at": "2019-08-14T01:27:13.000Z", "lang": "es", "id": "1161449161667072001"}, {"text": "RT @yiyis_stuff: Los medicamentos antidepresivos si funcionan. \nSoy ansiosa, depresiva y tuve un intento suicida. La terapia que me dio mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "edit_history_tweet_ids": ["1161449121997369344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yiyis_stuff", "id": "110661088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161274051806941184"}], "created_at": "2019-08-14T01:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1161449121997369344"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850453026452189184", "edit_history_tweet_ids": ["1161449080071032833"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:26:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1161449080071032833"}, {"text": "RT @vaticannews_pt: \u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029294535", "edit_history_tweet_ids": ["1161449066557050882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaticannews_pt", "id": "124438713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161412212398968832"}], "created_at": "2019-08-14T01:26:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161449066557050882"}, {"text": "primero los amaricono ya luego les pongo crystal castles y los hago g\u00f3ticos hardcore y luego ya les pongo indie daughter y vetusta y ya pa terminar el mood suicida cuando tengan 16 a\u00f1os con nicole dollanganger", "in_reply_to_user_id": "244960290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244960290", "edit_history_tweet_ids": ["1161449057983913985"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.8598, "type": "Other", "normalized_text": "crystal castles"}, {"start": 190, "end": 208, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "nicole dollanganger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161448724427628547"}], "created_at": "2019-08-14T01:26:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161449057983913985"}, {"text": "meudeus bibi confeiteira \u00e9 muito burra socorro a filha dela s\u00f3 faz merda e vai colocar a f\u00e1brica no nome dela poxa a guria ja matou dois cara e colocou fogo na f\u00e1brica caralho sera que a bibi n v\u00ea isso inferno tem que se fuder mesmo \n\ndesabafos de uma noveleira indignada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "709417860330876928", "edit_history_tweet_ids": ["1161448925368373253"], "created_at": "2019-08-14T01:26:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1161448925368373253"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 30, "tag": "QueremosSegundoSencilloDeKath"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/myTw5Y2uhb", "expanded_url": "https://twitter.com/KRN_NTRN/status/1161448919303430144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/myTw5Y2uhb", "media_key": "7_1161448883567898625"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "UMusicMexico", "id": "36837289"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "UMUSICA", "id": "78989893"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "aztecahonduras", "id": "1909204710"}, {"start": 70, "end": 77, "username": "Azteca", "id": "140217673"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AztecaUNO", "id": "2591548345"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "katherynBanegas", "id": "157149939"}]}, "text": "#QueremosSegundoSencilloDeKath @UMusicMexico @UMUSICA @aztecahonduras @Azteca @AztecaUno  Amor Suicida fue \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @katherynBanegas Pidela en la \ud83d\udcfb\ud83d\udcf2\u260e\ufe0f https://t.co/myTw5Y2uhb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514974955", "edit_history_tweet_ids": ["1161448919303430144"], "created_at": "2019-08-14T01:26:15.000Z", "lang": "es", "id": "1161448919303430144"}, {"text": "Eu ainda vou me suicida esse ano kkkkkkkj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007793375217618946", "edit_history_tweet_ids": ["1161448833278197761"], "created_at": "2019-08-14T01:25:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161448833278197761"}, {"text": "@feraquinojf @felipeneto Queria saber ent\u00e3o qual o seu xilique na pena do goleiro???? Quantos anos mais vc queria ele preso??? Ele matou brutalmente uma mo\u00e7a, se n\u00e3o for a pena de morte n\u00e3o vejo outra a altura!", "in_reply_to_user_id": "1109545645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017937154960392193", "edit_history_tweet_ids": ["1161448734317776901"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "feraquinojf", "id": "1109545645"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161434093244039169"}], "created_at": "2019-08-14T01:25:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161448734317776901"}, {"text": "Yo no me drogo nunca porque me causa depresi\u00f3n jaja, me pongo existencialista y lo \u00fanico que me vuelve es suicida ayuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1111068738277789696", "edit_history_tweet_ids": ["1161448621235154945"], "created_at": "2019-08-14T01:25:04.000Z", "lang": "es", "id": "1161448621235154945"}, {"text": "\u00c9 mais um aqui que se suicida e \u00e9 triste que isso ainda \u00e9 levado como uma brincadeira\nE ser levado na brincadeira \u00e9 muitas vezes o que faz a pessoa tomar a decis\u00e3o em tirar a pr\u00f3pria vida, pois pra ela n\u00e3o tem mais sentido viver\n\u00c9 foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "862801436488462336", "edit_history_tweet_ids": ["1161448545511247873"], "created_at": "2019-08-14T01:24:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161448545511247873"}, {"text": "@felipeneto Queria saber ent\u00e3o qual o seu xilique na pena do goleiro???? Quantos anos mais vc queria ele preso??? Ele matou brutalmente uma mo\u00e7a, se n\u00e3o for a pena de morte n\u00e3o vejo outra a altura!", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017937154960392193", "edit_history_tweet_ids": ["1161448531493904384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161433010077614086"}], "created_at": "2019-08-14T01:24:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1161448531493904384"}, {"text": "Horrendos detalles del suicidio de Shayla Herrera tras ser violada - Los constantes abusos sexuales por parte de su propio padre y un t\u00edo ocasionaron el suicidio de Shayla Herrera, una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os. Conozca m\u00e1s detalles https://t.co/MZX9OcTrbb v\u00eda @EP_Mundo", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MZX9OcTrbb", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Shayla Herrera"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Shayla Herrera"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 260, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952305840", "edit_history_tweet_ids": ["1161448347649085440"], "created_at": "2019-08-14T01:23:59.000Z", "lang": "es", "id": "1161448347649085440"}, {"text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356321530", "edit_history_tweet_ids": ["1161448273405796352"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:23:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161448273405796352"}, {"text": "@MoonKase pprque n\u00e3o gosta do shipp jotakase? \npartiu meu cora\u00e7\u00e3o em 1000 peda\u00e7os vo me suicida vcs juntas eram minha unica ras\u00e3o de estar viva minha vida \u00e9 uma bosta \ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "1002736099054243843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160663358707838976", "edit_history_tweet_ids": ["1161448199225315328"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "jotakase"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MoonKase", "id": "1002736099054243843"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:23:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1161448199225315328"}, {"text": "Estoy comiendo sola en mi pieza mientras veo escuadr\u00f3n suicida,q triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "858179030134272000", "edit_history_tweet_ids": ["1161448183777693696"], "created_at": "2019-08-14T01:23:20.000Z", "lang": "es", "id": "1161448183777693696"}, {"text": "netflix nem fodendo esquadrao suicida ta em alta em qualquer lugar do mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2151203846", "edit_history_tweet_ids": ["1161447968194596864"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3704, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:22:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161447968194596864"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911389443", "edit_history_tweet_ids": ["1161447749931491331"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:21:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1161447749931491331"}, {"text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972107902063464448", "edit_history_tweet_ids": ["1161447686840696832"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-08-14T01:21:21.000Z", "lang": "es", "id": "1161447686840696832"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941119495782961152", "edit_history_tweet_ids": ["1161447546654482432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:20:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161447546654482432"}, {"text": "Hoy est\u00e1bamos haciendo contenci\u00f3n emocional a un ni\u00f1o con ideaci\u00f3n suicida e intent\u00f3 de fuga y cuando logramos calmar la situaci\u00f3n nos damos cuenta que una Sra nos estaba grabando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117276488", "edit_history_tweet_ids": ["1161447524986699776"], "created_at": "2019-08-14T01:20:43.000Z", "lang": "es", "id": "1161447524986699776"}, {"text": "@senadorhumberto N\u00e3o seja idiota.  Ele foi queima de Arquivos Ele sabia de mais e os comunistas o assassinaram.  Deixa de ser burro vai entrevista o guerrilheiro ainda estava vivo.  Se sua quadrilha n\u00e3o matou,  ainda deve est\u00e1", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114320106883026944", "edit_history_tweet_ids": ["1161447521111150592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161373945800642560"}], "created_at": "2019-08-14T01:20:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161447521111150592"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162119992", "edit_history_tweet_ids": ["1161447459152945152"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:20:27.000Z", "lang": "es", "id": "1161447459152945152"}, {"text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "84718078", "edit_history_tweet_ids": ["1161447305318473728"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:19:50.000Z", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "lang": "es", "id": "1161447305318473728"}, {"text": "@Twolfmaniaco ai gabi... s\u00f3 quem se matou de chorar sabe", "in_reply_to_user_id": "506446556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2383500470", "edit_history_tweet_ids": ["1161447179682242562"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4781, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Twolfmaniaco", "id": "506446556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161442799855833088"}], "created_at": "2019-08-14T01:19:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1161447179682242562"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123335111", "edit_history_tweet_ids": ["1161447153589477379"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:19:14.000Z", "lang": "es", "id": "1161447153589477379"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886988889424097281", "edit_history_tweet_ids": ["1161447135348482049"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:19:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1161447135348482049"}, {"text": "Se F\u00edsica I quase me matou num sei nem oq esperar de C\u00e1lculo I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088652187302023168", "edit_history_tweet_ids": ["1161447113055723520"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00edsica"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1lculo"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:19:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161447113055723520"}, {"text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132006928735981568", "edit_history_tweet_ids": ["1161447058076774401"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "created_at": "2019-08-14T01:18:51.000Z", "lang": "es", "id": "1161447058076774401"}, {"text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060617789633912832", "edit_history_tweet_ids": ["1161446977214828546"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "created_at": "2019-08-14T01:18:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161446977214828546"}, {"text": "@botafogunner Lucio Flavio quase se matou p\u00f3s lista sem ele e com Fellype Gabriel", "in_reply_to_user_id": "109288193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2481785451", "edit_history_tweet_ids": ["1161446963780423687"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Lucio Flavio"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Fellype Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "botafogunner", "id": "109288193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161445604469481472"}], "created_at": "2019-08-14T01:18:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161446963780423687"}, {"text": "RT @chrisbustc: @LenguaAprista @MartinVizcarraC El Presidente de la Republica no tiene porque responderle a un fujitroll con ejemplos de NA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1161446936123256833"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.3704, "type": "Organization", "normalized_text": "Republica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161446813821472768"}], "created_at": "2019-08-14T01:18:22.000Z", "lang": "es", "id": "1161446936123256833"}, {"text": "Los KK votaron a los Fern\u00e1ndez por lo que sabemos. Pero que parte de la clase media y el campo, hayan querido castigar a Macri, por su desatenci\u00f3n, es suicida.Estos \"enojados\", que producen y contribuyen para que 19 millones cobren del estado \u00bfsaben lo que se  viene con los KKK?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992233283923726336", "edit_history_tweet_ids": ["1161446935527641088"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.469, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.403, "type": "Organization", "normalized_text": "KKK"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:18:22.000Z", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "lang": "es", "id": "1161446935527641088"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796914342", "edit_history_tweet_ids": ["1161446915600465920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:18:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161446915600465920"}, {"text": "El dolar es la moneda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022699091502030848", "edit_history_tweet_ids": ["1161446851410894848"], "created_at": "2019-08-14T01:18:02.000Z", "lang": "es", "id": "1161446851410894848"}, {"text": "@NahuelBalbis @CheNetflix No podes hablarle de muerte a un suicida", "in_reply_to_user_id": "713661188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2358927180", "edit_history_tweet_ids": ["1161446845459128320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NahuelBalbis", "id": "713661188"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "CheNetflix", "id": "1106274695748440064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161446690307616768"}], "created_at": "2019-08-14T01:18:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161446845459128320"}, {"text": "@LenguaAprista @MartinVizcarraC El Presidente de la Republica no tiene porque responderle a un fujitroll con ejemplos de NADA, menos si viene del partido del Cerdo Suicida!", "in_reply_to_user_id": "788944844009959424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1161446813821472768"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.2455, "type": "Organization", "normalized_text": "Republica"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "Cerdo Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161379036523876352"}], "created_at": "2019-08-14T01:17:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161446813821472768"}, {"text": "@llafass @cazzaroestela Puppy suicida baleia azul", "in_reply_to_user_id": "1112862083773808644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2948195051", "edit_history_tweet_ids": ["1161446786277548034"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "cazzaroestela", "id": "1107472618645528576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161445834736701441"}], "created_at": "2019-08-14T01:17:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1161446786277548034"}, {"text": "Acabou a era da f\u00e1brica de \u2018pol\u00edticos umbilicais\u2019 \u2014 aqueles fabricados na fam\u00edlia, no qual foram treinados para pensar somente em sua pr\u00f3pria vida \u2013 no m\u00e1ximo naqueles que possam representar alguma possibilidade de benef\u00edcio pr\u00f3prio \u2014 tipo um neg\u00f3cio pas\u2026 https://t.co/C6Vl5H2oyL", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/C6Vl5H2oyL", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/artigo/cade-os-politicos/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=cade-os-politicos", "display_url": "conexaopolitica.com.br/artigo/cade-os\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723205020397776897", "edit_history_tweet_ids": ["1161446748788789248"], "created_at": "2019-08-14T01:17:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161446748788789248"}, {"text": "@ChocoKreizy Suicida? Wtf", "in_reply_to_user_id": "967587671999635456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "949596842697940992", "edit_history_tweet_ids": ["1161446713510563850"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161446553401188352"}], "created_at": "2019-08-14T01:17:29.000Z", "lang": "en", "id": "1161446713510563850"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: En 2016 alertamos de las efectos de la suicida pol\u00edtica migratoria de Merkel. Miles de inmigrantes ilegales llegaron a E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142592309902659584", "edit_history_tweet_ids": ["1161446634695331840"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149306162850029568"}], "created_at": "2019-08-14T01:17:11.000Z", "lang": "es", "id": "1161446634695331840"}, {"text": "RT @JaimeArosemena: Bueno aqu\u00ed en chilau siendo un delincuente suicida como siempre https://t.co/YVRww0npAv", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YVRww0npAv", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeArosemena/status/1161442084294995969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVRww0npAv", "media_key": "7_1161441983069655040"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8476, "type": "Place", "normalized_text": "chilau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jaimearosemena", "id": "298585661"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740679144908980224", "edit_history_tweet_ids": ["1161446533230993409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161442084294995969"}], "created_at": "2019-08-14T01:16:46.000Z", "lang": "es", "id": "1161446533230993409"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873729686744043521", "edit_history_tweet_ids": ["1161446496811855873"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:16:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161446496811855873"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117430897589067776", "edit_history_tweet_ids": ["1161446431552614400"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:16:22.000Z", "lang": "es", "id": "1161446431552614400"}, {"text": "N\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933706393210818560", "edit_history_tweet_ids": ["1161446393933905920"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:16:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161446393933905920"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida tinha td pra ir mas n\u00e3o foi, s\u00f3 a Arlequina passa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723972331404713984", "edit_history_tweet_ids": ["1161446356004823040"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:16:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161446356004823040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655732158", "edit_history_tweet_ids": ["1161446271225384960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "created_at": "2019-08-14T01:15:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161446271225384960"}, {"text": "nunca hab\u00eda visto escuadr\u00f3n suicida\ud83d\ude02 me gust\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1056587153948508161", "edit_history_tweet_ids": ["1161446191722323969"], "created_at": "2019-08-14T01:15:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161446191722323969"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924416553067728898", "edit_history_tweet_ids": ["1161446063447990273"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:14:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1161446063447990273"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665980306", "edit_history_tweet_ids": ["1161445925790912513"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:14:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445925790912513"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738326725", "edit_history_tweet_ids": ["1161445885164904448"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:14:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445885164904448"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2671239595", "edit_history_tweet_ids": ["1161445777966850049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:13:46.000Z", "lang": "es", "id": "1161445777966850049"}, {"text": "vei minha cachorra matou o pintinho q eu cuidei quando ele se machucou l\u00e1 na fazenda to triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077046078971801600", "edit_history_tweet_ids": ["1161445751987286016"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:13:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445751987286016"}, {"text": "@ChoiLulo Quem se suicidou?", "in_reply_to_user_id": "1060639177283457025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156707859218018304", "edit_history_tweet_ids": ["1161445696442109952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ChoiLulo", "id": "1060639177283457025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161445435946471430"}], "created_at": "2019-08-14T01:13:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445696442109952"}, {"text": "TE BLOQUEO A24 \n\nA VOS Y TODA LA BANDA DE DANIEL VILA K \n\nALBERTITERE NO TIENE LA VACA ATADA \n\n47 %\n\nDE LA CLASE MEDIA QUE AYUDO   NO SE SUICIDA CON  ARGENZUELA https://t.co/xL7vVSsceU", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/xL7vVSsceU", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1161381378283462656", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL VILA"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTITERE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727666699", "edit_history_tweet_ids": ["1161445689337032705"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161381378283462656"}], "created_at": "2019-08-14T01:13:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161445689337032705"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740640729106616320", "edit_history_tweet_ids": ["1161445646768979968"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:13:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445646768979968"}, {"text": "\"\u2014\u00a0Eu certamente espero que n\u00e3o.\nE \u00e9 isso.\nEle sai.\nSou partida ao meio e ele se vai.\nEle se vai para sempre.\"\n\nQUE DIREITO VC ACHA QUE TEM????? PQ ME MATOU ASSIM????? Q ODIO TO EM PRANTOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291717471", "edit_history_tweet_ids": ["1161445634462900225"], "created_at": "2019-08-14T01:13:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445634462900225"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782039384833089536", "edit_history_tweet_ids": ["1161445586832449536"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:13:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445586832449536"}, {"text": "RT @ajuliamsoares: Mais um menino que se suicidou, mais um n\u00famero na estat\u00edstica?! Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura. Depress\u00e3o precisa de tratament\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027589479694049283", "edit_history_tweet_ids": ["1161445553361891328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajuliamsoares", "id": "1041088433018429440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161445059339984897"}], "created_at": "2019-08-14T01:12:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445553361891328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "MacriEsCaos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsCaos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ariben_", "id": "136408318"}]}, "text": "RT @ariben_: Si hoy pierde Boca, se suicida?\n\n#MacriEsCaos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689083150", "edit_history_tweet_ids": ["1161445439524220928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161428133649747968"}], "created_at": "2019-08-14T01:12:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161445439524220928"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853456560", "edit_history_tweet_ids": ["1161445382305603584"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:12:12.000Z", "lang": "es", "id": "1161445382305603584"}, {"text": "@Bruiserzinha @felipeneto N\u00e3o somente para crimes comprovados, por isso sou contra a pena de morte, porque ainda mais no Brasil que existe varios casos de pessoas sendo presas injustamente, depois que matou j\u00e1 era. Ent\u00e3o sou contra a penas de morte, mas a favor de penas mais severas \"SE COMPROVADO CLARO\"", "in_reply_to_user_id": "40423967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960581362855145472", "edit_history_tweet_ids": ["1161445360994332673"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bruiserzinha", "id": "40423967"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161439288841658368"}], "created_at": "2019-08-14T01:12:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445360994332673"}, {"text": "s\u00f3 d pirra\u00e7a falei q n ia fazer nd hj no servi\u00e7o por ter sobrado td p mim ontem, daq a pouco vem o gerente e pede p eu mudar td layout do setor, adivinha qm se matou trabalhando dnv kk \ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851930954998435842", "edit_history_tweet_ids": ["1161445315637067786"], "created_at": "2019-08-14T01:11:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445315637067786"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869287896066527234", "edit_history_tweet_ids": ["1161445235790159872"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:11:37.000Z", "lang": "es", "id": "1161445235790159872"}, {"text": "RT @hugovillavicen7: Jajajajaja, al mismo estilo del suicida, quiere que un golpe de Estado lo salve de la c\u00e1rcel. https://t.co/AI4RUzzl5Y", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/AI4RUzzl5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1161129791141109760", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316946162", "edit_history_tweet_ids": ["1161445232610877446"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161328322229526528"}], "created_at": "2019-08-14T01:11:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161445232610877446"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217907634", "edit_history_tweet_ids": ["1161445212360716288"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:11:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445212360716288"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936994242676908033", "edit_history_tweet_ids": ["1161445171160129536"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:11:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445171160129536"}, {"text": "Mais um menino que se suicidou, mais um n\u00famero na estat\u00edstica?! Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura. Depress\u00e3o precisa de tratamento! For\u00e7a a fam\u00edlia do guri...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1041088433018429440", "edit_history_tweet_ids": ["1161445059339984897"], "created_at": "2019-08-14T01:10:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445059339984897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 246, "tag": "poesia"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "poema"}, {"start": 254, "end": 267, "tag": "poetrylovers"}]}, "text": "PARADOXO\n\nN\u00e3o mensure\nEm meio as esc\u00e1pulas\nO tamanho do abismo.\n\nO\u00a0chacra card\u00edaco\nA expans\u00e3o do diafragma\nEnquanto respiro.\n\nJogue-se no desfiladeiro\nEntre meus seios\nComo um suicida\n\nQue na \u00e2nsia da morte\nContraditoriamente\nBusca vida.\n\n#poesia #poema #poetrylovers", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1095845965712510980", "edit_history_tweet_ids": ["1161444928142159873"], "created_at": "2019-08-14T01:10:24.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "id": "1161444928142159873"}, {"text": "Como cuando eres un loco suicida pero nadie te quiere atropellar.\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/RpxUoOzum2", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/RpxUoOzum2", "expanded_url": "https://twitter.com/thebunnyscobar/status/1161444910039478272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpxUoOzum2", "media_key": "3_1161444905211891719"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413501306", "edit_history_tweet_ids": ["1161444910039478272"], "created_at": "2019-08-14T01:10:19.000Z", "lang": "es", "id": "1161444910039478272"}, {"text": "Y otro falleci\u00f3 ahogado en una playa. Aqu\u00ed ampliamos. https://t.co/PRECJIgo3m", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/PRECJIgo3m", "expanded_url": "http://ow.ly/xhnN50vwUnF", "display_url": "ow.ly/xhnN50vwUnF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54919560", "edit_history_tweet_ids": ["1161444841060032512"], "created_at": "2019-08-14T01:10:03.000Z", "lang": "es", "id": "1161444841060032512"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92548346", "edit_history_tweet_ids": ["1161444832218361857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:10:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161444832218361857"}, {"text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani\n\nPorque el aburrimiento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1024077238730407936", "edit_history_tweet_ids": ["1161444827558490112"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6443, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5702, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161444827558490112"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752006865", "edit_history_tweet_ids": ["1161444738517671942"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:09:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161444738517671942"}, {"text": "M.G - te conheci no anivers\u00e1rio da samantha e lembro que a gente se matou rindo da Thaina kkkkkkkk te acho muito bonita e bem querida, gostaria de ser mais pr\u00f3xima", "in_reply_to_user_id": "942011736311451648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942011736311451648", "edit_history_tweet_ids": ["1161444586406981639"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "M.G"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "samantha"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "Thaina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158563450458726403"}], "created_at": "2019-08-14T01:09:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1161444586406981639"}, {"text": "@revoltai_ Para com isso louca. Tu \u00e9 totalmente esfor\u00e7ada com o que tu quer. V\u00ea onde tu chegou. Tu se matou de estudar e conseguiu. N\u00e3o se for\u00e7a muito sen\u00e3o teu c\u00e9rebro frita. T\u00f4 de olho", "in_reply_to_user_id": "3362688407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1148282109871755270", "edit_history_tweet_ids": ["1161444585060614144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161439992842993664"}], "created_at": "2019-08-14T01:09:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1161444585060614144"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041117411225886721", "edit_history_tweet_ids": ["1161444508485279746"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:08:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1161444508485279746"}, {"text": "mais um guri se suicidou em Os\u00f3rio, surreal e triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "357577923", "edit_history_tweet_ids": ["1161444446380142593"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:08:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161444446380142593"}, {"text": "RT @Eduardo_asg: De todas as coisas q acontece no mundo a q me deixa mais triste \u00e9 o que esta acontecendo com o meio ambiente pq porra \u00e9 al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074487833962967040", "edit_history_tweet_ids": ["1161444345259745280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Eduardo_asg", "id": "790384577948880896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161421891351011328"}], "created_at": "2019-08-14T01:08:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161444345259745280"}, {"text": "Is there a movie you could watch over and over again, but never get tired of? \u2014 Esquadr\u00e3o suicida e It https://t.co/GwJRbhR4wS", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GwJRbhR4wS", "expanded_url": "https://curiouscat.me/GuiGuiTaTa/post/956932298?t=1565744878", "display_url": "curiouscat.me/GuiGuiTaTa/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885362770", "edit_history_tweet_ids": ["1161444319749988353"], "created_at": "2019-08-14T01:07:59.000Z", "lang": "en", "id": "1161444319749988353"}, {"text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1045069801431986177", "edit_history_tweet_ids": ["1161444211415244800"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:07:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1161444211415244800"}, {"text": "@Lucas_Hoffmann Ah eu acho que o problema do Esquadr\u00e3o Suicida foi a falta de identidade... O filme nao sabia pra onde ir e acabou ficando no superficial. \nSe tivessem acertado na dire\u00e7\u00e3o da trama, a Magia ser a vil\u00e3 nao seria problema...", "in_reply_to_user_id": "45775255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35339750", "edit_history_tweet_ids": ["1161444190024347648"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lucas_Hoffmann", "id": "45775255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161428624630792197"}], "created_at": "2019-08-14T01:07:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161444190024347648"}, {"text": "@victorcunhac_ @naathxavier_ suicida msm, monta na bike(com rodinhas) e cai na frente do move", "in_reply_to_user_id": "4268592082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720339420679766017", "edit_history_tweet_ids": ["1161444168205516800"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5491, "type": "Organization", "normalized_text": "move"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "naathxavier_", "id": "937122523204014081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161443699542417408"}], "created_at": "2019-08-14T01:07:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1161444168205516800"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501003454", "edit_history_tweet_ids": ["1161444149515694081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:07:18.000Z", "lang": "es", "id": "1161444149515694081"}, {"text": "RT @cleverricardo10: @Rafaellavp No le atribuyan falsedades al suicida, dejen q descanse tranquilo... https://t.co/C2NcFjzJKY", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/C2NcFjzJKY", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverricardo10/status/1161099545381605376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C2NcFjzJKY", "media_key": "3_1161099541254410240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18531527", "edit_history_tweet_ids": ["1161444063209558017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161099545381605376"}], "created_at": "2019-08-14T01:06:57.000Z", "lang": "es", "id": "1161444063209558017"}, {"text": "@UlisesBustosF sale ese tal pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "2309107910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722323484", "edit_history_tweet_ids": ["1161444005562990592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UlisesBustosF", "id": "2309107910"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161442711557365762"}], "created_at": "2019-08-14T01:06:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161444005562990592"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314035399", "edit_history_tweet_ids": ["1161443913388953600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:06:22.000Z", "lang": "es", "id": "1161443913388953600"}, {"text": "@p_alepascoal8 @nilmoretto Aham, \u00e9 isso que ele faz... Pq ent\u00e3o n\u00e3o tira um pouco do precioso tempo dele pra fazer uma homenagem \u00e1 mulher ou lamentar a sua morte ao inv\u00e9s de usar a morte dela como palanque pra defender armas?????? Ele fez isso com o MC Rea\u00e7a que espancou a mulher e depois se matou +", "in_reply_to_user_id": "2247109827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028997507131600901", "edit_history_tweet_ids": ["1161443715363364864"], "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 251, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "p_alepascoal8", "id": "2247109827"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161443307303645187"}], "created_at": "2019-08-14T01:05:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161443715363364864"}, {"text": "\"A fera se virou para mim.\n\u2014 Quem matou o lobo?\nEncarei aqueles olhos de jade.\n\u2014 Fui eu.\"\n\njesus amado feyre https://t.co/liXMnR2jr0", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/liXMnR2jr0", "expanded_url": "https://twitter.com/sgtrong/status/1161443605162143745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liXMnR2jr0", "media_key": "16_1161443592784814082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "jade"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "859881038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859881038", "edit_history_tweet_ids": ["1161443605162143745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161443567769915393"}], "created_at": "2019-08-14T01:05:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161443605162143745"}, {"text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "edit_history_tweet_ids": ["1161443516590936065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "created_at": "2019-08-14T01:04:47.000Z", "lang": "es", "id": "1161443516590936065"}, {"text": "@meliaareok Escuadr\u00f3n suicida jajaja", "in_reply_to_user_id": "963855329472778240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1155241688350298112", "edit_history_tweet_ids": ["1161443414845657092"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meliaareok", "id": "963855329472778240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161437796214759431"}], "created_at": "2019-08-14T01:04:23.000Z", "lang": "es", "id": "1161443414845657092"}, {"text": "N\u00e3o sei se entrou agora no cat\u00e1logo, mas t\u00f4 assistindo pela Netflix esquadr\u00e3o suicida, precisava rever para me atentar aos detalhes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "109325390", "edit_history_tweet_ids": ["1161443310231314433"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:03:58.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1161443310231314433"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3215216950", "edit_history_tweet_ids": ["1161443300756328448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:03:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161443300756328448"}, {"text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438431916", "edit_history_tweet_ids": ["1161443274625814528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "created_at": "2019-08-14T01:03:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161443274625814528"}, {"text": "RT @taldamaneschyg1: netflix tirando simplesmente acontece pra por esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nrfzY9HP5U", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685869469696"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685882052609"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932032"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932040"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392512804", "edit_history_tweet_ids": ["1161443226357829632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161315697596731394"}], "created_at": "2019-08-14T01:03:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161443226357829632"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195510782", "edit_history_tweet_ids": ["1161443104907497472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T01:03:09.000Z", "lang": "es", "id": "1161443104907497472"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227072118", "edit_history_tweet_ids": ["1161443099601752065"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:03:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161443099601752065"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961034626377666560", "edit_history_tweet_ids": ["1161443087392157696"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:03:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161443087392157696"}, {"text": "RT @ETJHILTON: Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_apr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1161443078764466189"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160726523063652352"}], "created_at": "2019-08-14T01:03:03.000Z", "lang": "es", "id": "1161443078764466189"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "EEUU"}, {"start": 137, "end": 147, "tag": "Venezuela"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "Feliz"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0SpHf8g5iJ", "expanded_url": "https://twitter.com/paulorestes/status/1161443036183838725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0SpHf8g5iJ", "media_key": "3_1161442958698266624"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 108, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "text": "Pareja Adulta se suicida en los #EEUU al no poder pagar sus gastos medicos, salve a su pais @realDonaldTrump saque sus cochinas manos de #Venezuela, ocupese de su patria, deje que el resto de la humanidad sea #Feliz, sin sus intervenciones militares https://t.co/0SpHf8g5iJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283322988", "edit_history_tweet_ids": ["1161443036183838725"], "created_at": "2019-08-14T01:02:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161443036183838725"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728011772788154368", "edit_history_tweet_ids": ["1161442969142157317"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:02:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161442969142157317"}, {"text": "Ganhei quase todas na pelada hoje... geleia veio me marcar, coitado, quase se matou l\u00e1, caiu de cara no ch\u00e3o hahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969169204476817408", "edit_history_tweet_ids": ["1161442805677481984"], "created_at": "2019-08-14T01:01:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1161442805677481984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138154763", "edit_history_tweet_ids": ["1161442804792537094"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "created_at": "2019-08-14T01:01:57.000Z", "lang": "es", "id": "1161442804792537094"}, {"text": "\u00bb Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/NJcK93qC2Q https://t.co/6v8759Sw3T", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NJcK93qC2Q", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6v8759Sw3T", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161442786937364482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6v8759Sw3T", "media_key": "3_1161442783170899968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1161442786937364482"], "created_at": "2019-08-14T01:01:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161442786937364482"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866073892347097088", "edit_history_tweet_ids": ["1161442712475852800"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T01:01:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161442712475852800"}, {"text": "RT @barsante_mili: Le dijeron puta, suicida, enferma mental y mas cosas x subir esa foto? Dios mio q tienen en la cabeza? https://t.co/c7hH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047195873502023680", "edit_history_tweet_ids": ["1161442669089959936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "barsante_mili", "id": "1068675681033297921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161168865868623872"}], "created_at": "2019-08-14T01:01:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161442669089959936"}, {"text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311383585", "edit_history_tweet_ids": ["1161442653474570240"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "created_at": "2019-08-14T01:01:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161442653474570240"}, {"text": "Eu: oh god\nEla: chamar por ele para q?se eu tw posso levar la \nMatou me Hahahahahahahaha fds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "863849560980029440", "edit_history_tweet_ids": ["1161442627302113281"], "created_at": "2019-08-14T01:01:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1161442627302113281"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289345305", "edit_history_tweet_ids": ["1161442592975970305"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T01:01:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161442592975970305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "Seguridad"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "Matamoros"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/0adPAo0oHM", "expanded_url": "https://bit.ly/33u7z84", "display_url": "bit.ly/33u7z84"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qes72mwgIu", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1161442313563856896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qes72mwgIu", "media_key": "3_1161421281864142849"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9042, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}]}, "text": "Hasta el momento se desconocen las causas que lo llev\u00f3 a tomar esta fatal decisi\u00f3n \n#Seguridad\n#Matamoros\n#Tamaulipas\nhttps://t.co/0adPAo0oHM https://t.co/qes72mwgIu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407162192", "edit_history_tweet_ids": ["1161442313563856896"], "created_at": "2019-08-14T01:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161442313563856896"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205950088", "edit_history_tweet_ids": ["1161442246002171904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T00:59:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161442246002171904"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033421448629702657", "edit_history_tweet_ids": ["1161442224921554944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T00:59:39.000Z", "lang": "es", "id": "1161442224921554944"}, {"text": "Bueno aqu\u00ed en chilau siendo un delincuente suicida como siempre https://t.co/YVRww0npAv", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YVRww0npAv", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeArosemena/status/1161442084294995969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVRww0npAv", "media_key": "7_1161441983069655040"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "chilau"}]}, "in_reply_to_user_id": "298585661", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "298585661", "edit_history_tweet_ids": ["1161442084294995969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161440828075708417"}], "created_at": "2019-08-14T00:59:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161442084294995969"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372724607", "edit_history_tweet_ids": ["1161442029051756546"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:58:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161442029051756546"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158551362218713089", "edit_history_tweet_ids": ["1161442011058188288"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:58:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1161442011058188288"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319224787", "edit_history_tweet_ids": ["1161441986458652672"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:58:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161441986458652672"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764302004", "edit_history_tweet_ids": ["1161441953181048834"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:58:34.000Z", "lang": "es", "id": "1161441953181048834"}, {"text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108176848138194944", "edit_history_tweet_ids": ["1161441877050232832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "created_at": "2019-08-14T00:58:16.000Z", "lang": "es", "id": "1161441877050232832"}, {"text": "El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "author_id": "1961403428", "edit_history_tweet_ids": ["1161441788768464905"], "created_at": "2019-08-14T00:57:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161441788768464905"}, {"text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007095880300851200", "edit_history_tweet_ids": ["1161441767943745536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "created_at": "2019-08-14T00:57:50.000Z", "lang": "es", "id": "1161441767943745536"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304766746", "edit_history_tweet_ids": ["1161441734775267329"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:57:42.000Z", "lang": "es", "id": "1161441734775267329"}, {"text": "@perfilcom Esperemos q se le abra la cabeza por un minuto y que decida adelantar comicios, esta situaci\u00f3n durando tantos meses es suicida. Nos van a dejar a todos en estado terminal.", "in_reply_to_user_id": "16294264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "184823088", "edit_history_tweet_ids": ["1161441731436535818"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161438059554050048"}], "created_at": "2019-08-14T00:57:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161441731436535818"}, {"text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353502700", "edit_history_tweet_ids": ["1161441628646707200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "created_at": "2019-08-14T00:57:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161441628646707200"}, {"text": "primeira vez q vejo esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 tenho uma coisa pra falar: q fodaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4181940443", "edit_history_tweet_ids": ["1161441478075396096"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:56:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161441478075396096"}, {"text": "Ministro de defensa y comandante de la fuerza a\u00e9rea deben renunciar, por la irresponsabilidad de este acto suicida. https://t.co/Vki95msyhk", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Vki95msyhk", "expanded_url": "https://twitter.com/Citytv/status/1161431014759129088", "display_url": "twitter.com/Citytv/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445329877", "edit_history_tweet_ids": ["1161441417157386240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161431014759129088"}], "created_at": "2019-08-14T00:56:27.000Z", "lang": "es", "id": "1161441417157386240"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980126126491226113", "edit_history_tweet_ids": ["1161441411423711232"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:56:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161441411423711232"}, {"text": "RT @vaticannews_pt: \u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397233392", "edit_history_tweet_ids": ["1161441387549736962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaticannews_pt", "id": "124438713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161412212398968832"}], "created_at": "2019-08-14T00:56:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161441387549736962"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955628717849628672", "edit_history_tweet_ids": ["1161441241810264068"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "created_at": "2019-08-14T00:55:45.000Z", "lang": "es", "id": "1161441241810264068"}, {"text": "@JulianaOxenford Jajajaja y @KarlaCalle lo compara con @malditaternura . Realmente ella toma lo que dej\u00f3 el \"h\u00e9roe suicida\". Triste herencia la que le dieron.", "in_reply_to_user_id": "458728203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "150736174", "edit_history_tweet_ids": ["1161441132502499329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161369919897985024"}], "created_at": "2019-08-14T00:55:19.000Z", "lang": "es", "id": "1161441132502499329"}, {"text": "Salir en moto ahora es literalmente  un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2889043105", "edit_history_tweet_ids": ["1161441104736194560"], "created_at": "2019-08-14T00:55:12.000Z", "lang": "es", "id": "1161441104736194560"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899801375072292865", "edit_history_tweet_ids": ["1161441010205057025"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:54:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161441010205057025"}, {"text": "@JanethHdzSub On modo suicida", "in_reply_to_user_id": "719158109785051137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161379188194066432", "edit_history_tweet_ids": ["1161440922778968070"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JanethHdzSub", "id": "719158109785051137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161410334235619328"}], "created_at": "2019-08-14T00:54:29.000Z", "lang": "it", "id": "1161440922778968070"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149635609", "edit_history_tweet_ids": ["1161440920996392960"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:54:28.000Z", "lang": "es", "id": "1161440920996392960"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305015721", "edit_history_tweet_ids": ["1161440778813681666"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:53:54.000Z", "lang": "es", "id": "1161440778813681666"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892693670813728768", "edit_history_tweet_ids": ["1161440708995293185"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:53:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161440708995293185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "FuerzaPopular"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BorgRoch", "id": "519529372"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "text": "RT @BorgRoch: @Politica_LR Jajajajajaja \u00bfPor qu\u00e9 no me sorprende nada de #FuerzaPopular ?se han propuesto hundirse ellos solos, no hace fal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1161440664124567553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161424689522044928"}], "created_at": "2019-08-14T00:53:27.000Z", "lang": "es", "id": "1161440664124567553"}, {"text": "https://t.co/x5X0CHkSES Conducta Suicida o Suicidio https://t.co/JVO78hBFix", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x5X0CHkSES", "expanded_url": "http://www.psiquiatriaintegral.com.mx", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JVO78hBFix", "expanded_url": "http://psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=762&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=7\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104233369", "edit_history_tweet_ids": ["1161440613201350656"], "created_at": "2019-08-14T00:53:15.000Z", "lang": "es", "id": "1161440613201350656"}, {"text": "@JovenesKmiraflo @MarthaChavezC @luchogalarreta @LuzSalgado_R @miyashiromarco @MIKI_Torres_ Jajajajajajaja medalla de oro para la bartra blindar a su jefa y su aliado, el suicida AG en la comisi\u00f3n investigadora del caso lava jato. Que viva el fujiaprismo csm!!! \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00", "in_reply_to_user_id": "887536729384792064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "710326413", "edit_history_tweet_ids": ["1161440549041299456"], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.3668, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "luchogalarreta", "id": "55181597"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "miyashiromarco", "id": "2494371319"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "MIKI_Torres_", "id": "2594077129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161280006099615744"}], "created_at": "2019-08-14T00:53:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161440549041299456"}, {"text": "To voltando com meu instinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817217899404394496", "edit_history_tweet_ids": ["1161440528933761026"], "created_at": "2019-08-14T00:52:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161440528933761026"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722844556283224065", "edit_history_tweet_ids": ["1161440503436627968"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:52:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161440503436627968"}, {"text": "Man tengo una lora suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "908929104", "edit_history_tweet_ids": ["1161440472952377344"], "created_at": "2019-08-14T00:52:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161440472952377344"}, {"text": "@labrujaquevuela @cerecitadeli @carlosmaduro9 Solo los suicida o los manda a acribillar.", "in_reply_to_user_id": "349749830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439574338", "edit_history_tweet_ids": ["1161440435132391435"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "labrujaquevuela", "id": "349749830"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "cerecitadeli", "id": "747467061329338368"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "CarlosMaduro9", "id": "1223000650872774657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161427567682957314"}], "created_at": "2019-08-14T00:52:32.000Z", "lang": "es", "id": "1161440435132391435"}, {"text": "Quien me suicida x pendejo?????", "in_reply_to_user_id": "3222657282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3222657282", "edit_history_tweet_ids": ["1161440402374893569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161440223651409920"}], "created_at": "2019-08-14T00:52:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161440402374893569"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4709834141", "edit_history_tweet_ids": ["1161440246699089921"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:51:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1161440246699089921"}, {"text": "N fazia ideia de que o David Harbour a.k.a Xerife Hopper fez Esquafr\u00e3o Suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747912187482677249", "edit_history_tweet_ids": ["1161440191258791937"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "David Harbour"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Xerife Hopper"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "Esquafr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:51:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161440191258791937"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895835074683437056", "edit_history_tweet_ids": ["1161440171025477632"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:51:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161440171025477632"}, {"text": "A polui\u00e7\u00e3o tornou-se uma quest\u00e3o importante ap\u00f3s a Segunda Guerra Mundial, depois que as repercuss\u00f5es da chuva radioativa causada por guerras e testes nucleares se tornaram evidentes.  Em 2015, a polui\u00e7\u00e3o matou mais\u2026 https://t.co/nr7vUqVvRf", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/nr7vUqVvRf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1H_rjUDLWz/?igshid=5gdopgfq6g6e", "display_url": "instagram.com/p/B1H_rjUDLWz/\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924991845284876288", "edit_history_tweet_ids": ["1161440125391294464"], "created_at": "2019-08-14T00:51:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161440125391294464"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906794112", "edit_history_tweet_ids": ["1161440119552970757"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:51:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1161440119552970757"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045185254900879360", "edit_history_tweet_ids": ["1161439965080936448"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:50:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439965080936448"}, {"text": "botei esquadrao suicida pra mim e pra mia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153463201574588417", "edit_history_tweet_ids": ["1161439876719480833"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:50:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439876719480833"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112894361262587904", "edit_history_tweet_ids": ["1161439825871933443"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:50:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439825871933443"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007018097", "edit_history_tweet_ids": ["1161439795173834754"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:50:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439795173834754"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 197, "tag": "MacriEsCaos"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7287, "type": "Organization", "normalized_text": "AUH"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsCaos"}]}, "text": "Dec\u00edan que los beneficiarios de la AUH eran esclavos que votaban a cambio del plan. Estos capos duplicaron los planes y se comieron una paliza hist\u00f3rica. Lo que hay que entender es que #MacriEsCaos y la gente no se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344951632", "edit_history_tweet_ids": ["1161439775833935872"], "created_at": "2019-08-14T00:49:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161439775833935872"}, {"text": "RT @FASNATHALIADILL: Fabiana vai passar perna no Agno,na Jo,armar contra Otavio e descobrir que Chiclete matou Cosme e ainda vai querer se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306070372", "edit_history_tweet_ids": ["1161439596653305856"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Otavio"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FASNATHALIADILL", "id": "2820683432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158904503074283520"}], "created_at": "2019-08-14T00:49:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439596653305856"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927728779409182720", "edit_history_tweet_ids": ["1161439480101908480"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:48:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439480101908480"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285961743", "edit_history_tweet_ids": ["1161439472271204352"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:48:43.000Z", "lang": "es", "id": "1161439472271204352"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4441589061", "edit_history_tweet_ids": ["1161439407078924288"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:48:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439407078924288"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12575062", "edit_history_tweet_ids": ["1161439367908462592"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:48:18.000Z", "lang": "es", "id": "1161439367908462592"}, {"text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138262478117376001", "edit_history_tweet_ids": ["1161439332147826688"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7538, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:48:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439332147826688"}, {"text": "@WalhallaMann @populismo_Atroz Puesta la sociedad Argentina en la disyuntiva  Macri vs Fernandez, nadie se suicida por que esta con bronca. Ya se hizo catarsis de la bronca. Es de esperar que despu\u00e9s de eso se vuelve a lo pragm\u00e1tico. En el pa\u00eds de los ciegos , el tuerto es Rey. Macri Presidente", "in_reply_to_user_id": "197178351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973776080409636864", "edit_history_tweet_ids": ["1161439009337434112"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 279, "end": 283, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161061996361670656"}], "created_at": "2019-08-14T00:46:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161439009337434112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "BemAssim"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.4446, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "text": "#BemAssim\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\nAbel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259971582", "edit_history_tweet_ids": ["1161438865477001217"], "created_at": "2019-08-14T00:46:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161438865477001217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62904521", "edit_history_tweet_ids": ["1161438863895777285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "created_at": "2019-08-14T00:46:18.000Z", "lang": "es", "id": "1161438863895777285"}, {"text": "Is there a movie you could watch over and over again, but never get tired of? \u2014 Descendentes, Esquadr\u00e3o Suicida, Um sonho possivel, Os farofeiros, Minha M\u00e3e \u00e9 uma pe\u00e7a e entre outros!! https://t.co/t7bGwhkeF3", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/t7bGwhkeF3", "expanded_url": "https://curiouscat.me/LizaDias/post/956909057?t=1565743535", "display_url": "curiouscat.me/LizaDias/post/\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Descendentes"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843803483132379136", "edit_history_tweet_ids": ["1161438685990203393"], "created_at": "2019-08-14T00:45:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161438685990203393"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393495491", "edit_history_tweet_ids": ["1161438683859496960"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:45:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161438683859496960"}, {"text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712692609", "edit_history_tweet_ids": ["1161438509481320448"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "created_at": "2019-08-14T00:44:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161438509481320448"}, {"text": "@folha @folha_mundo Bateram no animal? Se foi no animal que matou a ave, bem feito.", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120440041606668288", "edit_history_tweet_ids": ["1161438492070752257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "folha_mundo", "id": "91182842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161432245145497601"}], "created_at": "2019-08-14T00:44:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161438492070752257"}, {"text": "Naquela porra da comiss\u00e3o eleitoral s\u00f3 quem se matou, deu duro, ficava correndo desperado atr\u00e1s das coisas mesmo, foi eu e o Bruno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042755110957404163", "edit_history_tweet_ids": ["1161438434990407685"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:44:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1161438434990407685"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252283222", "edit_history_tweet_ids": ["1161438192064696323"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:43:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161438192064696323"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149600429", "edit_history_tweet_ids": ["1161438040474226688"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:43:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1161438040474226688"}, {"text": "@josegustavo95 jshskjhakjsk bergasion menos mal que tiene a orlando porque si no se nos suicida, tienen 2 a\u00f1os sin dejarla en paz", "in_reply_to_user_id": "65048945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48953382", "edit_history_tweet_ids": ["1161437812757073920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161436889418784769"}], "created_at": "2019-08-14T00:42:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161437812757073920"}, {"text": "RT @CarmenAColeman: @NuevEnCProfRos @gatewaypundit El \"empleado\" pudo haber sido un agente Mossad o CIA. Una c\u00e1rcel \"modelo\" de seguridad m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110165658", "edit_history_tweet_ids": ["1161437799654076417"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3953, "type": "Person", "normalized_text": "Mossad"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161417808707825664"}], "created_at": "2019-08-14T00:42:04.000Z", "lang": "es", "id": "1161437799654076417"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202896390", "edit_history_tweet_ids": ["1161437780016336896"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:41:59.000Z", "lang": "es", "id": "1161437780016336896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411028945", "edit_history_tweet_ids": ["1161437748307345408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "created_at": "2019-08-14T00:41:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161437748307345408"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142388031", "edit_history_tweet_ids": ["1161437637510647812"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:41:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161437637510647812"}, {"text": "eu t\u00f4 me sentindo mal pra caralho, parece que o menino que estudou comigo no pop se matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355554161", "edit_history_tweet_ids": ["1161437636898316288"], "created_at": "2019-08-14T00:41:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161437636898316288"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702324477372268545", "edit_history_tweet_ids": ["1161437615658360832"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:41:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1161437615658360832"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2283494192", "edit_history_tweet_ids": ["1161437280604758022"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:40:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1161437280604758022"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124615603", "edit_history_tweet_ids": ["1161437203878338561"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:39:42.000Z", "lang": "es", "id": "1161437203878338561"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4035556047", "edit_history_tweet_ids": ["1161437158160445443"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:39:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161437158160445443"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435473668", "edit_history_tweet_ids": ["1161437105173729280"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:39:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161437105173729280"}, {"text": "Veeei eu n\u00e3o estou acreditando que a menina cresceu comigo, vivemos altas coisas, e ela se matou \ud83d\ude33\ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825672423194378240", "edit_history_tweet_ids": ["1161437077986316290"], "created_at": "2019-08-14T00:39:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161437077986316290"}, {"text": "RT @iedacv: ningu\u00e9m:\nabsolutamente ningu\u00e9m:\n\na voz na minha cabe\u00e7a: \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115370724649316358", "edit_history_tweet_ids": ["1161436949548343298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iedacv", "id": "1144628289170006017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161249641154977792"}], "created_at": "2019-08-14T00:38:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161436949548343298"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230781355", "edit_history_tweet_ids": ["1161436944762593281"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:38:40.000Z", "lang": "es", "id": "1161436944762593281"}, {"text": "@malditaternura @KarlaCalle 1. Auspicio amis y hnos. Herederos d \"h\u00e9roe suicida\" c/alguna empresa d codinome \"Don Reyna\" antes q le den vuelta.2. Emplear\u00e1s palabras iguales juzgando historia corrupta d sus 2 gbnos. 3. Si alguien te lee en futuro leer\u00e1 s\u00f3lo tu parcialidad c/ amigo \u2b50, y cr\u00f3nicas faranduleras", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "150736174", "edit_history_tweet_ids": ["1161436887141273600"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Don Reyna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161391648179281920"}], "created_at": "2019-08-14T00:38:27.000Z", "lang": "es", "id": "1161436887141273600"}, {"text": "Ahre suicida", "in_reply_to_user_id": "2395149084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2395149084", "edit_history_tweet_ids": ["1161436859907629061"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161436802781257734"}], "created_at": "2019-08-14T00:38:20.000Z", "lang": "en", "id": "1161436859907629061"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9  t\u00e3o ruim que eu estou h\u00e1 duas horas tentar ver, mas paro toda hora pra fazer outra coisa ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3166282017", "edit_history_tweet_ids": ["1161436804316315648"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:38:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161436804316315648"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094058063156396033", "edit_history_tweet_ids": ["1161436774142480390"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:38:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1161436774142480390"}, {"text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028814551435886592", "edit_history_tweet_ids": ["1161436685051342849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "created_at": "2019-08-14T00:37:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161436685051342849"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242106217", "edit_history_tweet_ids": ["1161436579887493121"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:37:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161436579887493121"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75949917", "edit_history_tweet_ids": ["1161436397489852417"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:36:30.000Z", "lang": "es", "id": "1161436397489852417"}, {"text": "RT @JuanMPerkins: @cgmira @s_baiocchi @matiaslongoni @joafabricio @luisdillon Hay rumores que m\u00e1s que rumores son fogon\u00e9o, baldes de nafta.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190676785", "edit_history_tweet_ids": ["1161436338488586240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanMPerkins", "id": "1332154837"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "cgmira", "id": "59655753"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "s_baiocchi", "id": "736592737"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "matiaslongoni", "id": "50136398"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "joafabricio", "id": "343048620"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "luisdillon", "id": "190676785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161431856832757762"}], "created_at": "2019-08-14T00:36:16.000Z", "lang": "es", "id": "1161436338488586240"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4141864036", "edit_history_tweet_ids": ["1161436241335861248"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:35:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161436241335861248"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165939684", "edit_history_tweet_ids": ["1161436147177992197"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:35:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1161436147177992197"}, {"text": "Acho engra\u00e7ado ler/estudar sobre a R\u00fassia no in\u00edcio do s\u00e9culo XX e perceber como o Nicolau II era suicida, tipo??? Mano,, a guerra s\u00f3 tava fazendo merda no pa\u00eds dele e ele fingia q t\u00e1 tudo bem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2889846363", "edit_history_tweet_ids": ["1161436130211966977"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolau II"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:35:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1161436130211966977"}, {"text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747879153995816962", "edit_history_tweet_ids": ["1161436042215510017"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:35:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161436042215510017"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954907644380303360", "edit_history_tweet_ids": ["1161436036255367168"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:35:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161436036255367168"}, {"text": "@marilizpj @nilmoretto Eu j\u00e1 ouvi ele lamentando o suic\u00eddio daquele funkeiro que bateu na namorada e se matou.", "in_reply_to_user_id": "837874510414098432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2234559103", "edit_history_tweet_ids": ["1161435936082804736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marilizpj", "id": "837874510414098432"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161434123191410693"}], "created_at": "2019-08-14T00:34:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435936082804736"}, {"text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida pq eu sou atrasado mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3400722189", "edit_history_tweet_ids": ["1161435927119572993"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:34:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435927119572993"}, {"text": "@almostbia_ Cara..eu como pessoa abomino esse ser. Como flamenguista TAMB\u00c9M. Foda-se se era bom ..matou uma mlr caramba. Tem uma ala muito merda que exaltam esse homem e que fazem piadas sem no\u00e7\u00e3o. D\u00e1 n\u00e3o..", "in_reply_to_user_id": "249489971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "429586769", "edit_history_tweet_ids": ["1161435871188586502"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "almostbia_", "id": "249489971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161423691646939137"}], "created_at": "2019-08-14T00:34:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435871188586502"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613989297", "edit_history_tweet_ids": ["1161435825852342277"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "created_at": "2019-08-14T00:34:13.000Z", "lang": "es", "id": "1161435825852342277"}, {"text": "@naluujambo kkkkkkkkk quem v\u00ea pensa q nos nem se matou n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "992228049868468226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884595923027972096", "edit_history_tweet_ids": ["1161435683921301504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161435528765616129"}], "created_at": "2019-08-14T00:33:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435683921301504"}, {"text": "\"Entre las cosas hay una de la que no se arrepiente nadie en la Tierra. Esa cosa es haber sido valiente\" Jorge Luis Borges\nKevin Kostner es John Dunbar, oficial durante la guerra de Secesi\u00f3n que realiza una iniciativa suicida: enfrentar solo al enemigo (Film \"Danza con lobos\") https://t.co/ibtktfUhHY", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ibtktfUhHY", "expanded_url": "https://twitter.com/DRUZZOGAMERO/status/1161435640577306624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ibtktfUhHY", "media_key": "7_1161435356987830272"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Kostner"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "John Dunbar"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Danza con lobos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1909863878", "edit_history_tweet_ids": ["1161435640577306624"], "created_at": "2019-08-14T00:33:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161435640577306624"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511314292", "edit_history_tweet_ids": ["1161435613574438912"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:33:23.000Z", "lang": "es", "id": "1161435613574438912"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324348877", "edit_history_tweet_ids": ["1161435594972700673"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:33:18.000Z", "lang": "es", "id": "1161435594972700673"}, {"text": "RT @CarmenAColeman: @NuevEnCProfRos @gatewaypundit El \"empleado\" pudo haber sido un agente Mossad o CIA. Una c\u00e1rcel \"modelo\" de seguridad m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153132108", "edit_history_tweet_ids": ["1161435578614915073"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3953, "type": "Person", "normalized_text": "Mossad"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161417808707825664"}], "created_at": "2019-08-14T00:33:15.000Z", "lang": "es", "id": "1161435578614915073"}, {"text": "pq ela se matou e me deixou sozinha???????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155670283967225856", "edit_history_tweet_ids": ["1161435477804822529"], "created_at": "2019-08-14T00:32:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435477804822529"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074180357849784320", "edit_history_tweet_ids": ["1161435428144263169"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:32:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435428144263169"}, {"text": "@__amcrxv Eso es una misi\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "1188027385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203655396", "edit_history_tweet_ids": ["1161435388944310275"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "__amcrxv", "id": "1188027385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161325252032573440"}], "created_at": "2019-08-14T00:32:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161435388944310275"}, {"text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Sr. Vizcarra si, los audios son verdad y Ud acepta esto como un Varon con los pantalones bien puestos y no como el suicida acostumbr. a ser encubierto. Mi mejor consejo x el Peru seria llamar Elecciones Gen. xq' siendo asi la Korrupcion continua y si Kongreso NO acepta  CIERRELO. https://t.co/rVpAW0SXC6", "entities": {"urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/rVpAW0SXC6", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1161435387845386243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVpAW0SXC6", "media_key": "3_1161435383734972416"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.323, "type": "Organization", "normalized_text": "Varon"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 215, "end": 228, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones Gen"}, {"start": 274, "end": 281, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1161435387845386243"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161427213150855170"}], "created_at": "2019-08-14T00:32:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161435387845386243"}, {"text": "RT @juIiawho: o cara MATOU uma mulher e jogou pros cachorros comerem mas vai sair da cadeia empregado como se nada tivesse acontecido. noss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867413977", "edit_history_tweet_ids": ["1161435339443048451"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juIiawho", "id": "1048575417538531330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161418056209436674"}], "created_at": "2019-08-14T00:32:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435339443048451"}, {"text": "@Antonellaabete2 @ordurebizare69 Un suicida de aquellos", "in_reply_to_user_id": "1013596958131478528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540603544", "edit_history_tweet_ids": ["1161435312662437888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonellaabete2", "id": "1013596958131478528"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ordurebizare69", "id": "1122251222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161434125267607553"}], "created_at": "2019-08-14T00:32:11.000Z", "lang": "es", "id": "1161435312662437888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431341604", "edit_history_tweet_ids": ["1161435292173262850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "created_at": "2019-08-14T00:32:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161435292173262850"}, {"text": "RT @diazlorena234: @nelsonalcastro @Continental590 nelson LA FORMULA ES FFF....PORQUE A LA VEZ QUE LA  PERDONE ALBERT O SE VA O LO SUICIDA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725817941405650946", "edit_history_tweet_ids": ["1161435273781284867"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "nelson"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "FFF"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diazlorena234", "id": "725817941405650946"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "nelsonalcastro", "id": "171468523"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Continental590", "id": "20552192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161435199135260673"}], "created_at": "2019-08-14T00:32:02.000Z", "lang": "es", "id": "1161435273781284867"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170322635", "edit_history_tweet_ids": ["1161435225727098880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-14T00:31:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435225727098880"}, {"text": "@nelsonalcastro @Continental590 nelson LA FORMULA ES FFF....PORQUE A LA VEZ QUE LA  PERDONE ALBERT O SE VA O LO SUICIDA O ACCIDENTE,,,, Y VOS SABES LO QUE ES QUE SE TE PERSIGAN  \u00a1\u00bfporque no te dejas de joder''''''''''''''''''''''''''''??''''", "in_reply_to_user_id": "171468523", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "725817941405650946", "edit_history_tweet_ids": ["1161435199135260673"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "nelson"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "FFF"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nelsonalcastro", "id": "171468523"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Continental590", "id": "20552192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161258299939000325"}], "created_at": "2019-08-14T00:31:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161435199135260673"}, {"text": "eu assisti uma s\u00e9rie aqui a\u00ed todo aquele mist\u00e9rio de quem matou fulano e quem armou pra ciclana. Eu manjei desde o primeiro segundo quem foi a pessoa, apesar de que razoavelmente n\u00e3o estava \u00f3bvio, mas agora t\u00e1 se desenrolando para o que eu pensei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90658124", "edit_history_tweet_ids": ["1161435172144844800"], "created_at": "2019-08-14T00:31:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435172144844800"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748197096688320512", "edit_history_tweet_ids": ["1161435092167876608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "created_at": "2019-08-14T00:31:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161435092167876608"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796258183", "edit_history_tweet_ids": ["1161435027546288128"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:31:03.000Z", "lang": "es", "id": "1161435027546288128"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37270545", "edit_history_tweet_ids": ["1161434971061534720"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:30:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161434971061534720"}, {"text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225916420", "edit_history_tweet_ids": ["1161434933728108545"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "created_at": "2019-08-14T00:30:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161434933728108545"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081512376711692289", "edit_history_tweet_ids": ["1161434920792854533"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:30:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161434920792854533"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596601131", "edit_history_tweet_ids": ["1161434818451668992"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:30:13.000Z", "lang": "es", "id": "1161434818451668992"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067590625791492096", "edit_history_tweet_ids": ["1161434734037229569"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:29:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161434734037229569"}, {"text": "@NicoSegoviaC @JulioPPalma No pude verlo (asquito porque se me imagina q se va a reventar) \u00bfcomo se suicida un caracol?", "in_reply_to_user_id": "882754790165553152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2835820667", "edit_history_tweet_ids": ["1161434620572946432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicoSegoviaC", "id": "882754790165553152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161360423817547782"}], "created_at": "2019-08-14T00:29:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161434620572946432"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788812350254186497", "edit_history_tweet_ids": ["1161434566663581697"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:29:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161434566663581697"}, {"text": "RT @raporto: @APellegrino1 Vc sabia que viv\u00edamos uma guerra? Uma guerra que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas? Sim, esse pessoal da luta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037821062061412352", "edit_history_tweet_ids": ["1161434542626021377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raporto", "id": "49948212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161432734079823872"}], "created_at": "2019-08-14T00:29:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161434542626021377"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066402111058001920", "edit_history_tweet_ids": ["1161434467233337344"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:28:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161434467233337344"}, {"text": "lulu enferma, si no c suicida con todo lo que le dije, pega en el palo", "in_reply_to_user_id": "766401554236772352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766401554236772352", "edit_history_tweet_ids": ["1161434390817325056"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.575, "type": "Other", "normalized_text": "lulu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161434215747133440"}], "created_at": "2019-08-14T00:28:31.000Z", "lang": "es", "id": "1161434390817325056"}, {"text": "A Falsiane Patinha-Feia matou mesmo! Tomara que seja atormentada por pesadelos at\u00e9 ficar louca de parafuso. Nojenta! Odeio ela! \ud83d\ude20 \u2014 se sentindo revoltado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54495787", "edit_history_tweet_ids": ["1161434273318146048"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Falsiane Patinha"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Feia"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:28:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1161434273318146048"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916146345278345216", "edit_history_tweet_ids": ["1161434206452498432"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:27:47.000Z", "lang": "es", "id": "1161434206452498432"}, {"text": "RT @joem5s: Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140686760306970630", "edit_history_tweet_ids": ["1161434183182553088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "joem5s", "id": "535447658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161426916865466370"}], "created_at": "2019-08-14T00:27:42.000Z", "lang": "it", "id": "1161434183182553088"}, {"text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/wrUfFFTKJC", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/wrUfFFTKJC", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1kgq--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1kgq--"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1161434161435074562"], "created_at": "2019-08-14T00:27:37.000Z", "lang": "es", "id": "1161434161435074562"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869240957", "edit_history_tweet_ids": ["1161433964483108864"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:26:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433964483108864"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883489337", "edit_history_tweet_ids": ["1161433841116024832"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:26:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433841116024832"}, {"text": "@ComunistaEx @marcobellojr E se ele fosse traficante? N\u00e3o estava armado nem cometendo crime algum no momento que foi executado portanto quem o matou continua errado, se era bandido a obriga\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia \u00e9 prender e n\u00e3o matar", "in_reply_to_user_id": "1160975075249664003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996213637223256064", "edit_history_tweet_ids": ["1161433787378688000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ComunistaEx", "id": "1208394132445642756"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161421618645753856"}], "created_at": "2019-08-14T00:26:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433787378688000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Ainda se faz de c\u00ednica e pergunta se o cara se matou mds RID\u00cdCULA #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915629276", "edit_history_tweet_ids": ["1161433647976722437"], "created_at": "2019-08-14T00:25:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433647976722437"}, {"text": "@soulmatters__ Como nos( nao estou defendendo se ele roubou ou matou) to falando de que a vida \u00e9 um bem precioso que cada um faz suas escolhas e arca com as consequ\u00eancias ( a pior morte e a do pisicologica que vai te matando de pouquinho em pouquinho e vc nem sente e quando vai ver ja tumou", "in_reply_to_user_id": "1076468424518324224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076468424518324224", "edit_history_tweet_ids": ["1161433584353390593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161432829466697728"}], "created_at": "2019-08-14T00:25:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433584353390593"}, {"text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130240234405470209", "edit_history_tweet_ids": ["1161433561905455104"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "created_at": "2019-08-14T00:25:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433561905455104"}, {"text": "RT @mico_viejo: @socioperiodismo @MolinariJulia @AlanGarciaPeru Los apristas de por s\u00ed no merecen respeto, menos el suicida de m*erda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889983361", "edit_history_tweet_ids": ["1161433530066505728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161145564701925377"}], "created_at": "2019-08-14T00:25:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161433530066505728"}, {"text": "eu fico todo arrepiado com a primeira transformacao da magia no esquadrao suicida, a mao vindo por baixo e virando meu deeeeus tudo pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713872987670331393", "edit_history_tweet_ids": ["1161433515994550272"], "created_at": "2019-08-14T00:25:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433515994550272"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125219646", "edit_history_tweet_ids": ["1161433444372635650"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-14T00:24:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433444372635650"}, {"text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace policia \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596620216", "edit_history_tweet_ids": ["1161433355109449728"], "created_at": "2019-08-14T00:24:24.000Z", "lang": "es", "id": "1161433355109449728"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032994849337880576", "edit_history_tweet_ids": ["1161433339192053761"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:24:21.000Z", "lang": "es", "id": "1161433339192053761"}, {"text": "Bia quase se me matou hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "726430896866349056", "edit_history_tweet_ids": ["1161433239912890370"], "created_at": "2019-08-14T00:23:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433239912890370"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697940922265440256", "edit_history_tweet_ids": ["1161433221269270528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-14T00:23:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1161433221269270528"}, {"text": "Cosas que he aprendido en mi estad\u00eda aqu\u00ed:\n\n\u2022Hacer un nudo suicida\n\u2022C\u00f3mo montarse en una mata\n\u2022El agua de cactus adelgaza\n\u2022Siempre puede ser peor\n\u2022\"El difunto muerto fallecido\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2626057138", "edit_history_tweet_ids": ["1161432946231975937"], "created_at": "2019-08-14T00:22:47.000Z", "lang": "es", "id": "1161432946231975937"}, {"text": "ES HORA DE VOLVER A CASA HARLEM QUEEN\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nNADA QUE DECIR \nESCUADRON SUICIDA 100%RECOMENDADA PARA LOKOSSSSSSS\nEL https://t.co/cUWrjA1oDu ES COMO.EL LEDGER PERO TAMPOKO LETO.LO HACE MAL https://t.co/5mRcK9KKXc", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/cUWrjA1oDu", "expanded_url": "http://GUASON.NO", "display_url": "GUASON.NO"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/5mRcK9KKXc", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1H8VcslL5l/?igshid=1vigwshs89knr", "display_url": "instagram.com/p/B1H8VcslL5l/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2580863312", "edit_history_tweet_ids": ["1161432893723275265"], "created_at": "2019-08-14T00:22:34.000Z", "lang": "es", "id": "1161432893723275265"}, {"text": "@MarcodaFirenze1 @borghi_claudio Con 5s pd Giggino si suicida. Altre alternative non ha\n\ud83d\udc49 \u00c8 nel culo del sacco", "in_reply_to_user_id": "1155215934438760450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1161432804074360832"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161432439501316102"}], "created_at": "2019-08-14T00:22:13.000Z", "lang": "it", "id": "1161432804074360832"}, {"text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82519036", "edit_history_tweet_ids": ["1161432747212181506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "created_at": "2019-08-14T00:21:59.000Z", "lang": "es", "id": "1161432747212181506"}, {"text": "@APellegrino1 Vc sabia que viv\u00edamos uma guerra? Uma guerra que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas? Sim, esse pessoal da luta armada lutava, matava, torturava, explodia bombas...se as For\u00e7as Armadas n\u00e3o tivessem agido, teriam morrido muito mais jovens, inocentes ou n\u00e3o. Voc\u00eas sabem disso...", "in_reply_to_user_id": "2689114595", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49948212", "edit_history_tweet_ids": ["1161432734079823872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159594275367215109"}], "created_at": "2019-08-14T00:21:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161432734079823872"}, {"text": "@billiebrightnes suiCIDA", "in_reply_to_user_id": "1104438527817932800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2226240193", "edit_history_tweet_ids": ["1161432658708185088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161396900362444800"}], "created_at": "2019-08-14T00:21:38.000Z", "lang": "en", "id": "1161432658708185088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,524 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893414677467848704", "edit_history_tweet_ids": ["1161432519138582530"], "created_at": "2019-08-14T00:21:05.000Z", "lang": "es", "id": "1161432519138582530"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558932726", "edit_history_tweet_ids": ["1161432482299940864"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:20:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161432482299940864"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809011868169867264", "edit_history_tweet_ids": ["1161432346643619849"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:20:24.000Z", "lang": "es", "id": "1161432346643619849"}, {"text": "RT @joem5s: Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418221631", "edit_history_tweet_ids": ["1161432313634459648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "joem5s", "id": "535447658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161426916865466370"}], "created_at": "2019-08-14T00:20:16.000Z", "lang": "it", "id": "1161432313634459648"}, {"text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998048695986900993", "edit_history_tweet_ids": ["1161432296148406272"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "created_at": "2019-08-14T00:20:12.000Z", "lang": "es", "id": "1161432296148406272"}, {"text": "RT @MauricioMaronna: Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133121124517195778", "edit_history_tweet_ids": ["1161432268289847297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161116077247610880"}], "created_at": "2019-08-14T00:20:05.000Z", "lang": "es", "id": "1161432268289847297"}, {"text": "RT @adrimarilu_5: S\u00f3lo alg\u00fan suicida o alguno que padezca de s\u00edndrome de hiperoptimismo https://t.co/pFqLjsBXxE", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pFqLjsBXxE", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1161049123925221376", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adrimarilu_5", "id": "3427094908"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913277738", "edit_history_tweet_ids": ["1161432255891480577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161334532676685827"}], "created_at": "2019-08-14T00:20:02.000Z", "lang": "es", "id": "1161432255891480577"}, {"text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596497906", "edit_history_tweet_ids": ["1161432227051429889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "created_at": "2019-08-14T00:19:55.000Z", "lang": "it", "id": "1161432227051429889"}, {"text": "RT @michellongoo: Realmente no hab\u00eda visto \"escuadr\u00f3n suicida\" y me da much\u00edsima risa la actuaci\u00f3n de Margot Robbie \ud83d\ude02\u2620\ud83d\udc80", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "edit_history_tweet_ids": ["1161432218973220864"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "michellongoo", "id": "311093495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161431628071260160"}], "created_at": "2019-08-14T00:19:54.000Z", "lang": "es", "id": "1161432218973220864"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014155615470485504", "edit_history_tweet_ids": ["1161432197947113473"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:19:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161432197947113473"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869697862740971521", "edit_history_tweet_ids": ["1161432162064916484"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:19:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1161432162064916484"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "FuerzaPopular"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BorgRoch", "id": "519529372"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "text": "RT @BorgRoch: @Politica_LR Jajajajajaja \u00bfPor qu\u00e9 no me sorprende nada de #FuerzaPopular ?se han propuesto hundirse ellos solos, no hace fal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1161432116049129477"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161424689522044928"}], "created_at": "2019-08-14T00:19:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161432116049129477"}, {"text": "Ese tipo de pr\u00e1ctica se aprende muy r\u00e1pido y no compromete a casi nada. Lo complicado es saber hablar con alguien que est\u00e1 enfermo, loco, desquiciado; saber aplacar a un suicida o hacerse el tonto con un paranoico.", "in_reply_to_user_id": "764602256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764602256", "edit_history_tweet_ids": ["1161432077625151488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161427865038184448"}], "created_at": "2019-08-14T00:19:20.000Z", "geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "lang": "es", "id": "1161432077625151488"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156700775", "edit_history_tweet_ids": ["1161431963242246149"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:18:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431963242246149"}, {"text": "@cgmira @s_baiocchi @matiaslongoni @joafabricio @luisdillon Hay rumores que m\u00e1s que rumores son fogon\u00e9o, baldes de nafta.\nMientras tanto, los vivillos m\u00e1s fuertes se hacen un picnic. De manual. La de siempre.\nLo de Salvador Distefano fue muy irresponsable.\nEspero que el gobierno no defraude y convalide esto. Ser\u00eda suicida.", "in_reply_to_user_id": "59655753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1332154837", "edit_history_tweet_ids": ["1161431856832757762"], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 232, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Distefano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cgmira", "id": "59655753"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "s_baiocchi", "id": "736592737"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "matiaslongoni", "id": "50136398"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "joafabricio", "id": "343048620"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "luisdillon", "id": "190676785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161425433071628288"}], "created_at": "2019-08-14T00:18:27.000Z", "lang": "es", "id": "1161431856832757762"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024679405594071040", "edit_history_tweet_ids": ["1161431766890110976"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:18:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431766890110976"}, {"text": "Mds eu to vendo meus textos de 2018 Rafael drogado depressivo suicida e auto corrosivo tamb\u00e9m era um incr\u00edvel poeta https://t.co/8tn24fkN5W", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/8tn24fkN5W", "expanded_url": "https://twitter.com/raCarvl/status/1161431712951341056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8tn24fkN5W", "media_key": "16_1161431703115784192"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729867252376424448", "edit_history_tweet_ids": ["1161431712951341056"], "created_at": "2019-08-14T00:17:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431712951341056"}, {"text": "RT @Cpersoficial: Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102570941001940992", "edit_history_tweet_ids": ["1161431705070252032"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7271, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a da Matriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cpersoficial", "id": "3045010265"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161326494376964096"}], "created_at": "2019-08-14T00:17:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431705070252032"}, {"text": "@danielfanha @ffBras @PaolaCarosella @marcelorubens @jairbolsonaro Vc matou a pau.....esse foi o maior erro dele, ali\u00e1s sua maior promessa era se unir aos empres\u00e1rios e fazer a economia voltar a crescer...oq aconteceu por n\u00e3o + que 1 semestre,mas acredite amigo, o problema da Argentina n eh o Macri....eh o populismo! Nao estamos na decada de 30", "in_reply_to_user_id": "77261753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989673467317497856", "edit_history_tweet_ids": ["1161431663198556162"], "entities": {"annotations": [{"start": 277, "end": 285, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 294, "end": 298, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielfanha", "id": "77261753"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "ffBras", "id": "1057674291695833088"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "PaolaCarosella", "id": "135743827"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161430876925902848"}], "created_at": "2019-08-14T00:17:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431663198556162"}, {"text": "\u25ba Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/V0sLvMjtMH https://t.co/besN15ypBn", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/V0sLvMjtMH", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/besN15ypBn", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161431635960745985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/besN15ypBn", "media_key": "3_1161431632181698565"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1161431635960745985"], "created_at": "2019-08-14T00:17:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161431635960745985"}, {"text": "Realmente no hab\u00eda visto \"escuadr\u00f3n suicida\" y me da much\u00edsima risa la actuaci\u00f3n de Margot Robbie \ud83d\ude02\u2620\ud83d\udc80", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311093495", "edit_history_tweet_ids": ["1161431628071260160"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:17:33.000Z", "lang": "es", "id": "1161431628071260160"}, {"text": "Isso \u00e9 tipo o que rolou aqui em casa, minha m\u00e3e contou que meu pai chorou quando descobriu que a minha irm\u00e3 perdeu a virgindade. Depois eu lindamente fui tirada do arm\u00e1rio aos 14 anos, de l\u00e1 pra c\u00e1 virei a suicida drogada e viciada em sexo. S\u00f3 b\u00ean\u00e7\u00e3os do papai do c\u00e9u\ud83d\ude4f https://t.co/9F7Z0cRFor", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/9F7Z0cRFor", "expanded_url": "https://twitter.com/velhos_jovens/status/1161400681510637568", "display_url": "twitter.com/velhos_jovens/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001584425023533056", "edit_history_tweet_ids": ["1161431586711191552"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161400681510637568"}], "created_at": "2019-08-14T00:17:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431586711191552"}, {"text": "Cara suicida por bullying, da\u00ed vem os textos https://t.co/XhxeNMwZbN", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XhxeNMwZbN", "expanded_url": "https://twitter.com/xhmih/status/1161046280874995712", "display_url": "twitter.com/xhmih/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111294268872765441", "edit_history_tweet_ids": ["1161431566888906752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161046280874995712"}], "created_at": "2019-08-14T00:17:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431566888906752"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613961679", "edit_history_tweet_ids": ["1161431519501664259"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:17:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161431519501664259"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486085655", "edit_history_tweet_ids": ["1161431483757858816"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:16:58.000Z", "lang": "es", "id": "1161431483757858816"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971557809996337152", "edit_history_tweet_ids": ["1161431451239407616"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:16:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431451239407616"}, {"text": "@nilmoretto Ele se compadeceu do cara que assasssinou/ tentou  a amante e depois se matou. Gente de bem", "in_reply_to_user_id": "52499387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "955778130131726336", "edit_history_tweet_ids": ["1161431407031443460"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161418927999606784"}], "created_at": "2019-08-14T00:16:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431407031443460"}, {"text": "RT @hugovillavicen7: Jajajajaja, al mismo estilo del suicida, quiere que un golpe de Estado lo salve de la c\u00e1rcel. https://t.co/AI4RUzzl5Y", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/AI4RUzzl5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1161129791141109760", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1161431387750248449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161328322229526528"}], "created_at": "2019-08-14T00:16:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161431387750248449"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540238699", "edit_history_tweet_ids": ["1161431249258471425"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:16:02.000Z", "lang": "es", "id": "1161431249258471425"}, {"text": "@WalTer_tz @Lucidez_pe @MartinVizcarraC Para\u00edso fiscal de Andorra, donde el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, tiene el bot\u00edn con testaferros!! Y Joselu hermano de @VictorAndresGB fung\u00eda de embajador, a pedido directo del SUICIDA ante PPK", "in_reply_to_user_id": "50742066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "edit_history_tweet_ids": ["1161431202978574336"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8735, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Joselu"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.848, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WalTer_tz", "id": "50742066"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161335970274394113"}], "created_at": "2019-08-14T00:15:51.000Z", "lang": "es", "id": "1161431202978574336"}, {"text": "@EAristeguieta @diazvillanueva @Lamzelok Eran otros tiempos, es obvio que en ese momento acusar individualmente a Pl\u00e1cido Domingo en pleno apogeo, hubiera sido esteril y suicida...", "in_reply_to_user_id": "1410380994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "114223994", "edit_history_tweet_ids": ["1161431192798998531"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.7144, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "diazvillanueva", "id": "3946571"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Lamzelok", "id": "48525470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161424589840441351"}], "created_at": "2019-08-14T00:15:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161431192798998531"}, {"text": "@rauppclaraa tu \u00e9 meio suicida msm, quem duvida \u00e9 doido", "in_reply_to_user_id": "736887897505304576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084532525756751878", "edit_history_tweet_ids": ["1161431186532687872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rauppclaraa", "id": "736887897505304576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161430858739462151"}], "created_at": "2019-08-14T00:15:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431186532687872"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757369710942023680", "edit_history_tweet_ids": ["1161431150595923969"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:15:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431150595923969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "EltonJohn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Taron Egerton"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "EltonJohn"}]}, "text": "Taron Egerton matou a pau! Interpreta\u00e7\u00e3o IMPEC\u00c1VEL! Dificilmente vc n\u00e3o vai se apaixonar pelo Sir #EltonJohn . Que produ\u00e7\u00e3o! Super recomendo. S\u00f3 um detalhe: \u00e9 bom conhecer pelo menos algumas can\u00e7\u00f5es rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2199715159", "edit_history_tweet_ids": ["1161431135718690822"], "created_at": "2019-08-14T00:15:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431135718690822"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88651169", "edit_history_tweet_ids": ["1161431082442612737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "created_at": "2019-08-14T00:15:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161431082442612737"}, {"text": "e quando a gente tava falando do nick santino ser pai dai eu procurei no google e apareceu NICK SANTINO SE SUICIDA e eu QUE\nacabou q era um ator com o mesmo nome q se matou pq ele teve q eutaniasiar o cachorro dele https://t.co/P25GF1pWCD", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/P25GF1pWCD", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaamallet/status/1161430810542714882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P25GF1pWCD", "media_key": "3_1161430805429805057"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "nick santino"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "NICK SANTINO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803258214175375361", "edit_history_tweet_ids": ["1161430810542714882"], "created_at": "2019-08-14T00:14:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161430810542714882"}, {"text": "El olvido es la pastilla suicida \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2944619721", "edit_history_tweet_ids": ["1161430763902046208"], "created_at": "2019-08-14T00:14:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161430763902046208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 264, "tag": "theuntamed"}, {"start": 265, "end": 270, "tag": "mdzs"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 263, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "theuntamed"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "mdzs"}]}, "text": "Eu nem entendi nada\nO cara trancou a mulher num lugar e se trancou no outro pra viverem isolados e separados? E ainda se casou com uma mulher que nem gostava dele e ainda matou um dos mestres dele?\n\nSe eles viveram separados como tiveram dois filhos??\n\n#theuntamed\n#mdzs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34349708", "edit_history_tweet_ids": ["1161430510243127297"], "created_at": "2019-08-14T00:13:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1161430510243127297"}, {"text": "@TsinelAto @bell_king_xd @RainFx41_ @ElPrimoIsHere Me grabo en acto suicida o me grabo haciendo algo antes de suicidarme?", "in_reply_to_user_id": "1133777320068734976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035234863039885313", "edit_history_tweet_ids": ["1161430490991271937"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "bell_king_xd", "id": "1191807954334486530"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "RainFx41_", "id": "4308567027"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ElprimoIshere", "id": "1477782064728576000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161430016808431616"}], "created_at": "2019-08-14T00:13:02.000Z", "lang": "es", "id": "1161430490991271937"}, {"text": "RT @djauregui66: @maxdelfa Si a eso me refer\u00eda, la depresi\u00f3n la llevo por dentro, no puedo entender que la clase media se haya llegado un t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331088857", "edit_history_tweet_ids": ["1161430461824012288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "djauregui66", "id": "163648173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161346027292696578"}], "created_at": "2019-08-14T00:12:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161430461824012288"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371669967", "edit_history_tweet_ids": ["1161430209029201920"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:11:54.000Z", "lang": "es", "id": "1161430209029201920"}, {"text": "@JuanSheput @RPPNoticias Cuando el oro lo vendian a dos mil dolares la onza  el cobre a 4 dolares y el suicida Garcia les regalo a voluntad q pagaran los impuestos q quisieran \"buenamente\"aportar. Fue un jolgorio. Fue gratis tanto jolgorio???", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "edit_history_tweet_ids": ["1161429912101801984"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161411566731968514"}], "created_at": "2019-08-14T00:10:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161429912101801984"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990750406790799360", "edit_history_tweet_ids": ["1161429848784547840"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:10:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161429848784547840"}, {"text": "@Lopes0Felipe Mano \u00e9 impressionante\nO nazismo matou aproximadamente 6 milh\u00f5es de pessoas\nEnquanto s\u00f3 uma ditadura comunista chegou aos 100 milh\u00f5es, sem contar a URSS e outros. Se isso \u00e9 fazer o pobre ter direitos iguais ne kkkkk", "in_reply_to_user_id": "1042302945059119106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2901617332", "edit_history_tweet_ids": ["1161429842245689347"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.844, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lopes0Felipe", "id": "1042302945059119106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161416701768081408"}], "created_at": "2019-08-14T00:10:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161429842245689347"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378999382", "edit_history_tweet_ids": ["1161429637349675010"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:09:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161429637349675010"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3598437016", "edit_history_tweet_ids": ["1161429561663528960"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:09:20.000Z", "lang": "es", "id": "1161429561663528960"}, {"text": "RT @florencipereyra: Queeeee buena peli \"Escuadr\u00f3n suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161057819099127809", "edit_history_tweet_ids": ["1161429487243943936"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8716, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "florencipereyra", "id": "871866464793448449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161137482458685441"}], "created_at": "2019-08-14T00:09:02.000Z", "lang": "es", "id": "1161429487243943936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MiguelLifschitz"}, {"start": 19, "end": 35, "tag": "ConsensoFederal"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "Argentina"}, {"start": 219, "end": 237, "tag": "LavagnaPresidente"}, {"start": 238, "end": 256, "tag": "NoALosCacerolazos"}, {"start": 257, "end": 274, "tag": "MartesIntratable"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/r9RRGiySQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeLasReinas/status/1161429312928669696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9RRGiySQ4", "media_key": "3_1161429308113637377"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "MiguelLifschitz"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 220, "end": 236, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "LavagnaPresidente"}]}, "text": "#MiguelLifschitz \" #ConsensoFederal  va a crecer en octubre.Ser\u00eda suicida para #Argentina seguir apostando a profundizar la confrontaci\u00f3n, la grieta y seguir generando p\u00e1nico en los actores econ\u00f3micos sobre el futuro \" #LavagnaPresidente #NoALosCacerolazos #MartesIntratable https://t.co/r9RRGiySQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140538936", "edit_history_tweet_ids": ["1161429312928669696"], "created_at": "2019-08-14T00:08:21.000Z", "lang": "es", "id": "1161429312928669696"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027279123", "edit_history_tweet_ids": ["1161429312404373510"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:08:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161429312404373510"}, {"text": "@Caretas @MartinVizcarraC Y si Mulder sigue el disparador ejemplo del supuesto suicida?", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "edit_history_tweet_ids": ["1161429245379457024"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161334448631275522"}], "created_at": "2019-08-14T00:08:05.000Z", "lang": "es", "id": "1161429245379457024"}, {"text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399051525", "edit_history_tweet_ids": ["1161428991049441280"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "created_at": "2019-08-14T00:07:04.000Z", "lang": "es", "id": "1161428991049441280"}, {"text": "RT @patonalaranja: Pol\u00edcia n\u00e3o tem direito de matar ningu\u00e9m e no BR pela lei n\u00e3o tem pena de morte.\nEnt\u00e3o, pode ser quem for, traficante ou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49750062", "edit_history_tweet_ids": ["1161428850670297091"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.8055, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161412567111217153"}], "created_at": "2019-08-14T00:06:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428850670297091"}, {"text": "RT @Sixtynine69691: @malditaternura @KarlaCalle La haces linda limpiando el nombre del suicida indultador.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "edit_history_tweet_ids": ["1161428809083740160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161394752622923776"}], "created_at": "2019-08-14T00:06:21.000Z", "lang": "es", "id": "1161428809083740160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334790450", "edit_history_tweet_ids": ["1161428791929053186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "created_at": "2019-08-14T00:06:16.000Z", "lang": "es", "id": "1161428791929053186"}, {"text": "Eu quando a psic\u00f3loga fala que estou melhor comparado ao ano passado da\u00ed lembro que ano passado estava suicida kkkkkkkkkkk https://t.co/4qNlC1fH8g", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4qNlC1fH8g", "expanded_url": "https://twitter.com/EmojiMashupBot/status/1161412271333154816", "display_url": "twitter.com/EmojiMashupBot\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "170790973", "edit_history_tweet_ids": ["1161428690993078272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161412271333154816"}], "created_at": "2019-08-14T00:05:52.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1161428690993078272"}, {"text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971208631323693058", "edit_history_tweet_ids": ["1161428671707734016"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "created_at": "2019-08-14T00:05:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428671707734016"}, {"text": "@conr4do Atribuo isso que tu falou ao Esquadr\u00e3o Suicida. Pra mim, a \u00fanica coisa que realmente estragou o filme foi usar a magia como vil\u00e3. Se fosse uma trama mais p\u00e9 no ch\u00e3o, teria sido muito melhor.", "in_reply_to_user_id": "35339750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45775255", "edit_history_tweet_ids": ["1161428624630792197"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "conr4do", "id": "35339750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161415829390577665"}], "created_at": "2019-08-14T00:05:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428624630792197"}, {"text": "RT @DonGonchi: Nueva encuesta:  Evo  39  Mesa 22  Ortiz 9.  Negar la tendencia es absurdo. No cambiar de estrategia es suicida. @UNOBolivia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957115242378645504", "edit_history_tweet_ids": ["1161428496071217154"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DonGonchi", "id": "3060872950"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "UNOBolivia", "id": "856228962258874369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161069250242588672"}], "created_at": "2019-08-14T00:05:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161428496071217154"}, {"text": "y lo peor es que en esta familia una no puede decir que queris ir al psic\u00f3logo porque ya te tildan de depresiva y suicida weon estoy chata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965443628146536449", "edit_history_tweet_ids": ["1161428475116437504"], "created_at": "2019-08-14T00:05:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161428475116437504"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2505968988", "edit_history_tweet_ids": ["1161428415557373953"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:04:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428415557373953"}, {"text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628072152", "edit_history_tweet_ids": ["1161428314105483264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "created_at": "2019-08-14T00:04:23.000Z", "lang": "es", "id": "1161428314105483264"}, {"text": "RT @jostipi: @DanielUrresti1 El Mefist\u00f3feles del congreso no sabe lo que es pedir disculpas, este tragic\u00f3mico sujeto soberbio hasta la m\u00e9du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1161428311865745408"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Mefist\u00f3feles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161349567285268480"}], "created_at": "2019-08-14T00:04:22.000Z", "lang": "es", "id": "1161428311865745408"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107791381026746368", "edit_history_tweet_ids": ["1161428224766808064"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:04:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428224766808064"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061162258024275968", "edit_history_tweet_ids": ["1161428171906064386"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:03:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428171906064386"}, {"text": "Ah mas n\u00e3o tem provas\" AH MAS N\u00c3O FUI EU QUEM O CONDENOU. \"Ah mas ela era amante\" PARA DE PASSAAR PANO PRA AGRESSOR DE MULHER. \n\nDuvido que se aquela que matou o marido (n\u00e3o lembro o nome) sa\u00edsse t\u00e3o breve, iriam \"apoiar\" tanto. Homem s\u00f3 gosta de homem.", "in_reply_to_user_id": "73170622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73170622", "edit_history_tweet_ids": ["1161428150917705728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161428147402936321"}], "created_at": "2019-08-14T00:03:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428150917705728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "MacriEsCaos"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsCaos"}]}, "text": "Si hoy pierde Boca, se suicida?\n\n#MacriEsCaos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136408318", "edit_history_tweet_ids": ["1161428133649747968"], "created_at": "2019-08-14T00:03:40.000Z", "lang": "es", "id": "1161428133649747968"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909701398", "edit_history_tweet_ids": ["1161428110694342656"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:03:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428110694342656"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806326524190265344", "edit_history_tweet_ids": ["1161427835044749312"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:02:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161427835044749312"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598853759", "edit_history_tweet_ids": ["1161427655507492866"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-14T00:01:46.000Z", "lang": "es", "id": "1161427655507492866"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392648464", "edit_history_tweet_ids": ["1161427440281034753"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:00:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1161427440281034753"}, {"text": "Ya paso mi etapa suicida. De accidentarme cada rato para llamar la atenci\u00f3n de mis hermanos. Hoy soy un padre de familia. Como cambia uno, oiga usted. https://t.co/MXvtWq1vhL", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/MXvtWq1vhL", "expanded_url": "https://twitter.com/VladdKonev/status/1161427426360070145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXvtWq1vhL", "media_key": "16_1161427419171102723"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "929486588521910273", "edit_history_tweet_ids": ["1161427426360070145"], "created_at": "2019-08-14T00:00:51.000Z", "lang": "es", "id": "1161427426360070145"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703952624551329792", "edit_history_tweet_ids": ["1161427336581005312"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-14T00:00:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161427336581005312"}, {"text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida aqui na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064251751317061634", "edit_history_tweet_ids": ["1161427310760865792"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:00:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161427310760865792"}, {"text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830239317", "edit_history_tweet_ids": ["1161427269879046144"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "created_at": "2019-08-14T00:00:14.000Z", "lang": "es", "id": "1161427269879046144"}, {"text": "@lu_ravelo No seas tan suicida Idiota", "in_reply_to_user_id": "739205890046365696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947197706744795136", "edit_history_tweet_ids": ["1161427246432882688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lu_ravelo", "id": "739205890046365696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161424866110783488"}], "created_at": "2019-08-14T00:00:08.000Z", "lang": "es", "id": "1161427246432882688"}, {"text": "Feliz sou eu vendo que a netflix disponibilizou Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "808711184434208768", "edit_history_tweet_ids": ["1161427200089960448"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:59:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1161427200089960448"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691209915", "edit_history_tweet_ids": ["1161427153537445888"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-13T23:59:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161427153537445888"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365757005", "edit_history_tweet_ids": ["1161427066019033088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-13T23:59:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161427066019033088"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061078641176702976", "edit_history_tweet_ids": ["1161427011442749440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-13T23:59:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161427011442749440"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida chegou na netflix melhor son\u00edfero n\u00e3o h\u00e1\nhj eu durmo cedo \ud83e\udd29\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1904919931", "edit_history_tweet_ids": ["1161426994279657474"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:59:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161426994279657474"}, {"text": "RT @prsamuelcunha: A cnbb pregando revolu\u00e7\u00e3o armada? Se concordam com isso \u00e9 pq abra\u00e7am um comunismo que matou muita gente pelo mundo. Irm\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147995167149973504", "edit_history_tweet_ids": ["1161426940617797632"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6275, "type": "Other", "normalized_text": "cnbb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "prsamuelcunha", "id": "305657902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161242533378297857"}], "created_at": "2019-08-13T23:58:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161426940617797632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 268, "tag": "SuicidioPerfettoLegaNord"}]}, "text": "Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la distruzione di un governo  con un consenso quasi al 60% , altrimenti \u00e8 da pazzi incoscienti farlo cadere! INCREDIBILE #SuicidioPerfettoLegaNord", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "535447658", "edit_history_tweet_ids": ["1161426916865466370"], "created_at": "2019-08-13T23:58:49.000Z", "lang": "it", "id": "1161426916865466370"}, {"text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485178465", "edit_history_tweet_ids": ["1161426904970354689"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "created_at": "2019-08-13T23:58:47.000Z", "lang": "es", "id": "1161426904970354689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "FuerzaPopular"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BorgRoch", "id": "519529372"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "text": "RT @BorgRoch: @Politica_LR Jajajajajaja \u00bfPor qu\u00e9 no me sorprende nada de #FuerzaPopular ?se han propuesto hundirse ellos solos, no hace fal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059176485632856070", "edit_history_tweet_ids": ["1161426809747050496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161424689522044928"}], "created_at": "2019-08-13T23:58:24.000Z", "lang": "es", "id": "1161426809747050496"}, {"text": "Pero esta Will Smith! Como Escuadr\u00f3n Suicida puede ser mala ?\ud83e\udd14 (reci\u00e9n la estoy viendo)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2365197252", "edit_history_tweet_ids": ["1161426726947303425"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:58:04.000Z", "lang": "es", "id": "1161426726947303425"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "edit_history_tweet_ids": ["1161426445593452547"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "created_at": "2019-08-13T23:56:57.000Z", "lang": "es", "id": "1161426445593452547"}, {"text": "@DamaMissy More ? vc tem um Twitter suicida ? https://t.co/4kRnUIG35q", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4kRnUIG35q", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliok4hn/status/1161426434658897921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4kRnUIG35q", "media_key": "16_1161426403943944193"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9803, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025171864820350976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "719319486533410816", "edit_history_tweet_ids": ["1161426434658897921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161423023553036288"}], "created_at": "2019-08-13T23:56:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1161426434658897921"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132441492323262466", "edit_history_tweet_ids": ["1161426317432250368"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-13T23:56:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161426317432250368"}, {"text": "At\u00e9 que enfim esquadr\u00e3o suicida na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3180824499", "edit_history_tweet_ids": ["1161426265955610629"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:56:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1161426265955610629"}, {"text": "Se tem mil\u00edcia tem crime. Quem matou Marielle todos sabem. E quem mandou matar? O culto do \u00f3dio. https://t.co/1e99xQ0WcH", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1e99xQ0WcH", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavihSouza/status/1161354582691393539", "display_url": "twitter.com/FlavihSouza/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "411015330", "edit_history_tweet_ids": ["1161425970995322881"], "created_at": "2019-08-13T23:55:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161425970995322881"}, {"text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "956959003539640321", "edit_history_tweet_ids": ["1161425890951274496"], "created_at": "2019-08-13T23:54:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1161425890951274496"}, {"text": "@52municipios La derecha se suicida. Espa\u00f1a vira hacia la extrema izquierda", "in_reply_to_user_id": "524589593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161415029855576064", "edit_history_tweet_ids": ["1161425684633399296"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161327818711740416"}], "created_at": "2019-08-13T23:53:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161425684633399296"}, {"text": "Ya basta de excusas, es momento de dar el salto suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1194992676", "edit_history_tweet_ids": ["1161425668216897536"], "created_at": "2019-08-13T23:53:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161425668216897536"}, {"text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782637099", "edit_history_tweet_ids": ["1161425442173267971"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "created_at": "2019-08-13T23:52:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1161425442173267971"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056719364853059585", "edit_history_tweet_ids": ["1161425356475240448"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-13T23:52:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161425356475240448"}, {"text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/qEF8nmhSYo https://t.co/2ftREV4pDT", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qEF8nmhSYo", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1kfS--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1kfS--"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2ftREV4pDT", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1161425343489740801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ftREV4pDT", "media_key": "3_1161425339907813376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1161425343489740801"], "created_at": "2019-08-13T23:52:34.000Z", "lang": "es", "id": "1161425343489740801"}, {"text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3351054969", "edit_history_tweet_ids": ["1161425342382448642"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:52:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161425342382448642"}, {"text": "@EGantzBass El agua te llega cada dos semanas, y cu\u00e1ndo llega, es marr\u00f3n? Tienes electricidad una vez por semana? Los anaqueles de las farmacias est\u00e1n vac\u00edos? Cu\u00e1nta gente a la semana se suicida por no poder tener para sus tratamientos? All\u00e1 tambi\u00e9n cocinan con le\u00f1a?", "in_reply_to_user_id": "782688491285000192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369740088", "edit_history_tweet_ids": ["1161425271960088577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161414644768137218"}], "created_at": "2019-08-13T23:52:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161425271960088577"}, {"text": "@CristinaHB02 @Genesistipan16 Se nos suicida nuestra amiga \ud83d\ude29", "in_reply_to_user_id": "1114568811825569792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "377080490", "edit_history_tweet_ids": ["1161425159884017669"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CristinaHB02", "id": "1114568811825569792"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Genesistipan16", "id": "552947753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161423773708488706"}], "created_at": "2019-08-13T23:51:51.000Z", "geo": {"place_id": "01ee3b752f31d5cd"}, "lang": "es", "id": "1161425159884017669"}, {"text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461385661", "edit_history_tweet_ids": ["1161425137645883392"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "created_at": "2019-08-13T23:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1161425137645883392"}, {"text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida com a certeza de que vou me arrepender", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "839856185171902471", "edit_history_tweet_ids": ["1161424877359980551"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:50:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1161424877359980551"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "FuerzaPopular"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BorgRoch", "id": "519529372"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "text": "RT @BorgRoch: @Politica_LR Jajajajajaja \u00bfPor qu\u00e9 no me sorprende nada de #FuerzaPopular ?se han propuesto hundirse ellos solos, no hace fal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62904521", "edit_history_tweet_ids": ["1161424844803780610"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161424689522044928"}], "created_at": "2019-08-13T23:50:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161424844803780610"}, {"text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064760696607522817", "edit_history_tweet_ids": ["1161424741141491712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "created_at": "2019-08-13T23:50:11.000Z", "lang": "es", "id": "1161424741141491712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443964640", "edit_history_tweet_ids": ["1161424721319202819"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "created_at": "2019-08-13T23:50:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161424721319202819"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556397568", "edit_history_tweet_ids": ["1161424713408798722"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-13T23:50:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161424713408798722"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 73, "tag": "FuerzaPopular"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "text": "@Politica_LR Jajajajajaja \u00bfPor qu\u00e9 no me sorprende nada de #FuerzaPopular ?se han propuesto hundirse ellos solos, no hace falta ni sacarlos del congreso \u00a1Nadie jam\u00e1s querr\u00e1 volver a saber nada de ellos en los siglos venideros! Que tal vocaci\u00f3n suicida la que tienen.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "519529372", "edit_history_tweet_ids": ["1161424689522044928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161410940883099650"}], "created_at": "2019-08-13T23:49:58.000Z", "lang": "es", "id": "1161424689522044928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777406270", "edit_history_tweet_ids": ["1161424676482113538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "created_at": "2019-08-13T23:49:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161424676482113538"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293885695", "edit_history_tweet_ids": ["1161424582940790785"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-13T23:49:33.000Z", "lang": "es", "id": "1161424582940790785"}, {"text": "@jlespert es directamente suicida, no? Ser\u00e1 capaz Trump de jugarsela tanto??", "in_reply_to_user_id": "351953986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726181643376013314", "edit_history_tweet_ids": ["1161424541652062208"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.989, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161278620431728640"}], "created_at": "2019-08-13T23:49:23.000Z", "lang": "es", "id": "1161424541652062208"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1067, "tweet_count": 12301, "listed_count": 5}, "username": "alvaroalegriag", "name": "Sibundoyo", "id": "522746787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1929, "tweet_count": 37018, "listed_count": 6}, "username": "EIyihadista", "location": "Tierras Tapat\u00edas ", "name": "elyijadista", "id": "346074949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 900, "tweet_count": 23460, "listed_count": 7}, "username": "wsscott_h", "location": "221B Baker Street", "name": "w\u03b9ll\u03b9a\u043c \u0455co\u0442\u0442 \ud83d\udccc", "id": "2932459403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "username": "alascahiddles", "location": "Westeros, 221b", "name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "id": "3314182311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 590, "tweet_count": 18120, "listed_count": 3}, "username": "UnsureDisaster", "location": "En ning\u00fan lugar", "name": "KyRobado", "id": "4625807181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 98, "tweet_count": 13979, "listed_count": 1}, "username": "youh_liss", "name": "Lis\u00b9\u2079\u2079\u2079\ud83e\udd8a", "id": "816767146076278784"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47689885, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}, "username": "BTS_twt", "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "id": "335141638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2497, "tweet_count": 51399, "listed_count": 13}, "username": "artstamparte", "location": "Usme Federal", "name": "Xtalker \ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83d\udc16\ud83d\udc37\ud83d\udc01\ud83d\udc00\ud83d\udc2d", "id": "2163378349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 886, "tweet_count": 14805, "listed_count": 0}, "username": "jaini_alves", "location": "Maca\u00e9 Rj", "name": "Jaini Alves", "id": "747930040248242176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 265, "tweet_count": 27456, "listed_count": 0}, "username": "pedrobrites_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pedro", "id": "721349840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 735, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloRiera", "location": "Citizen of the world", "name": "Gonzalo Riera", "id": "24834416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7501, "following_count": 6653, "tweet_count": 10178, "listed_count": 1}, "username": "cesar_varon", "name": "cesar augusto varon", "id": "532419045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}, "username": "cardenasjorgee", "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "name": "JorgeCardenas", "id": "260267255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 5002, "tweet_count": 112316, "listed_count": 1}, "username": "diana25640", "name": "diana silva", "id": "967077008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 3104, "tweet_count": 80642, "listed_count": 0}, "username": "AmadoLibre", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "@oacis19", "id": "443025755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "username": "EcoParcero", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "id": "46954627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 298, "tweet_count": 31580, "listed_count": 0}, "username": "jupiteramalgama", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "J\u00fapiter \ud83c\udf83", "id": "766112083201196032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 51, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "username": "interwebff", "name": "&", "id": "1132513549258035202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 137, "tweet_count": 75391, "listed_count": 0}, "username": "sonialilleny", "name": "Sonia Lucero", "id": "2462522359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 135, "tweet_count": 10381, "listed_count": 0}, "username": "igorcasteloo", "location": "Minas Gerais, Brasil.", "name": "white castle \u26aa", "id": "881859415296618496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 150, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}, "username": "agustin_pistoni", "name": "Agust\u00edn.", "id": "380352836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 941, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "username": "BryanGteva", "location": "Trujillo", "name": "DonGato", "id": "1532823368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 2073, "tweet_count": 131058, "listed_count": 58}, "username": "fdvg", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Fernando V\u00e1zquez", "id": "130686364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3158, "tweet_count": 58534, "listed_count": 5}, "username": "URGabrielR", "location": "CDMX ", "name": "Gabriel Romero", "id": "1636983776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 2197, "tweet_count": 373484, "listed_count": 51}, "username": "aldu_maria", "name": "Maria Hernandez Aldu", "id": "431247305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 869, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "username": "kauecn", "location": "Rio Grande del Sur", "name": "Kaue Nunes", "id": "51883414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 3744, "tweet_count": 125951, "listed_count": 0}, "username": "DIVELUIS", "name": "LUIS GONZ\u00c1LEZ G.", "id": "89573156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 490, "tweet_count": 18386, "listed_count": 1}, "username": "Bajio_Girl", "name": "LAURA", "id": "59912374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22445, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 199}, "username": "weblaindustria", "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "name": "Diario La Industria", "id": "190017511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 183, "tweet_count": 20355, "listed_count": 0}, "username": "Thh_02", "location": "T\u00e3o t\u00e3o distante", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf8 \ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "868151621661995008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "username": "RonyeliCarvalho", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Ronyeli", "id": "817153735344488449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1487, "tweet_count": 26005, "listed_count": 1}, "username": "italoogm", "location": "belo horizonte", "name": "calvo", "id": "903624790128422912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 541, "tweet_count": 15430, "listed_count": 0}, "username": "kids_MGMT", "location": "ela/dela", "name": "aline", "id": "2866072791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 118, "tweet_count": 2320, "listed_count": 0}, "username": "ellah_ribeiro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ellah Ribeiro", "id": "603369198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 667, "tweet_count": 5257, "listed_count": 0}, "username": "FIG_DESCOLADAS", "location": "Av. Rosa e Silva, 300 - Recife", "name": "Fuleragem- Loja e Brech\u00f3 - Roupas e Acess\u00f3rios", "id": "1452115790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2711, "tweet_count": 35073, "listed_count": 9}, "username": "_marthikzavala", "name": "Martha Zavala", "id": "204835717"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 658932, "following_count": 981, "tweet_count": 220846, "listed_count": 5634}, "username": "AFPespanol", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Agence France-Presse", "id": "851108442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5967, "following_count": 6308, "tweet_count": 154258, "listed_count": 1}, "username": "orcasga", "name": "ORLANDO", "id": "2504857259"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1066, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}, "username": "boredlukas", "name": "eu mesmo lukas", "id": "1093696228251090944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1155, "tweet_count": 4429, "listed_count": 2}, "username": "iamerik_1", "location": "rio de janeiro ", "name": "Erik", "id": "387278922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 71, "tweet_count": 3267, "listed_count": 0}, "username": "noivaadornada", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "NOIVA ADORNADA", "id": "1069428367651418112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 204, "tweet_count": 12172, "listed_count": 0}, "username": "matheushho", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "matheus henrique", "id": "2462214738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 657, "tweet_count": 37120, "listed_count": 1}, "username": "ktt_rodrigo", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "name": "Rodrigo", "id": "708851629005611009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772318, "listed_count": 42}, "username": "QPEV_", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "id": "816285077432844289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 140, "tweet_count": 5270, "listed_count": 0}, "username": "isaa_santoses", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Isadorona", "id": "892478076017410053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 170, "tweet_count": 7126, "listed_count": 0}, "username": "franchescaricc", "location": "Casa do caralho", "name": "Fran da franja", "id": "887425726114394119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 307, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "username": "t_trevosa", "name": "T\ud83c\udf08\u20e4nho", "id": "1129925112508112896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 99, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}, "username": "1414Carolina", "name": "ana carolina", "id": "766532300"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29653, "following_count": 1773, "tweet_count": 14513, "listed_count": 89}, "username": "lucasgaldos", "location": "Argentina", "name": "Lucas Martinez", "id": "1961403428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 478, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "username": "falmeida78", "name": "Francisco Almeida Fo", "id": "31082399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 2252, "tweet_count": 62861, "listed_count": 13}, "username": "morningcollins", "location": "ravenclaw, ENFP", "name": "jaq \ud83c\udfb8", "id": "882270388109152256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1598, "tweet_count": 53348, "listed_count": 1}, "username": "sergiogamberoni", "name": "sergio gamberoni", "id": "607587716"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "username": "ananaykiwi", "location": "Disneyland", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6285, "tweet_count": 263099, "listed_count": 3}, "username": "JusPartidaria", "location": "tucanistao,brasil", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "id": "2458064395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 530, "tweet_count": 21587, "listed_count": 2}, "username": "RochiiTapia", "name": "Roc\u00edo", "id": "554837222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 662, "tweet_count": 13669, "listed_count": 0}, "username": "Elizabe21465796", "name": "G.I. Elizabeth", "id": "1150120974932570112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1807, "tweet_count": 52519, "listed_count": 0}, "username": "gabrielalr08", "location": "Rj 22", "name": "Gabi Ela", "id": "925914254510821377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 987, "tweet_count": 44010, "listed_count": 9}, "username": "nolepongasNK", "location": "De Argentina.", "name": "@NoLePongasNKirchner", "id": "1113157394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 4943, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "username": "Omar2019Ok", "name": "Omar Soria", "id": "1154788688481738753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 150, "tweet_count": 14676, "listed_count": 0}, "username": "ZJGT1", "name": "ZJGT", "id": "1287538124"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8484386, "following_count": 1572, "tweet_count": 654580, "listed_count": 18421}, "username": "NoticiasRCN", "location": "Colombia", "name": "Noticias RCN", "id": "35013719"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 440, "tweet_count": 7248, "listed_count": 1}, "username": "13aryen", "location": "Argentina, Entre Rios", "name": "Mr.Kitty - After Dark", "id": "1050559169147883522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14389, "following_count": 595, "tweet_count": 1393, "listed_count": 5}, "username": "Snoqqyy", "location": "-_$", "name": "x6 bisicleta", "id": "3132978583"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 333, "tweet_count": 13999, "listed_count": 0}, "username": "carlosEG11", "name": "Esparza", "id": "3105466758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 294, "tweet_count": 9302, "listed_count": 0}, "username": "brandspedro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pedro", "id": "814323180848513024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 221, "tweet_count": 6072, "listed_count": 1}, "username": "LadyJornalista", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lady Jornalista", "id": "952248811409338368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 264, "tweet_count": 41375, "listed_count": 4}, "username": "31097SKZ", "location": "she/her | 1997 | brazil", "name": "thai", "id": "978078286382358529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 279, "tweet_count": 7935, "listed_count": 0}, "username": "miguel7x_", "name": "mg", "id": "974263215331921920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 277, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "username": "AronnaOscar", "name": "Oscar Aronna", "id": "1153187752319565824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 277, "tweet_count": 28371, "listed_count": 0}, "username": "gteotoni0", "location": "Os\u00f3rio RS", "name": "teotonio \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "813017001320914944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 53, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "username": "ajuliamsoares", "location": "Litoral Norte, RS", "name": "J\u00falia", "id": "1041088433018429440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1101, "tweet_count": 73997, "listed_count": 9}, "username": "BrookLovesFox", "location": "He/Him(18)", "name": "Jumin !! Tord !!", "id": "1033688253789097985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14405, "following_count": 11758, "tweet_count": 1412713, "listed_count": 33}, "username": "Faby_Nava77", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "id": "1027409451890880512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41857, "following_count": 300, "tweet_count": 71877, "listed_count": 236}, "username": "plumaslibres", "location": "Veracruz.", "name": "plumaslibres", "id": "105876013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 492, "tweet_count": 16540, "listed_count": 0}, "username": "cy_liana", "location": "021", "name": "Cy", "id": "1097491318551601152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4361, "tweet_count": 79179, "listed_count": 1}, "username": "seranight", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "Carol \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "756314149655834624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1887, "tweet_count": 31913, "listed_count": 12}, "username": "uItraviiolet_", "location": "she/her \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 18", "name": "li\u00e5", "id": "1021802416776392704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20706, "following_count": 6035, "tweet_count": 63588, "listed_count": 22}, "username": "maromero86", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "MarOmerOH", "id": "220179116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6144, "following_count": 3573, "tweet_count": 283447, "listed_count": 97}, "username": "Soulito", "location": "Veracruz", "name": "Soulito", "id": "2928391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 154, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "username": "LucasFL01", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "LC Master\ud83d\udd7a", "id": "1026982266994610182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418758, "following_count": 622, "tweet_count": 166718, "listed_count": 784}, "username": "ExpresoPeru", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 116, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "username": "Blumaoo", "location": "Farmland", "name": "Blumaoo", "id": "3630959534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1384, "tweet_count": 80186, "listed_count": 3}, "username": "GabrielMastran2", "name": "Mastrange", "id": "1354987975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 458, "tweet_count": 14794, "listed_count": 0}, "username": "vinipostagem", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "name": "-", "id": "1003501352679550979"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4451, "tweet_count": 35907, "listed_count": 1}, "username": "Patrici31843248", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Patricia Coronel", "id": "967194125299838977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25046, "following_count": 22888, "tweet_count": 105721, "listed_count": 32}, "username": "JuliaUrbani", "location": "Tigre, Argentina", "name": "Julia Urbani", "id": "721069992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 61, "tweet_count": 7050, "listed_count": 3}, "username": "__adriano_", "name": "Belvedere", "id": "1549502148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42241, "following_count": 392, "tweet_count": 32584, "listed_count": 30}, "username": "everstrongever", "location": "Desplazada por el COVID ", "name": "EVERSTRONG", "id": "1111657565782507520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 389, "tweet_count": 4852, "listed_count": 4}, "username": "andre_dosreis", "location": "Ipatinga - MG", "name": "Andre dos Reis", "id": "53118793"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1773470, "following_count": 2587, "tweet_count": 90747, "listed_count": 1014}, "username": "nilmoretto", "location": "Brasil", "name": "Nil Moretto", "id": "52499387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 911, "tweet_count": 27651, "listed_count": 0}, "username": "guigui333333", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "GUILHERME\uf8ff", "id": "879577812855918592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1248, "tweet_count": 91631, "listed_count": 0}, "username": "gohurib", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "Gugowski /+/", "id": "4082605125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 4996, "tweet_count": 18211, "listed_count": 5}, "username": "CdgnGonzalez", "location": "Buin Chile ", "name": "Ciudadano Gonzalez", "id": "2800840305"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2403094, "following_count": 397403, "tweet_count": 477907, "listed_count": 2563}, "username": "metrodesantiago", "location": "Santiago, Chile", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "id": "73459349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 159, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "username": "KarenGa74632572", "location": "Colinas de Bello Monte", "name": "Karen Garc\u00eda", "id": "1024683001496653824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1093, "tweet_count": 11148, "listed_count": 2}, "username": "CDelventura", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Carmelina Del Ventura", "id": "3254114458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 478, "tweet_count": 26492, "listed_count": 0}, "username": "ittsnath", "location": "f\u00e9", "name": "nath", "id": "904552597645910016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 583, "tweet_count": 114566, "listed_count": 7}, "username": "DriTorrez", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Andricia Torres", "id": "197974426"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1857177, "following_count": 1250, "tweet_count": 176482, "listed_count": 2752}, "username": "CatracaLivre", "location": "Brasil", "name": "Catraca Livre", "id": "18938394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 33, "tweet_count": 12138, "listed_count": 0}, "username": "Voltair44803837", "name": "Voltaire", "id": "969035964118167552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1344, "tweet_count": 32198, "listed_count": 3}, "username": "reixach_gabriel", "location": "Barcelona, Catalonia", "name": "gabriel reixach", "id": "2864111138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 317, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}, "username": "licaardm", "location": "Recife, Brasil", "name": "Lica", "id": "1154081979568197632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 413, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}, "username": "N_iandraLades", "location": "Sheffield, England", "name": "fearlessly, juliette", "id": "926658667251945472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 267, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "username": "Ronald_is", "location": "Lima - Peru", "name": "Ronald Idone", "id": "217675235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 3690, "tweet_count": 135054, "listed_count": 1}, "username": "calim2427", "location": "Granadero Baigorria, Argentina", "name": "Juan Jos\u00e9", "id": "2159459339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 1135, "tweet_count": 27147, "listed_count": 0}, "username": "_gat4", "location": "Cubat\u00e3o, Brasil", "name": "ela", "id": "1066460879988957184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1322, "tweet_count": 223172, "listed_count": 1}, "username": "JulioMotta1966", "name": "Julio Motta", "id": "777562973820911617"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "username": "gugachacra", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 375, "tweet_count": 35712, "listed_count": 15}, "username": "Astronaut_fk_", "name": "Astronaut_FK", "id": "259476161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 511, "tweet_count": 31629, "listed_count": 1}, "username": "Sannie515", "location": "(\u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) \u2764", "name": "\uc21c\uaddc", "id": "1293350306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 260, "tweet_count": 3928, "listed_count": 0}, "username": "EPDR17", "location": "Blumenau SC, Brasil", "name": "Eltiin", "id": "916122680641949696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 83, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}, "username": "vdiniz_", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Vith \ud83d\udcd6\ud83d\udc9c", "id": "1099405060910575617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 583, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}, "username": "mdefreitasnunes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matheus", "id": "931211513796464640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1301, "tweet_count": 10553, "listed_count": 0}, "username": "Jc_crf69", "location": "Tangamandapio ", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd2b", "id": "734030741093371905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42193, "listed_count": 0}, "username": "fercasva", "location": "Lima, Peru", "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "id": "85488278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5852, "following_count": 6240, "tweet_count": 126799, "listed_count": 2}, "username": "jcsnGuarulhos", "location": "Iceland", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "176183464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 576, "tweet_count": 11647, "listed_count": 5}, "username": "robinra28", "location": "Colombia", "name": "Robin Ramos", "id": "287439062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 3047, "tweet_count": 85306, "listed_count": 11}, "username": "orvesays", "location": "Cali, Colombia", "name": "ORVE\u00a9 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\u26bd\ud83d\udc9a\ud83c\udfc6\ud83c\udf7a", "id": "2987721922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 11587, "tweet_count": 1030579, "listed_count": 169}, "username": "carsua6", "location": "argentina", "name": "carlos raul suarez", "id": "2795992997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1071, "tweet_count": 83536, "listed_count": 4}, "username": "Ricco2000", "location": "Urayasu-shi, Chiba", "name": "Sakhir", "id": "141008988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15237, "following_count": 1573, "tweet_count": 57246, "listed_count": 0}, "username": "carelou19", "location": "Al Norte del Sur ", "name": "\ud83c\udf89\ud83c\udf80\ud83d\udc51 Carel \ud83d\udc51\ud83c\udf80\ud83c\udf89", "id": "187307215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 86, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}, "username": "Gaby49862951", "location": "Rio bonito Rj ", "name": "Gaby silva po", "id": "1132494380265353216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13664, "following_count": 13868, "tweet_count": 186857, "listed_count": 49}, "username": "demetera2", "name": "Dem\u00e9ter", "id": "2792721306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 2935, "tweet_count": 62370, "listed_count": 1}, "username": "ianbartholo", "name": "Ian Bartholo", "id": "4855225073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1306, "tweet_count": 195106, "listed_count": 9}, "username": "javierparra1979", "location": "S\u00e1enz Pe\u00f1a Chaco", "name": "Javier Antonio Parra", "id": "193154088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 70, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}, "username": "matheus_giotti", "name": "Teteuu", "id": "787053303175737344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22124, "following_count": 1048, "tweet_count": 5528, "listed_count": 9}, "username": "matheuscarlosf_", "location": "20 Anos \ud83c\udf0a", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86", "id": "2842345522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 846, "tweet_count": 67929, "listed_count": 1}, "username": "RaelBenavides", "location": "Zero13 Cidade Alta ", "name": "RXXL CRXXL", "id": "4831009739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 750, "tweet_count": 76984, "listed_count": 1}, "username": "N3veu", "name": "Krla \u2604\ufe0f\ud83e\udd95\ud83e\udd96\u2604\ufe0f", "id": "488085910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 4662, "tweet_count": 5211, "listed_count": 6}, "username": "loultimodigita1", "location": "San Juan de la Maguana", "name": "loultimodigital.net", "id": "3018650490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 819, "tweet_count": 8601, "listed_count": 0}, "username": "vinicius_noe", "location": "Duque de caxias, RJ", "name": "\u1d9c\u1d52\u02e3\u1d43", "id": "817879367351156737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 396, "tweet_count": 138470, "listed_count": 5}, "username": "jcreiszer", "name": "juan Reiszer", "id": "1392338610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 277, "tweet_count": 127020, "listed_count": 25}, "username": "karinajsouza", "location": "Bariri - S\u00e3o Paulo", "name": "karina", "id": "55962841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 801, "tweet_count": 28770, "listed_count": 0}, "username": "joanny446", "location": "Colombia", "name": "Joanny Hern\u00e1ndez\ud83c\udfc0", "id": "2910148343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 413, "tweet_count": 30492, "listed_count": 12}, "username": "lightandvirtue", "name": "\u200d \u200d \u200d\u1160\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc0e\ud835\udc05 \ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc04 (\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude3c\ud835\ude3f.)", "id": "1143564719921541121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 864, "tweet_count": 14373, "listed_count": 1}, "username": "Bragahenrique03", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "749081002270744576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1473, "tweet_count": 79397, "listed_count": 0}, "username": "jinx_kinner", "name": "shiru\u2664", "id": "1026561758339719170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10642, "following_count": 4408, "tweet_count": 81976, "listed_count": 80}, "username": "hiddlesmrvel", "location": "|23| viva latinoamerica ", "name": "gio \u263e\ufe0e \ud83c\udf83", "id": "2199968709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 156, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "username": "IngridChogo", "location": "Buenos aires", "name": "Ingrid", "id": "1019001008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 45, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "username": "ElisabeteBarra1", "name": "Elisabete Barrado", "id": "1137381086021992448"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984855, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "username": "gleisi", "location": "Curitiba - Brasil", "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 308, "tweet_count": 108635, "listed_count": 7}, "username": "MatiaasOrtiz", "location": "San Luis, Argentina", "name": "Matias \u246d", "id": "633408212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5046, "following_count": 5104, "tweet_count": 424615, "listed_count": 0}, "username": "MNEG03", "location": "PANAMA", "name": "ELIZABETH GARZON", "id": "139222180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 254, "tweet_count": 13889, "listed_count": 1}, "username": "alminha_lindner", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "MenospausaMaisativa \ud83d\udc9a\ud83c\udf40\ud83c\udf3f", "id": "3121382394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29263, "following_count": 27170, "tweet_count": 199936, "listed_count": 65}, "username": "profsosa13", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "107329307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 553, "tweet_count": 2978, "listed_count": 2}, "username": "EKingkunE", "name": "Champagnepapi", "id": "1101145873503932416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 4982, "tweet_count": 125225, "listed_count": 4}, "username": "lizpa_ap", "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "id": "1173682843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5653, "following_count": 919, "tweet_count": 18048, "listed_count": 8}, "username": "yiyis_stuff", "name": "Yiyi Spooky \ud83c\udf83\ud83d\udc80| CONFUROR \ud83d\udc30", "id": "110661088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2483, "tweet_count": 40141, "listed_count": 0}, "username": "onlyrxis", "location": "Nilopolis, Brasil", "name": "Uig", "id": "850453026452189184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 211, "tweet_count": 89004, "listed_count": 0}, "username": "solmattos2008", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "Solange Mattos", "id": "1029294535"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109478, "following_count": 65, "tweet_count": 62913, "listed_count": 429}, "username": "vaticannews_pt", "location": "Cidade do Vaticano", "name": "Vatican News", "id": "124438713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 167, "tweet_count": 91783, "listed_count": 5}, "username": "aweblue", "name": "\ud83e\udee7 Ram\u00f3n \ud83e\udee7", "id": "244960290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1281, "tweet_count": 12089, "listed_count": 0}, "username": "_gabiwelter", "name": "welter", "id": "709417860330876928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 300, "tweet_count": 10734, "listed_count": 3}, "username": "KRN_NTRN", "location": "Honduras", "name": "KRN_NTRN", "id": "514974955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 319, "tweet_count": 14733, "listed_count": 0}, "username": "gustavod78", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Diverio", "id": "1007793375217618946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 325, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}, "username": "Anderso82930214", "location": "Brasil", "name": "And\u00edssu", "id": "1017937154960392193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1348, "tweet_count": 5853, "listed_count": 1}, "username": "feraquinojf", "location": "Juiz de Fora", "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3CIDAD\u00c3 DO MAL e Descrente\ud83d\ude3a\ud83d\ude38\ud83d\udc76", "id": "1109545645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 273, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}, "username": "Arandiosaa", "name": "Arandiosa", "id": "1111068738277789696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22906, "following_count": 17379, "tweet_count": 74072, "listed_count": 20}, "username": "CachorroGremio", "location": "Arena Do Gr\u00eamio, RS", "name": "Cachorro Gremista\ud80c\udce5\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "862801436488462336"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15235328, "following_count": 808, "tweet_count": 633, "listed_count": 17269}, "username": "felipeneto", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 2891, "tweet_count": 22046, "listed_count": 15}, "username": "ochoaguillenj", "location": "Valencia - Venezuela", "name": "Javier Ochoa", "id": "952305840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7038, "following_count": 1412, "tweet_count": 112489, "listed_count": 37}, "username": "GabrielKyuArt", "location": "Porto Alegre, RS  Brasil", "name": "Gabriel Kyu \ud83c\udf83", "id": "356321530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "JotakeseUma", "name": "Uma jotakese moonkistica", "id": "1160663358707838976"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 180504, "following_count": 1472, "tweet_count": 1306, "listed_count": 216}, "username": "MoonKase", "location": "http://www.instagram.com/moonkase", "name": "mara", "id": "1002736099054243843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7145, "following_count": 889, "tweet_count": 22546, "listed_count": 5}, "username": "Piernesevelyn_", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Evelyn", "id": "858179030134272000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 369, "tweet_count": 31053, "listed_count": 0}, "username": "_bastodon", "location": "Juiz de Fora", "name": "donat\u00eblo", "id": "2151203846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2341, "tweet_count": 139082, "listed_count": 18}, "username": "Vinizer5h", "location": "petrocas", "name": "vinicius\u1d9c\u02b3\u1da0\u02e2\u1d49\u02e2\u1d9c\u00b9\u00b2 \ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "2911389443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 929, "tweet_count": 3397, "listed_count": 1}, "username": "ani1987_V", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "La mam\u00e1 de Dory", "id": "972107902063464448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1498, "tweet_count": 252609, "listed_count": 0}, "username": "manuelonook", "location": "Grand  Bourg", "name": "Manuelo", "id": "941119495782961152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 682, "tweet_count": 3193, "listed_count": 1}, "username": "StuardoPipi", "location": "Los Angeles. Chile", "name": "Pipi Lonstoki", "id": "117276488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 332, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "username": "osvaldo84997003", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "osvaldo silva\ud83c\udf0d\u267b\ufe0f\u26ea\ud83e\udd1d", "id": "1114320106883026944"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 471243, "following_count": 2478, "tweet_count": 72563, "listed_count": 1224}, "username": "senadorhumberto", "location": "Pernambuco", "name": "Humberto Costa", "id": "76049312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 964, "tweet_count": 3485, "listed_count": 1}, "username": "claudiachacin", "location": "Colombia ", "name": "Claudia Chacin", "id": "162119992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6771, "following_count": 1006, "tweet_count": 146291, "listed_count": 25}, "username": "marcelapvr", "name": "Marcela Vega", "id": "84718078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 459, "tweet_count": 32792, "listed_count": 9}, "username": "dragomirzinha", "name": "fernanda \ud83e\udd40", "id": "2383500470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38619, "following_count": 25322, "tweet_count": 133365, "listed_count": 26}, "username": "Twolfmaniaco", "name": "bruno", "id": "506446556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1088, "tweet_count": 13288, "listed_count": 0}, "username": "MaritaMulder", "location": "Argentina", "name": "Marita Covarrubias", "id": "123335111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 736, "tweet_count": 78321, "listed_count": 0}, "username": "V_Alexsander7", "location": "+55 21", "name": "V. Alexsander", "id": "886988889424097281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 156, "tweet_count": 12005, "listed_count": 0}, "username": "_JhonnyLawrence", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "name": ".", "id": "1088652187302023168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 979, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}, "username": "PinoAmado", "location": "Bogota, colombia", "name": "Manuel mauricio pino amado", "id": "1132006928735981568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 312, "tweet_count": 36992, "listed_count": 0}, "username": "ValBottazzini", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Val Bottazzini", "id": "1060617789633912832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "username": "cdantas5", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Carlos Dantas", "id": "1049689799467122688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 519, "tweet_count": 74915, "listed_count": 5}, "username": "Luk4ku", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "Rodinei_Eu_Te_Odeio", "id": "2481785451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 787, "tweet_count": 90919, "listed_count": 11}, "username": "botafogunner", "location": "Top Caraio", "name": "l\u00e9ozil", "id": "109288193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33645, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "username": "chrisbustc", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 126, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "username": "Magdale67619501", "name": "Magdalena Bernasconi", "id": "992233283923726336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 4989, "tweet_count": 71091, "listed_count": 9}, "username": "gallegagonzale", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Alicia Ma. Gonz\u00e1lez", "id": "4796914342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 66, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "username": "StormEagl98", "name": "\u03a3", "id": "1022699091502030848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 440, "tweet_count": 14215, "listed_count": 1}, "username": "FranCampopiano", "location": "Moreno, Argentina", "name": "#DubNation", "id": "2358927180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 377, "tweet_count": 30074, "listed_count": 3}, "username": "NahuelBalbis", "location": "SA Padua", "name": "Negro", "id": "713661188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 355, "tweet_count": 5210, "listed_count": 6}, "username": "LenguaAprista", "location": "Indoam\u00e9rica", "name": "Lengua Aprista \ud83d\udc45\u2b50", "id": "788944844009959424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 209, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}, "username": "pedromartinel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "peps", "id": "2948195051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 419, "tweet_count": 8149, "listed_count": 0}, "username": "leonardolafani", "location": "Campinas, Brasil", "name": "lafani", "id": "1112862083773808644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 1473, "tweet_count": 38430, "listed_count": 9}, "username": "EvoIucionario", "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "name": "Evolucion\u00e1rio", "id": "723205020397776897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 174, "tweet_count": 20430, "listed_count": 2}, "username": "ImSweety_", "location": "ella \u0aee\u208d\u02f6\u1d54 \u1d55 \u1d54\u02f6\u208e\u10d0 ", "name": "sweety \u208a*\u0325\u2727", "id": "949596842697940992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 111, "tweet_count": 6359, "listed_count": 0}, "username": "LeeCoop19910355", "name": "LeeCooper\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1142592309902659584"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 271, "tweet_count": 13967, "listed_count": 0}, "username": "gishlein01", "location": "Panam\u00e1, Ciudad de Col\u00f3n", "name": "Gigi", "id": "740679144908980224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5933, "following_count": 642, "tweet_count": 251515, "listed_count": 7}, "username": "jaimearosemena", "location": "Panam\u00e1", "name": "ja", "id": "298585661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 789, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}, "username": "arthurmaffonso", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "affonso", "id": "873729686744043521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 4450, "tweet_count": 28146, "listed_count": 1}, "username": "SolRico20", "name": "Sol Rico", "id": "1117430897589067776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 217, "tweet_count": 21987, "listed_count": 0}, "username": "VitoriaSsilva11", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o ", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud83c\udf38", "id": "933706393210818560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 971, "tweet_count": 8833, "listed_count": 0}, "username": "damnfletcher", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "\ud835\udfd9\ud835\udfd9\ud835\udfd9 \ud83d\udda4", "id": "723972331404713984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1109, "tweet_count": 96822, "listed_count": 6}, "username": "lekaisar1", "location": "Lima, Peru", "name": "lekaisar", "id": "2655732158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 609, "tweet_count": 14303, "listed_count": 5}, "username": "anggelizaraith", "name": "angge\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1056587153948508161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 782, "tweet_count": 37621, "listed_count": 1}, "username": "isabelynevesss", "name": "\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd6a \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "924416553067728898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 193, "tweet_count": 50606, "listed_count": 0}, "username": "Souza_biia22", "name": "Pitelzinho\u2728", "id": "1665980306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1034, "tweet_count": 9371, "listed_count": 0}, "username": "Tavares_Tobe", "location": "Rj / Brasil", "name": "Venon", "id": "2738326725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4559, "following_count": 4572, "tweet_count": 240872, "listed_count": 18}, "username": "54cer0571", "location": "me fui al carajo...", "name": "\ud83c\udf97hiPatIA\ud83c\udf97", "id": "2671239595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 30, "tweet_count": 11831, "listed_count": 5}, "username": "duafatal", "name": "\u034f \u034f", "id": "1077046078971801600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 173, "tweet_count": 8763, "listed_count": 3}, "username": "spainoyabun_", "name": "biancs\uff1b", "id": "1156707859218018304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 821, "tweet_count": 33392, "listed_count": 5}, "username": "ChoiLulo", "location": "23yo / OT7 / jkk \ud83d\udc9c", "name": "luloka\u2077 ama o casteel", "id": "1060639177283457025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 4258, "tweet_count": 718041, "listed_count": 83}, "username": "ArgentinaSoyNSB", "name": "ArgentinaSoy #NSB", "id": "727666699"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145223, "listed_count": 1719}, "username": "A24COM", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "id": "253176236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1684, "tweet_count": 30726, "listed_count": 0}, "username": "RuanFalco", "name": "Falco", "id": "740640729106616320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 668, "tweet_count": 126946, "listed_count": 39}, "username": "selenacaring", "location": "selena | shawn | bts | books", "name": "\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf2", "id": "3291717471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1547, "tweet_count": 26958, "listed_count": 0}, "username": "christian_meato", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u00a9\ufe0f)(\ud83e\udd77", "id": "782039384833089536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2065, "tweet_count": 25473, "listed_count": 0}, "username": "HendgesJu", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "juju", "id": "1027589479694049283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 858, "tweet_count": 89849, "listed_count": 1}, "username": "VickyMahiet", "location": "Los Cocos C\u00f3rdoba", "name": "Vicky Mahiet", "id": "2689083150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 996, "tweet_count": 24815, "listed_count": 7}, "username": "ariben_", "location": "argentina", "name": "Ari Ben", "id": "136408318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 4936, "tweet_count": 93276, "listed_count": 0}, "username": "Arcilajm", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Jhon M", "id": "853456560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 889, "tweet_count": 27831, "listed_count": 2}, "username": "Feeh_Galo", "name": "Oliveira", "id": "960581362855145472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265257, "listed_count": 8}, "username": "Bruiserzinha", "location": "Niteroi - RJ", "name": "branca demais, negra de menos", "id": "40423967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 313, "tweet_count": 25161, "listed_count": 0}, "username": "nicsantos__", "location": "Floripa", "name": "\uaa80\ud835\udcf2\u1974 \ud83d\udc8b", "id": "851930954998435842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 635, "tweet_count": 178957, "listed_count": 1}, "username": "MATILDE09372560", "name": "MATILDE", "id": "869287896066527234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5003, "tweet_count": 123919, "listed_count": 14}, "username": "Esparappkausas", "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "id": "316946162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "username": "hugovillavicen7", "location": "Lima, Peru", "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 504, "tweet_count": 91713, "listed_count": 0}, "username": "maurayann", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Yan", "id": "217907634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 3438, "tweet_count": 79437, "listed_count": 1}, "username": "marianacaldasc", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Mariana Caldas", "id": "936994242676908033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 538, "tweet_count": 5739, "listed_count": 2}, "username": "Ariane_poema", "location": "Pas\u00e1rgada", "name": "Ariane", "id": "1095845965712510980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1131, "tweet_count": 19454, "listed_count": 2}, "username": "alec_bar08", "name": "\u2600\ufe0f\ud83c\udfd6\ud83c\udf78\u274c\u274c\u274c\u2764\ufe0f", "id": "413501306"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283072, "following_count": 1059, "tweet_count": 200759, "listed_count": 1090}, "username": "NotiUno", "location": "Puerto Rico", "name": "NotiUno 630", "id": "54919560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 244, "tweet_count": 15803, "listed_count": 3}, "username": "Fox021", "location": "Bah\u00eda Blanca", "name": "Nicol\u00e1s Domancich \ud83d\udc3b\u00b727", "id": "92548346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 302, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}, "username": "daniel_cuwer", "name": "el chico", "id": "1024077238730407936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 1015, "tweet_count": 105470, "listed_count": 1}, "username": "laviniaasj", "location": "rj", "name": "Lav\u00ednia", "id": "2752006865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 765, "tweet_count": 12968, "listed_count": 0}, "username": "kerols_____", "location": "Quara\u00ed ", "name": "carol", "id": "942011736311451648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 152, "tweet_count": 10797, "listed_count": 1}, "username": "caladitta", "location": "Hatchetfield", "name": "Bia triz \ud83e\udda2", "id": "1148282109871755270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 449, "tweet_count": 19715, "listed_count": 8}, "username": "houiscyrus", "location": "recife ", "name": "tain\u00e1 \ud83c\udf42", "id": "3362688407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 465, "tweet_count": 41052, "listed_count": 0}, "username": "crf_rayssam", "name": "rayssa", "id": "1041117411225886721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 1550, "tweet_count": 25152, "listed_count": 0}, "username": "samukacapra", "location": "litoral norte-rs", "name": "Samuka \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "357577923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 157, "tweet_count": 5317, "listed_count": 2}, "username": "WybieSan", "location": "ele/dele", "name": "\ud835\ude1e\ud835\ude3a\ud835\ude23\ud835\ude2a\ud835\ude26 \ud835\ude1a\ud835\ude22\ud835\ude2f \u1d2e\u1d31", "id": "1074487833962967040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 85, "tweet_count": 6739, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo_asg", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Edu", "id": "790384577948880896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 1117, "tweet_count": 26393, "listed_count": 1}, "username": "restavas", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Tavares", "id": "2885362770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 323, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "username": "BragaTaylane", "name": "Taylane \ud83c\udf3c", "id": "1045069801431986177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4121, "tweet_count": 31890, "listed_count": 14}, "username": "conr4do", "location": "Curitiba/PR", "name": "\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd21", "id": "35339750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 69, "tweet_count": 78084, "listed_count": 8}, "username": "Lucas_Hoffmann", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Lucas Hoffmann \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "45775255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 584, "tweet_count": 10060, "listed_count": 1}, "username": "carloscopa7e", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc827\ud835\udc86 \ud83c\udfad", "id": "720339420679766017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 328, "tweet_count": 23297, "listed_count": 0}, "username": "vcunhac_", "name": "victor", "id": "4268592082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5770, "following_count": 3259, "tweet_count": 665531, "listed_count": 74}, "username": "acua_juana", "name": "Primero la Patria", "id": "501003454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}, "username": "linoahm", "location": "Ayacucho, Peru", "name": "linoahm", "id": "18531527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 20994, "listed_count": 0}, "username": "cleverricardo10", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "CLEVER", "id": "759448928731398144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1733, "tweet_count": 26535, "listed_count": 1}, "username": "_camilxxx", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "camisan", "id": "722323484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 379, "tweet_count": 60730, "listed_count": 3}, "username": "UlisesBustosF", "location": "Republica de Cordoba", "name": "Micky Vainilla", "id": "2309107910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 823, "tweet_count": 100786, "listed_count": 14}, "username": "peraltamf", "name": "Flor", "id": "314035399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9083, "following_count": 9152, "tweet_count": 148738, "listed_count": 10}, "username": "venefiicus", "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12", "id": "1028997507131600901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1083, "tweet_count": 24346, "listed_count": 0}, "username": "p_alepascoal8", "location": "RJ", "name": "lepcampos \u263e", "id": "2247109827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 795, "tweet_count": 38000, "listed_count": 12}, "username": "sgtrong", "name": "\ud83d\udcc1", "id": "859881038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "username": "Jhonny23091791", "location": "Lima, Peru", "name": "Jhonny", "id": "991886735062786048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "username": "MarielaOjedaCis", "location": "San Miguel Peru", "name": "Mariela Roxana", "id": "804906192334163968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "Enzo95638544", "name": "Enzo", "id": "1155241688350298112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307315, "following_count": 97, "tweet_count": 5633, "listed_count": 673}, "username": "meliaareok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Meliaare \ud83d\udd1e \ud83d\udd25", "id": "963855329472778240"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109201, "following_count": 1781, "tweet_count": 163168, "listed_count": 306}, "username": "andrezadelgado", "name": "andreza", "id": "109325390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7476, "following_count": 7389, "tweet_count": 245145, "listed_count": 12}, "username": "norberto_pagano", "name": "N\u2600\ufe0frberto Pagano", "id": "3215216950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9802, "following_count": 9660, "tweet_count": 136275, "listed_count": 1}, "username": "merceditasX", "name": "Mariposa amarilla", "id": "438431916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 316, "tweet_count": 17184, "listed_count": 0}, "username": "sophxpgd", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "p", "id": "3392512804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 1437, "tweet_count": 65490, "listed_count": 3}, "username": "maneschyg", "location": "frio de janeiro", "name": "narizinho || MEET ME AT MIDNIGHT", "id": "1087819910598836225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 775, "tweet_count": 71842, "listed_count": 3}, "username": "La_Mar_Ce_K", "name": "darkangel", "id": "195510782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 463, "tweet_count": 74785, "listed_count": 3}, "username": "sandrocpv", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Alessandro Oliveira NeoQuimicaArena", "id": "227072118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1646, "tweet_count": 16858, "listed_count": 0}, "username": "Bn7Crf", "location": "BXD 021", "name": "BN\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd4b", "id": "961034626377666560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "username": "amr_cix", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "id": "198579667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 4995, "tweet_count": 5665, "listed_count": 4}, "username": "paulorestes", "name": "Paul Orestes", "id": "283322988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 124, "tweet_count": 6940, "listed_count": 1}, "username": "Bjapaa", "name": "Japa \ud83d\udc80", "id": "728011772788154368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 254, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}, "username": "DaniloL38563522", "location": "Colatina, Brasil", "name": "Danilo Lucas \uf8ff", "id": "969169204476817408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "username": "Juan1003", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Juan Salvador", "id": "138154763"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476229, "following_count": 282035, "tweet_count": 3263357, "listed_count": 0}, "username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo", "id": "108192135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 453, "tweet_count": 1895, "listed_count": 0}, "username": "coejeanzin", "location": "Brasil", "name": "\u1d0a\u1d07\u1d00\u0274\u1d22\u026a\u0274 \u2122", "id": "866073892347097088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 229, "tweet_count": 33599, "listed_count": 0}, "username": "LaraSturtz", "location": "Springfield ", "name": "\u2022\u25e1\u2022", "id": "1047195873502023680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 327, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "username": "barsante_mili", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcbe", "id": "1068675681033297921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 5002, "tweet_count": 111709, "listed_count": 9}, "username": "marciaqcaldas", "location": "Salvador", "name": "M\u00e1rcia Caldas PT \ud83d\udc6d", "id": "311383585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 109, "tweet_count": 5721, "listed_count": 0}, "username": "Francisco_nog28", "name": "Francisco\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "863849560980029440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 4616, "tweet_count": 106042, "listed_count": 0}, "username": "ferchitogopa", "name": "Fernando Gonzalez", "id": "3289345305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2476, "tweet_count": 76247, "listed_count": 68}, "username": "Periodico5inco", "location": "Cd. Victoria, MX", "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "id": "407162192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14970, "following_count": 12050, "tweet_count": 1052521, "listed_count": 132}, "username": "MagdalenaM21", "name": "#LealtadACristina", "id": "2205950088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 492, "tweet_count": 15240, "listed_count": 4}, "username": "agussxng", "name": "agus\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1033421448629702657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1515, "tweet_count": 141282, "listed_count": 0}, "username": "bernardo_lopera", "name": "Bernardo", "id": "3372724607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1269, "tweet_count": 6801, "listed_count": 0}, "username": "LopassoPedro", "location": "na sua mente", "name": "\u2113\u0e4f\u05e7\u0e25\u0e23\u0e23\u0e4f$\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1158551362218713089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2362, "tweet_count": 55831, "listed_count": 0}, "username": "GevanirPatricio", "location": "Konoha ", "name": "Uzumaki Geva \u2720", "id": "319224787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1902, "tweet_count": 129310, "listed_count": 2}, "username": "grace251253", "name": "grace", "id": "2764302004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1494, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}, "username": "EMBernardez", "location": "San Justo, Argentina", "name": "Mart\u00ednB71", "id": "1108176848138194944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}, "username": "Alex88aqp", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Alex Condori", "id": "1007095880300851200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 495, "tweet_count": 16249, "listed_count": 0}, "username": "NaranjoNelly", "name": "nelly naranjo", "id": "304766746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 389, "tweet_count": 12986, "listed_count": 1}, "username": "lamarilen", "location": "argentina porte\u00f1a Y DE RACING!", "name": "marilen arroyo", "id": "184823088"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 828773, "following_count": 3359, "tweet_count": 345493, "listed_count": 4139}, "username": "perfilcom", "location": "Argentina", "name": "Perfil.com", "id": "16294264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2043, "tweet_count": 77550, "listed_count": 4}, "username": "MarlonDeArmasP", "location": "Barranquilla hermosa!", "name": "Marlon De Armas P", "id": "353502700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 518, "tweet_count": 8233, "listed_count": 0}, "username": "lalescasantoss", "location": "na dele", "name": "lala", "id": "4181940443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 94, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}, "username": "rafitalba", "location": "Bogota", "name": "Rafael Alba Barbosa", "id": "2445329877"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3385490, "following_count": 3479, "tweet_count": 419081, "listed_count": 3622}, "username": "Citytv", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Canal Citytv", "id": "41139989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 579, "tweet_count": 9284, "listed_count": 2}, "username": "oliv_ellem", "location": "Planaltina, Brasil", "name": "ellemzinha", "id": "980126126491226113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 983, "tweet_count": 22399, "listed_count": 26}, "username": "GiselaHathaway", "location": "Bras\u00edlia, DF Brasil", "name": "Gisela Hathaway", "id": "397233392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7636, "following_count": 3795, "tweet_count": 77112, "listed_count": 11}, "username": "JaimeConcha10", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Jaime Concha", "id": "955628717849628672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 280, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}, "username": "MIKITENIS", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Miguel Siccha Novoa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe", "id": "150736174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2136404, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}, "username": "amandaxbright", "name": "ammvble", "id": "458728203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 592, "tweet_count": 26246, "listed_count": 1}, "username": "rodriguez_barra", "location": "Salto, Uruguay", "name": "Joaquin", "id": "2889043105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 2599, "tweet_count": 51359, "listed_count": 4}, "username": "melyssaffc", "location": "Muria\u00e9, Brasil", "name": "mel", "id": "899801375072292865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "ShipsColors", "name": "SoethLxH", "id": "1161379188194066432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13442, "following_count": 206, "tweet_count": 3711, "listed_count": 15}, "username": "JanethHdzSub", "location": "Mexico", "name": "Janeth Hdz \ud83c\udf38", "id": "719158109785051137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 4875, "tweet_count": 7616, "listed_count": 1}, "username": "tatyberma", "location": "Colombia", "name": "Tatiana Bernal", "id": "149635609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 889, "tweet_count": 53346, "listed_count": 0}, "username": "berotex", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Roberto Carlos Ortiz Banquez", "id": "305015721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 416, "tweet_count": 40731, "listed_count": 0}, "username": "Betxriz", "name": "Bibia", "id": "892693670813728768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 3323, "tweet_count": 176986, "listed_count": 9}, "username": "BorgRoch", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Borggie\ud83e\udd82\ud83d\udc11\ud83c\udf31\ud83d\udc0b\ud83c\udf0e", "id": "519529372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14990, "listed_count": 8}, "username": "psiquiatria_mty", "location": "Monterrey", "name": "PsiquiatriaIntegral", "id": "104233369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 686, "tweet_count": 9079, "listed_count": 0}, "username": "victorquipa", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Victor Qui\u00f1ones", "id": "710326413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 455, "tweet_count": 6435, "listed_count": 3}, "username": "libertarioabc", "location": "Peru", "name": "Roe \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "887536729384792064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 313, "tweet_count": 13642, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_P1F", "location": "Florestal, Brasil", "name": "Pereira \ud83d\udc25", "id": "817217899404394496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 429, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}, "username": "660_davi", "name": "Davi", "id": "722844556283224065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 539, "tweet_count": 15986, "listed_count": 1}, "username": "232Edwin", "location": "Panam\u00e1.", "name": "Edwin Arturo.\ud83c\udf83", "id": "908929104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 2248, "tweet_count": 8911, "listed_count": 1}, "username": "ultimoarhuaco", "name": "Rey leonidas", "id": "1439574338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 218, "tweet_count": 6282, "listed_count": 0}, "username": "Joshuaadme", "name": "joshua", "id": "3222657282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 687, "tweet_count": 46246, "listed_count": 1}, "username": "estefanicrf", "location": "021 ", "name": "Estefani \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "id": "4709834141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2743, "tweet_count": 34777, "listed_count": 4}, "username": "jeffsvs", "location": "Brasil", "name": "13, because of course!", "id": "747912187482677249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 993, "tweet_count": 15611, "listed_count": 0}, "username": "JvCrF87", "location": "Complexo Do J.G\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "name": "Pascoal \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "895835074683437056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 14, "tweet_count": 4946, "listed_count": 2}, "username": "UCuanticoBR", "location": "Brazil", "name": "Univerzoo Cuantico\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "924991845284876288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 379, "tweet_count": 11162, "listed_count": 1}, "username": "Deebstss", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "D\u00e9\u0432\u03c3r\u03b1", "id": "906794112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 2962, "tweet_count": 22461, "listed_count": 0}, "username": "ogonferreiratw", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "G\u00f4n ECV", "id": "1045185254900879360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 376, "tweet_count": 18037, "listed_count": 2}, "username": "ackrmen_", "location": "rg", "name": "levi", "id": "1153463201574588417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 251, "tweet_count": 47873, "listed_count": 0}, "username": "DIFERREIRA_07", "location": "da Ces\u00e1rio de Melo \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "name": "PENSADOR \ud83d\udcad", "id": "1112894361262587904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1265, "tweet_count": 37930, "listed_count": 0}, "username": "d1ss0nn", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "FaveladoChiq \u201c)", "id": "3007018097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5138, "following_count": 4084, "tweet_count": 39178, "listed_count": 3}, "username": "erreflaw", "location": "A veces C\u00f3rdoba.", "name": "ElKantaor", "id": "1344951632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 215, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}, "username": "KlarolineB", "name": "Klaroline Barbieri", "id": "3306070372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 897, "tweet_count": 172304, "listed_count": 31}, "username": "FASNATHALIADILL", "location": "Instagram:@faclubenathaliadill", "name": "FCNathaliaDill", "id": "2820683432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1289, "tweet_count": 12083, "listed_count": 0}, "username": "LuuhAmorim6", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0lu \ud83e\udd2a\u2665\ud83d\udda4", "id": "927728779409182720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2564, "tweet_count": 163564, "listed_count": 3}, "username": "niche1964", "name": "Niche", "id": "285961743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 672, "tweet_count": 30621, "listed_count": 0}, "username": "YuriPinnheiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Yuri", "id": "4441589061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 353, "tweet_count": 1262, "listed_count": 0}, "username": "LuisFerOlarte", "name": "Luis Fernando Olarte", "id": "12575062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 885, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}, "username": "parlandim_", "location": "bras\u00edlia, Brasil ", "name": "docinho", "id": "1138262478117376001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 184, "tweet_count": 15784, "listed_count": 2}, "username": "Avitogustavoga1", "name": "Avito@gustavoga47", "id": "973776080409636864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52237, "following_count": 7483, "tweet_count": 55259, "listed_count": 85}, "username": "WalhallaMann", "location": "lujan, malos aires", "name": "VIKING\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "197178351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 5, "tweet_count": 1032, "listed_count": 0}, "username": "AnnaMirandalino", "location": "Ipatinga_Brasil", "name": "Anna", "id": "259971582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}, "username": "SAYSAYSAYSA", "location": "Per\u00fa, Lima", "name": "Sayda300k", "id": "62904521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 716, "tweet_count": 8641, "listed_count": 0}, "username": "LizaDias20", "name": "Mam\u00e3e da Valentina\u2764", "id": "843803483132379136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1407, "tweet_count": 30845, "listed_count": 0}, "username": "jaime_esguerra", "location": "Bogota", "name": "Jaime Esguerra", "id": "393495491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 4236, "tweet_count": 643561, "listed_count": 16}, "username": "ArtInovar", "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "name": "Jose Carlos Castro", "id": "2712692609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 217, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "username": "Jeferso72463718", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA", "name": "Jeferson Silva Caldas", "id": "1120440041606668288"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551597, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "username": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 649, "tweet_count": 24315, "listed_count": 0}, "username": "Tabaquim_", "location": "Rondon, Brasil", "name": "Dre", "id": "1042755110957404163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 4222, "tweet_count": 98601, "listed_count": 0}, "username": "elrayoazul2", "location": "Cartagena - Bogota", "name": "diego fernando", "id": "1252283222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 1867, "tweet_count": 184833, "listed_count": 5}, "username": "anavalverdec", "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "name": "Ana Valverde", "id": "2149600429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 86, "tweet_count": 232170, "listed_count": 20}, "username": "rhmxo", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea unfortunately", "name": "ruth", "id": "48953382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1957, "tweet_count": 64277, "listed_count": 6}, "username": "anaisela", "location": "Mexico", "name": "Victorina \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "110165658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 3530, "tweet_count": 247330, "listed_count": 131}, "username": "CarmenAColeman", "location": "Francia", "name": "Carmen A. Coleman", "id": "350149869"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 730, "tweet_count": 24746, "listed_count": 1}, "username": "angelik0506", "location": "colombia", "name": "Maria Angelica", "id": "202896390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 4276, "tweet_count": 45269, "listed_count": 16}, "username": "NoraElenaOsorio", "location": "Colombia.", "name": "Nora Elena Osorio", "id": "411028945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1237, "tweet_count": 42063, "listed_count": 6}, "username": "Icarpediem28", "location": "Colombia", "name": "Me&MyOthers", "id": "142388031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 770, "tweet_count": 12979, "listed_count": 1}, "username": "littleprism", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "jo\u00e3o victor", "id": "2355554161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1271, "tweet_count": 262923, "listed_count": 4}, "username": "vasneuer", "location": "zn, rio de janeiro", "name": "iug cem", "id": "702324477372268545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 218, "tweet_count": 162131, "listed_count": 27}, "username": "jaursblue", "name": "\u0618nathan", "id": "2283494192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1863, "tweet_count": 25160, "listed_count": 1}, "username": "alejo1446", "location": "Medellin", "name": "Alejo Navas", "id": "124615603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 642, "tweet_count": 29510, "listed_count": 0}, "username": "Gabrielsofist", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Sofiste", "id": "4035556047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1109, "tweet_count": 99567, "listed_count": 0}, "username": "BeeaCosta22", "name": "Bia \ud83d\udcab", "id": "3435473668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 366, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}, "username": "Niinhasillva", "location": "Deixa Deus Conduzir \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "name": "Ninnha", "id": "825672423194378240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 114, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "username": "Bebelly97256209", "location": "Itanhomi, Brasil", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf3e", "id": "1115370724649316358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 288, "tweet_count": 12825, "listed_count": 0}, "username": "iedachagas_", "location": "Hogwarts", "name": "ieda", "id": "922229732053278725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1229, "tweet_count": 7617, "listed_count": 0}, "username": "carcamo1230", "location": "Barranquilla colombia", "name": "santiago carcamo", "id": "230781355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 712, "tweet_count": 30042, "listed_count": 2}, "username": "agustintrindad1", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Agustin T", "id": "2395149084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 135, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}, "username": "mmmandoca", "name": "mandoca", "id": "3166282017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 440, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}, "username": "px_lidi", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udd25", "id": "1094058063156396033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 336, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}, "username": "Crampuz", "location": "Venezuela", "name": "Toronto", "id": "1028814551435886592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10146, "following_count": 10757, "tweet_count": 11107, "listed_count": 13}, "username": "ttonny87", "location": "Venezuela", "name": "[tOnY]", "id": "161460591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1140, "tweet_count": 8198, "listed_count": 0}, "username": "VandecioFLA", "name": "VAND\u00c9CIO NASCIMENTO", "id": "242106217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1853, "tweet_count": 53349, "listed_count": 0}, "username": "orlyjes", "location": "bogota", "name": "orlyjes", "id": "75949917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 328, "tweet_count": 16765, "listed_count": 14}, "username": "luisdillon", "location": "Pehuajo, Argentina", "name": "Luis Dillon", "id": "190676785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10301, "following_count": 1315, "tweet_count": 60903, "listed_count": 13}, "username": "JuanMPerkins", "name": "Juan Mart\u00edn Perkins", "id": "1332154837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4693, "following_count": 3285, "tweet_count": 66982, "listed_count": 1}, "username": "Btzmartins", "name": "BTZ Martins \u264c\ufe0f", "id": "4141864036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 337, "tweet_count": 22285, "listed_count": 3}, "username": "luucasviana", "location": "Santa Isabel, SP", "name": "lucas viana", "id": "165939684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 214, "tweet_count": 7296, "listed_count": 1}, "username": "DMatheusmiranda", "name": "Di\u00f3genes Stalin", "id": "2889846363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 501, "tweet_count": 20287, "listed_count": 0}, "username": "daniaquinoo", "name": "Aquino", "id": "747879153995816962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 39, "tweet_count": 18783, "listed_count": 0}, "username": "pedroosnow", "name": "pedro", "id": "954907644380303360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1060, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "username": "YgorCC", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "C. Ygor", "id": "2234559103"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 198557, "following_count": 1418, "tweet_count": 28071, "listed_count": 564}, "username": "marilizpj", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "837874510414098432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 984, "tweet_count": 46763, "listed_count": 0}, "username": "03_ejr", "location": "Carazinho, Brasil", "name": "Elias Jr", "id": "3400722189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 340, "tweet_count": 20062, "listed_count": 3}, "username": "MelandySan", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jane Lane", "id": "429586769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 913, "tweet_count": 75773, "listed_count": 2}, "username": "almostbia_", "location": "Brasil", "name": "Bia", "id": "249489971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 925, "tweet_count": 8824, "listed_count": 2}, "username": "BeitaMorn", "location": "Scranton, PA", "name": "~ Beti \ud83d\udcae", "id": "1613989297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 627, "tweet_count": 10915, "listed_count": 0}, "username": "annynha_1607", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd87\ud835\udd98\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "884595923027972096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 469, "tweet_count": 9420, "listed_count": 0}, "username": "analu_nz", "location": "061 ", "name": "analua \u263e", "id": "992228049868468226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 485, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}, "username": "DRUZZOGAMERO", "location": "Lima, Peru", "name": "Druso Gamero", "id": "1909863878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17952, "following_count": 15049, "tweet_count": 127163, "listed_count": 14}, "username": "ArianaAladin", "location": "Colombia", "name": "Ariana", "id": "2511314292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 651, "tweet_count": 272983, "listed_count": 6}, "username": "alvarongomez", "location": "Bogota", "name": "Alvaro G", "id": "324348877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 4756, "tweet_count": 308286, "listed_count": 146}, "username": "hectorsmx", "location": "COATZACOALCOS, MEXICO", "name": "H\u00c9CTOR", "id": "153132108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 377, "tweet_count": 18959, "listed_count": 0}, "username": "stellamassaro_", "name": "stella maria", "id": "1155670283967225856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 669, "tweet_count": 121383, "listed_count": 1}, "username": "mene_clara01", "name": "clara", "id": "1074180357849784320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1936, "tweet_count": 47985, "listed_count": 5}, "username": "jeymar007", "location": "P FKN R", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52", "id": "2203655396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 392, "tweet_count": 89890, "listed_count": 9}, "username": "__amcrxv", "location": "El ambiente", "name": "Xelito", "id": "1188027385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314824, "listed_count": 966}, "username": "atvpe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "ATV", "id": "153590993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1695, "tweet_count": 51823, "listed_count": 13}, "username": "fatinjadmni", "location": "18 ", "name": "gigi", "id": "2867413977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 141, "tweet_count": 45404, "listed_count": 0}, "username": "juIiawho", "name": "\u0618", "id": "1048575417538531330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 138, "tweet_count": 6951, "listed_count": 0}, "username": "tedevesania", "name": "Micaela", "id": "2540603544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 339, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "username": "Antonellaabete2", "name": "A\u03b7\u0442\u03c3 A\u0432\u0454\u0442\u0454 \ud83e\udd65", "id": "1013596958131478528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "username": "CarmenRozas3", "location": "Lince, Peru", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 4868, "tweet_count": 85306, "listed_count": 2}, "username": "diazlorena234", "name": "diaz lorena #NSB..", "id": "725817941405650946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 111, "tweet_count": 18520, "listed_count": 1}, "username": "asgardianfake", "name": "ikol", "id": "2170322635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628691, "following_count": 443, "tweet_count": 23042, "listed_count": 1560}, "username": "nelsonalcastro", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Nelson Castro", "id": "171468523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 133, "tweet_count": 45890, "listed_count": 12}, "username": "affjovem", "location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1/Brasil/Amer. do Sul", "name": "Ex-jovem", "id": "90658124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2613, "tweet_count": 30637, "listed_count": 4}, "username": "joselito_chagas", "location": "Cordeiro, Brasil", "name": "Joselito Lula2022 Chagas", "id": "748197096688320512"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}, "username": "pablovillaca", "location": "Belo Horizonte", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "id": "13653812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1229, "tweet_count": 94878, "listed_count": 16}, "username": "Ebec1206", "location": "Antioquia, Colombia", "name": "Ebec..", "id": "796258183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 275, "tweet_count": 169144, "listed_count": 5}, "username": "crvgnana", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "nan\u00e1", "id": "37270545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 927, "tweet_count": 90572, "listed_count": 4}, "username": "JonathanCatoli2", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "Cato", "id": "2225916420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 142, "tweet_count": 11415, "listed_count": 0}, "username": "JosRona07663310", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jos\u00e9 (Jota Erre)", "id": "1081512376711692289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 586, "tweet_count": 111741, "listed_count": 1}, "username": "albertocamposme", "location": "COLOMBIA", "name": "gladiador", "id": "596601131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 339, "tweet_count": 34530, "listed_count": 0}, "username": "gab_angell", "name": "gabrielle", "id": "1067590625791492096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31026, "following_count": 8310, "tweet_count": 160315, "listed_count": 23}, "username": "MielyMerken", "location": "En tu imaginaci\u00f3n.", "name": "Mielinoski Merkenova \ud83d\udc1d\ud83c\udf38\ud83c\udf36 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2835820667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 808, "tweet_count": 15610, "listed_count": 19}, "username": "NicoSegoviaC", "location": "Al fondo del mar a la izquierda.", "name": "Nico \ud83d\udc1a", "id": "882754790165553152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 675, "tweet_count": 24249, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_PierreSS", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Lucas Pierre\ud83d\udd34\u26ab", "id": "788812350254186497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1998, "tweet_count": 64069, "listed_count": 0}, "username": "MVS1962", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "MarceloS", "id": "1037821062061412352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 2505, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}, "username": "raporto", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "name": "Ramon Porto SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "49948212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 266, "tweet_count": 33809, "listed_count": 1}, "username": "makolben", "location": "Santos, Brasil \ud83c\udf34", "name": "kolben", "id": "1066402111058001920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 186, "tweet_count": 4983, "listed_count": 0}, "username": "cordobaagustin_", "location": "San Rafael, Argentina", "name": "Cordoba", "id": "766401554236772352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 198, "tweet_count": 12062, "listed_count": 2}, "username": "TioXavier", "location": "Nothing Hill", "name": "Pega aqui no meu CPX e balan\u00e7a.", "id": "54495787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1552, "tweet_count": 87747, "listed_count": 0}, "username": "AdrianaTrivioT1", "name": "Adriana Trivi\u00f1o Tova", "id": "916146345278345216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 639, "tweet_count": 52517, "listed_count": 4}, "username": "Rodica30889717", "location": "Alimena, Sicilia", "name": "Rodica \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50#IoVotoSi", "id": "1140686760306970630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9229, "following_count": 3451, "tweet_count": 60427, "listed_count": 29}, "username": "joem5s", "name": "JO maiPi\u00f9Movimento2050poltrone", "id": "535447658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 2826, "tweet_count": 43111, "listed_count": 0}, "username": "Julia_Myguell", "location": "LIBERDADE PRIMO B", "name": "J\u00falia Alessandra \u2728", "id": "2869240957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 237, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}, "username": "Renan_araujo07", "location": "@aonde_roubamouberkkk", "name": "Renan \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3883489337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 827, "tweet_count": 17827, "listed_count": 1}, "username": "MnicaMartinell3", "name": "M\u00f4nica \ud83c\udf39\ud83c\udf17", "id": "996213637223256064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 3678, "tweet_count": 26247, "listed_count": 1}, "username": "gabinha27", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "gab\u03b9roba\ud83e\ude90", "id": "915629276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1041, "tweet_count": 20649, "listed_count": 4}, "username": "Thainalima1444", "location": "Miami, FL", "name": "\u26d3\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91 \u26d3", "id": "1076468424518324224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 4522, "tweet_count": 32855, "listed_count": 0}, "username": "Fernand29874011", "name": "Fernanda", "id": "1130240234405470209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 0}, "username": "ARTUROLOAYZA4", "name": "ARTURO LOLI", "id": "4889983361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "username": "mico_viejo", "location": "Fort Lauderdale, FL", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "id": "909825961620893696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 306, "tweet_count": 15049, "listed_count": 0}, "username": "setsitallalight", "location": "Brasil", "name": "andrezinho", "id": "713872987670331393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 3936, "tweet_count": 20784, "listed_count": 0}, "username": "jommado", "name": "dominguesail.com", "id": "125219646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 347, "tweet_count": 21747, "listed_count": 1}, "username": "Ssshamilaperez", "location": "BUENOS AIRES ", "name": "\u3299\ufe0f\u3299\ufe0f\u3299\ufe0f\u3299\ufe0f", "id": "1596620216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 585, "tweet_count": 2008, "listed_count": 0}, "username": "tuitiretero1", "location": "Colombia", "name": "Fulano de Tal", "id": "1032994849337880576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 451, "tweet_count": 19126, "listed_count": 0}, "username": "JnunesOliveira", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Molinari", "id": "726430896866349056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1170, "tweet_count": 55566, "listed_count": 0}, "username": "orkooti", "location": "me & v doing couple things ", "name": "fefa", "id": "697940922265440256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 970, "tweet_count": 16132, "listed_count": 3}, "username": "LeBeauteNette", "location": "dreaming", "name": "nettie\u25df\u2661 \u208a \u02da", "id": "2626057138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1305, "tweet_count": 4135, "listed_count": 0}, "username": "cores_28", "location": "PUERTO NATALES", "name": "Patricio Cores (Joker)", "id": "2580863312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}, "username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 730, "tweet_count": 64278, "listed_count": 4}, "username": "DiegoFdoS", "location": "Colombia", "name": "\u00bfD\u00f3nde estoy?", "id": "82519036"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33939, "following_count": 674, "tweet_count": 2428, "listed_count": 112}, "username": "apellegrino", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Antonia Pellegrino", "id": "2689114595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17606, "following_count": 16172, "tweet_count": 56548, "listed_count": 96}, "username": "eiIisharry", "location": "she/her", "name": "roro", "id": "2226240193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209375, "listed_count": 2}, "username": "CinafilmEspanol", "location": "Birmingham, England", "name": "Cinafilm Espanol", "id": "893414677467848704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4293, "following_count": 2041, "tweet_count": 129988, "listed_count": 7}, "username": "SorrisodoThur", "location": "\ud835\udcc7\ud835\udcbf \u2720 \u0455a\u0303o jan\u03c5a\u0301r\u03b9o", "name": "Anny \u2720\ud83c\udf53", "id": "558932726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 584, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "username": "GermanM71395079", "name": "German Montoya", "id": "809011868169867264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 272, "tweet_count": 67767, "listed_count": 26}, "username": "doloresebasta", "name": "dolores bastaroli", "id": "418221631"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 718, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "username": "LilianaDaza19", "name": "Liliana Daza", "id": "998048695986900993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 30, "tweet_count": 1857, "listed_count": 0}, "username": "Norma1559290539", "name": "Norma15", "id": "1133121124517195778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27475, "following_count": 959, "tweet_count": 287436, "listed_count": 212}, "username": "MauricioMaronna", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Mauricio Maronna", "id": "147800890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1644, "tweet_count": 87747, "listed_count": 0}, "username": "Emperatriz527", "name": "angelcordoba", "id": "913277738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4509, "following_count": 4899, "tweet_count": 24923, "listed_count": 1}, "username": "adrimarilu_5", "location": "ROSARIO", "name": "LA ADRI \ud83d\udc31 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "id": "3427094908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 450, "tweet_count": 101995, "listed_count": 8}, "username": "bringtomeoned", "location": "290614", "name": "Frarry \u2614", "id": "596497906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 823, "tweet_count": 29870, "listed_count": 13}, "username": "LexieLexotan", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Lexie \ud83d\udc80", "id": "823211721078767616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions", "id": "1066604667549954048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 180, "tweet_count": 47908, "listed_count": 0}, "username": "michellongoo", "name": "M.\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "311093495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1777, "tweet_count": 12122, "listed_count": 0}, "username": "RDzaao", "location": "Jesus Cristo \u00e9 o caminho \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "name": "RD", "id": "1014155615470485504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 919, "tweet_count": 38273, "listed_count": 1}, "username": "Bruno_L_BR", "name": "Bruno Leite", "id": "869697862740971521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5911, "following_count": 1559, "tweet_count": 110777, "listed_count": 33}, "username": "Kafkava", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Josef  K", "id": "764602256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 365, "tweet_count": 41993, "listed_count": 9}, "username": "DeDeTex", "location": "Rio de janeiro", "name": "Ded\u00e9 do BeesCats", "id": "156700775"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19639, "following_count": 4330, "tweet_count": 35640, "listed_count": 207}, "username": "cgmira", "location": "Buenos Aires", "name": "Cristian Mira", "id": "59655753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 260, "tweet_count": 19335, "listed_count": 0}, "username": "lvcrf", "location": "fml anld \ud83d\udea9", "name": "\u00edndia", "id": "1024679405594071040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 236, "tweet_count": 6659, "listed_count": 1}, "username": "XaeCarvl", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Stitch Alien Superstar \ud83d\udc7d\ud83e\udea9", "id": "729867252376424448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 789, "tweet_count": 32363, "listed_count": 2}, "username": "Riquelm78934331", "location": "Alvorada d'Oeste, Brasil", "name": "Riquelme prazeres \ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1102570941001940992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6328, "following_count": 1355, "tweet_count": 30485, "listed_count": 31}, "username": "Cpersoficial", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "CPERS", "id": "3045010265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 539, "tweet_count": 7724, "listed_count": 0}, "username": "Filipeerm1", "location": "Brasil", "name": "Filipe", "id": "989673467317497856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 167, "tweet_count": 10589, "listed_count": 1}, "username": "rebecamorette", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "\u2740\u262ebeca\u2639\u263d", "id": "1001584425023533056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85135, "following_count": 33, "tweet_count": 1049, "listed_count": 50}, "username": "velhos_jovens", "name": "Velhos fracassando em ser jovens", "id": "1159138250277171201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1730, "tweet_count": 16128, "listed_count": 0}, "username": "MarcinMarianoM", "location": "Belo Horizonte", "name": "Marcin", "id": "1111294268872765441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 589, "tweet_count": 58031, "listed_count": 11}, "username": "xhmih", "location": "cu ", "name": "rage against the machinho", "id": "1133331171633455105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1264, "tweet_count": 110823, "listed_count": 4}, "username": "Maurojimenez28", "name": "Maurojimenez", "id": "613961679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 248, "tweet_count": 31954, "listed_count": 1}, "username": "lms1952", "name": "lu1952", "id": "2486085655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 179, "tweet_count": 5185, "listed_count": 0}, "username": "_beavianna_", "location": "rj", "name": "bia", "id": "971557809996337152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2578, "tweet_count": 51314, "listed_count": 1}, "username": "Purpurinadox", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Purpurinado \u00c9 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "955778130131726336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "username": "mateospot", "location": "lima", "name": "Valentin", "id": "274189486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9245, "following_count": 8611, "tweet_count": 479828, "listed_count": 13}, "username": "luzelenayali", "location": "Colombia", "name": "luz elena Yali", "id": "540238699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "username": "Fuerzadeley", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 6270, "tweet_count": 36563, "listed_count": 0}, "username": "WalTer_tz", "location": "Tomorrowland - Per\u00fa", "name": "Walter__\u270d\ud83c\udffb", "id": "50742066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 5765, "tweet_count": 130763, "listed_count": 41}, "username": "panchomadera", "location": "Francisco Wood - Caracas-Miami", "name": "panchomadera", "id": "114223994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788172, "following_count": 2909, "tweet_count": 38132, "listed_count": 860}, "username": "EAristeguieta", "name": "Enrique Aristeguieta", "id": "1410380994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 7744, "listed_count": 0}, "username": "vtrcsta0", "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "name": "vickie", "id": "1084532525756751878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 348, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}, "username": "rauppclaraa", "location": "Governador Celso Ramos, Brasil", "name": "Maria Clara Raupp", "id": "736887897505304576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 976, "tweet_count": 44551, "listed_count": 1}, "username": "marino_liss", "location": "na minha ", "name": "\ud83d\udd25", "id": "757369710942023680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 605, "tweet_count": 17655, "listed_count": 2}, "username": "CriouloNego", "name": "L\u039f\u03a5\u039bL \u039d\u03b9gg\u03b1", "id": "2199715159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 919, "tweet_count": 63667, "listed_count": 7}, "username": "gilberto_sassi", "location": "Salvador, Brasil", "name": "professor cansado", "id": "88651169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 375, "tweet_count": 27408, "listed_count": 0}, "username": "mariaamallet", "name": "elle woods", "id": "803258214175375361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 88, "tweet_count": 10210, "listed_count": 0}, "username": "BrunooTeAmoo", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Karem.Cjs \ud83d\udc9a", "id": "2944619721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 4898, "tweet_count": 544434, "listed_count": 79}, "username": "morganarosana", "location": "Gotham City, Morioh", "name": "tink wink, dipsy, lala, POO", "id": "34349708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 251, "tweet_count": 10791, "listed_count": 0}, "username": "_Nue1", "location": "The Dock", "name": "Nue", "id": "1035234863039885313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1083, "tweet_count": 320497, "listed_count": 59}, "username": "nellydelatorre", "location": "Guatemala", "name": "Nelly de la Torre", "id": "331088857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2859, "tweet_count": 41940, "listed_count": 3}, "username": "djauregui66", "location": "Buenos Aires", "name": "Diego", "id": "163648173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3198, "following_count": 4112, "tweet_count": 100430, "listed_count": 0}, "username": "gordita5455", "name": "deyanira rivera", "id": "3371669967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "username": "AlfredoKR30", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "id": "408117733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227381, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "username": "JuanSheput", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Sheput", "id": "33808317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 716, "tweet_count": 69599, "listed_count": 0}, "username": "IsaacOliver09", "location": "santa crime, rj", "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1a\ud835\udc1c \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "990750406790799360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 592, "tweet_count": 23218, "listed_count": 0}, "username": "Lucasklein31", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "klein", "id": "2901617332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 227, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}, "username": "Lopes0Felipe", "name": "Felipknot", "id": "1042302945059119106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 156, "tweet_count": 3480, "listed_count": 0}, "username": "rafaelfreirecrf", "name": "rafael", "id": "3378999382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 4981, "tweet_count": 24722, "listed_count": 13}, "username": "norbeygallego79", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "ElG@y\u20acg0", "id": "3598437016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 110, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "username": "JesuuGarcia100", "name": "Jesu\ud83c\udf40", "id": "1161057819099127809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1397, "tweet_count": 41716, "listed_count": 0}, "username": "florencipereyra", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "name": "Florencia \ud83e\udd8b", "id": "871866464793448449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 3668, "tweet_count": 28482, "listed_count": 17}, "username": "JorgeLasReinas", "name": "JorgeLasReinas", "id": "140538936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1370, "tweet_count": 16822, "listed_count": 0}, "username": "Vidal_mattos1", "name": "Carolinda \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "3027279123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}, "username": "Hernando_MR", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782712, "following_count": 1993, "tweet_count": 87196, "listed_count": 1451}, "username": "Caretas", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Revista Caretas", "id": "44932117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 2418, "tweet_count": 7537, "listed_count": 1}, "username": "isaska_", "location": "Espa\u00f1a", "name": "why?", "id": "3399051525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 658, "tweet_count": 98161, "listed_count": 20}, "username": "clebiojr", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "Bandeirof\u00f3bico praticante", "id": "49750062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 515, "tweet_count": 97167, "listed_count": 5}, "username": "yaaynikhalili", "location": "Ela vem da Fen\u00edcia linda flor", "name": "Cicl\u00e2men do L\u00edbano", "id": "722467646671818753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 1}, "username": "grl2004", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "id": "3090458524"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "username": "Sixtynine69691", "name": "Sixtynine6969", "id": "1061750490818637825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 3319, "tweet_count": 145631, "listed_count": 22}, "username": "MisbelisA", "name": "MISBELIS ALVAREZ", "id": "334790450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324929, "listed_count": 20}, "username": "danitegon", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "id": "170790973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282858, "following_count": 2, "tweet_count": 22810, "listed_count": 937}, "username": "EmojiMashupBot", "location": "emoji.mashup.bot[AT]gmail.com", "name": "Emoji Mashup Bot", "id": "1150993041513177088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 125, "tweet_count": 1132, "listed_count": 1}, "username": "BrunnaM1302", "location": "Winter Park", "name": "Brunna", "id": "971208631323693058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 935, "tweet_count": 59428, "listed_count": 1}, "username": "lizloza34176901", "name": "liz lozano", "id": "957115242378645504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 915, "tweet_count": 5229, "listed_count": 8}, "username": "DonGonchi", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Gonzalo Flores", "id": "3060872950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1685, "tweet_count": 75135, "listed_count": 13}, "username": "hyevoid", "location": "21 - she/her  // m\u2661t", "name": "\u2317", "id": "965443628146536449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 995, "tweet_count": 15326, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel_crff", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Gabriel.", "id": "2505968988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 686, "tweet_count": 13871, "listed_count": 0}, "username": "colmenares04", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Andres Colmenares", "id": "628072152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "id": "404167379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 687, "tweet_count": 28093, "listed_count": 1}, "username": "oopslayana", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd4a.", "id": "1107791381026746368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3717, "tweet_count": 43531, "listed_count": 0}, "username": "Tralha_Chiquee", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": ".\ud83e\udd76", "id": "1061162258024275968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 475, "tweet_count": 54560, "listed_count": 0}, "username": "asvezeskt", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Pit\u00e9u \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "73170622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 488, "tweet_count": 91696, "listed_count": 6}, "username": "BrunoDaviNbrega", "location": "Rio de Jan\u00ea", "name": "Bruno Davi", "id": "1909701398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 380, "tweet_count": 12360, "listed_count": 0}, "username": "Kahbragaa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "krina", "id": "806326524190265344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 120, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}, "username": "leofre2", "name": "leyston onate", "id": "598853759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 737, "tweet_count": 11337, "listed_count": 1}, "username": "Jefinhojjr", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "name": "J", "id": "1392648464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 671, "tweet_count": 8333, "listed_count": 0}, "username": "VladdKonev", "location": "San Diego, CA", "name": "Vlad K\u00f3nev", "id": "929486588521910273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 535, "tweet_count": 30881, "listed_count": 0}, "username": "Sh2kx_", "location": "Rj", "name": "S\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93", "id": "703952624551329792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 258, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "username": "Helena32837900", "name": "susu", "id": "1064251751317061634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 4907, "tweet_count": 199440, "listed_count": 3}, "username": "jmprovir", "location": "el Clot, Barcelona", "name": "manelp", "id": "2830239317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 10842, "tweet_count": 110398, "listed_count": 51}, "username": "joanmiro10", "location": "Barcelona, Catalunya.", "name": "Joan Mir\u00f3", "id": "2931034247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 360, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "username": "fati_silva02", "name": "Fatima", "id": "947197706744795136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 394, "tweet_count": 5280, "listed_count": 0}, "username": "lu_ravelo", "location": "San Bautista, Uruguay", "name": "\u2113\u03c5c\u00ed\u03b1", "id": "739205890046365696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 288, "tweet_count": 1853, "listed_count": 0}, "username": "clarsfaneze", "location": "Ant\u00f4nio Prado, Brasil", "name": "Clarice Faneze", "id": "808711184434208768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1384, "tweet_count": 6016, "listed_count": 1}, "username": "mariamazons", "name": "Amazonas", "id": "2691209915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1256, "tweet_count": 14565, "listed_count": 2}, "username": "Deesilva_25", "location": "Knowhere", "name": "Denise \u096a", "id": "365757005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 563, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}, "username": "AllyHatake", "name": "Ally", "id": "1061078641176702976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 159, "tweet_count": 11433, "listed_count": 0}, "username": "florafiuza", "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "name": "\ud83d\udc4d", "id": "1904919931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1391, "tweet_count": 25596, "listed_count": 0}, "username": "moebius_william", "location": "Planeta Terra", "name": "William Moebius Analista Burs\u00e1til\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1147995167149973504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 1877, "tweet_count": 74181, "listed_count": 0}, "username": "prsamuelcunha", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Samuel Cunha", "id": "305657902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 2841, "tweet_count": 34455, "listed_count": 15}, "username": "Assumpta16", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "AssumBenaigesGabriel", "id": "485178465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 21232, "listed_count": 0}, "username": "SalcedoSonja", "name": "Sonja Salcedo", "id": "1059176485632856070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 379, "tweet_count": 17490, "listed_count": 0}, "username": "acuariana0402", "name": "Didi", "id": "2365197252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "id": "2568384330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1041, "tweet_count": 16754, "listed_count": 13}, "username": "Juliokahnn", "location": "\ud83c\udf0c", "name": "Julio Kahn \u30de\u30c9\u30eb\u30ac\u30c0", "id": "719319486533410816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 208, "tweet_count": 6310, "listed_count": 1}, "username": "DeadGirlstweets", "location": "Castle Dimitrescu ", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf1 \ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcfe \ud83d\udd2a", "id": "1025171864820350976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 512, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}, "username": "Mazovictor031", "name": "Mazovictor03", "id": "1132441492323262466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 756, "tweet_count": 31578, "listed_count": 4}, "username": "SrtCOUTT", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Menina sereia\uf8ff", "id": "3180824499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 3223, "tweet_count": 57095, "listed_count": 6}, "username": "Rick_Martins_BH", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Ricardo Martins", "id": "411015330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 94, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "username": "Paty_Oliveira7", "location": "Onde o gr\u00eamio estiver \ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "name": "P A T R I C I A \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "956959003539640321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 146, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "username": "VagosAzote", "name": "azoteDVagos", "id": "1161415029855576064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36175, "following_count": 10420, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "username": "52municipios", "location": "MD, no, gracias.", "name": "ALFONSO", "id": "524589593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 158, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "username": "rockbetz", "location": "Ciudad Delgado, El Salvador", "name": "Adriana Pe\u00f1a", "id": "1194992676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 106, "tweet_count": 18474, "listed_count": 2}, "username": "anderssondsp", "location": "Itacoatiara - Am", "name": "Andersson S Prestes", "id": "2782637099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225208, "following_count": 122, "tweet_count": 77851, "listed_count": 47}, "username": "niccoleoficial", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Niccole Reis", "id": "1056719364853059585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 1996, "tweet_count": 71007, "listed_count": 1}, "username": "meel_cristinaa", "location": "NA TUA MENTE", "name": "\u2661", "id": "3351054969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 717, "tweet_count": 25394, "listed_count": 5}, "username": "KDreizehn", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaDreizehn\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "369740088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1842, "tweet_count": 29679, "listed_count": 7}, "username": "Vanessa27mf", "location": "Tianj\u00edn, Rep\u00fablica Popular Chi", "name": "VANESSA", "id": "377080490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 304, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "username": "CristinaHB02", "name": "Cristina Holgu\u00edn", "id": "1114568811825569792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 999, "tweet_count": 25074, "listed_count": 0}, "username": "FACarvalho1512", "name": "Felipe Carvalho", "id": "461385661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 217, "tweet_count": 12030, "listed_count": 0}, "username": "mgxlhx", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "pedro", "id": "839856185171902471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 155, "tweet_count": 33093, "listed_count": 0}, "username": "quinche_amparo", "name": "gloquin", "id": "1064760696607522817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 876, "tweet_count": 31893, "listed_count": 2}, "username": "Marialenarosas", "location": "Ocongate, Cusco - Peru", "name": "Marialena MR", "id": "1443964640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 244, "tweet_count": 64333, "listed_count": 0}, "username": "NetoPPF", "location": "na depress\u00e3o", "name": "Neto", "id": "556397568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59875, "listed_count": 1}, "username": "chbtlv67", "location": "Chimbote", "name": "Lucho", "id": "2777406270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 2116, "tweet_count": 8958, "listed_count": 0}, "username": "MixOpinion", "location": "Colombia", "name": "Focus Now", "id": "3293885695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1022, "tweet_count": 19994, "listed_count": 4}, "username": "leancanteli", "name": "Leandro", "id": "726181643376013314"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 622904, "following_count": 184, "tweet_count": 99800, "listed_count": 1542}, "username": "jlespert", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jos\u00e9 Luis Espert", "id": "351953986"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 177, "tag": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/GynHLyByjD", "expanded_url": "https://twitter.com/EIyihadista/status/1161393919445389312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GynHLyByjD", "media_key": "3_1161393914106044417"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}, {"start": 158, "end": 176, "probability": 0.6984, "type": "Place", "normalized_text": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "text": "Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a las org\u00edas pedofilas en las Bahamas #PastranaLasNi\u00f1asyYo https://t.co/GynHLyByjD", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "346074949", "edit_history_tweet_ids": ["1161393919445389312"], "created_at": "2019-08-13T21:47:42.000Z", "lang": "es", "id": "1161393919445389312"}, {"text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "author_id": "3314182311", "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1161404439414083584"}, {"text": "goood mm\ud83e\udd74orning https://t.co/IeEorJBIJy", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/IeEorJBIJy", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1161456694804672513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IeEorJBIJy", "media_key": "7_1161456617625247744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 595349, "reply_count": 152509, "like_count": 1810578, "quote_count": 44877}, "author_id": "335141638", "edit_history_tweet_ids": ["1161456694804672513"], "created_at": "2019-08-14T01:57:09.000Z", "lang": "en", "id": "1161456694804672513"}, {"text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "author_id": "260267255", "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "lang": "es", "id": "1161332232750940160"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "in_reply_to_user_id": "46954627", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "author_id": "46954627", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "lang": "es", "id": "1161030390330662912"}, {"text": "@KYCyBCM @stancholos que tienen que pasar 2 a\u00f1os despues del intento para poder atenderte", "in_reply_to_user_id": "1072036409345785856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132513549258035202", "edit_history_tweet_ids": ["1161443070900092929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KYCyBCM", "id": "1072036409345785856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161442751940091904"}], "created_at": "2019-08-14T01:03:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161443070900092929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 211, "tag": "MORENA"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/eNgm4tRqJm", "expanded_url": "https://twitter.com/URGabrielR/status/1161454331985457152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNgm4tRqJm", "media_key": "3_1161454326587412480"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 73, "probability": 0.8742, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina esquina"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Boston"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9118, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "MORENA"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "RicardoAlemanMx", "id": "141668931"}]}, "text": "Explota transformador de energ\u00eda el\u00e9ctrica en la calle de Carolina esquina con Boston, llegan los Bomberos de la CDMX y piden extintores a los vecinos para apagar el fuego. \n\nAs\u00ed la AUSTERIDAD suicida de #MORENA @lopezobrador_ y @Claudiashein \n@RicardoAlemanMx https://t.co/eNgm4tRqJm", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1636983776", "edit_history_tweet_ids": ["1161454331985457152"], "created_at": "2019-08-14T01:47:46.000Z", "lang": "es", "id": "1161454331985457152"}, {"text": "@azucenau Mientras los ciclistas no aprendamos a respetar la vialidad suceder\u00e1 esto te tienes que cuidar t\u00fa tambi\u00e9n, si ves el cami\u00f3n y le sigues dando pues tienes esp\u00edritu suicida  pobres ambos", "in_reply_to_user_id": "93922911", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59912374", "edit_history_tweet_ids": ["1161386721742852096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azucenau", "id": "93922911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161381037609537536"}], "created_at": "2019-08-13T21:19:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161386721742852096"}, {"text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "author_id": "817153735344488449", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161255507665010688"}, {"text": "Caf\u00e9 ralo da porra n\u00e3o sirvo pra nada mesmo desgra\u00e7a neg\u00f3cio ruim parecendo uma diarreia com ado\u00e7ante vsf vou me matar inferno desgra\u00e7a cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2866072791", "edit_history_tweet_ids": ["1161454501355773952"], "created_at": "2019-08-14T01:48:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454501355773952"}, {"text": "@LeonardoBoff @pefabiodemelo Um padre justiceiro e um revolucion\u00e1rio passando pano na ideologia da crueldade. Perdi a f\u00e9 de vez.", "in_reply_to_user_id": "74626513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452115790", "edit_history_tweet_ids": ["1160389859170799616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159999958822658058"}], "created_at": "2019-08-11T03:17:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1160389859170799616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 83, "tag": "AFP"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Vsena668av", "expanded_url": "http://u.afp.com/JXzA", "display_url": "u.afp.com/JXzA"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FFNEcfFmyT", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1161404562672164864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFNEcfFmyT", "media_key": "3_1161396905122893830"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8655, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "text": "Argentina en medio de la volatilidad econ\u00f3mica tras primarias adversas a Macri #AFP https://t.co/Vsena668av https://t.co/FFNEcfFmyT", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "851108442", "edit_history_tweet_ids": ["1161404562672164864"], "created_at": "2019-08-13T22:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161404562672164864"}, {"text": "@httpsflip C\u00ea viu, s\u00f3 porque eu pesquisei consolo 23cm vers\u00e3o preto, me vem e aparece uns neg\u00f3cio desses, foi triste nega", "in_reply_to_user_id": "887425726114394119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129925112508112896", "edit_history_tweet_ids": ["1161454987249168392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "httpsflip", "id": "1484718502598610944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161454500621815814"}], "created_at": "2019-08-14T01:50:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1161454987249168392"}, {"text": "El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "author_id": "1961403428", "edit_history_tweet_ids": ["1161441788768464905"], "created_at": "2019-08-14T00:57:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161441788768464905"}, {"text": "@LeonardoBoff @pefabiodemelo Ouso discordar. A mensagem de F\u00e1bio claramente favorecia um revanchismo q anda na moda desde o ressurgimento da intoler\u00e2ncia fascista. \u00c9 m\u00fasica para ouvidos de religiosos hip\u00f3critas e intolerantes, mas incompat\u00edvel com a Teologia Crist\u00e3 q eleva o perd\u00e3o acima da justi\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "74626513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31082399", "edit_history_tweet_ids": ["1160012518938382336"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 250, "end": 264, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Teologia Crist\u00e3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159999958822658058"}], "created_at": "2019-08-10T02:18:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1160012518938382336"}, {"text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "id": "1099302835139825664"}, {"text": "@LeonardoBoff @pefabiodemelo porisso que vc v\u00ea as pessoas crist\u00e3s e cat\u00f3licos, apoiando pessoas a favor de pena de morte, tortura para quem cometeu crimes, Eu acho que a b\u00edblia que eu li era diferente dessa,  Jesus dizia q a puni\u00e7\u00e3o era dentro da lei, e que todos eram iguais perante Deus \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "74626513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2458064395", "edit_history_tweet_ids": ["1160003580511903744"], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159999958822658058"}], "created_at": "2019-08-10T01:43:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1160003580511903744"}, {"text": "Cobra fuerza la hip\u00f3tesis, conocida en exclusiva por @NoticiasRCN, de que el nylon de una cometa haya cortado la soga de la que se sosten\u00edan los militares https://t.co/BXPS3y0hKi https://t.co/YLotvuCNc7", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/BXPS3y0hKi", "expanded_url": "http://noticiasrcn.com", "display_url": "noticiasrcn.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581236199892561921/ddFFIxtM?format=jpg&name=orig", "width": 990, "height": 557}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581236199892561921/ddFFIxtM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias RCN | Noticias de Colombia y el Mundo", "description": "Encuentra las Ultimas Noticias, v\u00eddeos, an\u00e1lisis y especiales sobre los temas m\u00e1s importantes de Colombia y el mundo, con actualizaciones minuto a minuto.", "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/YLotvuCNc7", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1161071964800393218/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YLotvuCNc7", "media_key": "13_1161071301546643457"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 65, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 2688, "like_count": 869, "quote_count": 2704}, "author_id": "35013719", "edit_history_tweet_ids": ["1161071964800393218"], "created_at": "2019-08-13T00:28:22.000Z", "lang": "es", "id": "1161071964800393218"}, {"text": "se aqui forem realmente as cores dos pr\u00f3ximos albuns o bts matou os bissexuais colocando aquele verde ali no meio https://t.co/hQj1rk4HFb", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hQj1rk4HFb", "expanded_url": "https://twitter.com/yoonminamu/status/1161453257472000003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQj1rk4HFb", "media_key": "3_1161453250224242689"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978078286382358529", "edit_history_tweet_ids": ["1161453257472000003"], "created_at": "2019-08-14T01:43:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161453257472000003"}, {"text": "Mais um menino que se suicidou, mais um n\u00famero na estat\u00edstica?! Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura. Depress\u00e3o precisa de tratamento! For\u00e7a a fam\u00edlia do guri...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1041088433018429440", "edit_history_tweet_ids": ["1161445059339984897"], "created_at": "2019-08-14T01:10:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445059339984897"}, {"text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en Agua Dulce porque sus padres se divorciaron https://t.co/zkh7B6YXYq https://t.co/BE0iT27al2", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zkh7B6YXYq", "expanded_url": "https://bit.ly/2OTZ57b", "display_url": "bit.ly/2OTZ57b"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BE0iT27al2", "expanded_url": "https://plumaslibres.com.mx/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "plumaslibres.com.mx/2019/08/13/nin\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.801, "type": "Place", "normalized_text": "Agua Dulce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "105876013", "edit_history_tweet_ids": ["1161452902860427265"], "created_at": "2019-08-14T01:42:05.000Z", "lang": "es", "id": "1161452902860427265"}, {"text": "Fiscalillo quiere disolver partidos nacionalista y fujimorista Expreso - https://t.co/c1uTTR39sH https://t.co/ufpg2YMjmW", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/c1uTTR39sH", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/fiscalillo-quiere-disolver-partidos-nacionalista-y-fujimorista/", "display_url": "expreso.com.pe/polidatos/fisc\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ufpg2YMjmW", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1161151083475066880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufpg2YMjmW", "media_key": "3_1161151082195771397"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscalillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 192, "like_count": 79, "quote_count": 36}, "author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1161151083475066880"], "created_at": "2019-08-13T05:42:46.000Z", "lang": "es", "id": "1161151083475066880"}, {"text": "Amigos,este gobierno no sincero lo asumido 2015,nos mata a tarifazos,aumentos de servicios impagables,ganancias q no tienen idea,inflacion del 40% ,etc q pretendian???? q votemos por las rutas q les dio a sus amigos?????", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1321, "like_count": 423, "quote_count": 98}, "author_id": "721069992", "edit_history_tweet_ids": ["1161429389789270021"], "created_at": "2019-08-14T00:08:39.000Z", "lang": "es", "id": "1161429389789270021"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "lang": "es", "id": "1161178613942816768"}, {"text": "Algu\u00e9m j\u00e1 presenciou um tra\u00e7o de empatia, compaix\u00e3o, humanidade vinda do Jair? Algu\u00e9m j\u00e1 presenciou esse homem se compadecendo de algu\u00e9m injusti\u00e7ado? Eu pergunto pq eu nunca vi, de verdade. S\u00f3 o vejo hostilizando, agredindo... A maior gentileza que vi dele foi o sil\u00eancio. https://t.co/JdxRicyH02", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/JdxRicyH02", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecillia/status/1161417268397576192", "display_url": "twitter.com/Cecillia/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 116, "like_count": 4012, "quote_count": 14}, "author_id": "52499387", "edit_history_tweet_ids": ["1161418927999606784"], "created_at": "2019-08-13T23:27:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161418927999606784"}, {"text": "Hola, en L4 el servicio est\u00e1 disponible s\u00f3lo entre Puente Alto y Rotonda Grecia, no tenemos combinaciones en Plaza Ega\u00f1a y Tobalaba por persona en la v\u00eda. Estamos informando. Slds!", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 48, "like_count": 47, "quote_count": 9}, "author_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1161451647480008704"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.4174, "type": "Place", "normalized_text": "L4"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Alto"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5985, "type": "Place", "normalized_text": "Rotonda"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3912, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.8371, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Ega\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.7066, "type": "Place", "normalized_text": "Tobalaba"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:37:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161451647480008704"}, {"text": "Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en el Zulia debido a los continuos abusos sexuales de su padre y t\u00edo! https://t.co/ufj8Tqocyz", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ufj8Tqocyz", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624", "display_url": "twitter.com/DouglasRicoVzl\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3254114458", "edit_history_tweet_ids": ["1161275281933512704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161040052283162624"}], "created_at": "2019-08-13T13:56:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161275281933512704"}, {"text": "https://t.co/jjHESqYcoh\n\nFlipan! Els-hi tornar\u00e0 a passar com a l\u2019ajuntament i si hi pensess\u00edn fredament sense rencun\u00eda cap a una part de l\u2019independentisme ho veur\u00edem clar.\nArribat el PSOE, Podemos i les dem\u00e9s forces blocar\u00e0n qualsevol govern indepe.\nEs veu a venir.", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jjHESqYcoh", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/un-sector-derc-filtra-a-nacio-digital-que-vol-eleccions-i-pactar-amb-els-comuns/", "display_url": "larepublica.cat/un-sector-derc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2864111138", "edit_history_tweet_ids": ["1161451279853346816"], "created_at": "2019-08-14T01:35:38.000Z", "lang": "ca", "id": "1161451279853346816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161282029545279489"}, {"text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1160964105219559424"}, {"text": "@Astronaut_fk_ Me uno", "in_reply_to_user_id": "259476161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293350306", "edit_history_tweet_ids": ["1161387724437430273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Astronaut_fk_", "id": "259476161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161329607582392320"}], "created_at": "2019-08-13T21:23:05.000Z", "lang": "es", "id": "1161387724437430273"}, {"text": "Ser\u00eda terrible error de @BankadaFP cambiar a @rosamariabartra de Constituci\u00f3n. El terrible momento de la Rep\u00fablica necesita de pol\u00edticos decididos a defender la Constituci\u00f3n y las instituciones y no de gente f\u00e1cil de presionar. No se equivoquen, despu\u00e9s todos lo lamentaremos !", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 511, "like_count": 1206, "quote_count": 67}, "author_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1161317268111929344"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:43:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161317268111929344"}, {"text": "Gusano arriesgado... https://t.co/WkwZXWTul9", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/WkwZXWTul9", "expanded_url": "https://twitter.com/miler75/status/1161439820415213569", "display_url": "twitter.com/miler75/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Gusano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2987721922", "edit_history_tweet_ids": ["1161440205959598080"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161439820415213569"}], "created_at": "2019-08-14T00:51:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161440205959598080"}, {"text": "@cumarca @jguaido Por Dios que pena de comentario !  A \u00e9stas alturas y seguir con lo mismo ?  Ante la falta de argumentos es lo que le queda https://t.co/YZ2mTInLtg", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/YZ2mTInLtg", "expanded_url": "https://twitter.com/carelou19/status/1161439981879119872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZ2mTInLtg", "media_key": "7_1161439829185454081"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cumarca", "id": "49503405"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "49503405", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "187307215", "edit_history_tweet_ids": ["1161439981879119872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161436799413161984"}], "created_at": "2019-08-14T00:50:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161439981879119872"}, {"text": "\u201cnao vou mais cair nesse seu papinho\u201d\n\npessoa: oie sumido rs\n\neu https://t.co/jwP686nV7q", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jwP686nV7q", "expanded_url": "https://twitter.com/Claryy004/status/1128053713254395905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwP686nV7q", "media_key": "7_1128053655502979078"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18919, "reply_count": 750, "like_count": 47542, "quote_count": 1951}, "author_id": "2842345522", "edit_history_tweet_ids": ["1161093605391515649"], "created_at": "2019-08-13T01:54:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1161093605391515649"}, {"text": "\u00daltimo audio de @MartinVizcarraC es lo m\u00e1s destructivo que se ha hecho a la instituci\u00f3n de la Presidencia. Claudica ante violentistas, y los  motiva a ser m\u00e1s radicales, claro est\u00e1, enfrentando a las fuerzas del orden! \nVizcarra perdi\u00f3 autoridad moral para dirigir al Estado!", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 152, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1161151095026135040"], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-13T05:42:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161151095026135040"}, {"text": "\u201cHoje, est\u00e1 claro que Lula n\u00e3o teve direito a um julgamento imparcial... N\u00e3o foi julgado, foi v\u00edtima de uma persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\u201d, diz manifesto de juristas estrangeiros q pedem a liberdade de Lula, inclusive professora americana recomendada por Dallagnol https://t.co/N2w4sF3Ce3", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/N2w4sF3Ce3", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/juristas-estrangeiros-se-dizem-chocados-e-defendem-libertacao-de-lula.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 525, "like_count": 1979, "quote_count": 36}, "author_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1160557380054257665"], "created_at": "2019-08-11T14:23:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1160557380054257665"}, {"text": "@alminha_lindner @livrosdoze Exato.", "in_reply_to_user_id": "3121382394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "107329307", "edit_history_tweet_ids": ["1161448883865546752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alminha_lindner", "id": "3121382394"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "livrosdoze", "id": "1580215941669031937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161448281832153088"}], "created_at": "2019-08-14T01:26:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161448883865546752"}, {"text": "Los medicamentos antidepresivos si funcionan. \nSoy ansiosa, depresiva y tuve un intento suicida. La terapia que me dio mi m\u00e9dico y buena dosificaci\u00f3n de medicamentos hacen maravilla.\nLa salud mental es primero! \u261d\ud83c\udffb https://t.co/uxhXR0bQHa", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/uxhXR0bQHa", "expanded_url": "https://twitter.com/DraHarleen/status/1161044157009256448", "display_url": "twitter.com/DraHarleen/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "110661088", "edit_history_tweet_ids": ["1161274051806941184"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161044157009256448"}], "created_at": "2019-08-13T13:51:24.000Z", "lang": "es", "id": "1161274051806941184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 207, "tag": "PapaFrancisco"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "G\u00eanova"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 206, "probability": 0.3984, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6217, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00eanova"}]}, "text": "\u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a raz\u00e3o da fragilidade daquilo que constru\u00edmos e, sobretudo, rezar\u201d, disse #PapaFrancisco um ano ap\u00f3s desabamento de ponte que matou 43 pessoas em #G\u00eanova", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "124438713", "edit_history_tweet_ids": ["1161412212398968832"], "created_at": "2019-08-13T23:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1161412212398968832"}, {"text": "es que literalmente me veo con 37 a\u00f1os amariconando a todes mis sobrines con roll with me y unlock it\n\"ni\u00f1es aprended!!!\"", "in_reply_to_user_id": "244960290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244960290", "edit_history_tweet_ids": ["1161448724427628547"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "with"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161448422471274496"}], "created_at": "2019-08-14T01:25:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161448724427628547"}, {"text": "@felipeneto O engra\u00e7ado que os defensores s\u00e3o, em sua maioria, \u201cCrist\u00e3os\u201d, \u201cde bem\u201d , \nDeus acima de tudo, bala em cima de um todos: pobres, pretos, pardos, mulheres e homossexuais.\nS\u00f3 fazer arminha!", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1109545645", "edit_history_tweet_ids": ["1161434093244039169"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161433010077614086"}], "created_at": "2019-08-14T00:27:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1161434093244039169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "Tsunami13Agosto"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "TsunamiDaEducacao"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/GaDiXCNMkN", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1161373945800642560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GaDiXCNMkN", "media_key": "7_1161373698085085184"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5274, "type": "Place", "normalized_text": "Ditadura"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunami13Agosto"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "TsunamiDaEducacao"}]}, "text": "No Recife, estudantes lembram jovens mortos pela Ditadura. Entre eles, Fernando Santa Cruz #Tsunami13Agosto #TsunamiDaEducacao https://t.co/GaDiXCNMkN", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 277, "like_count": 426, "quote_count": 15}, "author_id": "76049312", "edit_history_tweet_ids": ["1161373945800642560"], "created_at": "2019-08-13T20:28:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1161373945800642560"}, {"text": "S\u00f3 quem sofreu sabe...\n https://t.co/8CJWehejCR", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/8CJWehejCR", "expanded_url": "https://twitter.com/Twolfmaniaco/status/1081308213293785088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8CJWehejCR", "media_key": "7_1081307647700291584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 467, "reply_count": 19, "like_count": 721, "quote_count": 166}, "author_id": "506446556", "edit_history_tweet_ids": ["1161442799855833088"], "created_at": "2019-08-14T01:01:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161442799855833088"}, {"text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "author_id": "1049689799467122688", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161026038815739907"}, {"text": "Jefferson, Lucas, Bol\u00edvar, Rabello, Diogo B, Airton, Fellype Gabriel, Seedorf, Maicosuel, Elkeson e Loco https://t.co/PqdRPEIYkT", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/PqdRPEIYkT", "expanded_url": "https://twitter.com/filosofo_bfr/status/1161393315482411008", "display_url": "twitter.com/filosofo_bfr/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109288193", "edit_history_tweet_ids": ["1161445604469481472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161393315482411008"}], "created_at": "2019-08-14T01:13:05.000Z", "lang": "cy", "id": "1161445604469481472"}, {"text": "@LenguaAprista @MartinVizcarraC El Presidente de la Republica no tiene porque responderle a un fujitroll con ejemplos de NADA, menos si viene del partido del Cerdo Suicida!", "in_reply_to_user_id": "788944844009959424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1161446813821472768"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.2455, "type": "Organization", "normalized_text": "Republica"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "Cerdo Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161379036523876352"}], "created_at": "2019-08-14T01:17:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161446813821472768"}, {"text": "@CheNetflix A @FranCampopiano", "in_reply_to_user_id": "1106274695748440064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713661188", "edit_history_tweet_ids": ["1161446690307616768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CheNetflix", "id": "1106274695748440064"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "FranCampopiano", "id": "2358927180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161434761916608513"}], "created_at": "2019-08-14T01:17:24.000Z", "lang": "und", "id": "1161446690307616768"}, {"text": "Presidente accesitario @MartinVizcarraC, el 2DO GOB. APRISTA puede darle a ud EJEMPLOS de EFICIENCIA, DESARROLLO, OBRAS, GESTI\u00d3N, CARRETERAS, COLEGIOS, DEPORTE, ALIANZA DEL PAC\u00cdFICO, CRECIMIENTO 8%, REDUCCI\u00d3N ANEMIA/POBREZA/ANALFABETISMO. \n\nQU\u00c9 PUEDE DECIR UD?\n\nUB\u00cdQUESE INCAPAZ", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 50, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "author_id": "788944844009959424", "edit_history_tweet_ids": ["1161379036523876352"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3575, "type": "Organization", "normalized_text": "2DO GOB"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:48:34.000Z", "lang": "es", "id": "1161379036523876352"}, {"text": "@cazzaroestela @pedromartinel puppy revolts", "in_reply_to_user_id": "1107472618645528576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112862083773808644", "edit_history_tweet_ids": ["1161445834736701441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cazzaroestela", "id": "1107472618645528576"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pedromartinel", "id": "2948195051"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161442289052540928"}], "created_at": "2019-08-14T01:14:00.000Z", "lang": "en", "id": "1161445834736701441"}, {"text": "En 2016 alertamos de las efectos de la suicida pol\u00edtica migratoria de Merkel. Miles de inmigrantes ilegales llegaron a Europa sin control alguno con el aplauso de progres y de sus sat\u00e9lites medi\u00e1ticos. Los europeos sufrimos hoy las terribles consecuencias.\nhttps://t.co/zOiYTU6pKK", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zOiYTU6pKK", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/07/11/5d261713fc6c8350538b4576.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579110171913035776/D9_gd7Dk?format=jpg&name=orig", "width": 505, "height": 337}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579110171913035776/D9_gd7Dk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una cadena de violaciones grupales y a manos de ni\u00f1os desata una ola de rechazo a los extranjeros en Alemania", "description": "En grupo y cada vez m\u00e1s j\u00f3venes. \u00c9se el perfil de los violadores y agresores sexuales que est\u00e1n aflorando en Alemania, un dato preocupante que, a\u00f1adido a la nacionalidad de los aut", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/07/11/5d261713fc6c8350538b4576.html"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1654, "reply_count": 169, "like_count": 2592, "quote_count": 50}, "author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1149306162850029568"], "created_at": "2019-07-11T13:15:16.000Z", "lang": "es", "id": "1149306162850029568"}, {"text": "Bueno aqu\u00ed en chilau siendo un delincuente suicida como siempre https://t.co/YVRww0npAv", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YVRww0npAv", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeArosemena/status/1161442084294995969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVRww0npAv", "media_key": "7_1161441983069655040"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "chilau"}]}, "in_reply_to_user_id": "298585661", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "298585661", "edit_history_tweet_ids": ["1161442084294995969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161440828075708417"}], "created_at": "2019-08-14T00:59:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161442084294995969"}, {"text": "@bibona9 sim, quando tem casos de suicidio na fam\u00edlia ja se abrem mais suspeitas", "in_reply_to_user_id": "1156707859218018304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060639177283457025", "edit_history_tweet_ids": ["1161445435946471430"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bibona9", "id": "1393998902395875333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161445262818197505"}], "created_at": "2019-08-14T01:12:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161445435946471430"}, {"text": "\ud83e\udd1a\u270d\ufe0fM\u00e1s de 500 intelectuales y artistas le exigen a @mauriciomacri que \"respete la democracia y la decisi\u00f3n de las urnas\"\nhttps://t.co/naPK63EcSl", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/naPK63EcSl", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/500-intelectuales-artistas-le-exigen-macri-respete-democracia-decision-urnas-08132019_rJjP7ilES", "display_url": "a24.com/politica/500-i\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 65, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 1248, "like_count": 470, "quote_count": 280}, "author_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1161381378283462656"], "created_at": "2019-08-13T20:57:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161381378283462656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "MacriEsCaos"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsCaos"}]}, "text": "Si hoy pierde Boca, se suicida?\n\n#MacriEsCaos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136408318", "edit_history_tweet_ids": ["1161428133649747968"], "created_at": "2019-08-14T00:03:40.000Z", "lang": "es", "id": "1161428133649747968"}, {"text": "@Feeh_Galo @felipeneto Pris\u00e3o perp\u00e9tua at\u00e9 pra quem foi condenado injustamente? (N\u00e3o que tenha sido o caso aqui, eu quero formar minha opini\u00e3o sobre esse assunto)", "in_reply_to_user_id": "960581362855145472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40423967", "edit_history_tweet_ids": ["1161439288841658368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Feeh_Galo", "id": "960581362855145472"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161423086228426752"}], "created_at": "2019-08-14T00:47:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439288841658368"}, {"text": "Jajajajaja, al mismo estilo del suicida, quiere que un golpe de Estado lo salve de la c\u00e1rcel. https://t.co/AI4RUzzl5Y", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AI4RUzzl5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1161129791141109760", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496", "edit_history_tweet_ids": ["1161328322229526528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161129791141109760"}], "created_at": "2019-08-13T17:27:03.000Z", "lang": "es", "id": "1161328322229526528"}, {"text": "segundouuuuuuu https://t.co/xyAED2gQbZ", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/xyAED2gQbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kerols_____/status/1158563450458726403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xyAED2gQbZ", "media_key": "3_1158563443399647234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 121, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "author_id": "942011736311451648", "edit_history_tweet_ids": ["1158563450458726403"], "created_at": "2019-08-06T02:20:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158563450458726403"}, {"text": "n sei oq t\u00e1 acontecendo cmg vei t\u00f4 passando o dia todo estudando mas com a sensa\u00e7\u00e3o q n t\u00f4 fazendo o suficiente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3362688407", "edit_history_tweet_ids": ["1161439992842993664"], "created_at": "2019-08-14T00:50:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1161439992842993664"}, {"text": "De todas as coisas q acontece no mundo a q me deixa mais triste \u00e9 o que esta acontecendo com o meio ambiente pq porra \u00e9 algo q nao afeta somente pobres,nao ocorre so na \u00c1sia,nao \u00e9 so com uma parte da popula\u00e7\u00e3o \u00c9 COM O MUNDO TODO.Todos vao se fuder,essa merda \u00e9 um ato suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "790384577948880896", "edit_history_tweet_ids": ["1161421891351011328"], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:38:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161421891351011328"}, {"text": "@conr4do Atribuo isso que tu falou ao Esquadr\u00e3o Suicida. Pra mim, a \u00fanica coisa que realmente estragou o filme foi usar a magia como vil\u00e3. Se fosse uma trama mais p\u00e9 no ch\u00e3o, teria sido muito melhor.", "in_reply_to_user_id": "35339750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45775255", "edit_history_tweet_ids": ["1161428624630792197"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "conr4do", "id": "35339750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161415829390577665"}], "created_at": "2019-08-14T00:05:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428624630792197"}, {"text": "@Rafaellavp No le atribuyan falsedades al suicida, dejen q descanse tranquilo... https://t.co/C2NcFjzJKY", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/C2NcFjzJKY", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverricardo10/status/1161099545381605376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C2NcFjzJKY", "media_key": "3_1161099541254410240"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "759448928731398144", "edit_history_tweet_ids": ["1161099545381605376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "created_at": "2019-08-13T02:17:58.000Z", "lang": "es", "id": "1161099545381605376"}, {"text": "LI TE RAL https://t.co/1O3SChZkPT", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/1O3SChZkPT", "expanded_url": "https://twitter.com/_camilxxx/status/1161442335097524230", "display_url": "twitter.com/_camilxxx/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309107910", "edit_history_tweet_ids": ["1161442711557365762"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161442335097524230"}], "created_at": "2019-08-14T01:01:35.000Z", "lang": "ht", "id": "1161442711557365762"}, {"text": "@RubeusScamander @nilmoretto *DEFENDENDO", "in_reply_to_user_id": "2247109827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247109827", "edit_history_tweet_ids": ["1161443307303645187"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161443207818993664"}], "created_at": "2019-08-14T01:03:57.000Z", "lang": "es", "id": "1161443307303645187"}, {"text": "\"\u2014 Saia \u2014 disparei para a criatura, brandindo as facas diante de mim. N\u00e3o havia nenhum ferro \u00e0 vista que eu pudesse usar como arma, a n\u00e3o ser que atirasse os braceletes de minhas irm\u00e3s contra ele. \u2014 Saia e n\u00e3o volte.\"\n\namada?????? coragem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859881038", "edit_history_tweet_ids": ["1161443567769915393"], "created_at": "2019-08-14T01:04:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1161443567769915393"}, {"text": "Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar la accion de la justicia huyo al extranjero. En eso te pareces al suicida ex Pdte. Una inquietud, por que no pasas el detector, tienes miedo que diga, Verdad??? https://t.co/1AHy0kPSSs", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "expanded_url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "display_url": "t.co/1AHy0kPSSs"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.3568, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "edit_history_tweet_ids": ["1160950978591567873"], "created_at": "2019-08-12T16:27:37.000Z", "lang": "es", "id": "1160950978591567873"}, {"text": "Quiero ver mis twitteros reales que le den RT Y FAV ... \nc\u00f3mo me quedo el cambio de look \ud83d\ude08\ud83d\udd25 https://t.co/Ondn6VCCjo", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Ondn6VCCjo", "expanded_url": "https://twitter.com/meliaareok/status/1161437796214759431/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ondn6VCCjo", "media_key": "7_1161437705198297088"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "FAV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1206, "reply_count": 117, "like_count": 5272, "quote_count": 23}, "author_id": "963855329472778240", "edit_history_tweet_ids": ["1161437796214759431"], "created_at": "2019-08-14T00:42:03.000Z", "lang": "es", "id": "1161437796214759431"}, {"text": "netflix tirando simplesmente acontece pra por esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nrfzY9HP5U", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685869469696"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685882052609"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932032"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932040"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1087819910598836225", "edit_history_tweet_ids": ["1161315697596731394"], "created_at": "2019-08-13T16:36:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161315697596731394"}, {"text": "Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_aprista @canalN_ @JVelasquezQ @ExpresoPeru @peru21noticias https://t.co/wasaOjAtam", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wasaOjAtam", "expanded_url": "https://twitter.com/George38852338/status/1160725253229862912", "display_url": "twitter.com/George38852338\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1160726523063652352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160725253229862912"}], "created_at": "2019-08-12T01:35:43.000Z", "lang": "es", "id": "1160726523063652352"}, {"text": "Le dijeron puta, suicida, enferma mental y mas cosas x subir esa foto? Dios mio q tienen en la cabeza? https://t.co/c7hHX02spn", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/c7hHX02spn", "expanded_url": "https://twitter.com/nasakuznerr/status/1044047603070062593", "display_url": "twitter.com/nasakuznerr/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1068675681033297921", "edit_history_tweet_ids": ["1161168865868623872"], "created_at": "2019-08-13T06:53:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161168865868623872"}, {"text": "Aqu\u00ed una perra me quer\u00eda prender \ud83d\ude02 https://t.co/fhVaBF30yk", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/fhVaBF30yk", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeArosemena/status/1161440828075708417/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhVaBF30yk", "media_key": "7_1161440692360613888"}]}, "in_reply_to_user_id": "298585661", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 6}, "author_id": "298585661", "edit_history_tweet_ids": ["1161440828075708417"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161437835259523073"}], "created_at": "2019-08-14T00:54:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161440828075708417"}, {"text": "Juan Carlos Monedero: \u201cMacri tendr\u00eda que plantearse adelantar todo el proceso electoral y entregar ya\u201d\n\nhttps://t.co/SDbkMdyeFb", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SDbkMdyeFb", "expanded_url": "https://radio.perfil.com/videos/juan-carlos-monedero-macri-tendria-que-plantearse-adelantar-todo-el-proceso-electoral-y-entregar-ya.phtml", "display_url": "radio.perfil.com/videos/juan-ca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radio.perfil.com/videos/juan-carlos-monedero-macri-tendria-que-plantearse-adelantar-todo-el-proceso-electoral-y-entregar-ya.phtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Monedero"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 101, "like_count": 41, "quote_count": 15}, "author_id": "16294264", "edit_history_tweet_ids": ["1161438059554050048"], "created_at": "2019-08-14T00:43:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161438059554050048"}, {"text": ".@FiscaliaCol env\u00eda al FBI evidencia de accidente a\u00e9reo en Medell\u00edn \u25bahttps://t.co/ZdbZ957tpP https://t.co/aznQSlmuvI", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZdbZ957tpP", "expanded_url": "http://ow.ly/Tpi330ply0d", "display_url": "ow.ly/Tpi330ply0d"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aznQSlmuvI", "expanded_url": "https://twitter.com/Citytv/status/1161431014759129088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aznQSlmuvI", "media_key": "3_1161431013609938944"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9067, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "41139989", "edit_history_tweet_ids": ["1161431014759129088"], "created_at": "2019-08-14T00:15:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161431014759129088"}, {"text": "Siempre quedamos como payasos, cu\u00e1l es la novedad aqu\u00ed? \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 224, "quote_count": 2}, "author_id": "719158109785051137", "edit_history_tweet_ids": ["1161410334235619328"], "created_at": "2019-08-13T22:52:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161410334235619328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 73, "tag": "FuerzaPopular"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "text": "@Politica_LR Jajajajajaja \u00bfPor qu\u00e9 no me sorprende nada de #FuerzaPopular ?se han propuesto hundirse ellos solos, no hace falta ni sacarlos del congreso \u00a1Nadie jam\u00e1s querr\u00e1 volver a saber nada de ellos en los siglos venideros! Que tal vocaci\u00f3n suicida la que tienen.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "519529372", "edit_history_tweet_ids": ["1161424689522044928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161410940883099650"}], "created_at": "2019-08-13T23:49:58.000Z", "lang": "es", "id": "1161424689522044928"}, {"text": "Jajajaja quiero contarles que hace dias iba caminando pero en la calle e iba jugando candy crush, cuando de repente un tipo casi me atropella en bici y cuando reaccion\u00e9 brinque a la banqueta y me le qued\u00e9 viendo y le dije: gracias jajajaja GRACIAS ????\u00bf\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3222657282", "edit_history_tweet_ids": ["1161440223651409920"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "candy crush"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:51:42.000Z", "lang": "es", "id": "1161440223651409920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 239, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Otavio"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 226, "end": 238, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Fabiana vai passar perna no Agno,na Jo,armar contra Otavio e descobrir que Chiclete matou Cosme e ainda vai querer se vingar do Rock acho bom ela prejudicar todos mas tenho um receio que o autor coloque algu\u00e9m para matar ela #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2820683432", "edit_history_tweet_ids": ["1158904503074283520"], "created_at": "2019-08-07T00:55:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1158904503074283520"}, {"text": "Pol\u00edcia alem\u00e3 investiga morte de ave rara que levou a espancamento de assassinos; agressores estavam b\u00eabados e bateram no animal com uma garrafa (via @folha_mundo)\n\nhttps://t.co/M76lg99HwY", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/M76lg99HwY", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/policia-alema-investiga-morte-de-ave-rara-que-levou-a-espancamento-de-assassinos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/policia-alema-investiga-morte-de-ave-rara-que-levou-a-espancamento-de-assassinos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "folha_mundo", "id": "91182842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1161432245145497601"], "created_at": "2019-08-14T00:20:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1161432245145497601"}, {"text": "@NuevEnCProfRos @gatewaypundit El \"empleado\" pudo haber sido un agente Mossad o CIA. Una c\u00e1rcel \"modelo\" de seguridad mundial donde las c\u00e1maras no funcionan; el ped\u00f3filo m\u00e1s peligroso del mundo se \"suicida\" con s\u00e1banas de papel... jajaja. El poder judicial de los EUA es pestilencial por podrido o es de broma.", "in_reply_to_user_id": "2700066781", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "350149869", "edit_history_tweet_ids": ["1161417808707825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossad"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "gatewaypundit", "id": "19211550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161396387927531521"}], "created_at": "2019-08-13T23:22:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161417808707825664"}, {"text": "ningu\u00e9m:\nabsolutamente ningu\u00e9m:\n\na voz na minha cabe\u00e7a: \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "922229732053278725", "edit_history_tweet_ids": ["1161249641154977792"], "created_at": "2019-08-13T12:14:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1161249641154977792"}, {"text": "Me siento solo, un mg y tomo un blister de Viagra y uno de peritar cafe\u00edna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2395149084", "edit_history_tweet_ids": ["1161436802781257734"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Viagra"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:38:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161436802781257734"}, {"text": "\u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "161460591", "edit_history_tweet_ids": ["1159259733137788930"], "created_at": "2019-08-08T00:27:13.000Z", "lang": "es", "id": "1159259733137788930"}, {"text": "@cgmira @s_baiocchi @matiaslongoni @joafabricio @luisdillon Hay rumores que m\u00e1s que rumores son fogon\u00e9o, baldes de nafta.\nMientras tanto, los vivillos m\u00e1s fuertes se hacen un picnic. De manual. La de siempre.\nLo de Salvador Distefano fue muy irresponsable.\nEspero que el gobierno no defraude y convalide esto. Ser\u00eda suicida.", "in_reply_to_user_id": "59655753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1332154837", "edit_history_tweet_ids": ["1161431856832757762"], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 232, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Distefano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cgmira", "id": "59655753"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "s_baiocchi", "id": "736592737"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "matiaslongoni", "id": "50136398"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "joafabricio", "id": "343048620"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "luisdillon", "id": "190676785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161425433071628288"}], "created_at": "2019-08-14T00:18:27.000Z", "lang": "es", "id": "1161431856832757762"}, {"text": "\"Pagou um pre\u00e7o caro demais por uma atriz porn\u00f4\" O CARA MATOU A MULHER, ESQUARTEJOU E DEU PROS CACHORROS COMEREM e os caras dizendo que 9 anos de cadeia foi tempo demais \n\nA vida de uma mulher n\u00e3o significa NADA pra eles!!!!! https://t.co/ujhjmE8qgk", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ujhjmE8qgk", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1161421715626430465", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "249489971", "edit_history_tweet_ids": ["1161423691646939137"], "created_at": "2019-08-13T23:46:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1161423691646939137"}, {"text": "Un pap\u00e1 de una prepa me acaba de decir que su hija tiene 21 creditos en su primer semestre porque ella quiere terminar en 3 a\u00f1os y quiere trabajar en PET. Quien le dice?", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 27, "like_count": 887, "quote_count": 95}, "author_id": "1188027385", "edit_history_tweet_ids": ["1161325252032573440"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 152, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "PET"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:14:51.000Z", "lang": "es", "id": "1161325252032573440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/pDdgI4qRbQ", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/filtran-nuevo-audio-del-presidente-vizcarra-389654", "display_url": "atv.pe/actualidad/fil\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4175, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.812, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.4195, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 134, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "text": "T\u00eda Mar\u00eda: Filtran nuevo audio del Presidente Vizcarra durante reuni\u00f3n con autoridades de Arequipa #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/pDdgI4qRbQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "153590993", "edit_history_tweet_ids": ["1161427213150855170"], "created_at": "2019-08-14T00:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161427213150855170"}, {"text": "o cara MATOU uma mulher e jogou pros cachorros comerem mas vai sair da cadeia empregado como se nada tivesse acontecido. nossa vida n\u00e3o vale nada mesmo n\u00e3o https://t.co/TwaDD9tchE", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/TwaDD9tchE", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1161416298242482182", "display_url": "twitter.com/g1/status/1161\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1048575417538531330", "edit_history_tweet_ids": ["1161418056209436674"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161416298242482182"}], "created_at": "2019-08-13T23:23:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161418056209436674"}, {"text": "@ordurebizare69 @micadelfante_  el pelao se gast\u00f3 como 1000 pesos en globos", "in_reply_to_user_id": "1122251222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013596958131478528", "edit_history_tweet_ids": ["1161434125267607553"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.878, "type": "Organization", "normalized_text": "globos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ordurebizare69", "id": "1122251222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160887689538879489"}], "created_at": "2019-08-14T00:27:28.000Z", "lang": "es", "id": "1161434125267607553"}, {"text": "@nelsonalcastro @Continental590 nelson LA FORMULA ES FFF....PORQUE A LA VEZ QUE LA  PERDONE ALBERT O SE VA O LO SUICIDA O ACCIDENTE,,,, Y VOS SABES LO QUE ES QUE SE TE PERSIGAN  \u00a1\u00bfporque no te dejas de joder''''''''''''''''''''''''''''??''''", "in_reply_to_user_id": "171468523", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "725817941405650946", "edit_history_tweet_ids": ["1161435199135260673"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "nelson"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "FFF"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nelsonalcastro", "id": "171468523"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Continental590", "id": "20552192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161258299939000325"}], "created_at": "2019-08-14T00:31:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161435199135260673"}, {"text": "La enfermedad del poder: Macri est\u00e1 afectado por el mal de Hubris @Continental590 \ud83d\udcfb https://t.co/TtRqnjMIlF", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TtRqnjMIlF", "expanded_url": "https://player.continental.com.ar/audio/3939523", "display_url": "player.continental.com.ar/audio/3939523"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Hubris"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 81, "username": "Continental590", "id": "20552192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1109, "like_count": 144, "quote_count": 163}, "author_id": "171468523", "edit_history_tweet_ids": ["1161258299939000325"], "created_at": "2019-08-13T12:48:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161258299939000325"}, {"text": "Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00eddio, mas os respons\u00e1veis n\u00e3o s\u00f3 o deixaram sem vigil\u00e2ncia como a c\u00e2mera da cela n\u00e3o estava funcionando na hora da morte. \n\nPoxa, que coincid\u00eancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 20, "like_count": 1080, "quote_count": 0}, "author_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1161029421278646272"], "created_at": "2019-08-12T21:39:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161029421278646272"}, {"text": "Iba comentar que ese caracol estaba parasitado por unos Leucochloridiums, pero se me olvid\u00f3 (no recordaba el nombre de esos trem\u00e1todos). Hoy veo que se viraliz\u00f3. \nPerd\u00ed mi oportunidad (?) \nPara aportar algo, hay un hongo (Ophiocordyceps unilateralis) q hace lo mismo en hormigas https://t.co/3PrIOfEqRP", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3PrIOfEqRP", "expanded_url": "https://twitter.com/OxlackCastro/status/1160694488920145920", "display_url": "twitter.com/OxlackCastro/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 15, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "author_id": "882754790165553152", "edit_history_tweet_ids": ["1161360423817547782"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160694488920145920"}], "created_at": "2019-08-13T19:34:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161360423817547782"}, {"text": "@APellegrino1 Vc sabia que viv\u00edamos uma guerra? Uma guerra que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas? Sim, esse pessoal da luta armada lutava, matava, torturava, explodia bombas...se as For\u00e7as Armadas n\u00e3o tivessem agido, teriam morrido muito mais jovens, inocentes ou n\u00e3o. Voc\u00eas sabem disso...", "in_reply_to_user_id": "2689114595", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49948212", "edit_history_tweet_ids": ["1161432734079823872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159594275367215109"}], "created_at": "2019-08-14T00:21:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161432734079823872"}, {"text": "si el Tom no esta para flamear al team, quien cumple el rol de flamer ahora? si, exacto, yo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766401554236772352", "edit_history_tweet_ids": ["1161434215747133440"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:27:50.000Z", "lang": "es", "id": "1161434215747133440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 268, "tag": "SuicidioPerfettoLegaNord"}]}, "text": "Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la distruzione di un governo  con un consenso quasi al 60% , altrimenti \u00e8 da pazzi incoscienti farlo cadere! INCREDIBILE #SuicidioPerfettoLegaNord", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "535447658", "edit_history_tweet_ids": ["1161426916865466370"], "created_at": "2019-08-13T23:58:49.000Z", "lang": "it", "id": "1161426916865466370"}, {"text": "@soulmatters__ Isso ja sao os problemas falando mais alto do que a vontade de viver da pessoa . Mais sempre tem nem que seja um pouquinho de vontade de viver ( to falando tamb\u00e9m sobre a pena de morte noa outos pa\u00edses ) pq pro Brasileiro \u00e9 assim \" bandido bom \u00e9 bandido morto \"so que sao pessoas", "in_reply_to_user_id": "1140295115463958528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076468424518324224", "edit_history_tweet_ids": ["1161432829466697728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161431707800756225"}], "created_at": "2019-08-14T00:22:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161432829466697728"}, {"text": "@socioperiodismo @MolinariJulia @AlanGarciaPeru Los apristas de por s\u00ed no merecen respeto, menos el suicida de m*erda.", "in_reply_to_user_id": "628015213", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "909825961620893696", "edit_history_tweet_ids": ["1161145564701925377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161067386432344064"}], "created_at": "2019-08-13T05:20:50.000Z", "lang": "es", "id": "1161145564701925377"}, {"text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1159907808462196736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 182, "tag": "Ustra"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/mlI1hVKRE8", "expanded_url": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1159484522888609793", "display_url": "twitter.com/MomentsBrasil/\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Crime de responsabilidade. \u00c9 isso que chama quando um presidente diz que torturador \u00e9 her\u00f3i. Tortura \u00e9 crime contra a humanidade. \n\nMas Bolsonaro n\u00e3o sabe o que \u00e9 humanidade.\n\n#Ustra \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/mlI1hVKRE8", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 588, "like_count": 214, "quote_count": 30}, "author_id": "2689114595", "edit_history_tweet_ids": ["1159594275367215109"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159484522888609793"}], "created_at": "2019-08-08T22:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1159594275367215109"}, {"text": "Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "author_id": "147800890", "edit_history_tweet_ids": ["1161116077247610880"], "created_at": "2019-08-13T03:23:39.000Z", "lang": "es", "id": "1161116077247610880"}, {"text": "S\u00f3lo alg\u00fan suicida o alguno que padezca de s\u00edndrome de hiperoptimismo https://t.co/pFqLjsBXxE", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pFqLjsBXxE", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1161049123925221376", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3427094908", "edit_history_tweet_ids": ["1161334532676685827"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161049123925221376"}], "created_at": "2019-08-13T17:51:43.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "lang": "es", "id": "1161334532676685827"}, {"text": "C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello scarico. Ha scelto di morire con dignit\u00e0 e io lo rispetto per questo.\nOnore al ragno suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 332, "quote_count": 0}, "author_id": "823211721078767616", "edit_history_tweet_ids": ["1161377268167577601"], "created_at": "2019-08-13T20:41:32.000Z", "lang": "it", "id": "1161377268167577601"}, {"text": "Realmente no hab\u00eda visto \"escuadr\u00f3n suicida\" y me da much\u00edsima risa la actuaci\u00f3n de Margot Robbie \ud83d\ude02\u2620\ud83d\udc80", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311093495", "edit_history_tweet_ids": ["1161431628071260160"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-08-14T00:17:33.000Z", "lang": "es", "id": "1161431628071260160"}, {"text": "\"La mayor\u00eda de los seguidores de La Otra Psiquiatr\u00eda son j\u00f3venes descontentos con la formaci\u00f3n que reciben en universidades y hospitales, que se limitan a ense\u00f1ar a despachar cuatro recetas, a dar algunos consejos y hasta la pr\u00f3xima cita\" https://t.co/kzKh0k2pUS v\u00eda @Cuerpomente", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kzKh0k2pUS", "expanded_url": "https://www.cuerpomente.com/entrevistas/entrevista-jose-maria-alvarez-trastornos-mentales-inventados_4245", "display_url": "cuerpomente.com/entrevistas/en\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8865, "type": "Other", "normalized_text": "La Otra Psiquiatr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "Cuerpomente", "id": "723169827922169856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764602256", "edit_history_tweet_ids": ["1161427865038184448"], "created_at": "2019-08-14T00:02:35.000Z", "geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "lang": "es", "id": "1161427865038184448"}, {"text": "@s_baiocchi @matiaslongoni @joafabricio @luisdillon A veces el rumor se confirma. Previo al aumento de retenciones en septiembre pasado hubo much\u00edsimos rumores sobre la suba. Y luego se confirmaron.", "in_reply_to_user_id": "736592737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "59655753", "edit_history_tweet_ids": ["1161425433071628288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "s_baiocchi", "id": "736592737"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "matiaslongoni", "id": "50136398"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "joafabricio", "id": "343048620"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "luisdillon", "id": "190676785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161424396269051906"}], "created_at": "2019-08-13T23:52:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161425433071628288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "Tsunami13Agosto"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/rvsQUxrv94", "expanded_url": "https://twitter.com/Cpersoficial/status/1161326494376964096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rvsQUxrv94", "media_key": "7_1161326176742387712"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6925, "type": "Place", "normalized_text": "da Matriz"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunami13Agosto"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}]}, "text": "Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professora que tirou a pr\u00f3pria vida. \n\n#Tsunami13Agosto https://t.co/rvsQUxrv94", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "3045010265", "edit_history_tweet_ids": ["1161326494376964096"], "created_at": "2019-08-13T17:19:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1161326494376964096"}, {"text": "https://t.co/ymFaf6V4Oz", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ymFaf6V4Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/velhos_jovens/status/1161400681510637568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymFaf6V4Oz", "media_key": "3_1161400678461431809"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4323, "reply_count": 243, "like_count": 26378, "quote_count": 2196}, "author_id": "1159138250277171201", "edit_history_tweet_ids": ["1161400681510637568"], "created_at": "2019-08-13T22:14:34.000Z", "lang": "zxx", "id": "1161400681510637568"}, {"text": "https://t.co/xVbXM7VpEi", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xVbXM7VpEi", "expanded_url": "https://twitter.com/rckmbch/status/941744751778455553/video/1", "display_url": "twitter.com/rckmbch/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1499, "reply_count": 591, "like_count": 6779, "quote_count": 3167}, "author_id": "1133331171633455105", "edit_history_tweet_ids": ["1161046280874995712"], "created_at": "2019-08-12T22:46:19.000Z", "lang": "zxx", "id": "1161046280874995712"}, {"text": "@Lucidez_pe Eso le pasa a @MartinVizcarraC por no dejarle a Joselo en la embajada de Per\u00fa en Madrid - Principado de Andorra, el lugar favorito del pr\u00f3fugo al m\u00e1s all\u00e1 suicidado.", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "50742066", "edit_history_tweet_ids": ["1161335970274394113"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Joselo"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.93, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161114022235770881"}], "created_at": "2019-08-13T17:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161335970274394113"}, {"text": "@diazvillanueva @Lamzelok Si, es curioso que tantas hayan esperado tanto tiempo, y que a estas alturas  lo hagan todas a la vez. Por otra parte, en su plenitud deben haber abundado voluntarias, en tanto tiempo y tantos pa\u00edses. Ah\u00ed hay algo raro.", "in_reply_to_user_id": "3946571", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 42, "like_count": 743, "quote_count": 9}, "author_id": "1410380994", "edit_history_tweet_ids": ["1161424589840441351"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diazvillanueva", "id": "3946571"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Lamzelok", "id": "48525470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161328591126388736"}], "created_at": "2019-08-13T23:49:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161424589840441351"}, {"text": "@maxdelfa Si a eso me refer\u00eda, la depresi\u00f3n la llevo por dentro, no puedo entender que la clase media se haya llegado un tiro solo para castigar a MM, es suicida", "in_reply_to_user_id": "254277486", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "163648173", "edit_history_tweet_ids": ["1161346027292696578"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 148, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161345554246508544"}], "created_at": "2019-08-13T18:37:24.000Z", "lang": "es", "id": "1161346027292696578"}, {"text": "Empresarios mineros: \u201cNos encontramos profundamente decepcionados del presidente Vizcarra\u201d https://t.co/PNnbDWwJSX v\u00eda @RPPNoticias", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PNnbDWwJSX", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1214149", "display_url": "rpp.pe/p/1214149", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/economia/economia/empresarios-mineros-nos-encontramos-profundamente-decepcionados-del-presidente-vizcarra-snmpe-manuel-fumagalli-mineria-tia-maria-quellaveco-arequipa-sur-martin-vizcarra-noticia-1214149"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 131, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 243, "like_count": 720, "quote_count": 44}, "author_id": "33808317", "edit_history_tweet_ids": ["1161411566731968514"], "created_at": "2019-08-13T22:57:50.000Z", "lang": "es", "id": "1161411566731968514"}, {"text": "Queeeee buena peli \"Escuadr\u00f3n suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "871866464793448449", "edit_history_tweet_ids": ["1161137482458685441"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T04:48:43.000Z", "lang": "es", "id": "1161137482458685441"}, {"text": "El congresista aprista, Mauricio Mulder, dijo que el presidente @MartinVizcarraC representa \u201cun peligro para el pa\u00eds\u201d. https://t.co/Yb2sa59K7k", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Yb2sa59K7k", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1161334448631275522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yb2sa59K7k", "media_key": "3_1161334327831085056"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 253, "like_count": 479, "quote_count": 52}, "author_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1161334448631275522"], "created_at": "2019-08-13T17:51:23.000Z", "lang": "es", "id": "1161334448631275522"}, {"text": "Pol\u00edcia n\u00e3o tem direito de matar ningu\u00e9m e no BR pela lei n\u00e3o tem pena de morte.\nEnt\u00e3o, pode ser quem for, traficante ou voc\u00ea q se acha de bem, n\u00e3o pode atirar pra matar.\nTem q parar de justificar que matou pq \u00e9 bandido. https://t.co/Uu1tWhMPfT", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Uu1tWhMPfT", "expanded_url": "https://twitter.com/patonalaranja/status/1161412567111217153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu1tWhMPfT", "media_key": "3_1161412565311901697"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8223, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "in_reply_to_user_id": "722467646671818753", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "722467646671818753", "edit_history_tweet_ids": ["1161412567111217153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161412549482561536"}], "created_at": "2019-08-13T23:01:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1161412567111217153"}, {"text": "@malditaternura @KarlaCalle La haces linda limpiando el nombre del suicida indultador.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1061750490818637825", "edit_history_tweet_ids": ["1161394752622923776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161391648179281920"}], "created_at": "2019-08-13T21:51:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161394752622923776"}, {"text": "\ud83d\ude1f worried + \ud83d\ude42 slight-smile = https://t.co/hpLF7NJddJ", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/hpLF7NJddJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmojiMashupBot/status/1161412271333154816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpLF7NJddJ", "media_key": "3_1161412269026217984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9464, "reply_count": 312, "like_count": 39525, "quote_count": 4081}, "author_id": "1150993041513177088", "edit_history_tweet_ids": ["1161412271333154816"], "created_at": "2019-08-13T23:00:38.000Z", "lang": "en", "id": "1161412271333154816"}, {"text": "@Lucas_Hoffmann Pq os filmes se explicam ou levantam quest\u00f5es pra se discutir e comentar entre os que assistiram. Diretor nenhum precisa ficar explicando. O p\u00fablico pega a mensagem e decide o que fazer com ela...", "in_reply_to_user_id": "45775255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35339750", "edit_history_tweet_ids": ["1161415829390577665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lucas_Hoffmann", "id": "45775255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161402589424082945"}], "created_at": "2019-08-13T23:14:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161415829390577665"}, {"text": "Nueva encuesta:  Evo  39  Mesa 22  Ortiz 9.  Negar la tendencia es absurdo. No cambiar de estrategia es suicida. @UNOBolivia  @ComunidadCBo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3060872950", "edit_history_tweet_ids": ["1161069250242588672"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3767, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "UNOBolivia", "id": "856228962258874369"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "ComunidadCBo", "id": "1064611406539042818"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:17:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161069250242588672"}, {"text": "@DanielUrresti1 El Mefist\u00f3feles del congreso no sabe lo que es pedir disculpas, este tragic\u00f3mico sujeto soberbio hasta la m\u00e9dula lo \u00fanico que ha aportado en tantos a\u00f1os de ganap\u00e1n son gru\u00f1idos, siempre quiso emular al suicida como buen vendedor de sebo de  culebra pero ni eso logr\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1161349567285268480"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Mefist\u00f3feles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161283271688372225"}], "created_at": "2019-08-13T18:51:28.000Z", "lang": "es", "id": "1161349567285268480"}, {"text": "O n\u00f3 na garganta de ler esses coment\u00e1rios t\u00e1 aqui. \n\nEu acredito que a ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, mas ele ficou 9 anos preso e n\u00e3o houve ressocializa\u00e7\u00e3o. Ele foi condenado por um crime hediondo. \" https://t.co/uDDsKe7Mqx", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/uDDsKe7Mqx", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1161421715626430465", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73170622", "edit_history_tweet_ids": ["1161428147402936321"], "created_at": "2019-08-14T00:03:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1161428147402936321"}, {"text": "Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n que en las notas del suicida Epstein y como clientes de su prost\u00edbulo de menores\nfiguran Agag y Aznar. (A no ser que sea un fake)", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "2931034247", "edit_history_tweet_ids": ["1161350127078039555"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:53:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161350127078039555"}, {"text": "como queda https://t.co/bMgc7gud8X", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bMgc7gud8X", "expanded_url": "https://t.co/bMgc7gud8X", "display_url": "t.co/bMgc7gud8X"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739205890046365696", "edit_history_tweet_ids": ["1161424866110783488"], "created_at": "2019-08-13T23:50:40.000Z", "lang": "es", "id": "1161424866110783488"}, {"text": "A cnbb pregando revolu\u00e7\u00e3o armada? Se concordam com isso \u00e9 pq abra\u00e7am um comunismo que matou muita gente pelo mundo. Irm\u00e3os Cat\u00f3licos n\u00e3o deixem que isso aconte\u00e7a dentro de suas institui\u00e7\u00f5es. Communiquem a seus superiores.\ud83d\udc4d https://t.co/c4x0FndpOS", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/c4x0FndpOS", "expanded_url": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1161100789680656385", "display_url": "twitter.com/VenturiniDiogo\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "cnbb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "305657902", "edit_history_tweet_ids": ["1161242533378297857"], "created_at": "2019-08-13T11:46:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1161242533378297857"}, {"text": "MEU PAI ACHOU MEU TWITTER DE SUICIDA PQP E AGORA OQ FA\u00c7O?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025171864820350976", "edit_history_tweet_ids": ["1161423023553036288"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:43:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161423023553036288"}, {"text": "Echaron a Cifuentes por robar unas cremas y sacarse un m\u00e1ster por el m\u00e9todo Casado y ponen en su lugar a Isabel D\u00edaz Ayuso, implicada en la GURTEL, en un caso de alzamiento de bienes, en un pr\u00e9stamos irregular a su padre y que debe 5 a\u00f1os de IBI. \u00bfAlguien entiende el cambio?", "public_metrics": {"retweet_count": 3702, "reply_count": 408, "like_count": 6576, "quote_count": 115}, "author_id": "524589593", "edit_history_tweet_ids": ["1161327818711740416"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.3091, "type": "Place", "normalized_text": "GURTEL"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "IBI"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:25:03.000Z", "lang": "es", "id": "1161327818711740416"}, {"text": "@Genesistipan16 Ummm ya ya ya \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "552947753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114568811825569792", "edit_history_tweet_ids": ["1161423773708488706"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Genesistipan16", "id": "552947753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161322558505070598"}], "created_at": "2019-08-13T23:46:20.000Z", "lang": "in", "id": "1161423773708488706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/CljjuVI5np", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/13/fuerza-popular-elige-a-tamar-arimborgo-como-presidenta-de-la-comision-de-educacion-del-congreso-de-la-republica-comisiones-del-parlamento/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/13/fuerza-popular-elige-a-tamar-arimborgo-como-presidenta-de-la-comision-de-educacion-del-congreso-de-la-republica-comisiones-del-parlamento/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9523, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Tamar Arimborgo"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.6366, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n"}]}, "text": "#LO\u00daLTIMO | Fuerza Popular elige a Tamar Arimborgo como presidenta de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n https://t.co/CljjuVI5np", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 660, "like_count": 314, "quote_count": 321}, "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1161410940883099650"], "created_at": "2019-08-13T22:55:20.000Z", "lang": "es", "id": "1161410940883099650"}, {"text": "Deuda externa para financiar fuga de capitales. Como no se nos ocurri\u00f3 antes! Jjjjenios! https://t.co/NtodnpVq3K", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/NtodnpVq3K", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1161274966630916096", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2815, "reply_count": 821, "like_count": 15204, "quote_count": 294}, "author_id": "351953986", "edit_history_tweet_ids": ["1161278620431728640"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161274966630916096"}], "created_at": "2019-08-13T14:09:33.000Z", "lang": "es", "id": "1161278620431728640"}], "places": [{"full_name": "San Isidro, Argentina", "id": "0086c37e4416111e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santana do Para\u00edso, Brasil", "id": "f726521425b82a2d"}, {"full_name": "Providencia, Chile", "id": "01d461fd3da860bd"}, {"full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "f0e55b3f11b41899"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina", "id": "004b853c78703c20"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Chill\u00e1n, Chile", "id": "010a74892213c898"}, {"full_name": "Manta, Ecuador", "id": "01ee3b752f31d5cd"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876079838012084225", "value": "876079838012084225", "detail": "User has been suspended: [876079838012084225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161051803473141761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161051803473141761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161051803473141761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081400667372220419", "value": "1081400667372220419", "detail": "User has been suspended: [1081400667372220419].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161285556690661379", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161285556690661379", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161285556690661379].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "727804696006696964", "value": "727804696006696964", "detail": "User has been suspended: [727804696006696964].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160012740934733825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160012740934733825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160012740934733825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161272163887808512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161272163887808512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161272163887808512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161453978112204803", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161453978112204803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161453978112204803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1148972196372635648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1148972196372635648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148972196372635648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161333287111012362", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161333287111012362].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161333287111012362", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "927655911639969794", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [927655911639969794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927655911639969794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161451044297199616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161451044297199616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161451044297199616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156314980712624128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156314980712624128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156314980712624128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161442098907947009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161442098907947009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161442098907947009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161433010077614086", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161433010077614086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161433010077614086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "967587671999635456", "value": "967587671999635456", "detail": "User has been suspended: [967587671999635456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161446553401188352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161446553401188352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161446553401188352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161443699542417408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161443699542417408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161443699542417408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161369919897985024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161369919897985024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161369919897985024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161280006099615744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161280006099615744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161280006099615744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "349749830", "value": "349749830", "detail": "User has been suspended: [349749830].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161427567682957314", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161427567682957314", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161427567682957314].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161061996361670656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161061996361670656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161061996361670656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65048945", "value": "65048945", "detail": "User has been suspended: [65048945].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161436889418784769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161436889418784769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161436889418784769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161391648179281920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161391648179281920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161391648179281920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161434123191410693", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161434123191410693].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161434123191410693", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161435528765616129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161435528765616129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161435528765616129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160975075249664003", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160975075249664003].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160975075249664003", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161421618645753856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161421618645753856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161421618645753856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1155215934438760450", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155215934438760450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155215934438760450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161432439501316102", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161432439501316102].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161432439501316102", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1104438527817932800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104438527817932800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104438527817932800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161396900362444800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161396900362444800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161396900362444800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "77261753", "value": "77261753", "detail": "User has been suspended: [77261753].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161430876925902848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161430876925902848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161430876925902848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161430858739462151", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161430858739462151", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161430858739462151].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1133777320068734976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133777320068734976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133777320068734976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161430016808431616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161430016808431616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161430016808431616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161416701768081408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161416701768081408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161416701768081408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "782688491285000192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [782688491285000192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "782688491285000192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161414644768137218", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161414644768137218].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161414644768137218", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1161457900126187521", "oldest_id": "1161424541652062208", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z06kcmpk3zumfzb2y9i04m0gal"}}