{"data": [{"text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida https://t.co/kCqFLuia3I", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:26:10.000Z", "author_id": "269351387", "edit_history_tweet_ids": ["1199711016575221760"], "id": "1199711016575221760", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/kCqFLuia3I", "expanded_url": "http://www.figureo56.com/index.php/noticias/25820-hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida#.Xd6Vj-l70DM.twitter", "display_url": "figureo56.com/index.php/noti\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alejitahappy: El papa de brandon comenta que su hijo no ten\u00eda mentalidad suicida. Pide que este caso sea investigado.\nLa Pregunta seria\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:26:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejitahappy", "id": "104253020"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "author_id": "2246108444", "edit_history_tweet_ids": ["1199710999235969024"], "id": "1199710999235969024", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199697084686966789"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:26:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "561264321", "edit_history_tweet_ids": ["1199710990750932994"], "id": "1199710990750932994", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:25:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "142475506", "edit_history_tweet_ids": ["1199710916637577217"], "id": "1199710916637577217", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "RT @elnuevodiariord: Hombre mata su pareja en Nagua y luego se suicida\n\nhttps://t.co/wPaEpBZrrp\n\n#ElNuevoDiarioRD #Feminicidio #nagua https\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:24:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 114, "end": 126, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 127, "end": 133, "tag": "nagua"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/wPaEpBZrrp", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=780069", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=780069"}]}, "author_id": "118688516", "edit_history_tweet_ids": ["1199710485731586049"], "id": "1199710485731586049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199709670098841600"}]}, {"text": "\u201cmientras en un ba\u00f1o un hombre se masturba con un video sexual difundido sin consentimiento, en el ba\u00f1o de a lado una mujer se suicida por ese mismo video\u201d : Olimpia Coral Melo #LeyOlimpia", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:23:52.000Z", "author_id": "61266844", "edit_history_tweet_ids": ["1199710437387857920"], "id": "1199710437387857920", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 188, "tag": "LeyOlimpia"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 175, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "Olimpia Coral Melo"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "LeyOlimpia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "A Tempestade (Solu\u00e7\u00e3o Suic\u00edda) de Granada https://t.co/IuIbBkAUXs #NowPlaying", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:23:37.000Z", "author_id": "317910069", "edit_history_tweet_ids": ["1199710374691590144"], "id": "1199710374691590144", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "NowPlaying"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "A Tempestade"}, {"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "Solu\u00e7\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5309, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/IuIbBkAUXs", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0DbxNjcCMoWbGFcELKmWbo?si=Nrj-apzpRFS1nyG3m1theQ", "display_url": "open.spotify.com/track/0DbxNjcC\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 no tengo que disimular nada. Por personas como t\u00fa, cada d\u00eda se suicida gente. https://t.co/uLH0Wp4ocK", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:23:00.000Z", "author_id": "1568946355", "edit_history_tweet_ids": ["1199710218650869763"], "id": "1199710218650869763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/uLH0Wp4ocK", "expanded_url": "https://curiouscat.me/marinnaloppez/post/1024139435?t=1574868180", "display_url": "curiouscat.me/marinnaloppez/\u2026"}]}}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:22:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "1127311712", "edit_history_tweet_ids": ["1199710207968006144"], "id": "1199710207968006144", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "@PinedaRuizBog @martha_urrego @Matador000 @gener_usuga @elANTIMILI @LaPazColombiani el se\u00f1or lee mentes y sabia que pensaba un joven con problemas psicol\u00f3gicos, nadie en sus cabales se suicida, debe tener muchos problemas de todo tipo y la salida es el suicidio, no hable tanta mierda y respete el dolor de familia que no sabe que paso a no ser que dejara carta.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:22:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PinedaRuizBog", "id": "338476223"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "martha_urrego", "id": "2402928705"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Matador000", "id": "1425639174"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "gener_usuga", "id": "782474533089443840"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "elANTIMILI", "id": "251857829"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "LaPazColombiani", "id": "455152663"}]}, "in_reply_to_user_id": "338476223", "author_id": "35827095", "edit_history_tweet_ids": ["1199710202909659136"], "id": "1199710202909659136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199523643786743808"}]}, {"text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:22:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "1181621090449346560", "edit_history_tweet_ids": ["1199710189152288768"], "id": "1199710189152288768", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:22:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "258511731", "edit_history_tweet_ids": ["1199710076749205504"], "id": "1199710076749205504", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @LaPrensaTachira: #Mundo | Hace pocas horas se conoci\u00f3 el fallecimiento del soldado Brandon Cely Paez, uniformado del Ej\u00e9rcito en #Cundi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:22:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPrensaTachira", "id": "967130853720707072"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Cundi"}]}, "author_id": "1075141947336073221", "edit_history_tweet_ids": ["1199710063084130304"], "id": "1199710063084130304", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199522096956821504"}]}, {"text": "RT @RicoMachuca: @SIGFREDOAQP es lo mismo q decia + o -el hampon \nsuicida AG ratalan garcia \n(a) \"periquito pin pin\"\n\"me voy a dormir con u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:22:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}]}, "author_id": "3291870702", "edit_history_tweet_ids": ["1199710047275802624"], "id": "1199710047275802624", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199304936519032832"}]}, {"text": "El suicida es la viva imagen de la soledad. Nadie acude a ese trozo de hielo que una bala cruza de polo a polo.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:22:07.000Z", "author_id": "925642205284524032", "edit_history_tweet_ids": ["1199709999003557893"], "id": "1199709999003557893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@bilardios98 @elespectador Claro. \"Un suicida busca la fama\". \n\nNo me extra\u00f1an este tipo de conclusiones.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:22:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bilardios98", "id": "1139275479083618305"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139275479083618305", "author_id": "150839107", "edit_history_tweet_ids": ["1199709967789576194"], "id": "1199709967789576194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199706529294901249"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:21:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "84700154", "edit_history_tweet_ids": ["1199709896666701824"], "id": "1199709896666701824", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Espero tambi\u00e9n realicen una marcha por el recluta del ej\u00e9rcito Brandon Cely de 21 a\u00f1os. \nEl cual presuntamente se suicida por intimidaciones por apoyar el paro nacional.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:21:35.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "1049834993965514754", "edit_history_tweet_ids": ["1199709861501685764"], "id": "1199709861501685764", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "A diario aparece un caso m\u00e1s... \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando ? \ud83e\udd14 https://t.co/zFWCp5Gx7x", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:21:26.000Z", "author_id": "36830763", "edit_history_tweet_ids": ["1199709826873528322"], "id": "1199709826873528322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zFWCp5Gx7x", "expanded_url": "https://n.com.do/2019/11/27/mujer-muere-a-manos-de-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "n.com.do/2019/11/27/muj\u2026"}]}}, {"text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:21:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "author_id": "917463506525573121", "edit_history_tweet_ids": ["1199709768925024257"], "id": "1199709768925024257", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:21:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "72430225", "edit_history_tweet_ids": ["1199709745235582976"], "id": "1199709745235582976", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Hombre mata su pareja en Nagua y luego se suicida\n\nhttps://t.co/wPaEpBZrrp\n\n#ElNuevoDiarioRD #Feminicidio #nagua https://t.co/rwadBHkbDk", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:20:49.000Z", "author_id": "87690452", "edit_history_tweet_ids": ["1199709670098841600"], "id": "1199709670098841600", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "nagua"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wPaEpBZrrp", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=780069", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=780069"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/rwadBHkbDk", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1199709670098841600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwadBHkbDk", "media_key": "3_1199709666575564800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"text": "CLEFAIRY SUICIDA CON BANDA FOCUS O MAGIKARP CON HIDROBOMBA O BANDA FOCUS https://t.co/JbVJZg4OT1", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:20:35.000Z", "author_id": "1016689579569635329", "edit_history_tweet_ids": ["1199709611177189377"], "id": "1199709611177189377", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "CLEFAIRY"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "MAGIKARP"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "HIDROBOMBA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JbVJZg4OT1", "expanded_url": "https://twitter.com/Azul_Oak/status/1199641805471584256", "display_url": "twitter.com/Azul_Oak/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199641805471584256"}]}, {"text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida https://t.co/g2bCfnptUQ via @listindiario", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:20:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/g2bCfnptUQ", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/27/593360/hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "author_id": "1115085341575266310", "edit_history_tweet_ids": ["1199709597587648514"], "id": "1199709597587648514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:20:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "820091325076930565", "edit_history_tweet_ids": ["1199709481858457601"], "id": "1199709481858457601", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:19:46.000Z", "geo": {"place_id": "30e5bcffda059c80"}, "author_id": "1222712114", "edit_history_tweet_ids": ["1199709405589180417"], "id": "1199709405589180417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:19:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "105885330", "edit_history_tweet_ids": ["1199709352468324352"], "id": "1199709352468324352", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}]}, {"text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:19:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "917463506525573121", "edit_history_tweet_ids": ["1199709256779517952"], "id": "1199709256779517952", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}]}, {"text": "Um menino se matou durante a madrugada de hj, pulando do 3\u00b0 andar do CCS da UFPE e eu queria entender porque NINGU\u00c9M se pronunciou, pq ningu\u00e9m t\u00e1 falando sobre isso.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:19:09.000Z", "author_id": "729832070692917250", "edit_history_tweet_ids": ["1199709251830210561"], "id": "1199709251830210561", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5074, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7241, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "@Huginn__ @CarloCalenda ...parla) non il fatto che lo stato faccia impresa in settori strategici.\n\nIl mercato deve avere delle regole (poche) se no si suicida, lo dice Smith, per\u00f2 lo stato deve lasciare ai cittadini la possibilit\u00e0 di fare impresa in autonomia, come pure la costituzione sancisce.", "lang": "it", "created_at": "2019-11-27T15:18:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Huginn__", "id": "1262111017909313537"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "in_reply_to_user_id": "123657018", "author_id": "123657018", "edit_history_tweet_ids": ["1199709192937979904"], "id": "1199709192937979904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199708733493911552"}]}, {"text": "@lesbicanb SOBREVIVI A UM **BRUXO DE VERDADE!!!!** \ud83e\udd23\ud83e\udd2f (ELE MATOU MEUS PAIS???) \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83e\udd2f\ud83e\udd2b **S\u00d3 CLIQUE SE TIVER CORAGEM**", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:18:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lesbicanb", "id": "3349658594"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143707109474877445", "author_id": "1082086647267840001", "edit_history_tweet_ids": ["1199709147887001601"], "id": "1199709147887001601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199377736084664321"}]}, {"text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:18:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "740978373770498048", "edit_history_tweet_ids": ["1199709103175720967"], "id": "1199709103175720967", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}]}, {"text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:18:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "author_id": "2790286955", "edit_history_tweet_ids": ["1199709061429612544"], "id": "1199709061429612544", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}]}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:18:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "1072593081663438848", "edit_history_tweet_ids": ["1199708991141617664"], "id": "1199708991141617664", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}]}, {"text": "Uma adolescente se suicidou, aqui no bairro ontem, entrei no perfil dela e ela estava muito deprimida, que sofrimento, 14 anos \ud83d\ude31\ud83d\ude22", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:18:02.000Z", "author_id": "111619128", "edit_history_tweet_ids": ["1199708971508129793"], "id": "1199708971508129793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:17:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "1062842508", "edit_history_tweet_ids": ["1199708937320316930"], "id": "1199708937320316930", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:17:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "4903239202", "edit_history_tweet_ids": ["1199708931301478400"], "id": "1199708931301478400", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "Hombre ultima a su expareja y luego se suicida en Nagua\nhttps://t.co/G5Kxl7RTFm https://t.co/UaChYo1nnv", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:16:59.000Z", "author_id": "143173757", "edit_history_tweet_ids": ["1199708705228500994"], "id": "1199708705228500994", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/G5Kxl7RTFm", "expanded_url": "https://eldia.com.do/hombre-ultima-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "eldia.com.do/hombre-ultima-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UaChYo1nnv", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1199708705228500994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaChYo1nnv", "media_key": "3_1199708701399113736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@CarlosFGalan @RojaTropa @IvanDuque A ver ese buen muchacho debe estar que se suicida con un banano! No dimensiono la complejidad y inmensa responsabilidad de ser presidente! No sabe que hacer! Camina como gallina ciega! Esta bien pollo ciego! https://t.co/Om7Guz4dv3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:16:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlosFGalan", "id": "64791701"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "RojaTropa", "id": "1171263924798443521"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Om7Guz4dv3", "expanded_url": "https://twitter.com/campembejucao/status/1199708571061170177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Om7Guz4dv3", "media_key": "16_1199708564052488195"}]}, "in_reply_to_user_id": "64791701", "author_id": "1154832981003001857", "edit_history_tweet_ids": ["1199708571061170177"], "id": "1199708571061170177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199447142898786310"}]}, {"text": "@willgomes \u00c9 grave a forma que tratam a democracia brasileira e fazem refer\u00eancia ao AI-5, pior per\u00edodo da ditadura militar, que matou e torturou milhares de brasileiros, como se fosse algo simples #DitaduraNuncaMais", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:15:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "willgomes", "id": "31490951"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 215, "tag": "DitaduraNuncaMais"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.5428, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "in_reply_to_user_id": "31490951", "author_id": "136066224", "edit_history_tweet_ids": ["1199708415825776640"], "id": "1199708415825776640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199306278083928065"}]}, {"text": "Mina da minha sala soltou: lais eu tenho medo de um dia vim pra aula e receber a noticia q vc se matou\nFoooda", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:15:24.000Z", "author_id": "1027305322556411904", "edit_history_tweet_ids": ["1199708305515565059"], "id": "1199708305515565059", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "lais"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Acordei com a not\u00edcia de quem um conhecido de Recife se suicidou essa noite, e gente, n\u00e3o era meu amigo mas porra que sentimento ruim, sensa\u00e7\u00e3o de que as pessoas t\u00e3o falhando sabe? Gente ajude seu pr\u00f3ximo, AJUDA, seja com conversa, abra\u00e7o, apenas um: TO AQUI..", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:15:20.000Z", "author_id": "1121997717306265600", "edit_history_tweet_ids": ["1199708290650955788"], "id": "1199708290650955788", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8584, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @tremoff2: Nossa lei \u00e9 falha, violenta e Suicida...", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:15:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tremoff2", "id": "2786388020"}]}, "author_id": "4319586503", "edit_history_tweet_ids": ["1199708273605332994"], "id": "1199708273605332994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199707886001278977"}]}, {"text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:15:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "author_id": "3112342917", "edit_history_tweet_ids": ["1199708205561057280"], "id": "1199708205561057280", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:14:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "3392611529", "edit_history_tweet_ids": ["1199708166122065920"], "id": "1199708166122065920", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:14:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "176936858", "edit_history_tweet_ids": ["1199708085058777088"], "id": "1199708085058777088", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:14:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "author_id": "770357359", "edit_history_tweet_ids": ["1199708053379145730"], "id": "1199708053379145730", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}]}, {"text": "RT @hectorherrerac: Otra mujer de Nagua es asesinada por su esposo, quien se suicida https://t.co/1eHUFp0Hf8 v\u00eda @Paso A Paso", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:14:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hectorherrerac", "id": "151955407"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1eHUFp0Hf8", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-nagua-es-asesinada-por-su-esposo-quien-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-\u2026"}]}, "author_id": "124850707", "edit_history_tweet_ids": ["1199708034232176640"], "id": "1199708034232176640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706209114296320"}]}, {"text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e Suicida...", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:13:44.000Z", "author_id": "2786388020", "edit_history_tweet_ids": ["1199707886001278977"], "id": "1199707886001278977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "No se que tipo de deseo suicida tiene mi jefe", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:13:43.000Z", "author_id": "161460974", "edit_history_tweet_ids": ["1199707881211408386"], "id": "1199707881211408386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:13:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "author_id": "1107376743369883650", "edit_history_tweet_ids": ["1199707831143936001"], "id": "1199707831143936001", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}]}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:13:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "107187310", "edit_history_tweet_ids": ["1199707746188300288"], "id": "1199707746188300288", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "@NetflixBrasil Li na notifica\u00e7\u00e3o \"Se voc\u00ea n\u00e3o aguentava mais esperar\" e vim toda animada achando que era Harry Potter. Netflix, pq me matou? https://t.co/jyRXy3tByX", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:12:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jyRXy3tByX", "expanded_url": "https://twitter.com/mendes_cuban/status/1199707664151920647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jyRXy3tByX", "media_key": "16_1199707656086261760"}]}, "in_reply_to_user_id": "231579149", "author_id": "304707604", "edit_history_tweet_ids": ["1199707664151920647"], "id": "1199707664151920647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199696807317647360"}]}, {"text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/8M5UuHbn9N", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:12:34.000Z", "author_id": "2992910422", "edit_history_tweet_ids": ["1199707594119688197"], "id": "1199707594119688197", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8M5UuHbn9N", "expanded_url": "https://ift.tt/2ONcqL7", "display_url": "ift.tt/2ONcqL7"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:12:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "1004421298628460547", "edit_history_tweet_ids": ["1199707552600211457"], "id": "1199707552600211457", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}]}, {"text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:12:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "1163780351447183360", "edit_history_tweet_ids": ["1199707512930484224"], "id": "1199707512930484224", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:12:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "62220816", "edit_history_tweet_ids": ["1199707467074195457"], "id": "1199707467074195457", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:11:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "163537023", "edit_history_tweet_ids": ["1199707276334043140"], "id": "1199707276334043140", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "\"Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nEl partido de\u00a0Santiago Abascal\u00a0ya ha devorado a\u00a0Ciudadanos\u00a0tras las \u00faltimas elecciones del\u00a010N\u00a0y el riesgo de que pueda engullir al\u00a0PP\u00a0en un nuevo duelo electoral es cada vez m\u00e1s real\"\nNo tienen remedio\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/j83iuZ8eu8", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:10:52.000Z", "author_id": "917463506525573121", "edit_history_tweet_ids": ["1199707166162276352"], "id": "1199707166162276352", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/j83iuZ8eu8", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@TioOrochi @LubaTV Pq \u00e9 igual a m\u00fasica de Lavender, ao ver isso, ou tu passa mal ou se suicida msm", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:10:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "LubaTV", "id": "121517065"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Lavender"}]}, "in_reply_to_user_id": "1549714358", "author_id": "1109515022118600704", "edit_history_tweet_ids": ["1199707163817598976"], "id": "1199707163817598976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199706537306021888"}]}, {"text": "En FR, un agricultor se suicida casa 2 dias, gana solo 350\u20ac al mes, la huelga no es porque quieren seguir utilizando pesticidas!!!!!!!! https://t.co/Z7WbuJgqmn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:10:47.000Z", "author_id": "1013509799064035331", "edit_history_tweet_ids": ["1199707144645480455"], "id": "1199707144645480455", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5519, "type": "Place", "normalized_text": "FR"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Z7WbuJgqmn", "expanded_url": "https://twitter.com/MarxFanAccount/status/1199700925595697154", "display_url": "twitter.com/MarxFanAccount\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199700925595697154"}]}, {"text": "Paro nacional c\u00edvico donde no hay centrales obreras, ni movimientos sociales, ni movimiento estudiantil sentado. De cara a una constituyente o a un estado de conmoci\u00f3n no se logra nada organizando autodefensas pero bueno, hay mucho suicida con ganas de gritar. Adelante compa https://t.co/cGIgNIbZHO", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:10:28.000Z", "author_id": "915727458", "edit_history_tweet_ids": ["1199707063712133120"], "id": "1199707063712133120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cGIgNIbZHO", "expanded_url": "https://twitter.com/Luchonorrea/status/1199706460751564803", "display_url": "twitter.com/Luchonorrea/st\u2026"}]}}, {"text": "@MabelLaraNews Q casualidad tan hp dice q apoya el para y entra en depresi\u00f3n y c suicida, lo mataron esos hpts nasis .", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:10:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MabelLaraNews", "id": "135321834"}]}, "in_reply_to_user_id": "135321834", "author_id": "1052027611898101760", "edit_history_tweet_ids": ["1199707045823426560"], "id": "1199707045823426560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199355666915311628"}]}, {"text": "@RicardoMalagonS \ud83d\ude31Uno creer\u00eda que esas No parecen las palabras y el mensaje de un suicida....pero no soy sic\u00f3loga \ud83d\ude13\ud83d\ude2d", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:10:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoMalagonS", "id": "1625507406"}]}, "in_reply_to_user_id": "1625507406", "author_id": "864302762049273856", "edit_history_tweet_ids": ["1199706963275321344"], "id": "1199706963275321344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199345331663560704"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:10:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "906693207626534912", "edit_history_tweet_ids": ["1199706947252916224"], "id": "1199706947252916224", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:09:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "887510258427494400", "edit_history_tweet_ids": ["1199706941565616129"], "id": "1199706941565616129", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@eduardoprada333 @LilyMontesR @CarlosHolmesTru @FuerzasMilCol Ojal\u00e0 nunca vivan el dolor de un familiar que se suicida. al parecer ustedes tienen el alma dormida.!!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:09:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "LilyMontesR", "id": "1711145448"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "CarlosHolmesTru", "id": "349780099"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "in_reply_to_user_id": "111622914", "author_id": "53436701", "edit_history_tweet_ids": ["1199706936809267200"], "id": "1199706936809267200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199664009437421570"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1063827279015493632", "edit_history_tweet_ids": ["1199706890579656704"], "id": "1199706890579656704", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "554292654", "edit_history_tweet_ids": ["1199706889069707270"], "id": "1199706889069707270", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"text": "O Bob ontem se envolveu em uma briga com im cachorro o dobro dele \u00f3bvio que o cachorro quase matou ele, ent\u00e3o foi a noite inteira chorando sem ele se mexer ELE N\u00c3O SE MEXEU NEM PARA COMER e \u00f3bvio que eu tamb\u00e9m n\u00e3o dormi a noite inteira com ele chorando demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:09:18.000Z", "author_id": "3539432723", "edit_history_tweet_ids": ["1199706773483118592"], "id": "1199706773483118592", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@LulaOficial poderia mesmo! Mais do que voc\u00ea matou os pobres de fome, sem sa\u00fade esperando na fila do sus, os pais de fam\u00edlia que se suicidaram depois da crise enquanto voc\u00ea roubava o Brasil.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:09:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "author_id": "1187721816938295296", "edit_history_tweet_ids": ["1199706735461748736"], "id": "1199706735461748736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199703618351501313"}]}, {"text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:09:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "author_id": "853680166270377984", "edit_history_tweet_ids": ["1199706731514925057"], "id": "1199706731514925057", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}]}, {"text": "OTRA MAS,Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Nagua https://t.co/kEHGcT1Xk3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:08:54.000Z", "author_id": "105004957", "edit_history_tweet_ids": ["1199706671435669504"], "id": "1199706671435669504", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3777, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/kEHGcT1Xk3", "expanded_url": "https://www.prensaactivard.com/nacional/otra-mashombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "prensaactivard.com/nacional/otra-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Siguen los feminicidios: Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida\n https://t.co/U5JH3Fd3hD", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:08:27.000Z", "author_id": "1058795758261071873", "edit_history_tweet_ids": ["1199706555953950722"], "id": "1199706555953950722", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/U5JH3Fd3hD", "expanded_url": "https://elcentineladelafrontera.blogspot.com/2019/11/siguen-los-feminicidios-hombre-asesina.html", "display_url": "elcentineladelafrontera.blogspot.com/2019/11/siguen\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:08:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "3043548795", "edit_history_tweet_ids": ["1199706533413761025"], "id": "1199706533413761025", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:07:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "3365846968", "edit_history_tweet_ids": ["1199706413100142593"], "id": "1199706413100142593", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:07:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "1044055763516297217", "edit_history_tweet_ids": ["1199706372121780225"], "id": "1199706372121780225", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @AnalisisYihad: Detenido un supuesto miembro de #Daesh en Sal\u00e9 #Marruecos que se preparaba para perpetrar un atentado suicida. https://t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:07:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnalisisYihad", "id": "826009643164061697"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "Daesh"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Marruecos"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}]}, "author_id": "947235068979884033", "edit_history_tweet_ids": ["1199706272951656448"], "id": "1199706272951656448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199695897996734465"}]}, {"text": "Otra mujer de Nagua es asesinada por su esposo, quien se suicida https://t.co/1eHUFp0Hf8 v\u00eda @Paso A Paso", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:07:04.000Z", "author_id": "151955407", "edit_history_tweet_ids": ["1199706209114296320"], "id": "1199706209114296320", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.773, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1eHUFp0Hf8", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-nagua-es-asesinada-por-su-esposo-quien-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@LulaOficial Existem regras que deveriam ser ignoradas! Se tivesse o m\u00ednimo de respeito para com o pr\u00f3ximo pensaria nas milh\u00f5es de vidas que tirou ao surrupiar dinheiro p\u00fablico, sem hospitais, sem seguran\u00e7a e etc. Vc n\u00e3o roubou um pa\u00eds, matou milh\u00f5es de pessoas das quais diz defender!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:06:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "author_id": "172093919", "edit_history_tweet_ids": ["1199706126641700866"], "id": "1199706126641700866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199703618351501313"}]}, {"text": "@lelets2003 Psr tipo se observar real tipo\n-Pq vc matou ele?\n-Pq ele matou pessoas\n\u00c9 muito sem sentido", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:06:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028376522246299648", "author_id": "1002190542736896001", "edit_history_tweet_ids": ["1199706058920513536"], "id": "1199706058920513536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199705568807727104"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:06:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "595908598", "edit_history_tweet_ids": ["1199706006147743744"], "id": "1199706006147743744", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:05:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "367817486", "edit_history_tweet_ids": ["1199705892192735232"], "id": "1199705892192735232", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/qwu5yC2NS8 v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:05:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qwu5yC2NS8", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "123555483", "edit_history_tweet_ids": ["1199705847955382273"], "id": "1199705847955382273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "753016671766446080", "edit_history_tweet_ids": ["1199705830704238592"], "id": "1199705830704238592", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}]}, {"text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:05:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "author_id": "753016671766446080", "edit_history_tweet_ids": ["1199705772424409089"], "id": "1199705772424409089", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}]}, {"text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:05:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "1163780351447183360", "edit_history_tweet_ids": ["1199705753780719616"], "id": "1199705753780719616", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}]}, {"text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:05:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "author_id": "1163780351447183360", "edit_history_tweet_ids": ["1199705728572968960"], "id": "1199705728572968960", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}]}, {"text": "RT @Curioso_Digital: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/EJV3ts0zVB https://t.co/fKYRYUmKuN", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:04:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 86, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita de Nagua"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EJV3ts0zVB", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fKYRYUmKuN", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1199697875166519297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKYRYUmKuN", "media_key": "3_1199697871370629122"}]}, "author_id": "875743930138152960", "edit_history_tweet_ids": ["1199705673845620736"], "id": "1199705673845620736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199697875166519297"}]}, {"text": "#Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:04:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Casado"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.2672, "type": "Other", "normalized_text": "BESTIA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "554292654", "edit_history_tweet_ids": ["1199705503498199040"], "id": "1199705503498199040", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:03:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "3346985057", "edit_history_tweet_ids": ["1199705217111150592"], "id": "1199705217111150592", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "554292654", "edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "id": "1199705194608680960", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:01:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "122831422", "edit_history_tweet_ids": ["1199704931294437382"], "id": "1199704931294437382", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@NelsonO1974 @GustavoBolivar Ahora tambi\u00e9n meten a un tipo que despu\u00e9s de hablar mierda se suicida ahora ellos dos son h\u00e9roes", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:01:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NelsonO1974", "id": "955503910797574144"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}]}, "in_reply_to_user_id": "955503910797574144", "author_id": "1199026546914316296", "edit_history_tweet_ids": ["1199704886541266945"], "id": "1199704886541266945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199689557932793856"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:01:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "2372278796", "edit_history_tweet_ids": ["1199704787882823681"], "id": "1199704787882823681", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:01:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "922291499781513216", "edit_history_tweet_ids": ["1199704722653007873"], "id": "1199704722653007873", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Otra mujer cae asesina a mano de su pareja en Nagua y luego se suicida - https://t.co/AiTSC7Vk5H https://t.co/rIh8UbcTB2", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:00:56.000Z", "author_id": "859141152599142400", "edit_history_tweet_ids": ["1199704667414024192"], "id": "1199704667414024192", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/AiTSC7Vk5H", "expanded_url": "https://informadorrd.com/otra-mujer-cae-asesina-a-mano-de-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "informadorrd.com/otra-mujer-cae\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/rIh8UbcTB2", "expanded_url": "https://twitter.com/rdInformador/status/1199704667414024192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIh8UbcTB2", "media_key": "3_1199704665073561601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:00:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "2864781328", "edit_history_tweet_ids": ["1199704660002652161"], "id": "1199704660002652161", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:00:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1158881688971333632", "edit_history_tweet_ids": ["1199704487725846531"], "id": "1199704487725846531", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:00:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "1106927636239052801", "edit_history_tweet_ids": ["1199704458915172352"], "id": "1199704458915172352", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "eu ia reclamar do estigma sobre o suicida, mas uma voz na minha cabe\u00e7a disse DESCANSA MILITANTE. https://t.co/tEP3KJo3s4", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:59:55.000Z", "author_id": "2870187801", "edit_history_tweet_ids": ["1199704411548860416"], "id": "1199704411548860416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tEP3KJo3s4", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1199703618351501313", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199703618351501313"}]}, {"text": "RT @dayumaEc: Agricultores franceses se movilizan hoy en Par\u00eds, realizan bloqueos en principales autopistas. \n\n\"1 agricultor se suicida cad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:59:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dayumaEc", "id": "279164028"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}]}, "author_id": "1134960297792458752", "edit_history_tweet_ids": ["1199704299288313856"], "id": "1199704299288313856", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199630404870909952"}]}, {"text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:59:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "author_id": "1126721821569630208", "edit_history_tweet_ids": ["1199704296041992192"], "id": "1199704296041992192", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:59:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1046566687905116160", "edit_history_tweet_ids": ["1199704255193649157"], "id": "1199704255193649157", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:59:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "989923717680680960", "edit_history_tweet_ids": ["1199704252660224005"], "id": "1199704252660224005", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida\n\nTeonilda G\u00f3mez\nNagua, Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez\n\nOtra mujer cae asesinada en manos de su pareja. Este feminicidio se registr\u00f3 en la comunidad Mata Bonita, en el\u2026 https://t.co/0XdWfHCkTs", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:58:50.000Z", "author_id": "1065314982143889409", "edit_history_tweet_ids": ["1199704136310087680"], "id": "1199704136310087680", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Teonilda G\u00f3mez\nNagua"}, {"start": 78, "end": 99, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/0XdWfHCkTs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5X4IwYB628/?igshid=76pv9i9vzt7s", "display_url": "instagram.com/p/B5X4IwYB628/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:58:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "1190050730306093056", "edit_history_tweet_ids": ["1199704080731521029"], "id": "1199704080731521029", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:58:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "278596230", "edit_history_tweet_ids": ["1199704070702940160"], "id": "1199704070702940160", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}]}, {"text": "se o nate morresse eu ia ficar bem whatever mas o ***** pqp, me matou dms", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:57:53.000Z", "author_id": "2293574521", "edit_history_tweet_ids": ["1199703898895900674"], "id": "1199703898895900674", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "nate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:56:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "201834417", "edit_history_tweet_ids": ["1199703437086265349"], "id": "1199703437086265349", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:55:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "371030088", "edit_history_tweet_ids": ["1199703397273874433"], "id": "1199703397273874433", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:55:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "157447775", "edit_history_tweet_ids": ["1199703200531701763"], "id": "1199703200531701763", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:54:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "1351396117", "edit_history_tweet_ids": ["1199703131132760065"], "id": "1199703131132760065", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}]}, {"text": "RT @alejitahappy: El papa de brandon comenta que su hijo no ten\u00eda mentalidad suicida. Pide que este caso sea investigado.\nLa Pregunta seria\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejitahappy", "id": "104253020"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "author_id": "3873982234", "edit_history_tweet_ids": ["1199703083493855232"], "id": "1199703083493855232", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199697084686966789"}]}, {"text": "@JorgeBustos1 Suicida. Cualquier cambio de ese tipo solamente servir\u00e1 p/ dinamitar m\u00e1s las bases de Espa\u00f1a. El estatut, q ven\u00eda a solucionar el problema del encaje, lo \u00fanico que hizo fue dinamitarlo. En todo caso, si la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles est\u00e1 de acuerdo en eso, nada puedo ni debo decir.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:54:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "292464252", "author_id": "3138156413", "edit_history_tweet_ids": ["1199702986479603713"], "id": "1199702986479603713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199655225419878401"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:54:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "949312145816195072", "edit_history_tweet_ids": ["1199702984952815619"], "id": "1199702984952815619", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "\u00a1Dios m\u00edo! Debe hacer una explicaci\u00f3n m\u00e9dica para lo que est\u00e1 pasando. Parece un efecto domin\u00f3. \n\nNagua: Mujer cae asesinada a manos de su pareja, quien luego se suicid\u00f3 https://t.co/t9iB3Z5RnX v\u00eda @listindiario", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:54:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/t9iB3Z5RnX", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/27/593360/hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "author_id": "92064216", "edit_history_tweet_ids": ["1199702969975005186"], "id": "1199702969975005186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alejitahappy: El papa de brandon comenta que su hijo no ten\u00eda mentalidad suicida. Pide que este caso sea investigado.\nLa Pregunta seria\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:54:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejitahappy", "id": "104253020"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "author_id": "464842796", "edit_history_tweet_ids": ["1199702947023728640"], "id": "1199702947023728640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199697084686966789"}]}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:53:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "1163780351447183360", "edit_history_tweet_ids": ["1199702875804487681"], "id": "1199702875804487681", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}]}, {"text": "RT @doblasteve: M\u00ed vieja se suicida conmigo https://t.co/do0XMGrkyP", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:53:47.000Z", "author_id": "1150584603624820737", "edit_history_tweet_ids": ["1199702866509754369"], "id": "1199702866509754369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/do0XMGrkyP", "expanded_url": "https://twitter.com/96dlibyh_/status/1199426527047376896", "display_url": "twitter.com/96dlibyh_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199700982483095554"}]}, {"text": "@damazioffc @bfrthamires Pq vc fez isso cmg?? Deve ser mto dif\u00edcil sim pra quem tem amigo ou parente depressivo/suicida, mas as pessoas tem que pensar mais em quem sofre com isso do que no sofrimento q isso causa em si mesma.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:53:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "BfrThamires", "id": "1290649469478998017"}]}, "in_reply_to_user_id": "819155625108242432", "author_id": "731039788514562048", "edit_history_tweet_ids": ["1199702836558336006"], "id": "1199702836558336006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199698643026100224"}]}, {"text": "Dios o esperanza,aunque ambas podr\u00edan representar lo mismo,realmente sin alguna de las dos,el suicida tiene raz\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:53:17.000Z", "author_id": "1046093580828372992", "edit_history_tweet_ids": ["1199702741964271616"], "id": "1199702741964271616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:53:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "772494952399900672", "edit_history_tweet_ids": ["1199702741628661762"], "id": "1199702741628661762", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:52:48.000Z", "author_id": "93989498", "edit_history_tweet_ids": ["1199702620098707467"], "id": "1199702620098707467", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua, luego se suicida - https://t.co/bmu1vnNLsx https://t.co/gx8F2KrK4S", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:52:21.000Z", "author_id": "127336816", "edit_history_tweet_ids": ["1199702504646295552"], "id": "1199702504646295552", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/bmu1vnNLsx", "expanded_url": "https://costaverdedr.com/hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-luego-se-suicida/", "display_url": "costaverdedr.com/hombre-asesina\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gx8F2KrK4S", "expanded_url": "https://twitter.com/CostaVerdeDR/status/1199702504646295552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gx8F2KrK4S", "media_key": "3_1199702503107022850"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@FranSolar Es el mismo que suicida dirigentes medio ambientales, quema el metro, organiza saqueos...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:52:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FranSolar", "id": "37696187"}]}, "in_reply_to_user_id": "37696187", "author_id": "1524039331", "edit_history_tweet_ids": ["1199702485419642885"], "id": "1199702485419642885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199664223275618306"}]}, {"text": "RT @Oswcam: Para un actor pol\u00edtico con la popularidad en picada y seriamente cuestionado en su estrategia, como es el caso de Guaido, la de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:51:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Oswcam", "id": "145726143"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "author_id": "421507492", "edit_history_tweet_ids": ["1199702307593768963"], "id": "1199702307593768963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199701209155874816"}]}, {"text": "@alexagomez2000 Uno se pregunta porque un ni\u00f1o de 16 se suicida?  Pero pasa ayer lo hizo el hijo de Un vecino en macaracuay y que dolor e impotencia se siente \ud83d\ude23\ud83d\ude23", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:51:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Un"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "macaracuay"}]}, "in_reply_to_user_id": "53863905", "author_id": "905568979107893248", "edit_history_tweet_ids": ["1199702279848431617"], "id": "1199702279848431617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199514961225093122"}]}, {"text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el #ParoNacional en #Colombia\nhttps://t.co/uFCEWLTnDs https://t.co/uFCEWLTnDs", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:51:20.000Z", "author_id": "167868141", "edit_history_tweet_ids": ["1199702248927961089"], "id": "1199702248927961089", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 59, "tag": "ParoNacional"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Colombia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "ParoNacional"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uFCEWLTnDs", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=youtu.be"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/uFCEWLTnDs", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@kamba_lucy @portalmvd Sos una suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:51:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kamba_lucy", "id": "1061768423439589376"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061768423439589376", "author_id": "839644408165335041", "edit_history_tweet_ids": ["1199702207597338625"], "id": "1199702207597338625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199701280358318081"}]}, {"text": "RT @rameneses1: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/97cDMeYoAp via @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:51:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rameneses1", "id": "81932175"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/97cDMeYoAp", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "3067990683", "edit_history_tweet_ids": ["1199702185669484546"], "id": "1199702185669484546", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199699805133520897"}]}, {"text": "RT @yolanda262: El PPy su cord\u00f3n sanitario a VOX????? NOOOO,  al PSOE!!!!\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:49:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7855, "type": "Organization", "normalized_text": "PPy"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "author_id": "712207123", "edit_history_tweet_ids": ["1199701908182781953"], "id": "1199701908182781953", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199415044884324352"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:49:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "304076304", "edit_history_tweet_ids": ["1199701885084749825"], "id": "1199701885084749825", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @saeransunshine: Me encanta la gente que desestima la salud mental como si fuera una boludez y se piensa que los trastornos como la depr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:49:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "saeransunshine", "id": "1726812342"}]}, "author_id": "177750669", "edit_history_tweet_ids": ["1199701816260407303"], "id": "1199701816260407303", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199460063888453633"}]}, {"text": "RT @rameneses1: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/97cDMeYoAp via @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:49:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rameneses1", "id": "81932175"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/97cDMeYoAp", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "2813125808", "edit_history_tweet_ids": ["1199701810891677703"], "id": "1199701810891677703", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199699805133520897"}]}, {"text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:49:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "author_id": "950122987692478465", "edit_history_tweet_ids": ["1199701790985523200"], "id": "1199701790985523200", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}]}, {"text": "RT @triniynayi: @Lecturas Algunos comentarios dan asco .cuantas veces en las noticias vemos gente acosada que no resiste y se suicida xd,ya\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:49:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triniynayi", "id": "289629645"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Lecturas", "id": "1229878177"}]}, "author_id": "3260185943", "edit_history_tweet_ids": ["1199701771700121602"], "id": "1199701771700121602", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199670553021431808"}]}, {"text": "RT @triniynayi: @Lecturas Algunos comentarios dan asco .cuantas veces en las noticias vemos gente acosada que no resiste y se suicida xd,ya\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:49:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triniynayi", "id": "289629645"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Lecturas", "id": "1229878177"}]}, "author_id": "4838705488", "edit_history_tweet_ids": ["1199701693958623232"], "id": "1199701693958623232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199670553021431808"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:48:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "1088955092420751360", "edit_history_tweet_ids": ["1199701607379812353"], "id": "1199701607379812353", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @HugoAlbBenitez: Anda a la Put..Lumpy! Suicida de mierda, matate vos si quer\u00e9s, nadie te dice nada pero le aplicas 180 por hora, poniend\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:48:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HugoAlbBenitez", "id": "4275890721"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "Lumpy"}]}, "author_id": "172707644", "edit_history_tweet_ids": ["1199701605874094080"], "id": "1199701605874094080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199407650515095553"}]}, {"text": "RT @yolanda262: El PPy su cord\u00f3n sanitario a VOX????? NOOOO,  al PSOE!!!!\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:48:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7855, "type": "Organization", "normalized_text": "PPy"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "author_id": "461414184", "edit_history_tweet_ids": ["1199701502752899081"], "id": "1199701502752899081", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199415044884324352"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:48:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "2479669219", "edit_history_tweet_ids": ["1199701474894323716"], "id": "1199701474894323716", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@Mbappevk @sumendees @eugiulysilva Papo reto traiu o sangue e tirou a vida de v\u00e1rios mano...cavou a pr\u00f3pria mancada vida se paga com vida..", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:47:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mbappevk", "id": "936400505210834944"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "sumendees", "id": "2885020383"}]}, "in_reply_to_user_id": "936400505210834944", "author_id": "898326474482122752", "edit_history_tweet_ids": ["1199701308674105349"], "id": "1199701308674105349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199409228307456000"}]}, {"text": "@g1ceara At\u00e9 os meus 12 anos, meu pai espancava covardemente a mim e a outros 3 irm\u00e3os.\n\nEle apontou arma pra minha m\u00e3e por 2 vezes.\n\nNa \u00faltima vez que ele me espancou eu tinha 12 anos,  naquele dia, jurei pra mim mesmo que ia dar uma surra nele aos 80 anos, mas o maldito se matou aos 57.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:47:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g1ceara", "id": "249281174"}]}, "in_reply_to_user_id": "249281174", "author_id": "1030429795174293505", "edit_history_tweet_ids": ["1199701245222686723"], "id": "1199701245222686723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681823816765447"}]}, {"text": "Para un actor pol\u00edtico con la popularidad en picada y seriamente cuestionado en su estrategia, como es el caso de Guaido, la destituci\u00f3n de Calder\u00f3n Berti luce como una movida suicida. Era una de las pocas cartas de presentaci\u00f3n que le quedaban a su intrascendente interinato.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:47:12.000Z", "author_id": "145726143", "edit_history_tweet_ids": ["1199701209155874816"], "id": "1199701209155874816", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n Berti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:47:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "524766169", "edit_history_tweet_ids": ["1199701202931503104"], "id": "1199701202931503104", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:47:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "259822626", "edit_history_tweet_ids": ["1199701185978097664"], "id": "1199701185978097664", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:46:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "1101122937933967365", "edit_history_tweet_ids": ["1199701097813889026"], "id": "1199701097813889026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "Un hombre mat\u00f3 la madrugada de este mi\u00e9rcoles a quien se presume es su esposa, en el distrito municipal de Las Gordas en Nagua, provincia S\u00e1nchez Ram\u00edrez.\n\nhttps://t.co/GqC9X4cVEZ\n#Noticentro\n#Femicidio\n#Suicidio\n#Nagua https://t.co/FSxH5VQiqI", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:46:42.000Z", "author_id": "763026335438692352", "edit_history_tweet_ids": ["1199701086271131648"], "id": "1199701086271131648", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 191, "tag": "Noticentro"}, {"start": 192, "end": 202, "tag": "Femicidio"}, {"start": 203, "end": 212, "tag": "Suicidio"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "Nagua"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.748, "type": "Place", "normalized_text": "Las Gordas"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 138, "end": 152, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e1nchez Ram\u00edrez"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.8363, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GqC9X4cVEZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2OSDVTH", "display_url": "bit.ly/2OSDVTH"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/FSxH5VQiqI", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticentro13rd/status/1199701086271131648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSxH5VQiqI", "media_key": "3_1199701081053380608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "hj a aula foi cancelada pq a aluna recebeu a liga\u00e7\u00e3o q o irm\u00e3o se suicidou :(( porra q dor o mundo t\u00e1 mt fdp cansando a gente de viver", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:46:39.000Z", "author_id": "291316522", "edit_history_tweet_ids": ["1199701070823514112"], "id": "1199701070823514112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "La generaci\u00f3n qu\u00e9 se suicida por todo @fidelcanoco https://t.co/4C28uZw2CY", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:46:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "fidelcanoco", "id": "50442705"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/4C28uZw2CY", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1199700695466881024", "display_url": "twitter.com/elespectador/s\u2026"}]}, "author_id": "3111442894", "edit_history_tweet_ids": ["1199701032131006465"], "id": "1199701032131006465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199700695466881024"}]}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Nagua. Ver: https://t.co/M069RLFUm8 https://t.co/FAgj0Xw9Pp", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:46:26.000Z", "author_id": "1092895593494650882", "edit_history_tweet_ids": ["1199701015957770243"], "id": "1199701015957770243", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/M069RLFUm8", "expanded_url": "http://ow.ly/QCHY50xm7eS", "display_url": "ow.ly/QCHY50xm7eS"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FAgj0Xw9Pp", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1199701015957770243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAgj0Xw9Pp", "media_key": "3_1199701014116474881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eita porra, a mulher se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:46:21.000Z", "author_id": "2963101071", "edit_history_tweet_ids": ["1199700996072587264"], "id": "1199700996072587264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafadario3: Comparto esta reporte por la necesidad de CONTAR la historia que evitan los palangristas.\nhttps://t.co/RoMeR14zZw\nEl Soldad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:46:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafadario3", "id": "1161802530705334272"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RoMeR14zZw", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/brandon-el-soldado-que-se-suicido-despues-de-apoyar-el-paro/", "display_url": "las2orillas.co/brandon-el-sol\u2026"}]}, "author_id": "1161802530705334272", "edit_history_tweet_ids": ["1199700985553272836"], "id": "1199700985553272836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199500082372120576"}]}, {"text": "M\u00ed vieja se suicida conmigo https://t.co/do0XMGrkyP", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:46:18.000Z", "author_id": "3138126754", "edit_history_tweet_ids": ["1199700982483095554"], "id": "1199700982483095554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/do0XMGrkyP", "expanded_url": "https://twitter.com/96dlibyh_/status/1199426527047376896", "display_url": "twitter.com/96dlibyh_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199426527047376896"}]}, {"text": "RT @alejitahappy: El papa de brandon comenta que su hijo no ten\u00eda mentalidad suicida. Pide que este caso sea investigado.\nLa Pregunta seria\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:46:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejitahappy", "id": "104253020"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "author_id": "514327352", "edit_history_tweet_ids": ["1199700972882268160"], "id": "1199700972882268160", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199697084686966789"}]}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:46:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "author_id": "980642537579966464", "edit_history_tweet_ids": ["1199700960270016513"], "id": "1199700960270016513", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}]}, {"text": "RT @yolanda262: El PPy su cord\u00f3n sanitario a VOX????? NOOOO,  al PSOE!!!!\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:45:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7855, "type": "Organization", "normalized_text": "PPy"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "author_id": "1004421298628460547", "edit_history_tweet_ids": ["1199700804443295746"], "id": "1199700804443295746", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199415044884324352"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:44:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1711509505", "edit_history_tweet_ids": ["1199700645672034304"], "id": "1199700645672034304", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "@enriqueencinas No, porque es un suicida en potencia.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:44:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "enriqueencinas", "id": "137602654"}]}, "in_reply_to_user_id": "137602654", "author_id": "187919979", "edit_history_tweet_ids": ["1199700582560419841"], "id": "1199700582560419841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199476083126607873"}]}, {"text": "@dudibray @Wolfdruida S\u00ed, tanto como lo del panz\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:44:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dudibray", "id": "54098319"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}]}, "in_reply_to_user_id": "54098319", "author_id": "1065245951235956742", "edit_history_tweet_ids": ["1199700532023250944"], "id": "1199700532023250944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456474365415424"}]}, {"text": "@valenobrasil Durante uma uma cerim\u00f4nia o presidente da Vale, F\u00e1bio Schvartsman, foi o \u00fanico a n\u00e3o se levantar ap\u00f3s um pedido por um minuto de sil\u00eancio em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da trag\u00e9dia de Brumadinho (MG), que matou pelo menos 166 pessoas devido ao rompimento da  barragem.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:44:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valenobrasil", "id": "129846221"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "Vale"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schvartsman"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "129846221", "author_id": "1140928355207974914", "edit_history_tweet_ids": ["1199700531138170885"], "id": "1199700531138170885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194958902389067780"}]}, {"text": "@SerieAdoBrasil Gente a zoeira n\u00e3o tem limite, eu concordo. S\u00f3 que j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais zoeira, o cara perde emprego, est\u00e3o indo na porta dele, vamos entender . A\u00ed o rapaz se suicida, v\u00e3o ficar sentido com a morte. Vamos ter compaix\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:44:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SerieAdoBrasil", "id": "832050766256955395"}]}, "in_reply_to_user_id": "832050766256955395", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "291830558", "edit_history_tweet_ids": ["1199700499391533059"], "id": "1199700499391533059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199651501511249920"}]}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:44:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "author_id": "85212649", "edit_history_tweet_ids": ["1199700475161001985"], "id": "1199700475161001985", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}]}, {"text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/i1iYikxXkH", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:43:58.000Z", "author_id": "114596518", "edit_history_tweet_ids": ["1199700396052303872"], "id": "1199700396052303872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i1iYikxXkH", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SGViviDelgado: Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada https://t.co/6HRgzDRqX5", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:43:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SGViviDelgado", "id": "991340885727154181"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9042, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6HRgzDRqX5", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "author_id": "2907112006", "edit_history_tweet_ids": ["1199700395209248768"], "id": "1199700395209248768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199635374047481856"}]}, {"text": "@cabut01 Yo le tengo curiosidad, pero tampoco es que la necesite much\u00edsimo. \n\nTengo menos ganas de las que le ten\u00eda al escuadr\u00f3n suicida, no se si eso es bueno o malo jajaja https://t.co/9c8vT4eRfl", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:43:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cabut01", "id": "2997639951"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/9c8vT4eRfl", "expanded_url": "https://twitter.com/CanRey2000/status/1199700249050320896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9c8vT4eRfl", "media_key": "16_1199700236748414976"}]}, "in_reply_to_user_id": "2997639951", "geo": {"place_id": "c52827ebd9bfe563"}, "author_id": "1000305170373382144", "edit_history_tweet_ids": ["1199700249050320896"], "id": "1199700249050320896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199696854797225984"}]}, {"text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:42:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "author_id": "3259042318", "edit_history_tweet_ids": ["1199700058926669824"], "id": "1199700058926669824", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}]}, {"text": "@ziberiaI @spitta1969 @pabloduggan Estara convencido ; quizas conoce el tema en profundidad , quizas le parece bien estas cosas , para el nisman era un frustrado suicida , kristi va a ser santificada son ideales o $$$$ da igual lo escuchan 8", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:42:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ziberiaI", "id": "29536477"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "kristi"}]}, "in_reply_to_user_id": "29536477", "author_id": "205867685", "edit_history_tweet_ids": ["1199699932388712448"], "id": "1199699932388712448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199660639951769601"}]}, {"text": "RT @aguilarxorlando: En Sochi, Rusia, funcionaria policial Maria Clovchova se suicida luego de ser violada por compa\u00f1ero de trabajo. Tenia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:42:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aguilarxorlando", "id": "55068506"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Sochi"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Clovchova"}]}, "author_id": "55671280", "edit_history_tweet_ids": ["1199699912608428032"], "id": "1199699912608428032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199654660845518848"}]}, {"text": "RT @AnalisisYihad: Detenido un supuesto miembro de #Daesh en Sal\u00e9 #Marruecos que se preparaba para perpetrar un atentado suicida. https://t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:41:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnalisisYihad", "id": "826009643164061697"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "Daesh"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Marruecos"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}]}, "author_id": "1220753641", "edit_history_tweet_ids": ["1199699875174264833"], "id": "1199699875174264833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199695897996734465"}]}, {"text": "rancorosa apartir de agora, n\u00e3o vou mais dar import\u00e2ncia para pouca coisa, amizade de verdade o tempo n\u00e3o leva. Meu amigo se matou, sim se matou por estar sozinho, se sentiu sozinho, msm ele tendo tantos amigos, todos viraram as costas pra ele por ele ter errado, mas nunca +", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:41:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1026194037148184576", "author_id": "1026194037148184576", "edit_history_tweet_ids": ["1199699848888561665"], "id": "1199699848888561665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199699680843706370"}]}, {"text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/97cDMeYoAp via @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:41:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7172, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/97cDMeYoAp", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "81932175", "edit_history_tweet_ids": ["1199699805133520897"], "id": "1199699805133520897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:40:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1188114734324862976", "edit_history_tweet_ids": ["1199699516007563264"], "id": "1199699516007563264", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "Cecchi su Chiesa: \"Enrico dovrebbe spiegargli che questo atteggiamento \u00e8 suicida\" - https://t.co/uKMeIOfZF7 https://t.co/lONPwhH2Ss", "lang": "it", "created_at": "2019-11-27T14:40:03.000Z", "author_id": "60018865", "edit_history_tweet_ids": ["1199699408843096064"], "id": "1199699408843096064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/uKMeIOfZF7", "expanded_url": "https://www.violanews.com/news-viola/cecchi-su-chiesa-enrico-dovrebbe-spiegargli-che-questo-atteggiamento-e-suicida/", "display_url": "violanews.com/news-viola/cec\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/lONPwhH2Ss", "expanded_url": "https://twitter.com/violanews/status/1199699408843096064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lONPwhH2Ss", "media_key": "3_1199699406729228288"}]}}, {"text": "@_pedrogmendes O argumento do cara \u00e9 literalmente \"Se um lado matou milh\u00f5es o outro tamb\u00e9m tem direito oras\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:39:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_pedrogmendes", "id": "73255335"}]}, "in_reply_to_user_id": "73255335", "author_id": "163188756", "edit_history_tweet_ids": ["1199699341398740992"], "id": "1199699341398740992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199697897396281346"}]}, {"text": "@HeyGoldilocksAD @WandersonGear86 Daqui a pouco a killari tem mais um amigo que se suicidou e voc\u00eas t\u00e3o de bobeira", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:39:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2648940799", "author_id": "1162558597362081792", "edit_history_tweet_ids": ["1199699337531531264"], "id": "1199699337531531264", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "killari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199699130442014720"}]}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en comunidad de Nagua https://t.co/s6xfqVrNoj #ELPREGONERORD", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:39:29.000Z", "author_id": "2709212330", "edit_history_tweet_ids": ["1199699266345807873"], "id": "1199699266345807873", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "ELPREGONERORD"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "ELPREGONERORD"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/s6xfqVrNoj", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-comunidad-de-nagua/", "display_url": "elpregonerord.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Mi pap\u00e1, \"discretamente\" me ha hecho un test de depresi\u00f3n. Cre\u00ed que seria m\u00e1s como: \"qu\u00e9 aburrido vamos a confesar si tenemos ideaci\u00f3n suicida\".", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:39:14.000Z", "author_id": "1183400899584102400", "edit_history_tweet_ids": ["1199699204781817856"], "id": "1199699204781817856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:39:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "1028382898045575170", "edit_history_tweet_ids": ["1199699201556406272"], "id": "1199699201556406272", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:39:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "366806786", "edit_history_tweet_ids": ["1199699151774273538"], "id": "1199699151774273538", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:38:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "97446652", "edit_history_tweet_ids": ["1199698952590893056"], "id": "1199698952590893056", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:37:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1147501698392502272", "edit_history_tweet_ids": ["1199698716711632896"], "id": "1199698716711632896", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:37:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "author_id": "611567802", "edit_history_tweet_ids": ["1199698648810098689"], "id": "1199698648810098689", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}]}, {"text": "Hombre celoso mata su pareja y luego se suicida en Las Gordas de Nagua - https://t.co/t5Dz4Ciorb https://t.co/9uKUThTGJu", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:36:56.000Z", "author_id": "127336816", "edit_history_tweet_ids": ["1199698628140552193"], "id": "1199698628140552193", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "Las Gordas"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4452, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/t5Dz4Ciorb", "expanded_url": "https://costaverdedr.com/hombre-celoso-mata-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-las-gordas-de-nagua/", "display_url": "costaverdedr.com/hombre-celoso-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9uKUThTGJu", "expanded_url": "https://twitter.com/CostaVerdeDR/status/1199698628140552193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uKUThTGJu", "media_key": "3_1199698626517311488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@vanemaya @zorro1_ Vanesa,d\u00e9jala ser suicida en paz a la Hebeta,mala onda y cortamanbo.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:36:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vanemaya", "id": "56473202"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "zorro1_", "id": "1260999436055920640"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.2461, "type": "Place", "normalized_text": "Hebeta"}]}, "in_reply_to_user_id": "56473202", "author_id": "2734585299", "edit_history_tweet_ids": ["1199698584507179008"], "id": "1199698584507179008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199642064499232772"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:36:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "2596730441", "edit_history_tweet_ids": ["1199698520367861760"], "id": "1199698520367861760", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "E se os home chega, foi Deus que matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho\nMas pensei na minha velha falando: Rapaz, n\u00e3o te criei pra isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:35:18.000Z", "author_id": "4736823195", "edit_history_tweet_ids": ["1199698214720540674"], "id": "1199698214720540674", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:35:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "854469040768679936", "edit_history_tweet_ids": ["1199698144415617029"], "id": "1199698144415617029", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:34:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "279053700", "edit_history_tweet_ids": ["1199698075218063360"], "id": "1199698075218063360", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:34:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "865012969020825604", "edit_history_tweet_ids": ["1199698023187697665"], "id": "1199698023187697665", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:34:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "728175605569757184", "edit_history_tweet_ids": ["1199697918044835850"], "id": "1199697918044835850", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:34:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "2771582133", "edit_history_tweet_ids": ["1199697911770210306"], "id": "1199697911770210306", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/EJV3ts0zVB https://t.co/fKYRYUmKuN", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:33:57.000Z", "author_id": "1170311118", "edit_history_tweet_ids": ["1199697875166519297"], "id": "1199697875166519297", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7801, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EJV3ts0zVB", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/fKYRYUmKuN", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1199697875166519297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKYRYUmKuN", "media_key": "3_1199697871370629122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @IzquierdaMi: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/eRlBiBcdoT", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:33:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IzquierdaMi", "id": "1150362097240420352"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eRlBiBcdoT", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "575071030", "edit_history_tweet_ids": ["1199697864777224192"], "id": "1199697864777224192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199675115694411778"}]}, {"text": "@AndresCO_13 @fabiolopez6 No puedes ser suicida y jugar con esos dos manes porque te mandan para el quir\u00f3fano otra vez, o que dicen? @gustavomattos7 @jmportoc @samuelpalacio_D", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:33:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndresCO_13", "id": "1151693265609068544"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "fabiolopez6", "id": "352770134"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "GustavoMattos7", "id": "1363520341658775552"}, {"start": 149, "end": 158, "username": "jmportoc", "id": "1152284413402767361"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "samuelpalacio_D", "id": "298758444"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151693265609068544", "author_id": "4846575597", "edit_history_tweet_ids": ["1199697740172812288"], "id": "1199697740172812288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199684855610724353"}]}, {"text": "@lalospv @Las2Orillas @FiscaliaCol Esta es la generaci\u00f3n qu\u00e9 se suicida por todo", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:33:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lalospv", "id": "1086423573521158144"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Las2Orillas", "id": "1450133648"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086423573521158144", "author_id": "3111442894", "edit_history_tweet_ids": ["1199697711638945793"], "id": "1199697711638945793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199697358298189824"}]}, {"text": "RT @Ei_Nerd: Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida devem ser para maiores de 18 anos https://t.co/ptKR0KFRwH https://t.co/UgcijYqpw3", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:33:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6301, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.2987, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ptKR0KFRwH", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/aves-de-rapina-esquadrao-suicida-maiores-18/", "display_url": "einerd.com.br/aves-de-rapina\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UgcijYqpw3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1199689449178710018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgcijYqpw3", "media_key": "3_1199689447538749441"}]}, "author_id": "1199525527624785921", "edit_history_tweet_ids": ["1199697676616503299"], "id": "1199697676616503299", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199689449178710018"}]}, {"text": "Esta es la generaci\u00f3n qu\u00e9 se suicida por todo https://t.co/q9ILUhjf4H", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:33:05.000Z", "author_id": "3111442894", "edit_history_tweet_ids": ["1199697657192701954"], "id": "1199697657192701954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/q9ILUhjf4H", "expanded_url": "https://twitter.com/lalospv/status/1199697358298189824", "display_url": "twitter.com/lalospv/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199697358298189824"}]}, {"text": "Y s\u00ed, puede sonar todo muy suicida y joder. Es jodido estar as\u00ed, es jodid\u00edsimo despertarse un d\u00eda y no parar de llorar, no parar de pensar, no oarar de cuestionarte cosas. Y he pedido ayuda a amigos porque no quiero seguir as\u00ed, no quiero acabar en la put\u00edsima mierda.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:32:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "4910656623", "author_id": "4910656623", "edit_history_tweet_ids": ["1199697457090826241"], "id": "1199697457090826241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199697086498906113"}]}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:31:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "author_id": "457468040", "edit_history_tweet_ids": ["1199697268229779456"], "id": "1199697268229779456", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}]}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:31:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "208496952", "edit_history_tweet_ids": ["1199697145315708930"], "id": "1199697145315708930", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:30:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "302837541", "edit_history_tweet_ids": ["1199697126428758023"], "id": "1199697126428758023", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "Otra mujer de Nagua es asesinada por su esposo, quien se suicida https://t.co/JjTXmpyA57 v\u00eda @Paso A Paso", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:30:54.000Z", "author_id": "137689535", "edit_history_tweet_ids": ["1199697109609525248"], "id": "1199697109609525248", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.773, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/JjTXmpyA57", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-nagua-es-asesinada-por-su-esposo-quien-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "El papa de brandon comenta que su hijo no ten\u00eda mentalidad suicida. Pide que este caso sea investigado.\nLa Pregunta seria, ser\u00e1 que lo obligaron a suicidarse o le hicieron algo \ud83d\ude14", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:30:48.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "104253020", "edit_history_tweet_ids": ["1199697084686966789"], "id": "1199697084686966789", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Otra mujer de Nagua es asesinada por su esposo, quien se suicida https://t.co/KfKmstcpDK v\u00eda @Paso A Paso", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:30:31.000Z", "author_id": "2425204381", "edit_history_tweet_ids": ["1199697010502356993"], "id": "1199697010502356993", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.773, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KfKmstcpDK", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-nagua-es-asesinada-por-su-esposo-quien-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @IzquierdaMi: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/eRlBiBcdoT", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:30:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IzquierdaMi", "id": "1150362097240420352"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eRlBiBcdoT", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "1004421298628460547", "edit_history_tweet_ids": ["1199696965900079104"], "id": "1199696965900079104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199675115694411778"}]}, {"text": "RT @LaPrensaTachira: #Mundo | Hace pocas horas se conoci\u00f3 el fallecimiento del soldado Brandon Cely Paez, uniformado del Ej\u00e9rcito en #Cundi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:29:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPrensaTachira", "id": "967130853720707072"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Cundi"}]}, "author_id": "78929877", "edit_history_tweet_ids": ["1199696695891808257"], "id": "1199696695891808257", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199522096956821504"}]}, {"text": "@_InviernoDulce_ Soy un suicida..... \ud83d\ude44", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:29:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069188148259893248", "author_id": "745958540389539840", "edit_history_tweet_ids": ["1199696677671706626"], "id": "1199696677671706626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199649814813786112"}]}, {"text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:28:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "author_id": "172552347", "edit_history_tweet_ids": ["1199696625960181760"], "id": "1199696625960181760", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-27T14:28:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "author_id": "725457960038703105", "edit_history_tweet_ids": ["1199696612232175618"], "id": "1199696612232175618", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "67475775", "edit_history_tweet_ids": ["1199696587334787082"], "id": "1199696587334787082", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Caralho que peso mano, 2019 t\u00e1 sendo um ano PESADO, p\u00e9ssima not\u00edcia acabei de saber que um colega se suicidou pqp a gente n\u00e3o sabe a dor de ngm veiiii VAMOS SER EMP\u00c1TICOS PAREM DE SER T\u00c3O CRUEISSSSSS COMENT\u00c1RIOS DESNECESS\u00c1RIOS TANTA COISA EU TO EM CHOQUE", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:28:03.000Z", "author_id": "1037504349637894144", "edit_history_tweet_ids": ["1199696390416412684"], "id": "1199696390416412684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"text": "@RealMORTE Me responde uma d\u00favida que eu tenho. Se a pessoa se suicida, voc\u00ea recebe o seu cach\u00ea? Ou o cr\u00e9dito vai para outro?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:27:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RealMORTE", "id": "113194428"}]}, "in_reply_to_user_id": "113194428", "author_id": "1912826701", "edit_history_tweet_ids": ["1199696354739728384"], "id": "1199696354739728384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199691016523128832"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:27:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "1024361820906250240", "edit_history_tweet_ids": ["1199696235789193216"], "id": "1199696235789193216", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @Ei_Nerd: Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida devem ser para maiores de 18 anos https://t.co/ptKR0KFRwH https://t.co/UgcijYqpw3", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6301, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.2987, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ptKR0KFRwH", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/aves-de-rapina-esquadrao-suicida-maiores-18/", "display_url": "einerd.com.br/aves-de-rapina\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UgcijYqpw3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1199689449178710018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgcijYqpw3", "media_key": "3_1199689447538749441"}]}, "author_id": "798270259295821824", "edit_history_tweet_ids": ["1199695954884071424"], "id": "1199695954884071424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199689449178710018"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:26:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "1024437097585930240", "edit_history_tweet_ids": ["1199695946004729856"], "id": "1199695946004729856", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "Detenido un supuesto miembro de #Daesh en Sal\u00e9 #Marruecos que se preparaba para perpetrar un atentado suicida. https://t.co/7p7a4E4MjD v\u00eda @epinternacional", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:26:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Daesh"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "Marruecos"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/7p7a4E4MjD", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html"}]}, "author_id": "826009643164061697", "edit_history_tweet_ids": ["1199695897996734465"], "id": "1199695897996734465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:26:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "124394735", "edit_history_tweet_ids": ["1199695877834715136"], "id": "1199695877834715136", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:25:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "52923239", "edit_history_tweet_ids": ["1199695812810493952"], "id": "1199695812810493952", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @mercedescondes: Hoy en Madrid una mujer de 65 a\u00f1os se ha tirado por la ventana mientras la comisi\u00f3n judicial que ven\u00eda a ejecutar el de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:24:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mercedescondes", "id": "2835623957"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "3084410002", "edit_history_tweet_ids": ["1199695611479707649"], "id": "1199695611479707649", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422661027336193"}]}, {"text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-27T14:23:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "author_id": "331646431", "edit_history_tweet_ids": ["1199695338992328704"], "id": "1199695338992328704", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}]}, {"text": "@QuesaVerdades bueno es baile sincronizado @VILLALVAZO13 ya hace resumen y califica de NARCOTERRORISMO cada evento, la derecha suicida\n#MoralmenteDerrotados", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:23:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quesaverdades", "id": "1352683958752960512"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "VILLALVAZO13", "id": "102817149"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 156, "tag": "MoralmenteDerrotados"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "NARCOTERRORISMO"}]}, "in_reply_to_user_id": "986841875452694529", "author_id": "366244409", "edit_history_tweet_ids": ["1199695253885915136"], "id": "1199695253885915136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199553422158188544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:23:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "761730845392580608", "edit_history_tweet_ids": ["1199695164752707584"], "id": "1199695164752707584", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:22:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083459920496873472", "edit_history_tweet_ids": ["1199695117621350401"], "id": "1199695117621350401", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:22:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "99781528", "edit_history_tweet_ids": ["1199695033991122949"], "id": "1199695033991122949", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:22:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "110588322", "edit_history_tweet_ids": ["1199694918903570432"], "id": "1199694918903570432", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:22:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1706144155", "edit_history_tweet_ids": ["1199694888247410689"], "id": "1199694888247410689", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:21:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "3700736661", "edit_history_tweet_ids": ["1199694806894698499"], "id": "1199694806894698499", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:21:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "author_id": "2899642751", "edit_history_tweet_ids": ["1199694693543686145"], "id": "1199694693543686145", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}]}, {"text": "RT @JCarlosMalaga: Maestra de 63 a\u00f1os acusada de violar a estudiante de 17 mata a su esposo y se suicida en Carolina del Norte\n#UngaUngaArm\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:20:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 125, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina del Norte"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.3315, "type": "Place", "normalized_text": "UngaUngaArm"}]}, "author_id": "1163043739402735618", "edit_history_tweet_ids": ["1199694592314105856"], "id": "1199694592314105856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199061045882630145"}]}, {"text": "@lamarquina Dioj mio *se suicida *", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:20:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lamarquina", "id": "562028684"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "Dioj"}]}, "in_reply_to_user_id": "562028684", "author_id": "38311934", "edit_history_tweet_ids": ["1199694587016728576"], "id": "1199694587016728576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199693513941753857"}]}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:20:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "1116504354717040640", "edit_history_tweet_ids": ["1199694575205601280"], "id": "1199694575205601280", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:20:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "581341341", "edit_history_tweet_ids": ["1199694489721421825"], "id": "1199694489721421825", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:19:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "2957754441", "edit_history_tweet_ids": ["1199694312134651904"], "id": "1199694312134651904", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @atofalando: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:18:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "atofalando", "id": "1844639426"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "author_id": "1177254141460176901", "edit_history_tweet_ids": ["1199694009956012038"], "id": "1199694009956012038", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199599007322058752"}]}, {"text": "Gabaritar a prova que voc\u00ea se matou pra estudar n\u00e3o tem pre\u00e7o", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:18:34.000Z", "author_id": "513552489", "edit_history_tweet_ids": ["1199694002645282816"], "id": "1199694002645282816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:18:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "2216877185", "edit_history_tweet_ids": ["1199693888375549953"], "id": "1199693888375549953", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:17:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "author_id": "1154568416457609218", "edit_history_tweet_ids": ["1199693859166523392"], "id": "1199693859166523392", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:17:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "828267883994152961", "edit_history_tweet_ids": ["1199693820960690176"], "id": "1199693820960690176", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:17:46.000Z", "author_id": "894934053429927937", "edit_history_tweet_ids": ["1199693802006409217"], "id": "1199693802006409217", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:17:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "363131486", "edit_history_tweet_ids": ["1199693652001464322"], "id": "1199693652001464322", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:17:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "author_id": "2786778661", "edit_history_tweet_ids": ["1199693642845376513"], "id": "1199693642845376513", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}]}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:16:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "1206047269", "edit_history_tweet_ids": ["1199693522271657984"], "id": "1199693522271657984", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:16:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "1108025887709106177", "edit_history_tweet_ids": ["1199693496925466624"], "id": "1199693496925466624", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:16:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "402461328", "edit_history_tweet_ids": ["1199693411105878030"], "id": "1199693411105878030", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "Ni una m\u00e1s: Otro feminicidio en Nagua; hombre mata a su mujer y se\u00a0suicida https://t.co/dTw2T1HOTj https://t.co/kXXOxWCj8Z", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:15:14.000Z", "author_id": "1169453308588810241", "edit_history_tweet_ids": ["1199693166707978244"], "id": "1199693166707978244", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dTw2T1HOTj", "expanded_url": "https://despiertaelsur.com/ni-una-mas-otro-feminicidio-en-nagua-hombre-mata-a-su-mujer-y-se-suicida/", "display_url": "despiertaelsur.com/ni-una-mas-otr\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kXXOxWCj8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SurDespierta/status/1199693166707978244/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXXOxWCj8Z", "media_key": "3_1199693164979904513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:13:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "author_id": "932707879232131073", "edit_history_tweet_ids": ["1199692663257227264"], "id": "1199692663257227264", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}]}, {"text": "RT @mercedescondes: Hoy en Madrid una mujer de 65 a\u00f1os se ha tirado por la ventana mientras la comisi\u00f3n judicial que ven\u00eda a ejecutar el de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:13:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mercedescondes", "id": "2835623957"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "3082017693", "edit_history_tweet_ids": ["1199692657959804928"], "id": "1199692657959804928", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422661027336193"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "279241132", "edit_history_tweet_ids": ["1199692392246513664"], "id": "1199692392246513664", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:12:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "1169653638702292995", "edit_history_tweet_ids": ["1199692381748154374"], "id": "1199692381748154374", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "M\u00edrame soy un suicida, tan solo bailame encima", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:11:55.000Z", "author_id": "416365353", "edit_history_tweet_ids": ["1199692331278110720"], "id": "1199692331278110720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:11:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "1301774990", "edit_history_tweet_ids": ["1199692269441486850"], "id": "1199692269441486850", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:11:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "2163725502", "edit_history_tweet_ids": ["1199692197890809862"], "id": "1199692197890809862", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:10:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "1194925297", "edit_history_tweet_ids": ["1199692047554416640"], "id": "1199692047554416640", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "AY M\u00cd PA\u00cdS!! Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/h5WWcrRv50", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:10:46.000Z", "author_id": "801810369169608704", "edit_history_tweet_ids": ["1199692041351028736"], "id": "1199692041351028736", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/h5WWcrRv50", "expanded_url": "http://www.noticiasbauldenadie.net/2019/11/ay-mi-pais-hombre-mata-su-pareja-y.html?m=1", "display_url": "noticiasbauldenadie.net/2019/11/ay-mi-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:10:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "2493914085", "edit_history_tweet_ids": ["1199691892511907840"], "id": "1199691892511907840", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:09:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "828404832", "edit_history_tweet_ids": ["1199691746172645384"], "id": "1199691746172645384", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:09:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "297154418", "edit_history_tweet_ids": ["1199691731530403849"], "id": "1199691731530403849", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:09:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "1189470312095727616", "edit_history_tweet_ids": ["1199691615226519554"], "id": "1199691615226519554", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:08:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "603287411", "edit_history_tweet_ids": ["1199691386393640961"], "id": "1199691386393640961", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:08:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "1012746301547696128", "edit_history_tweet_ids": ["1199691377199734784"], "id": "1199691377199734784", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:08:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "author_id": "2752924031", "edit_history_tweet_ids": ["1199691363396333573"], "id": "1199691363396333573", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}]}, {"text": "vo na terapia n\nmeu surto suicida q lute, e q lute forte pra dessa vez dar certo", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:07:44.000Z", "author_id": "764222532484562944", "edit_history_tweet_ids": ["1199691278436458498"], "id": "1199691278436458498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Nagua\n\nDetalles en: https://t.co/PzE2yZ4cNZ\n\n#Feminicidio #DaninfasJohnson #Nagua #NiUnaMas #NoticiasRNN #RNN #RNN27 #RedNacionalNoticias https://t.co/pBA8Q5Cugt", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:07:40.000Z", "author_id": "102798847", "edit_history_tweet_ids": ["1199691263177625600"], "id": "1199691263177625600", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 104, "end": 120, "tag": "DaninfasJohnson"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "Nagua"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "NiUnaMas"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "NoticiasRNN"}, {"start": 151, "end": 155, "tag": "RNN"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "RNN27"}, {"start": 163, "end": 183, "tag": "RedNacionalNoticias"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.4416, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua\n\nDetalles"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.5367, "type": "Person", "normalized_text": "DaninfasJohnson"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.3358, "type": "Organization", "normalized_text": "NiUnaMas"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "RNN"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.3898, "type": "Other", "normalized_text": "RNN27"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PzE2yZ4cNZ", "expanded_url": "http://rnn.com.do/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "rnn.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/pBA8Q5Cugt", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRNN/status/1199691263177625600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pBA8Q5Cugt", "media_key": "3_1199691259780255744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarloSeisdedos: Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/k\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:07:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarloSeisdedos", "id": "932662123460792321"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Marruecos"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "DAESH"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}]}, "author_id": "199663866", "edit_history_tweet_ids": ["1199691210811686913"], "id": "1199691210811686913", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199606210426744833"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:06:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "2875387019", "edit_history_tweet_ids": ["1199691029110239233"], "id": "1199691029110239233", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:05:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "132575189", "edit_history_tweet_ids": ["1199690836696543235"], "id": "1199690836696543235", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:05:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "193983872", "edit_history_tweet_ids": ["1199690719889362944"], "id": "1199690719889362944", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:05:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "152745787", "edit_history_tweet_ids": ["1199690697508605953"], "id": "1199690697508605953", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "j\u00e1 vi tanta milit\u00e2ncia na tl essa semana, que fulana que tem cabelo longo e loiro matou 500 l\u00e9sbicas de cabelo curto a vai se fudeeer https://t.co/4ZjUSDCPKI", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:05:19.000Z", "author_id": "757253339625259009", "edit_history_tweet_ids": ["1199690668509204481"], "id": "1199690668509204481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/4ZjUSDCPKI", "expanded_url": "https://twitter.com/swifatal/status/1199690668509204481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZjUSDCPKI", "media_key": "16_1199690654567325696"}]}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:04:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "49819795", "edit_history_tweet_ids": ["1199690435817607168"], "id": "1199690435817607168", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @martao45: Para reformar la CN necesitan los dos tercios de las bancas y aunq sabemos q van a intentar comprar a todo el mundo, tengo la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:04:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "martao45", "id": "976306243"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.675, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}]}, "author_id": "924001964", "edit_history_tweet_ids": ["1199690347191910401"], "id": "1199690347191910401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199446894524678144"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:03:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "2381183623", "edit_history_tweet_ids": ["1199690130275131392"], "id": "1199690130275131392", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:03:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "1027996388712435712", "edit_history_tweet_ids": ["1199690100373966851"], "id": "1199690100373966851", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "Y dale con eso. Anduve por condell y habr\u00eda sido suicida pa los pacos entrar ahi. Ni el celular me atrev\u00ed a sacar, mejor fingir ser de la masa zombie o era mucho riesgo. Le piden demasiado a carabineros y tb deben estar chatos con la opini\u00f3n p\u00fablica culpandolos de todo + encima https://t.co/7yvaWKIclX", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:02:50.000Z", "author_id": "802152040310960128", "edit_history_tweet_ids": ["1199690044623204352"], "id": "1199690044623204352", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "condell"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7yvaWKIclX", "expanded_url": "https://twitter.com/ovejuna/status/1199566404216860673", "display_url": "twitter.com/ovejuna/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199566404216860673"}]}, {"text": "@luiz_henriq__ \u00e9 o caso do pai que abusava dos 6 filhos e um deles se suicidou?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:02:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luiz_henriq__", "id": "191288665"}]}, "in_reply_to_user_id": "191288665", "author_id": "1193951796781301761", "edit_history_tweet_ids": ["1199690039732719617"], "id": "1199690039732719617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199689872170201088"}]}, {"text": "Bom dia pra quem se matou de trabalhar ontem e ainda teve que acordar cedo pra lavar roupa e cozinhar feij\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:02:45.000Z", "author_id": "1179093857356713985", "edit_history_tweet_ids": ["1199690025681768450"], "id": "1199690025681768450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:01:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "83471653", "edit_history_tweet_ids": ["1199689792495214592"], "id": "1199689792495214592", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida devem ser para maiores de 18 anos https://t.co/ptKR0KFRwH https://t.co/UgcijYqpw3", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:00:28.000Z", "author_id": "2221651760", "edit_history_tweet_ids": ["1199689449178710018"], "id": "1199689449178710018", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3098, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ptKR0KFRwH", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/aves-de-rapina-esquadrao-suicida-maiores-18/", "display_url": "einerd.com.br/aves-de-rapina\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UgcijYqpw3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1199689449178710018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgcijYqpw3", "media_key": "3_1199689447538749441"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:00:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "90853610", "edit_history_tweet_ids": ["1199689448004423681"], "id": "1199689448004423681", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Muy lamentable\nhombre mata esposa y luego se suicida.\n\nUna mujer muri\u00f3 luego de recibir heridas de arma blanca que se las infiriera su concubino en un hecho registrado en la comunidad de Mata Bonita en el distrito\u2026 https://t.co/7aLzrKOh4I", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:00:22.000Z", "author_id": "104706093", "edit_history_tweet_ids": ["1199689423010615296"], "id": "1199689423010615296", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 197, "probability": 0.6854, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7aLzrKOh4I", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5XxcrnHxED/?igshid=13i2f3no8orfq", "display_url": "instagram.com/p/B5XxcrnHxED/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B5XxcrnHxED/?igshid=13i2f3no8orfq"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida un soldado por presiones y anoche estudiantes pr\u00e1cticamente detuvieron un tropel, pero para #MananasBLU @BluRadioCo las prioridades son otras.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:59:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 126, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "MananasBLU"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "MananasBLU"}]}, "author_id": "216928509", "edit_history_tweet_ids": ["1199689245885190144"], "id": "1199689245885190144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:59:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "98455249", "edit_history_tweet_ids": ["1199689238528380929"], "id": "1199689238528380929", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@TrechoFla @margothenzel @Am2Diego @LRLaceR @g1 Cara... Vc t\u00e1 drogado? Todo dia tem not\u00edcia de pai que espancou e matou filho, padrasto, tio. E vc me vem com casais l\u00e9sbicos matam mais??????\nN\u00e3o podemos fingir que essas mulheres n\u00e3o mataram, mas os homens matam muito mais nem se compara!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:59:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TrechoFla", "id": "2207623927"}, {"start": 44, "end": 47, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "2207623927", "author_id": "2880034201", "edit_history_tweet_ids": ["1199689148375937026"], "id": "1199689148375937026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199672651318513664"}]}, {"text": "RT @Walmor_Moreira: \u201cN\u00e3o se constr\u00f3i o futuro com experi\u00eancias fracassadas do passado\u201d. Por um momento pensei que o ministro se referia \u00e0 a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:58:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walmor_Moreira", "id": "311647088"}]}, "author_id": "45892121", "edit_history_tweet_ids": ["1199689059658018816"], "id": "1199689059658018816", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199542426194632705"}]}, {"text": "@brasil247 @ChicPaiva Para dizer a verdade , aqui no Brasil real, o AI5 nunca se foi totalmente. Aqui o Estado sempre matou e torturou:.\nhttps://t.co/EPK4oBeYO9", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:58:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ChicPaiva", "id": "34024722"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7091, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/EPK4oBeYO9", "expanded_url": "https://youtu.be/5v1kAVpfRRs", "display_url": "youtu.be/5v1kAVpfRRs", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1531260277894832129/XlwUo6vI?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1531260277894832129/XlwUo6vI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ian Curtis : Quando o amor nos vence", "description": "Textos escritos como poss\u00edvel di\u00e1logo po\u00e9tico entre o poeta Ediney Santana e o m\u00edtico l\u00edder da banda Joy Division, Ian Curtis", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5v1kAVpfRRs&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "248890506", "author_id": "60341416", "edit_history_tweet_ids": ["1199688980406702081"], "id": "1199688980406702081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199687350202306560"}]}, {"text": "@SilviaElviraGo2 @KogaSnake27 Imag\u00ednate ir a las 21:20 a la de Xehanort. Plan suicida!!! \ud83d\ude33", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:58:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SilviaElviraGo2", "id": "964156955425214464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "Xehanort"}]}, "in_reply_to_user_id": "964156955425214464", "author_id": "1182843395359825920", "edit_history_tweet_ids": ["1199688961536512000"], "id": "1199688961536512000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199626489387536384"}]}, {"text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:57:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}]}, "author_id": "1084525988250353664", "edit_history_tweet_ids": ["1199688810197590018"], "id": "1199688810197590018", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}]}, {"text": "RT @intelsegglobal: https://t.co/vl3rmJPfto", "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-27T13:57:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "intelsegglobal", "id": "841051100748865536"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/vl3rmJPfto", "expanded_url": "https://m.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "m.europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "903575354681561088", "edit_history_tweet_ids": ["1199688671982768128"], "id": "1199688671982768128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199605821979672576"}]}, {"text": "Muy lamentable\nhombre mata esposa y luego se suicida.\n\nUna mujer muri\u00f3 luego de recibir heridas de arma blanca que se las infiriera su concubino en un hecho registrado en la comunidad de Mata Bonita en el distrito municipal de Las Gordas perteneciente a la provincia Maria Trinida https://t.co/SAiCn77thN", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:57:18.000Z", "author_id": "1178001814693842945", "edit_history_tweet_ids": ["1199688652936404993"], "id": "1199688652936404993", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 197, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Las Gordas"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "Maria Trinida"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SAiCn77thN", "expanded_url": "https://twitter.com/apolina31016272/status/1199688652936404993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SAiCn77thN", "media_key": "3_1199688644971450368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:56:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "808022098392260613", "edit_history_tweet_ids": ["1199688568920297475"], "id": "1199688568920297475", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}]}, {"text": "RT @josepeguero: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de\u00a0Nagua https://t.co/USF2RloEpd https://t.co/eesjAJAsVE", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:56:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "josepeguero", "id": "16199942"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/USF2RloEpd", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/11/27/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/", "display_url": "ensegundos.do/2019/11/27/hom\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/eesjAJAsVE", "expanded_url": "https://twitter.com/josepeguero/status/1199688297708216320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eesjAJAsVE", "media_key": "3_1199688295367745539"}]}, "author_id": "1087706609340596225", "edit_history_tweet_ids": ["1199688468252758016"], "id": "1199688468252758016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199688297708216320"}]}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de\u00a0Nagua https://t.co/xIJgCMgyAN https://t.co/MULIrRlcLn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:55:55.000Z", "author_id": "1263163604", "edit_history_tweet_ids": ["1199688305706754048"], "id": "1199688305706754048", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xIJgCMgyAN", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/11/27/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/", "display_url": "ensegundos.do/2019/11/27/hom\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MULIrRlcLn", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1199688305706754048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MULIrRlcLn", "media_key": "3_1199688303328583680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de\u00a0Nagua https://t.co/USF2RloEpd https://t.co/eesjAJAsVE", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:55:53.000Z", "author_id": "16199942", "edit_history_tweet_ids": ["1199688297708216320"], "id": "1199688297708216320", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/USF2RloEpd", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/11/27/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/", "display_url": "ensegundos.do/2019/11/27/hom\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/eesjAJAsVE", "expanded_url": "https://twitter.com/josepeguero/status/1199688297708216320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eesjAJAsVE", "media_key": "3_1199688295367745539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "O cara se suicida e a sociedade que comete genoc\u00eddio, se tu vai tirar o \u00edndio Da reserva dele, t\u00fa \u00e9 um xenof\u00f3bico, vai entender... #MarinaSilvaNoMorning", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:55:51.000Z", "author_id": "286235112", "edit_history_tweet_ids": ["1199688288912789504"], "id": "1199688288912789504", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 152, "tag": "MarinaSilvaNoMorning"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 151, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaSilvaNoMorning"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00daltimo mom\u00e9nto: gemelo suicida mata a su hermano por equivocaci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:55:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161973928501403648", "author_id": "1161973928501403648", "edit_history_tweet_ids": ["1199688252061626369"], "id": "1199688252061626369", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "gemelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199687468796264448"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:55:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "48845611", "edit_history_tweet_ids": ["1199688229760520193"], "id": "1199688229760520193", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@liliana43947826 @MijaelGLP @Valderrama_En Hace m\u00e1s de 50 a\u00f1os que vienen  con ahora denominados\nCaviarismo y neoliberalismo, no@#&amp;\u00a3\u20ac\u20a1\u20b2,\n Liliana, este es el engendro de unos de los partidos pol\u00edticos APRA= CORRUPCION,\nSu fundador de la esencia de la CORRUPCION, EL SUICIDA COBARDE. \nComo dicen \u00bfEL APRA NUNCA MUERE?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:54:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "liliana43947826", "id": "951520563289260034"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Liliana"}]}, "in_reply_to_user_id": "951520563289260034", "author_id": "1074852580218552320", "edit_history_tweet_ids": ["1199687964319596545"], "id": "1199687964319596545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199473296619851776"}]}, {"text": "@IanchoSandler @CryHopeful @Shinnius @jdbellorin12 @diegojazhiel1 @Liidiatal Sabes que ac\u00e1 en Chile las familias de los estudiantes tienen que endeudarse por a\u00f1os para que sus hijos puedan estudiar? Sabes que la 3era edad ac\u00e1 en Chile se suicida porque no les alcanza la pensi\u00f3n para vivir?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:54:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "Shinnius", "id": "2562789291"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "jdbellorin12", "id": "831878926511304707"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "diegojazhiel1", "id": "1491777194"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "Liidiatal", "id": "301114613"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "3298395599", "author_id": "3298395599", "edit_history_tweet_ids": ["1199687923681185792"], "id": "1199687923681185792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199687442628038656"}]}, {"text": "#Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-Cely habia grabado un video en el que  protestaba y apoyaba a los estudiantes.-\"Los invito a todos para que peleen\",dijo.- El s\u00e1bado fue encontrado muerto https://t.co/Qv4iqRYLzd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:54:23.000Z", "author_id": "402461328", "edit_history_tweet_ids": ["1199687916659838976"], "id": "1199687916659838976", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Colombia"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Cely"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Qv4iqRYLzd", "expanded_url": "https://twitter.com/juliob14/status/1199687916659838976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qv4iqRYLzd", "media_key": "3_1199687909080797188"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}}, {"text": "2 SAL\u00c1RIOS M\u00cdNIMOS!\nEssa foi a \"condena\u00e7\u00e3o\" do desgra\u00e7ado que matou COVARDEMENTE a Vavazinha!\nN\u00edver de minha afilhada e ela s\u00f3 se faz chorar, tanto pela saudade, quanto pela impunidade ao vagabundo!\nTriste dia!\ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/q8NP9Q9Dl4", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:54:16.000Z", "author_id": "72990821", "edit_history_tweet_ids": ["1199687890688720896"], "id": "1199687890688720896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/q8NP9Q9Dl4", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroeab13/status/1199687890688720896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q8NP9Q9Dl4", "media_key": "3_1199687878684631051"}]}}, {"text": "@afazendarecord S\u00d3 NO BRASIL MESMO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE UM PROGRAMA SEM CREDIBILIDADE EXALTAR UMA PESSOA BURRA, SUICIDA E ABUSADOR  E QUE S\u00d3 GANHA PROVA ROUBANDO E COM AJUDA DO MION, COMO DIZ DOMINIQUE TORETTO: \ud83d\uddd1AQUI \u00c9 O BRASIL \ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:54:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "MION"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "in_reply_to_user_id": "37681380", "author_id": "1191160378019008512", "edit_history_tweet_ids": ["1199687849307709440"], "id": "1199687849307709440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199613833175678976"}]}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:53:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "591495810", "edit_history_tweet_ids": ["1199687767506202624"], "id": "1199687767506202624", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:53:03.000Z", "author_id": "2424225385", "edit_history_tweet_ids": ["1199687581518221315"], "id": "1199687581518221315", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:52:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "367411638", "edit_history_tweet_ids": ["1199687560206979072"], "id": "1199687560206979072", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "@yezzusregio En este a\u00f1o van 3 suicidios y todo por la presi\u00f3n social, los coreanos son unos mierdas e hip\u00f3critas, cada que uno se suicida se sienten mal y dicen lo t\u00edpico \"que esto deber\u00eda de cambiar\" pero al siguiente d\u00eda van con otro Idol a decirle \"deber\u00edas de haberte suicidado t\u00fa\"", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:51:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "427685228", "author_id": "828305727525634068", "edit_history_tweet_ids": ["1199687185890332673"], "id": "1199687185890332673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199634719161192449"}]}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/o1Xg0OQ0I3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:50:48.000Z", "author_id": "3072102823", "edit_history_tweet_ids": ["1199687014926442497"], "id": "1199687014926442497", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6984, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/o1Xg0OQ0I3", "expanded_url": "https://purohigueyano.com.do/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/", "display_url": "purohigueyano.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:50:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "2631633743", "edit_history_tweet_ids": ["1199686918042193920"], "id": "1199686918042193920", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:50:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "author_id": "745029645800706048", "edit_history_tweet_ids": ["1199686845162033153"], "id": "1199686845162033153", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}]}, {"text": "@ericat_lol @DarkCalise @CopaImprensaLoL se matou mais que morreu... n\u00e3o tem culpa.\ngg time lixo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:49:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ericat_lol", "id": "49079131"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "DarkCalise", "id": "1603265742"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "CopaImprensaLoL", "id": "1199450507359727618"}]}, "in_reply_to_user_id": "49079131", "author_id": "2391543343", "edit_history_tweet_ids": ["1199686661107531777"], "id": "1199686661107531777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199669473436983298"}]}, {"text": "RT @ghostsofharry: [27/11 10:34 a. m.] flor: chisoyflortristes\n[27/11 10:46 a. m.] Chisoo: pacto suicida entre omegas empiezo yo\n\nwe-", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:48:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ghostsofharry", "id": "782083140030500864"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "flor"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "Chisoo"}]}, "author_id": "709492575154130944", "edit_history_tweet_ids": ["1199686523278561281"], "id": "1199686523278561281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199686201143439362"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:48:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "719629307119804416", "edit_history_tweet_ids": ["1199686310287564800"], "id": "1199686310287564800", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "[27/11 10:34 a. m.] flor: chisoyflortristes\n[27/11 10:46 a. m.] Chisoo: pacto suicida entre omegas empiezo yo\n\nwe-", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:47:34.000Z", "author_id": "782083140030500864", "edit_history_tweet_ids": ["1199686201143439362"], "id": "1199686201143439362", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "flor"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Chisoo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:47:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "243139600", "edit_history_tweet_ids": ["1199686181472088064"], "id": "1199686181472088064", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:46:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "635812402", "edit_history_tweet_ids": ["1199686020922585088"], "id": "1199686020922585088", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "@dannlima Semana passada entrei num restaurante com 32 e sai com 16 e isso foi caindo at\u00e9 14 em menos de uma hora. Cruzei com uma senhorinha puta da vida: \u201cse essa cidade n\u00e3o me matou em 75 anos, vai acabar conseguindo agora\u201d. Tenso.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:46:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dannlima", "id": "23802537"}]}, "in_reply_to_user_id": "23802537", "author_id": "27799257", "edit_history_tweet_ids": ["1199685997392531462"], "id": "1199685997392531462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199358319170871296"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:45:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "446428841", "edit_history_tweet_ids": ["1199685725102510081"], "id": "1199685725102510081", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:45:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1006274997894156296", "edit_history_tweet_ids": ["1199685658949885952"], "id": "1199685658949885952", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "@IdaniaChirinos @calderonberti @JulioBorges \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23 si  claro como no, pobre Borges, debe estar que se suicida con la noticia... por favorrrrr \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:43:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IdaniaChirinos", "id": "63847576"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "calderonberti", "id": "316087811"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "JulioBorges", "id": "14119371"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}]}, "in_reply_to_user_id": "63847576", "author_id": "299201407", "edit_history_tweet_ids": ["1199685274239950848"], "id": "1199685274239950848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199546388490674177"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:43:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "2232420450", "edit_history_tweet_ids": ["1199685238915510272"], "id": "1199685238915510272", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:43:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "599536841", "edit_history_tweet_ids": ["1199685182326001667"], "id": "1199685182326001667", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @ArgisaThais: @alexagomez2000 Dios! Que fuerte! \ud83d\ude2d\nS\u00e9 lo que se siente cuando un familiar se suicida, mi hermano lo hizo.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgisaThais", "id": "129104147"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "author_id": "791417062715486208", "edit_history_tweet_ids": ["1199685157361508352"], "id": "1199685157361508352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199510922190045184"}]}, {"text": "@oeduardovictor @paulovitorpv Por favor, a kkk foi uma organiza\u00e7\u00e3o terr\u00edvel que matou milhares de pessoas negras, se puder parar de usar a letra k em suas risadas eu ficaria muito grato, pode causar gatilho nas pessoas", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:42:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oeduardovictor", "id": "4118412513"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "paulovitorpv", "id": "26818903"}]}, "in_reply_to_user_id": "4118412513", "author_id": "2188338397", "edit_history_tweet_ids": ["1199684995113205760"], "id": "1199684995113205760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681491560779778"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:42:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "51321408", "edit_history_tweet_ids": ["1199684984572989440"], "id": "1199684984572989440", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:42:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "2785607963", "edit_history_tweet_ids": ["1199684964360638464"], "id": "1199684964360638464", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/zkSxr02KyQ v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:42:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zkSxr02KyQ", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "824694961279029249", "edit_history_tweet_ids": ["1199684847343751169"], "id": "1199684847343751169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ncdn_negocios: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/Gyez9Hmih9 DonfelixSPM #donfelix https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:42:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 131, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita de Nagua"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Gyez9Hmih9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKCyLl", "display_url": "dlvr.it/RKCyLl"}]}, "author_id": "635075877", "edit_history_tweet_ids": ["1199684810731507714"], "id": "1199684810731507714", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199684689109237770"}]}, {"text": "RT @ncdn_negocios: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/Gyez9Hmih9 DonfelixSPM #donfelix https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:42:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 131, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita de Nagua"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Gyez9Hmih9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKCyLl", "display_url": "dlvr.it/RKCyLl"}]}, "author_id": "2378925199", "edit_history_tweet_ids": ["1199684809678737409"], "id": "1199684809678737409", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199684689109237770"}]}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/Gyez9Hmih9 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/UKCRGlZi2b", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:41:33.000Z", "author_id": "1559056766", "edit_history_tweet_ids": ["1199684689109237770"], "id": "1199684689109237770", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7704, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8163, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Gyez9Hmih9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKCyLl", "display_url": "dlvr.it/RKCyLl"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/UKCRGlZi2b", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1199684689109237770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKCRGlZi2b", "media_key": "3_1199684687574122496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Pelamorde n\u00e3o ofere\u00e7am ajuda pessoal pra pessoas aleat\u00f3rias que demonstram sofrimento ps\u00edquico ou idea\u00e7\u00e3o suicida nas redes sociais. Voc\u00ea n\u00e3o pode ajudar, provavelmente s\u00f3 vai atrapalhar. Ajudar algu\u00e9m passando por isso \u00e9 muito dif\u00edcil exigente, estressante e sofrido tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:41:16.000Z", "author_id": "4757514257", "edit_history_tweet_ids": ["1199684619127230466"], "id": "1199684619127230466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:41:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "3371443984", "edit_history_tweet_ids": ["1199684585770147840"], "id": "1199684585770147840", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@mabaires Tambi\u00e9n ,pero si no hay qui\u00e9n se ponga al frente ,la respuesta es de las masas que ,ante esa disyuntiva se mueven por gravitaci\u00f3n propiaLa especie no se suicida,se mancan las \u00e9lites!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:40:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "210916539", "author_id": "111049720", "edit_history_tweet_ids": ["1199684444875116545"], "id": "1199684444875116545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199683911292477440"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:40:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "1119324571197419527", "edit_history_tweet_ids": ["1199684428630568963"], "id": "1199684428630568963", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "Simon matou Lamar e acha que se ele trazer membros novos vai adiantar, odeio, 14 j\u00e1 t\u00e1 \u00f3timo que bosta", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:40:26.000Z", "author_id": "1004176675821817856", "edit_history_tweet_ids": ["1199684406354595841"], "id": "1199684406354595841", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Lamar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/JpD8YkpC33", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:40:19.000Z", "author_id": "1013376366", "edit_history_tweet_ids": ["1199684377401339909"], "id": "1199684377401339909", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/JpD8YkpC33", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "jajajaja ya morra pa cuando se suicida xd Cristian Calva https://t.co/Up8e7MNSI3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:40:03.000Z", "author_id": "886399056729300992", "edit_history_tweet_ids": ["1199684309952745472"], "id": "1199684309952745472", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Calva"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Up8e7MNSI3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/joel.safla.1/posts/1264878317037131", "display_url": "facebook.com/joel.safla.1/p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Es muy cierto, el suicida AG junto con su banda aprista y la banda de la se\u00f1ora k han prostituido el Poder Judicial y la Fiscal\u00eda por lo menos 30 a\u00f1os. https://t.co/cRbROwgVu6", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:39:45.000Z", "author_id": "97496708", "edit_history_tweet_ids": ["1199684236015472640"], "id": "1199684236015472640", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.41, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.5154, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/cRbROwgVu6", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1199561924998057984", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199561924998057984"}]}, {"text": "@Angel_Mordini @LoveBatallas @MisioFLow Barras, dejale a esta cuenta de mierda que da asco la verdad no se porque no se suicida se hace pasar hasta por mujer el hijo de puta", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:39:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Angel_Mordini", "id": "4251007085"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "MisioFLow", "id": "2151700538"}]}, "in_reply_to_user_id": "4251007085", "author_id": "1131534518605819904", "edit_history_tweet_ids": ["1199684235986178048"], "id": "1199684235986178048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199672003223080961"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:39:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "46473299", "edit_history_tweet_ids": ["1199684156281819137"], "id": "1199684156281819137", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:39:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1365223134", "edit_history_tweet_ids": ["1199684125332033538"], "id": "1199684125332033538", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "@laSextaTV sigue promoviendo el #PlebeShaming. Ahora te permite calcular tu huella de carbono para reducirla, aunque no tenga tanto efecto. \u00bfHablar\u00e1n alguna vez de la enorme huella de las petroleras o de la medida suicida que es desnuclearizar mientras financias el GN?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:39:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 45, "tag": "PlebeShaming"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "PlebeShaming"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "GN"}]}, "in_reply_to_user_id": "22954354", "author_id": "898949987169644544", "edit_history_tweet_ids": ["1199684073326874625"], "id": "1199684073326874625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:38:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "author_id": "387978015", "edit_history_tweet_ids": ["1199684027164307456"], "id": "1199684027164307456", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}]}, {"text": "RT @CDN37: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/w0pvbbFkAO", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:38:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 76, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita de Nagua"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/w0pvbbFkAO", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1283749", "display_url": "cdn.com.do/?p=1283749", "status": 200, "unwound_url": "https://cdn.com.do/destacados/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/"}]}, "author_id": "370328917", "edit_history_tweet_ids": ["1199683899166728192"], "id": "1199683899166728192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199681975289819136"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:38:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "1466305771", "edit_history_tweet_ids": ["1199683890090250240"], "id": "1199683890090250240", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@gatita__suicida de que era el trabajo?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:38:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "author_id": "3290311431", "edit_history_tweet_ids": ["1199683873933799425"], "id": "1199683873933799425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199677025985998848"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:37:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "50375316", "edit_history_tweet_ids": ["1199683588737945601"], "id": "1199683588737945601", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:36:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "940287834", "edit_history_tweet_ids": ["1199683497411141635"], "id": "1199683497411141635", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "\u00c9 pior coisas n\u00f3s ter que fingir que que t\u00e1 tudo bem e n\u00e3o ta tem dias que eu tenho vontade de surta larga tudo vontade de dormi e n\u00e3o ter vontade de fazer nd quer ficar dentro de do quarto esperando um milagre acontecer talvez eu entenda pouco que passa na cabe\u00e7a de um suic\u00edda", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:36:32.000Z", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "author_id": "1023240216532930560", "edit_history_tweet_ids": ["1199683427072655360"], "id": "1199683427072655360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:36:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "729801764", "edit_history_tweet_ids": ["1199683420944818177"], "id": "1199683420944818177", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "@TioOrochi fala assim \"seu cu \u00e9 o suicida e o meu pau \u00e9 a morte\" kk", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:36:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1549714358", "author_id": "1176299969093021697", "edit_history_tweet_ids": ["1199683404557631491"], "id": "1199683404557631491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199680426085883904"}]}, {"text": "RT @alvan_rojo: @JVillaStein Ayayaaaay\u00a1 Ahora pues, parece que la tortilla se le voltea a los rojos, meterse con un peso pesado, siendo cat\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:36:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "author_id": "733141223360208898", "edit_history_tweet_ids": ["1199683303407620097"], "id": "1199683303407620097", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198447525633708032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:35:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "729827070", "edit_history_tweet_ids": ["1199683259380187136"], "id": "1199683259380187136", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:35:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "283855708", "edit_history_tweet_ids": ["1199683201922416640"], "id": "1199683201922416640", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:35:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "888021126617681924", "edit_history_tweet_ids": ["1199683159257956352"], "id": "1199683159257956352", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:35:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "851843545602379777", "edit_history_tweet_ids": ["1199683141474144256"], "id": "1199683141474144256", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:35:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "339124763", "edit_history_tweet_ids": ["1199683056120012800"], "id": "1199683056120012800", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:34:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "80151378", "edit_history_tweet_ids": ["1199682979301343232"], "id": "1199682979301343232", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:34:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "344842483", "edit_history_tweet_ids": ["1199682950184546306"], "id": "1199682950184546306", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:34:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "author_id": "1056334104", "edit_history_tweet_ids": ["1199682925798854656"], "id": "1199682925798854656", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:34:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "294661604", "edit_history_tweet_ids": ["1199682876029177857"], "id": "1199682876029177857", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:34:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "author_id": "400221749", "edit_history_tweet_ids": ["1199682813118832640"], "id": "1199682813118832640", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}]}, {"text": "@martagenovard per tant, sa meva conducta suicida no \u00e9s tan estrany", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-27T13:33:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "martagenovard", "id": "943160809039056896"}]}, "in_reply_to_user_id": "943160809039056896", "author_id": "962259163324743680", "edit_history_tweet_ids": ["1199682773218402304"], "id": "1199682773218402304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199682374625312771"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:33:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "142902462", "edit_history_tweet_ids": ["1199682717123780614"], "id": "1199682717123780614", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:33:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1101237767135285249", "edit_history_tweet_ids": ["1199682709486002178"], "id": "1199682709486002178", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @kebrantaguesos: Al hilo de esta noticia, no ver\u00e1n estos ojos a un periodista valiente (o m\u00e1s bien suicida) que escriba un art\u00edculo en e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:33:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "kebrantaguesos", "id": "289488242"}]}, "author_id": "438239960", "edit_history_tweet_ids": ["1199682625453072384"], "id": "1199682625453072384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199667054485426178"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:32:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "1179769012789665794", "edit_history_tweet_ids": ["1199682524663955458"], "id": "1199682524663955458", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:32:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "81948870", "edit_history_tweet_ids": ["1199682369470509056"], "id": "1199682369470509056", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "2. \u00d3rbita. Agora sob a estabilidade orbital do feto, \u00e9 preciso garantir essa estabilidade e por fim 3. Aterrisagem segura em local seguro.... mas, sem habitantes, est\u00e9reo. A fam\u00edlia acabou. Afinal \u00c9dipo matou o pai e se cegou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:31:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068205475282460677", "author_id": "1068205475282460677", "edit_history_tweet_ids": ["1199682267892895744"], "id": "1199682267892895744", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.3971, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9dipo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199682263904129024"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:31:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "779786701375934464", "edit_history_tweet_ids": ["1199682244199231488"], "id": "1199682244199231488", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "@lipe_ic @MatheusNat18 @GeracaodeValor Se compara sim. V\u00ea o que aconteceu com Mao Tse Tung, por exemplo. \nS\u00f3 a China comunista matou mais que o nazismo e o fascismo juntos. \nA principal diferen\u00e7a \u00e9 que a maioria das mortes na China comunista foi por INANI\u00c7\u00c3O. Da pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o. \n\nAinda n\u00e3o aprendeu isso na escola?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:31:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "MatheusNat18", "id": "1146198790916968449"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tung"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9015, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "716612016912384002", "author_id": "749250048773517312", "edit_history_tweet_ids": ["1199682171595894790"], "id": "1199682171595894790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199514596844941313"}]}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:31:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "922094191425056768", "edit_history_tweet_ids": ["1199682117631913984"], "id": "1199682117631913984", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}]}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/w0pvbbFkAO", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:30:46.000Z", "author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1199681975289819136"], "id": "1199681975289819136", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6984, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/w0pvbbFkAO", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1283749", "display_url": "cdn.com.do/?p=1283749", "status": 200, "unwound_url": "https://cdn.com.do/destacados/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 5}}, {"text": "RT @rennoaltocampoo: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:30:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "1125033563882229761", "edit_history_tweet_ids": ["1199681893718986754"], "id": "1199681893718986754", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408855496695810"}]}, {"text": "\u041e\u0444\u0438\u0446\u0435\u0440 \u0412\u0421\u0423: \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0443\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u043d\u0430 \u0414\u043e\u043d\u0431\u0430\u0441\u0441\u0435 \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u00ab\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u00bb   \u2014  \u0420\u0435\u0442\u0432\u0438\u0442 \u221a\nhttps://t.co/wOQvKEtSEs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-27T13:30:26.000Z", "author_id": "2908023701", "edit_history_tweet_ids": ["1199681891605069825"], "id": "1199681891605069825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wOQvKEtSEs", "expanded_url": "https://replyua.net/news/ato/180283-oficer-vsu-rossiyskie-kuratory-na-donbasse-doveli-do-suicida-novoe-pokolenie.html", "display_url": "replyua.net/news/ato/18028\u2026"}]}}, {"text": "RT @Magic_Charly: @veralinapara No loro solo film di regista polacco minimalista morto suicida copie in sala 2 e coi sottotitoli in coreano\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-27T13:30:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Magic_Charly", "id": "949757581"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "veralinapara", "id": "477900675"}]}, "author_id": "446325976", "edit_history_tweet_ids": ["1199681869622710276"], "id": "1199681869622710276", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422819584663557"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:29:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1413933446", "edit_history_tweet_ids": ["1199681597810843648"], "id": "1199681597810843648", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:29:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "2564296767", "edit_history_tweet_ids": ["1199681582484860928"], "id": "1199681582484860928", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:28:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "273982104", "edit_history_tweet_ids": ["1199681474796118016"], "id": "1199681474796118016", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Na semana passada, ele organizou um evento pro dia da consci\u00eancia negra na universidade e quase se matou de trabalhar. O evento foi celebrado e comemorado por todas as pessoas brancas daquele ambiente. Quantos estar\u00e3o juntos com ele agora quando o racismo se manifestou?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:28:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "14171364", "author_id": "14171364", "edit_history_tweet_ids": ["1199681387751718914"], "id": "1199681387751718914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681386506072064"}]}, {"text": "@MilagrosLeivaG Usa la ouija y conversa con el expresidente suicida, qui\u00e9n dec\u00eda tener informantes.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:28:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "author_id": "747708560855941121", "edit_history_tweet_ids": ["1199681385461514240"], "id": "1199681385461514240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199557524011257856"}]}, {"text": "Ela \u00e9 muito ruim atuando, como modelo e pessoa ela \u00e9 FODA! Mas como atriz eu s\u00f3 lembro de Esquadr\u00e3o Suicida e me d\u00e1 vontade de chorar kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:28:20.000Z", "author_id": "215033711", "edit_history_tweet_ids": ["1199681364024532992"], "id": "1199681364024532992", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre ultima a una mujer y luego se suicida en Mata Bonita.  https://t.co/EBQEvksquJ https://t.co/EBQEvksquJ #informandoyeducando", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:27:15.000Z", "author_id": "749033515191193600", "edit_history_tweet_ids": ["1199681087942909952"], "id": "1199681087942909952", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 130, "tag": "informandoyeducando"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EBQEvksquJ", "expanded_url": "https://ift.tt/35HJxaa", "display_url": "ift.tt/35HJxaa"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/EBQEvksquJ", "expanded_url": "https://ift.tt/35HJxaa", "display_url": "ift.tt/35HJxaa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Detenido en Marruecos un supuesto miembro de Estado Isl\u00e1mico que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/hVqzUhNqEd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:27:00.000Z", "author_id": "775729705", "edit_history_tweet_ids": ["1199681026177544192"], "id": "1199681026177544192", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.2795, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/hVqzUhNqEd", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:26:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "947183978737471488", "edit_history_tweet_ids": ["1199680862272532481"], "id": "1199680862272532481", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-27T13:25:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "author_id": "241972508", "edit_history_tweet_ids": ["1199680746308415488"], "id": "1199680746308415488", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}]}, {"text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:25:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "author_id": "3459467003", "edit_history_tweet_ids": ["1199680729698975744"], "id": "1199680729698975744", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}]}, {"text": "@sebagardener @criscor1996 @LuisLacallePou @PNACIONAL Tienes raz\u00f3n.hoy la gente no se suicida .la asesinan.y te masturbas con los v\u00eddeos de watsap.los tiempos cambian!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:25:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sebagardener", "id": "1156397102727081984"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "criscor1996", "id": "190369917"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9823, "type": "Other", "normalized_text": "watsap"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156397102727081984", "author_id": "887186156219224064", "edit_history_tweet_ids": ["1199680695012069376"], "id": "1199680695012069376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199666224583626752"}]}, {"text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:25:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "1164969663845085185", "edit_history_tweet_ids": ["1199680641039818752"], "id": "1199680641039818752", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:24:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "1191824078140846080", "edit_history_tweet_ids": ["1199680520730398723"], "id": "1199680520730398723", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "Otro feminicidio: hombre mata mujer y se suicida en Nagua. https://t.co/NDeGytumkC https://t.co/ZlxLnR6iFa", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:24:42.000Z", "author_id": "105139744", "edit_history_tweet_ids": ["1199680448680607744"], "id": "1199680448680607744", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NDeGytumkC", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/otro-feminicidio-hombre-mata-mujer-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "actualidad.com.do/otro-feminicid\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ZlxLnR6iFa", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1199680448680607744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlxLnR6iFa", "media_key": "3_1199680440912818178"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:24:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "author_id": "437085910", "edit_history_tweet_ids": ["1199680398562869248"], "id": "1199680398562869248", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}]}, {"text": "Otro feminicidio: hombre mata mujer y se suicida en Nagua. https://t.co/4abTBMkJIk https://t.co/p641M6k8Sn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:24:29.000Z", "author_id": "2239957297", "edit_history_tweet_ids": ["1199680394263769088"], "id": "1199680394263769088", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/4abTBMkJIk", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/otro-feminicidio-hombre-mata-mujer-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "actualidad.com.do/otro-feminicid\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/p641M6k8Sn", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1199680394263769088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p641M6k8Sn", "media_key": "3_1199680352752689152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@sofiiisilva @ValeluMuratore JAJAJA me canso boluda diosmio quien es esta mujer y que hizo con mi amiga la suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:23:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sofiiisilva", "id": "973018488"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ValeluMuratore", "id": "898531508"}]}, "in_reply_to_user_id": "973018488", "author_id": "184035603", "edit_history_tweet_ids": ["1199680181402849280"], "id": "1199680181402849280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199543989021614081"}]}, {"text": "@orgullogamer ... suicida har\u00eda. Si alguien escucho 2 disparos, esta claro que era un asesinato.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:23:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "in_reply_to_user_id": "352587243", "author_id": "352587243", "edit_history_tweet_ids": ["1199680165976199168"], "id": "1199680165976199168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199679906340323329"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:23:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "84371888", "edit_history_tweet_ids": ["1199680134707466240"], "id": "1199680134707466240", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@malditaternura Como tu Causa el Suicida Alan Garcia...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:23:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "author_id": "1342507652", "edit_history_tweet_ids": ["1199680090386436096"], "id": "1199680090386436096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199466056366075909"}]}, {"text": "Anoche baj\u00e9 a prepararme unas rapiditas, me las com\u00ed en mi cuarto. Ahora en la ma\u00f1ana que mi novio baj\u00f3 not\u00f3 que no apagu\u00e9 el fuego alv \ud83d\udc94 es ese un intento suicida colectivo?\ud83d\ude2a", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:23:09.000Z", "author_id": "152419586", "edit_history_tweet_ids": ["1199680056257372160"], "id": "1199680056257372160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00c9rem feli\u00e7os amb mentires de mil colors, tinc els conflictes d'un su\u00efcida, tinc por", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-27T13:22:57.000Z", "author_id": "1054496913280696321", "edit_history_tweet_ids": ["1199680008995921922"], "id": "1199680008995921922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:22:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "65794854", "edit_history_tweet_ids": ["1199679857858371584"], "id": "1199679857858371584", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "RT @Facuvasques: JAJAJAJAJ yo soy re suicida para cruzar \ud83e\udd23 https://t.co/sxXQ1AiV8M", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:21:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "facuvasques", "id": "2602551312"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/sxXQ1AiV8M", "expanded_url": "https://twitter.com/AhreShaggy/status/1199484809573257217", "display_url": "twitter.com/AhreShaggy/sta\u2026"}]}, "author_id": "1073063387741982720", "edit_history_tweet_ids": ["1199679760642772992"], "id": "1199679760642772992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199542029971345409"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:20:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "247114910", "edit_history_tweet_ids": ["1199679426566512640"], "id": "1199679426566512640", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "@el_tope_suicida \u3044\u304d\u307e\u305b\u3046\uff01", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-27T13:19:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1199679211448877056"], "id": "1199679211448877056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199679033467785221"}]}, {"text": "@el_tope_suicida \u3081\u3063\u3061\u3083\u304a\u3082\u308d\u3044\u3088\u3053\u308c\uff01", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-27T13:19:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1199679179471511552"], "id": "1199679179471511552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199678261493518337"}]}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:19:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "4867763175", "edit_history_tweet_ids": ["1199679121279930369"], "id": "1199679121279930369", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"text": "Eu estudando sou uma psicopata suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:19:02.000Z", "author_id": "83280715", "edit_history_tweet_ids": ["1199679021556076544"], "id": "1199679021556076544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:18:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "519890970", "edit_history_tweet_ids": ["1199678790949122057"], "id": "1199678790949122057", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:17:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "66900579", "edit_history_tweet_ids": ["1199678730253283328"], "id": "1199678730253283328", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "TIRAMOS 10 NA CARALHA DO TRABALHO QUE A GENTE SE MATOU PRA FAZER SABE.... \n \ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd73\ud83e\udd2a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\ud83e\udd19\u2728\ud83e\udd13\ud83d\ude4a\ud83d\udc9e", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:17:33.000Z", "author_id": "2612626315", "edit_history_tweet_ids": ["1199678650205057026"], "id": "1199678650205057026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-27T13:16:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "author_id": "1188195777593729030", "edit_history_tweet_ids": ["1199678368112947200"], "id": "1199678368112947200", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:16:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "101262558", "edit_history_tweet_ids": ["1199678261858590722"], "id": "1199678261858590722", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:15:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "109298705", "edit_history_tweet_ids": ["1199678239020589059"], "id": "1199678239020589059", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:15:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "77892668", "edit_history_tweet_ids": ["1199678119977852928"], "id": "1199678119977852928", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@BuenosDiasTVN ser\u00e1 porque los mall tienen un p\u00e9simo horario para los trabajadores y porque en el costanera alguien se suicida y no cierran sus puertas. Esa poca empat\u00eda que existe en los mall se tiene que cambiar", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:14:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BuenosDiasTVN", "id": "118671515"}]}, "in_reply_to_user_id": "118671515", "author_id": "2157644254", "edit_history_tweet_ids": ["1199677994991788035"], "id": "1199677994991788035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alvan_rojo: @JVillaStein Ayayaaaay\u00a1 Ahora pues, parece que la tortilla se le voltea a los rojos, meterse con un peso pesado, siendo cat\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:14:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "author_id": "2198342802", "edit_history_tweet_ids": ["1199677978940256256"], "id": "1199677978940256256", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198447525633708032"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:14:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "128410336", "edit_history_tweet_ids": ["1199677916516421632"], "id": "1199677916516421632", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "2 anos +/- ganhei o livro looking for alaska de presente da minha namorada. Eu amei o livro e continuo amando. Terminei a s\u00e9rie segunda feira e ainda n\u00e3o acredito q vi tudo acontecer exatamente como no livro. agora, 2 anos depois eu sei q Alaska se matou. Parece t\u00e3o \u00f3bvio agora.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:14:29.000Z", "author_id": "3161998745", "edit_history_tweet_ids": ["1199677876070694913"], "id": "1199677876070694913", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3716, "type": "Other", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:14:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "2521284925", "edit_history_tweet_ids": ["1199677781086527489"], "id": "1199677781086527489", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:14:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "528895247", "edit_history_tweet_ids": ["1199677764514791424"], "id": "1199677764514791424", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:13:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "500073537", "edit_history_tweet_ids": ["1199677687918452737"], "id": "1199677687918452737", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@orgullogamer Asesinato, no se disparar\u00eda con la derecha siendo zurda, y creo que lo es por el lugar donde suelta el boli tras escribir por ejemplo. Adem\u00e1s dir\u00eda que nadie se suicida sin acabarse el pitillo o soltarlo antes, y coger el arma con la misma mano.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:13:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "in_reply_to_user_id": "296398581", "author_id": "246433718", "edit_history_tweet_ids": ["1199677617898737664"], "id": "1199677617898737664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}]}, {"text": "RT @_fla12: \"Nem todo homem \u00e9 machista\", disse voc\u00ea, homem.\nDiz isso por nunca ter matado uma mulher?\nSe n\u00e3o matou, estuprou.\nSe n\u00e3o estupr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:13:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_fla12", "id": "221651702"}]}, "author_id": "49800349", "edit_history_tweet_ids": ["1199677590056951814"], "id": "1199677590056951814", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199671722682863617"}]}, {"text": "@NotSardinha E alguns comentaristas com a cara de pau de dizer que o governo \u00e9 autorit\u00e1rio e o Lula \u00e9 democr\u00e1tico. Quem \u00e9 que investiu R$ 1 bilh\u00e3o roubados em um projeto de poder? Matou Celso Daniel? Comprou a imprensa? $$ a ditaduras sem contrapartida? Mensal\u00e3o? Faliu o pa\u00eds pra se reeleger?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:13:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "765260216753614856", "author_id": "1016063975669272576", "edit_history_tweet_ids": ["1199677574131126273"], "id": "1199677574131126273", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199632779417399297"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:12:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "967123896", "edit_history_tweet_ids": ["1199677453893066753"], "id": "1199677453893066753", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @alvan_rojo: @JVillaStein Ayayaaaay\u00a1 Ahora pues, parece que la tortilla se le voltea a los rojos, meterse con un peso pesado, siendo cat\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:12:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "author_id": "2800966438", "edit_history_tweet_ids": ["1199677432808321025"], "id": "1199677432808321025", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198447525633708032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:12:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "802361362274025472", "edit_history_tweet_ids": ["1199677400549937153"], "id": "1199677400549937153", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "@Pensame40224630 @anamaria_55 @dianaaff_ Depois ainda mandas bitaites quando digo q deixei o meu telem\u00f3vel e ele se suicidou numa curva", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:12:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "anamaria_55", "id": "1040377866"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "bitaites"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098195935354601473", "author_id": "1236844026", "edit_history_tweet_ids": ["1199677339019481089"], "id": "1199677339019481089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199667442026459136"}]}, {"text": "Me entristece que haya gente tan mierda y no les importe la salud mental de las dem\u00e1s personas \nEs triste porque por razones como estas que a los dem\u00e1s les parecen tontas la gente se suicida, bro basta https://t.co/ROkmJbWYIQ", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:12:00.000Z", "author_id": "1137150367978987520", "edit_history_tweet_ids": ["1199677250590969862"], "id": "1199677250590969862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ROkmJbWYIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nose_qponerrrr/status/1199600145047777280", "display_url": "twitter.com/nose_qponerrrr\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199600145047777280"}]}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:11:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "author_id": "189287988", "edit_history_tweet_ids": ["1199677139408293889"], "id": "1199677139408293889", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:11:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1061704764604465152", "edit_history_tweet_ids": ["1199677078293110784"], "id": "1199677078293110784", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:11:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "95568503", "edit_history_tweet_ids": ["1199677035037241345"], "id": "1199677035037241345", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:10:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "author_id": "249864096", "edit_history_tweet_ids": ["1199676958206021633"], "id": "1199676958206021633", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:10:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "4905627760", "edit_history_tweet_ids": ["1199676801854984193"], "id": "1199676801854984193", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "@wilsonwitzel Agora, a letalidade da sua pol\u00edcia bate r\u00e9cordes. Nunca se matou tanto \"suspeito\", de pele negra e favelado, nem nunca morreu tanto de bala perdida... O senhor \u00e9 um fascista, genocida....", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:09:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "author_id": "1123620033517764608", "edit_history_tweet_ids": ["1199676659441516545"], "id": "1199676659441516545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199668763236425728"}]}, {"text": "@jaulbo @nuevotartesos S\u00ed. \u00bfY qui\u00e9n se quiso asociar con EEUU durante la 2GM contra el Eje, uni\u00f3n que dura todav\u00eda y que lidera por cierto la salida del Occidente suicida en fase terminal?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:08:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jaulbo", "id": "1095753994885046272"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "nuevotartesos", "id": "706562097593905153"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "2GM"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Eje"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095753994885046272", "author_id": "2991839014", "edit_history_tweet_ids": ["1199676460363132929"], "id": "1199676460363132929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199663217401909248"}]}, {"text": "\u201cOrador suicida, te lo recito desde arriba. En la penumbra del Monte Fuji, colgado.\u201d @JMarquesSoprano", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:08:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7957, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Fuji"}]}, "author_id": "1199633209820155904", "edit_history_tweet_ids": ["1199676294021160960"], "id": "1199676294021160960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@blackwizards Si y Fujimori no ten\u00eda plan econ\u00f3mico, copio el plan de Vargas Llosa que el presidente suicida lo demonizo para q ganara su adversario.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:08:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blackwizards", "id": "10626622"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "in_reply_to_user_id": "10626622", "author_id": "346979449", "edit_history_tweet_ids": ["1199676252577320960"], "id": "1199676252577320960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199666667095240704"}]}, {"text": "RT @xmasvida: Si tienes a  alguien que est\u00e9 en crisis suicida, no hagas de menos su queja, m\u00e1s vale correr que lamentarlo. https://t.co/Qj5\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:07:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "xmasvida", "id": "1122650054"}]}, "author_id": "621703842", "edit_history_tweet_ids": ["1199676241953079296"], "id": "1199676241953079296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199424398542954497"}]}, {"text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:07:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "author_id": "148433824", "edit_history_tweet_ids": ["1199676238723502086"], "id": "1199676238723502086", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}]}, {"text": "Ricochet with a tope suicida on Shinsuke Nakamura. #WWE #RAW #Fatal5Way #1Contender #EliminationMatch", "lang": "et", "created_at": "2019-11-27T13:07:53.000Z", "author_id": "3038693953", "edit_history_tweet_ids": ["1199676217273794560"], "id": "1199676217273794560", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 55, "tag": "WWE"}, {"start": 56, "end": 60, "tag": "RAW"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Fatal5Way"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "1Contender"}, {"start": 84, "end": 101, "tag": "EliminationMatch"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Helder66326671 @reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL A ditadura matou para se defender dos guerrilheiros.\nMinha fam\u00edlia nunca teve problema algum, pois trabalhavam, n\u00e3o queriam nenhuma guerrilha armada.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:07:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Helder66326671", "id": "1064931239608623105"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 46, "end": 50, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064931239608623105", "author_id": "1157468429303123970", "edit_history_tweet_ids": ["1199676187645222913"], "id": "1199676187645222913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199674659509329920"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:07:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "719325852920594432", "edit_history_tweet_ids": ["1199676080854110208"], "id": "1199676080854110208", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "O suicida suicidou-se por que foi acusado de suic\u00eddio n\u00e3o aguentou e depois de suicidado matou-se...Lula \u00e9 foda", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:07:17.000Z", "author_id": "1144260401665851393", "edit_history_tweet_ids": ["1199676064307523584"], "id": "1199676064307523584", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ThatsOkaySoo001: Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui ho\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:06:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThatsOkaySoo001", "id": "1149778594165661699"}]}, "author_id": "2580441167", "edit_history_tweet_ids": ["1199675989485391872"], "id": "1199675989485391872", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199623759927357441"}]}, {"text": "Otro feminicidio: hombre mata mujer y se suicida en Nagua. https://t.co/4abTBMkJIk https://t.co/UnEC9cd8pD", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:04:56.000Z", "author_id": "2239957297", "edit_history_tweet_ids": ["1199675472529051648"], "id": "1199675472529051648", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/4abTBMkJIk", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/otro-feminicidio-hombre-mata-mujer-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "actualidad.com.do/otro-feminicid\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/UnEC9cd8pD", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1199675472529051648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UnEC9cd8pD", "media_key": "3_1199675455214931969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:04:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "352029017", "edit_history_tweet_ids": ["1199675459354664960"], "id": "1199675459354664960", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}]}, {"text": "RT @restersolaire: Que forte.Milico colombiano se suicidou, depois de ser pressionado e acusado por superiores de ser \"esquerdista extremo\"\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:04:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "restersolaire", "id": "157495199"}]}, "author_id": "50613002", "edit_history_tweet_ids": ["1199675344552374280"], "id": "1199675344552374280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199536996936507392"}]}], "includes": {"users": [{"id": "269351387", "location": "San Francisco de Macoris", "verified": false, "name": "figureo56.com", "username": "figureo56", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 863, "tweet_count": 39545, "listed_count": 10}}, {"id": "2246108444", "location": "Islas Marianas del Norte", "verified": false, "name": "Limbo Flow", "username": "Animalogia", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 4013, "tweet_count": 54035, "listed_count": 6}}, {"id": "104253020", "location": "Bogota", "verified": false, "name": "Malejita Mar", "username": "alejitahappy", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 829, "tweet_count": 15877, "listed_count": 3}}, {"id": "561264321", "verified": false, "name": "alcilop", "username": "alcontrer", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 221, "tweet_count": 13736, "listed_count": 2}}, {"id": "114480045", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "username": "AmericoMartin", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}}, {"id": "142475506", "location": "Fondemi", "verified": false, "name": "carlos rondon", "username": "textilero", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 2481, "tweet_count": 28266, "listed_count": 9}}, {"id": "46703236", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e", "username": "robinrobles", "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}}, {"id": "118688516", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "V", "username": "LluviaProfetica", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 4990, "tweet_count": 18169, "listed_count": 4}}, {"id": "87690452", "location": "Av. Francia No. 41", "verified": true, "name": "El Nuevo Diario", "username": "elnuevodiariord", "public_metrics": {"followers_count": 432752, "following_count": 6888, "tweet_count": 418071, "listed_count": 885}}, {"id": "61266844", "location": "m\u00e9xico", "verified": false, "name": "Sol", "username": "soldeabril72", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 266, "tweet_count": 17023, "listed_count": 5}}, {"id": "317910069", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "verified": false, "name": "Diogo vai ver blink182 no Brasil", "username": "diogoffarias_", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 509, "tweet_count": 72965, "listed_count": 4}}, {"id": "1568946355", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M\u1d00\u0280\u026a\u0274\u0274\u1d00 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "marinnnaloppez", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1070, "tweet_count": 8394, "listed_count": 5}}, {"id": "1127311712", "location": "Guayaquil - Ecuador", "verified": false, "name": "Eduardo Revolucionario", "username": "eduardomosque16", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 0, "tweet_count": 58048, "listed_count": 2}}, {"id": "35827095", "verified": false, "name": "Pedro R. Silva C.", "username": "petersil68", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 452, "tweet_count": 19913, "listed_count": 0}}, {"id": "338476223", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "verified": false, "name": "Felipe Pineda Ruiz", "username": "PinedaRuizBog", "public_metrics": {"followers_count": 33452, "following_count": 22360, "tweet_count": 107273, "listed_count": 68}}, {"id": "1181621090449346560", "location": "Asturias", "verified": false, "name": "M\u00aa Angeles de Le\u00f3n /\u2764\ufe0f", "username": "MAngelesdeLeon", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 425, "tweet_count": 7263, "listed_count": 4}}, {"id": "554292654", "verified": false, "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "magda_palacios", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}}, {"id": "258511731", "verified": false, "name": "Karen Violeta", "username": "lavioletik", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 595, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}}, {"id": "1362851972", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "username": "PizarroMariaJo", "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}}, {"id": "1075141947336073221", "location": "Mundo", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Vargas", "username": "MaryaVargasC", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 764, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}}, {"id": "967130853720707072", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "verified": false, "name": "La Prensa del T\u00e1chira", "username": "LaPrensaTachira", "public_metrics": {"followers_count": 28174, "following_count": 2397, "tweet_count": 79150, "listed_count": 64}}, {"id": "3291870702", "verified": false, "name": "Auscultando", "username": "SrJTrucupey", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 654, "tweet_count": 14440, "listed_count": 0}}, {"id": "406433712", "location": "Queens, NY", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"id": "925642205284524032", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "verified": false, "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "username": "FHernandezBot", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29926, "listed_count": 1}}, {"id": "150839107", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Xander London", "username": "xanderlondon", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 525, "tweet_count": 3492, "listed_count": 8}}, {"id": "1139275479083618305", "location": "Medellin, Colombia", "verified": false, "name": "Felipe R", "username": "bilardios98", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1049, "tweet_count": 5331, "listed_count": 2}}, {"id": "84700154", "location": "Wherever I go", "verified": false, "name": "AlmaMater", "username": "AdvancedRevenge", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 466, "tweet_count": 9848, "listed_count": 1}}, {"id": "1049834993965514754", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n", "username": "Sebastian78AC", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 68, "tweet_count": 1189, "listed_count": 0}}, {"id": "36830763", "verified": false, "name": "Budery Aliotte", "username": "Budery", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 612, "tweet_count": 31889, "listed_count": 0}}, {"id": "917463506525573121", "verified": false, "name": "Luis Javier Sanjuan", "username": "LuisJavierSanj2", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4989, "tweet_count": 247897, "listed_count": 5}}, {"id": "72430225", "location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Soraya Moreno", "username": "SorayaMorenoM", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1013, "tweet_count": 34069, "listed_count": 3}}, {"id": "1016689579569635329", "location": "He/him,minor 17", "verified": false, "name": "\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf6cSamiedo\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "Sami_Luma", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 290, "tweet_count": 39547, "listed_count": 5}}, {"id": "1917366836", "location": "Granada - Paldea ", "verified": false, "name": "\ud83d\udca7Azul\ud83d\udca7", "username": "Azul_Oak", "public_metrics": {"followers_count": 37150, "following_count": 343, "tweet_count": 157845, "listed_count": 58}}, {"id": "1115085341575266310", "verified": false, "name": "Carlos De Le\u00f3n", "username": "CarlosD47424382", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 37, "tweet_count": 27031, "listed_count": 0}}, {"id": "820091325076930565", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "verified": false, "name": "Miguel", "username": "MalegriaMiguel", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 103, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}}, {"id": "1222712114", "location": "General Alvear , Mendoza", "verified": false, "name": "Bbt", "username": "Clemente_afc", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1463, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}}, {"id": "105885330", "location": "Asturias", "verified": false, "name": "Goyanena\u2764\ufe0f", "username": "goyanena", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 882, "tweet_count": 37150, "listed_count": 5}}, {"id": "729832070692917250", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "verified": false, "name": "white rabbit", "username": "pickycetta", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 288, "tweet_count": 46783, "listed_count": 3}}, {"id": "123657018", "location": "Brescia", "verified": false, "name": "Federico Scanzi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ScanziFederico", "public_metrics": {"followers_count": 10273, "following_count": 3134, "tweet_count": 4045, "listed_count": 13}}, {"id": "1082086647267840001", "verified": false, "name": "MOVED", "username": "potterfavs", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 400, "tweet_count": 29775, "listed_count": 60}}, {"id": "740978373770498048", "verified": false, "name": "Enedina/\u2764\ud83c\udf39", "username": "Enedina37049621", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4334, "tweet_count": 482260, "listed_count": 12}}, {"id": "2790286955", "verified": false, "name": "Adriana Sigcha", "username": "AdriSigcha", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 285, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}}, {"id": "130872790", "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Radio La Calle", "username": "radiolacalle", "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}}, {"id": "1072593081663438848", "verified": false, "name": "Mar8362", "username": "Mar83621", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 447, "tweet_count": 49410, "listed_count": 1}}, {"id": "867035617", "location": "Galicia", "verified": false, "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "username": "isabel_sez", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}}, {"id": "111619128", "location": "Cruzeiro SP", "verified": false, "name": "Andr\u00e9ia Cordeiro", "username": "andreiiacordero", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 281, "tweet_count": 162045, "listed_count": 3}}, {"id": "1062842508", "location": "Ourense-amada Galicia", "verified": false, "name": "ana maria", "username": "48greenstorm", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 795, "tweet_count": 74988, "listed_count": 3}}, {"id": "4903239202", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "lirzada", "username": "felipe_vp2003", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 243, "tweet_count": 7971, "listed_count": 0}}, {"id": "943231097193852928", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "username": "CorrupcaoMemes", "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}}, {"id": "143173757", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "username": "ElDia_do", "public_metrics": {"followers_count": 397934, "following_count": 3078, "tweet_count": 287635, "listed_count": 831}}, {"id": "1154832981003001857", "verified": false, "name": "campesino embejucao", "username": "campembejucao", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 248, "tweet_count": 6738, "listed_count": 0}}, {"id": "64791701", "location": "Bogot\u00e1 COLOMBIA", "verified": true, "name": "Carlos F. Gal\u00e1n", "username": "CarlosFGalan", "public_metrics": {"followers_count": 574815, "following_count": 764, "tweet_count": 20144, "listed_count": 982}}, {"id": "136066224", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "PT S\u00e3o Paulo - Vote 13", "username": "ptsaopaulosp", "public_metrics": {"followers_count": 28690, "following_count": 2337, "tweet_count": 24016, "listed_count": 119}}, {"id": "31490951", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Wilson Gomes", "username": "willgomes", "public_metrics": {"followers_count": 71334, "following_count": 1577, "tweet_count": 58055, "listed_count": 388}}, {"id": "1027305322556411904", "verified": false, "name": "\u1d38\u1d43\u2071\ud835\udd64", "username": "lalaikkj", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 201, "tweet_count": 23972, "listed_count": 2}}, {"id": "1121997717306265600", "location": "Caruaru, Brasil", "verified": false, "name": "Brenda", "username": "brendatandrade", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 185, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}}, {"id": "4319586503", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Mi", "username": "Sonhadoraboba", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2636, "tweet_count": 2883, "listed_count": 1}}, {"id": "2786388020", "location": "RJ", "verified": false, "name": "HASHIRAMA!\ud83e\udd4b", "username": "tremoff2", "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 3451, "tweet_count": 24255, "listed_count": 2}}, {"id": "3112342917", "location": "Vila Norma, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "verified": false, "name": "Liliane", "username": "ldiasgms", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 300, "tweet_count": 28285, "listed_count": 0}}, {"id": "702511865650352128", "location": "Mesquita, Brasil", "verified": false, "name": "Lethyy \u2728", "username": "alveslethyy", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 1061, "tweet_count": 33486, "listed_count": 2}}, {"id": "3392611529", "verified": false, "name": "QueerFanAccount\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728\ufe0f", "username": "sadcryingwitch", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 274, "tweet_count": 6446, "listed_count": 0}}, {"id": "98864188", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Dr. Strong", "username": "caldostrong", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}}, {"id": "176936858", "location": "contagem/MG", "verified": false, "name": "CARLOS E. T.", "username": "carloset64", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 3828, "tweet_count": 24062, "listed_count": 0}}, {"id": "770357359", "location": "Queens, NY", "verified": false, "name": "Ecua", "username": "jrodas76", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 154, "tweet_count": 125132, "listed_count": 0}}, {"id": "124850707", "location": "republica dominicana", "verified": false, "name": "Antonio Perez Cruz", "username": "elindioenlared", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1946, "tweet_count": 102563, "listed_count": 11}}, {"id": "151955407", "location": "R.D", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Herrera Cabral", "username": "hectorherrerac", "public_metrics": {"followers_count": 55095, "following_count": 2780, "tweet_count": 100895, "listed_count": 94}}, {"id": "161460974", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Luz", "username": "LuuDiDonato", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 246, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}}, {"id": "1107376743369883650", "location": "Lugo, Spain", "verified": false, "name": "Olga Murado", "username": "MuradoOlga", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 158, "tweet_count": 20343, "listed_count": 0}}, {"id": "107187310", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "name": "Johann \u00c1lvarez M\u00e1rquez", "username": "JohannAlvarez8", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 245, "tweet_count": 5143, "listed_count": 6}}, {"id": "304707604", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mary \u26af\u035b", "username": "bookzmysoul", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 908, "tweet_count": 14403, "listed_count": 2}}, {"id": "231579149", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "netflixbrasil", "username": "NetflixBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23152287, "following_count": 409, "tweet_count": 75559, "listed_count": 3661}}, {"id": "2992910422", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Construir Comunidad", "username": "ConstruirComuni", "public_metrics": {"followers_count": 5404, "following_count": 2554, "tweet_count": 19474, "listed_count": 14}}, {"id": "1004421298628460547", "location": " Valencia", "verified": false, "name": "Tania C/\u2764", "username": "TaniaCrespo3", "public_metrics": {"followers_count": 10904, "following_count": 6956, "tweet_count": 349153, "listed_count": 27}}, {"id": "1163780351447183360", "verified": false, "name": "Peny Saint Seiya \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "Peny63801578", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2554, "tweet_count": 140409, "listed_count": 1}}, {"id": "62220816", "location": "Diamantina, Brasil", "verified": false, "name": "Glauco", "username": "GlaucoHamilton", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 190, "tweet_count": 36878, "listed_count": 4}}, {"id": "163537023", "verified": false, "name": "Carlos Escobar", "username": "charescobar", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 781, "tweet_count": 34023, "listed_count": 3}}, {"id": "1109515022118600704", "location": "Marineford", "verified": false, "name": "Ace \u00b9\u2079\u00b2\u2074 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ElPatrickG", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 152, "tweet_count": 8838, "listed_count": 0}}, {"id": "1013509799064035331", "verified": false, "name": "Auteur Gero", "username": "gero_care", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1510, "tweet_count": 10158, "listed_count": 0}}, {"id": "3165914081", "verified": false, "name": "Vilain Syndicaliste", "username": "MarxFanAccount", "public_metrics": {"followers_count": 75593, "following_count": 678, "tweet_count": 23529, "listed_count": 161}}, {"id": "915727458", "verified": false, "name": "Bereber lowkey", "username": "tumbotambos", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 82, "tweet_count": 57326, "listed_count": 2}}, {"id": "1052027611898101760", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "@franciscor30", "username": "franciscor302", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1232, "tweet_count": 4473, "listed_count": 0}}, {"id": "135321834", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "M\u00e1bel Lara", "username": "MabelLaraNews", "public_metrics": {"followers_count": 855002, "following_count": 4751, "tweet_count": 46185, "listed_count": 1340}}, {"id": "864302762049273856", "verified": false, "name": "LD0123", "username": "LuzDuar0123", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1878, "tweet_count": 36545, "listed_count": 0}}, {"id": "1625507406", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Ricardo Malag\u00f3n\uea00\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "RicardoMalagonS", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 737, "tweet_count": 10579, "listed_count": 11}}, {"id": "906693207626534912", "location": "London, England", "verified": false, "name": "Natalia Rangel", "username": "Natzula13", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 53, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}}, {"id": "887510258427494400", "verified": false, "name": "ana Vilma Moncada", "username": "vilmamoncada9", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 370, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}}, {"id": "53436701", "location": "https://latinempresas.com/", "verified": false, "name": "ESTER HERN\u00c1NDEZ\u270d\ud83c\udffb", "username": "esterhernandezc", "public_metrics": {"followers_count": 7840, "following_count": 3623, "tweet_count": 43014, "listed_count": 116}}, {"id": "1063827279015493632", "verified": false, "name": "Pesimistas An\u00f3nimos", "username": "GuestFine", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 318, "tweet_count": 11427, "listed_count": 0}}, {"id": "3539432723", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Kristine", "username": "Allthelovekris", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1203, "tweet_count": 2023, "listed_count": 0}}, {"id": "1187721816938295296", "verified": false, "name": "Thai", "username": "ThaindeAssuno1", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 129, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}}, {"id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": true, "name": "Lula 13", "username": "LulaOficial", "public_metrics": {"followers_count": 5050885, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}}, {"id": "853680166270377984", "verified": false, "name": "Maria/\u2764\ufe0f", "username": "mariaje1956", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 4779, "tweet_count": 349401, "listed_count": 5}}, {"id": "105004957", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Prensa Xtrema RD", "username": "PrensaXtremard", "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 2398, "tweet_count": 78648, "listed_count": 11}}, {"id": "1058795758261071873", "verified": false, "name": "El Centinela de la F", "username": "ElCentineladel2", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 180, "tweet_count": 12409, "listed_count": 1}}, {"id": "3043548795", "verified": false, "name": "mao", "username": "maomalsan", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1664, "tweet_count": 52088, "listed_count": 0}}, {"id": "3365846968", "location": "ZN/RJ", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "DyegoDias7", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 443, "tweet_count": 108963, "listed_count": 6}}, {"id": "1044055763516297217", "location": "SG-RS ?", "verified": false, "name": "Britinho", "username": "Kauzbritinho", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 974, "tweet_count": 18236, "listed_count": 1}}, {"id": "947235068979884033", "verified": false, "name": "javier", "username": "javier14710146", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1042, "tweet_count": 11950, "listed_count": 13}}, {"id": "826009643164061697", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "An\u00e1lisis Yihadismo", "username": "AnalisisYihad", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 643, "tweet_count": 7695, "listed_count": 68}}, {"id": "172093919", "location": "Porto Velho", "verified": false, "name": "EDILBERTO BERNARDES", "username": "Beto_PvhRo", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 269, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}}, {"id": "1002190542736896001", "location": "061 Sobral", "verified": false, "name": "\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd21\ud835\udd32 \ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud83c\udccf", "username": "BrisaDudu", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 686, "tweet_count": 35910, "listed_count": 0}}, {"id": "1028376522246299648", "location": "Terra do nunca", "verified": false, "name": "menina perdida", "username": "_call_me_LELE", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 316, "tweet_count": 10475, "listed_count": 0}}, {"id": "595908598", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "omar llanos", "username": "omarllanos44", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 737, "tweet_count": 41744, "listed_count": 1}}, {"id": "367817486", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Kathiuska", "username": "kathivette14", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 812, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}}, {"id": "123555483", "location": "Hu\u00e9var del Aljarafe", "verified": false, "name": "Rafael Moreno Segura", "username": "rmorenosegura", "public_metrics": {"followers_count": 13080, "following_count": 9601, "tweet_count": 218481, "listed_count": 212}}, {"id": "753016671766446080", "verified": false, "name": "Ana /\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "anisalan1", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 4096, "tweet_count": 96627, "listed_count": 17}}, {"id": "875743930138152960", "location": "Santo Domingo Norte", "verified": false, "name": "jose manuel", "username": "josedltiburcio", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 557, "tweet_count": 41142, "listed_count": 0}}, {"id": "1170311118", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "verified": false, "name": "Curioso Digital", "username": "Curioso_Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116232, "listed_count": 18}}, {"id": "3346985057", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Eduardo Pinz\u00f3n", "username": "edylu2502", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 141, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}}, {"id": "122831422", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Rafael Gutierrez", "username": "rafaelguti", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 134, "tweet_count": 5828, "listed_count": 2}}, {"id": "1199026546914316296", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Su\u00e1rez", "username": "MaraSur08788544", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"id": "955503910797574144", "location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "Nelson Ortega", "username": "NelsonO1974", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 538, "tweet_count": 19843, "listed_count": 2}}, {"id": "2372278796", "verified": false, "name": "Antonio M. Delgado", "username": "amdelgadoosorio", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 412, "tweet_count": 9571, "listed_count": 1}}, {"id": "922291499781513216", "verified": false, "name": "Alexa Diaz", "username": "alexadiaza", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 773, "tweet_count": 21965, "listed_count": 0}}, {"id": "859141152599142400", "verified": false, "name": "InformadorRD", "username": "rdInformador", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 481, "tweet_count": 17010, "listed_count": 0}}, {"id": "2864781328", "verified": false, "name": "cristo vive", "username": "gmireya190", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 223, "tweet_count": 53677, "listed_count": 1}}, {"id": "1158881688971333632", "verified": false, "name": "Geova", "username": "Geova00738257", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 204, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}}, {"id": "1106927636239052801", "verified": false, "name": "Leo Pardo", "username": "LeoPard26895889", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 126, "tweet_count": 4848, "listed_count": 0}}, {"id": "2870187801", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "aline ramos", "username": "_alineramos", "public_metrics": {"followers_count": 94423, "following_count": 2928, "tweet_count": 48995, "listed_count": 212}}, {"id": "1134960297792458752", "verified": false, "name": "Manuel Cahuasqui", "username": "ManuelCahuasqu1", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 73, "tweet_count": 48341, "listed_count": 0}}, {"id": "279164028", "location": "mitad del mundo", "verified": false, "name": "karla kalapaqui", "username": "dayumaEc", "public_metrics": {"followers_count": 10011, "following_count": 900, "tweet_count": 59262, "listed_count": 66}}, {"id": "1126721821569630208", "location": "chm \ud83d\ude20", "verified": false, "name": "Jessy", "username": "Ootrem15", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 411, "tweet_count": 53909, "listed_count": 0}}, {"id": "1046566687905116160", "verified": false, "name": "Alexander", "username": "AlexGuti0315", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 300, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}}, {"id": "989923717680680960", "location": "Bogota ", "verified": false, "name": "omar augusto guzman barrios", "username": "omaraugustoguz1", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 195, "tweet_count": 13372, "listed_count": 0}}, {"id": "1065314982143889409", "verified": false, "name": "Rafael Perez polanco", "username": "RafaelPerezpol1", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}}, {"id": "1190050730306093056", "verified": false, "name": "Athos Loyola", "username": "AthosLoyola", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 42, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}}, {"id": "278596230", "location": "Espa\u00f1a - Cantabria", "verified": false, "name": "Fernando", "username": "ferlopezmar", "public_metrics": {"followers_count": 11085, "following_count": 5703, "tweet_count": 126412, "listed_count": 93}}, {"id": "2293574521", "verified": false, "name": "nats", "username": "brocklips", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 372, "tweet_count": 75334, "listed_count": 9}}, {"id": "201834417", "verified": false, "name": "Ezequiel Russian", "username": "russianezequiel", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 777, "tweet_count": 26165, "listed_count": 5}}, {"id": "371030088", "verified": false, "name": "Jheider AT", "username": "JheiderAT", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 681, "tweet_count": 43674, "listed_count": 8}}, {"id": "157447775", "verified": false, "name": "Graciela", "username": "grodriguez53", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 948, "tweet_count": 253847, "listed_count": 14}}, {"id": "1351396117", "verified": false, "name": "RAFAEL LEAL SALAZAR/\u2764\ufe0f", "username": "RAFAELLEALSALAZ", "public_metrics": {"followers_count": 5959, "following_count": 4500, "tweet_count": 371869, "listed_count": 91}}, {"id": "3873982234", "verified": false, "name": "lorenap", "username": "lorenapc2810", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 871, "tweet_count": 69632, "listed_count": 2}}, {"id": "3138156413", "verified": false, "name": "Marcos", "username": "marcos_qz", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 645, "tweet_count": 23435, "listed_count": 31}}, {"id": "292464252", "location": "Notificaciones desactivadas", "verified": true, "name": "Jorge Bustos", "username": "JorgeBustos1", "public_metrics": {"followers_count": 169838, "following_count": 1056, "tweet_count": 71909, "listed_count": 1176}}, {"id": "949312145816195072", "verified": false, "name": "sabiola", "username": "FabiolaBernalV1", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 668, "tweet_count": 156308, "listed_count": 0}}, {"id": "92064216", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Roselvis Vargas", "username": "roselvisvargas", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 1187, "tweet_count": 5891, "listed_count": 7}}, {"id": "464842796", "verified": false, "name": "\u2e38\u26e7\ud835\udd0a\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2d\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd22\u2625\ud835\udd07\ud835\udd32\u2625\ud835\udd10\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2d\ud835\udd25\u26e7\u2e38", "username": "GraphisteDuMorp", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1723, "tweet_count": 13785, "listed_count": 1}}, {"id": "1150584603624820737", "location": "faith in the future |no bzz", "verified": false, "name": "eli -44", "username": "96dlibyh_", "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 3236, "tweet_count": 124031, "listed_count": 98}}, {"id": "3138126754", "verified": false, "name": "kmila", "username": "mysweethor", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 265, "tweet_count": 10312, "listed_count": 1}}, {"id": "731039788514562048", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u1d07\u1d04\u1d00", "username": "montvideus", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 112, "tweet_count": 6124, "listed_count": 0}}, {"id": "819155625108242432", "location": "lapa, rj", "verified": false, "name": "88 dias", "username": "damazioffc_", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2201, "tweet_count": 38581, "listed_count": 0}}, {"id": "1046093580828372992", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "israel", "username": "ImChocorabbit", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 194, "tweet_count": 9018, "listed_count": 1}}, {"id": "772494952399900672", "verified": false, "name": "El otro gallo", "username": "El_otro_gallo", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1703, "tweet_count": 170025, "listed_count": 10}}, {"id": "402461328", "location": "cuba", "verified": false, "name": "juliob", "username": "juliob14", "public_metrics": {"followers_count": 10147, "following_count": 10190, "tweet_count": 53335, "listed_count": 0}}, {"id": "93989498", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "D.I.\u03b7.\u040b.\u03b1\u00b0\u00b4\u00af) M.\u039b\u00e7\u04e8", "username": "dinhamulheraco", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 297, "tweet_count": 8958, "listed_count": 0}}, {"id": "127336816", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Costa Verde DR", "username": "CostaVerdeDR", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 68, "tweet_count": 29935, "listed_count": 3}}, {"id": "1524039331", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Psycho killer", "username": "odijoker", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 896, "tweet_count": 22596, "listed_count": 1}}, {"id": "37696187", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "Francisca Solar", "username": "FranSolar", "public_metrics": {"followers_count": 53006, "following_count": 2521, "tweet_count": 94934, "listed_count": 398}}, {"id": "421507492", "location": "Caracas, Venezuela.", "verified": false, "name": "Am\u00e9rica Ram\u00edrez", "username": "amediazr", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1515, "tweet_count": 37035, "listed_count": 4}}, {"id": "145726143", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Oswaldo Campos", "username": "Oswcam", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2306, "tweet_count": 65731, "listed_count": 16}}, {"id": "905568979107893248", "verified": false, "name": "V2021", "username": "venezolana2121", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 94, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"id": "53863905", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "username": "alexagomez2000", "public_metrics": {"followers_count": 189509, "following_count": 44027, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}}, {"id": "167868141", "verified": false, "name": "Rogelio Pe\u00f1a", "username": "RogelioPA", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 567, "tweet_count": 30764, "listed_count": 8}}, {"id": "839644408165335041", "verified": false, "name": "Jose Andres Hinostroza", "username": "andres_hinostro", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 61, "tweet_count": 17371, "listed_count": 1}}, {"id": "1061768423439589376", "location": " De por Ah\u00ed", "verified": false, "name": "Lucy_Kamb\u00e1\ud83c\udf31#YonolosVot\u00e9", "username": "kamba_lucy", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1606, "tweet_count": 27556, "listed_count": 0}}, {"id": "3067990683", "verified": false, "name": "Paqui Olmedo", "username": "paki_64", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 3455, "tweet_count": 164953, "listed_count": 27}}, {"id": "81932175", "location": "spain", "verified": false, "name": "SETI I", "username": "rameneses1", "public_metrics": {"followers_count": 11800, "following_count": 6806, "tweet_count": 324386, "listed_count": 92}}, {"id": "712207123", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar /\u2764\ufe0f", "username": "sanz62_", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1178, "tweet_count": 96734, "listed_count": 5}}, {"id": "135789349", "location": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32", "verified": false, "name": "yolanda sm \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "username": "yolanda262", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 1825, "tweet_count": 216449, "listed_count": 25}}, {"id": "304076304", "location": "Puerto la cruz venezuela", "verified": false, "name": "jose luis flores", "username": "jlfcupira2000", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 151, "tweet_count": 10651, "listed_count": 2}}, {"id": "177750669", "verified": false, "name": "\u1d50 \u2071 \u02e2 \u1d49 \u02b3 \u02b8 \u2022", "username": "_ohmyg0d", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 191, "tweet_count": 34677, "listed_count": 3}}, {"id": "1726812342", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude62 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude65\ud835\ude68", "username": "saeransunshine", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 416, "tweet_count": 9764, "listed_count": 1}}, {"id": "2813125808", "verified": false, "name": "Jan Thibault", "username": "Temistocles_01", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3034, "tweet_count": 160978, "listed_count": 35}}, {"id": "950122987692478465", "location": "Marlon e giovanna", "verified": false, "name": "$", "username": "smthex", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 280, "tweet_count": 25822, "listed_count": 0}}, {"id": "3260185943", "verified": false, "name": "isabel garcia \ud83e\udd89", "username": "gisabel906", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 2314, "tweet_count": 343619, "listed_count": 29}}, {"id": "289629645", "location": "valencia", "verified": false, "name": "\u2665\ufe0ftrini traves iba\u00f1ez\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89", "username": "triniynayi", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 497, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}}, {"id": "4838705488", "verified": false, "name": "Mamen", "username": "Mensin16", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 356, "tweet_count": 198411, "listed_count": 1}}, {"id": "1088955092420751360", "verified": false, "name": "Miguel Duran", "username": "migueld071218", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 430, "tweet_count": 3530, "listed_count": 0}}, {"id": "172707644", "verified": false, "name": "Alejandro Barrionuevo", "username": "ale_brian", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 314, "tweet_count": 72138, "listed_count": 9}}, {"id": "4275890721", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "Hugo Ben\u00edtez", "username": "HugoAlbBenitez", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 99, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}}, {"id": "461414184", "verified": false, "name": "sebastian tavira", "username": "sebastiantavir1", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 268, "tweet_count": 29966, "listed_count": 1}}, {"id": "2479669219", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Antonia Rodr\u00edguez Montaner", "username": "antoniam_r", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 380, "tweet_count": 97836, "listed_count": 0}}, {"id": "898326474482122752", "location": "\u00e1rea de risco", "verified": false, "name": "\u26ab", "username": "eribeiro21", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 233, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}}, {"id": "936400505210834944", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b", "username": "Mbappevk", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1607, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}}, {"id": "1030429795174293505", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Francisco P", "username": "FLeopoldo2", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 95, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}}, {"id": "249281174", "verified": true, "name": "g1 Cear\u00e1", "username": "g1ceara", "public_metrics": {"followers_count": 379220, "following_count": 2, "tweet_count": 47524, "listed_count": 280}}, {"id": "524766169", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "EU", "username": "untuna78", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 217, "tweet_count": 31848, "listed_count": 0}}, {"id": "259822626", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Silvia Marcela", "username": "simargomon", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 632, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}}, {"id": "1101122937933967365", "verified": false, "name": "Maymay", "username": "Maymay67600402", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 94, "tweet_count": 40662, "listed_count": 0}}, {"id": "763026335438692352", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Noticentro13RD", "username": "Noticentro13rd", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 173, "tweet_count": 30783, "listed_count": 13}}, {"id": "291316522", "verified": false, "name": "la cabroncita", "username": "jfelfi", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 425, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"id": "3111442894", "verified": false, "name": "Aurora Burgos", "username": "eugeniamass57", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 779, "tweet_count": 260060, "listed_count": 3}}, {"id": "14834302", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "name": "El Espectador", "username": "elespectador", "public_metrics": {"followers_count": 6545615, "following_count": 49360, "tweet_count": 1150715, "listed_count": 12476}}, {"id": "1092895593494650882", "verified": false, "name": "informe56rd", "username": "informe56rd", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}}, {"id": "2963101071", "location": "smilegalecki / fan account", "verified": false, "name": "carol", "username": "cusickgalecki", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 1508, "tweet_count": 211981, "listed_count": 49}}, {"id": "1161802530705334272", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "@RafaDario3", "username": "rafadario3", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1917, "tweet_count": 12316, "listed_count": 1}}, {"id": "514327352", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "LUIS ALBERTO", "username": "ingealvarez68", "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 3628, "tweet_count": 220513, "listed_count": 9}}, {"id": "980642537579966464", "verified": false, "name": "Sammy Coral", "username": "SammyCoral", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 2143, "tweet_count": 60956, "listed_count": 0}}, {"id": "244592074", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Disfuncionario", "username": "Paterpau", "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}}, {"id": "1711509505", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "suly y gio I'love", "username": "ajimenez0811", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 287, "tweet_count": 13834, "listed_count": 0}}, {"id": "187919979", "verified": false, "name": "Manuel", "username": "jolo462", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 26, "tweet_count": 4353, "listed_count": 2}}, {"id": "137602654", "verified": false, "name": "Enrique Encinas", "username": "enriqueencinas", "public_metrics": {"followers_count": 4387, "following_count": 817, "tweet_count": 12256, "listed_count": 20}}, {"id": "1065245951235956742", "verified": false, "name": "Opinante9", "username": "opinante9", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 383, "tweet_count": 15476, "listed_count": 1}}, {"id": "54098319", "location": "lima, per\u00fa", "verified": false, "name": "Mario Mendoza", "username": "dudibray", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 713, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}}, {"id": "1140928355207974914", "verified": false, "name": "Wilson Haddad", "username": "wilson_haddad", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 302, "tweet_count": 8247, "listed_count": 0}}, {"id": "129846221", "verified": true, "name": "Vale no Brasil", "username": "valenobrasil", "public_metrics": {"followers_count": 147167, "following_count": 7787, "tweet_count": 10288, "listed_count": 484}}, {"id": "291830558", "verified": false, "name": "RodrigoLacerda", "username": "RooLacerda", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 421, "tweet_count": 12730, "listed_count": 0}}, {"id": "85212649", "verified": false, "name": "Beto Ferreira", "username": "betopferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1598, "tweet_count": 109297, "listed_count": 21}}, {"id": "1050478391902830592", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Costa", "username": "ana_ana3103", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 617, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}}, {"id": "114596518", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Humano Rebelde", "username": "latinosconsabor", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 754, "tweet_count": 5183, "listed_count": 0}}, {"id": "2907112006", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Luisa", "username": "mluisagr2011", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 199, "tweet_count": 25091, "listed_count": 2}}, {"id": "991340885727154181", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "verified": false, "name": "Vicenta Delgado", "username": "SGViviDelgado", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 284, "tweet_count": 8285, "listed_count": 0}}, {"id": "1000305170373382144", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "verified": false, "name": "Juanma \ud83d\udcbf", "username": "CanRey2000", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 228, "tweet_count": 35594, "listed_count": 2}}, {"id": "2997639951", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro", "username": "cabut01", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 156, "tweet_count": 36918, "listed_count": 9}}, {"id": "3259042318", "location": "RJ", "verified": false, "name": "b.", "username": "babi_sooouza", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 543, "tweet_count": 24603, "listed_count": 0}}, {"id": "205867685", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Serge10000", "username": "serge10000", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1315, "tweet_count": 3751, "listed_count": 0}}, {"id": "29536477", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Ziberial", "username": "ziberiaI", "public_metrics": {"followers_count": 58417, "following_count": 2220, "tweet_count": 273781, "listed_count": 316}}, {"id": "55671280", "location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "Carolina Aguilar \ud83c\udf3b", "username": "Carolinadar", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 252, "tweet_count": 11250, "listed_count": 6}}, {"id": "55068506", "location": "Isla de Margarita, Venezuela. ", "verified": false, "name": "Orlando Aguilar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "aguilarxorlando", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 844, "tweet_count": 20636, "listed_count": 6}}, {"id": "1220753641", "location": "melilla", "verified": false, "name": "Jose Avelino M \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "JoseAvelno", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 887, "tweet_count": 18332, "listed_count": 3}}, {"id": "1026194037148184576", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Ju \ud83d\ude07", "username": "Juliana21319772", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 105, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}}, {"id": "1188114734324862976", "verified": false, "name": "David128860@gmail.com", "username": "David128860gma1", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 60, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}}, {"id": "60018865", "location": "Florence (Italy)", "verified": true, "name": "Violanews Fiorentina", "username": "violanews", "public_metrics": {"followers_count": 13295, "following_count": 394, "tweet_count": 243383, "listed_count": 266}}, {"id": "163188756", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Lu\u00eds Filipe. Ou n\u00e3o.", "username": "LuisFBSantos", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 516, "tweet_count": 29796, "listed_count": 6}}, {"id": "73255335", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Pedro.", "username": "_pedrogmendes", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 577, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}}, {"id": "1162558597362081792", "verified": false, "name": "Leitadas 2\ud83e\udd5b\u270c\ufe0f\ud83d\udc4c", "username": "Leitadasl3itada", "public_metrics": {"followers_count": 10479, "following_count": 1084, "tweet_count": 33970, "listed_count": 33}}, {"id": "2648940799", "verified": false, "name": "Don Corleone", "username": "InMyHeadAD", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1243, "tweet_count": 6611, "listed_count": 3}}, {"id": "2709212330", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "verified": false, "name": "El Pregonero RD", "username": "ElPregoneroRD", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 302, "tweet_count": 65966, "listed_count": 6}}, {"id": "1183400899584102400", "verified": false, "name": "Raul", "username": "aerocoopstale", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 401, "tweet_count": 3712, "listed_count": 0}}, {"id": "1028382898045575170", "location": "...", "verified": false, "name": "...", "username": "wehcou", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1133, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"id": "366806786", "verified": false, "name": "Ricardo guglielmelli", "username": "ricogugli", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 50, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}}, {"id": "97446652", "verified": false, "name": "Luis Richards", "username": "richardslaya", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 540, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}}, {"id": "1147501698392502272", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Daniel Camacho Fonseca", "username": "Danielcamachof", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 551, "tweet_count": 3265, "listed_count": 1}}, {"id": "611567802", "verified": false, "name": "Eugenia Calleja", "username": "EugeniaCalleja1", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 55, "tweet_count": 45308, "listed_count": 1}}, {"id": "4829313214", "verified": false, "name": "Pilar Diaz Rodriguez", "username": "pdiaz222f", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}}, {"id": "2734585299", "location": "En una Comarca de C\u00f3rdoba.", "verified": false, "name": "Eva Ve AtA", "username": "maevba", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 614, "tweet_count": 9547, "listed_count": 2}}, {"id": "56473202", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Vane", "username": "vanemaya", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 3438, "tweet_count": 25678, "listed_count": 30}}, {"id": "2596730441", "location": "C\u00facuta, Colombia", "verified": false, "name": "FreDDy", "username": "fka67sunny3", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 1928, "tweet_count": 54875, "listed_count": 33}}, {"id": "4736823195", "location": "Cassineiro", "verified": false, "name": "\ud835\udd12\ud835\udd23\u212d\ud835\udd2c\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd31", "username": "LuccasCost4", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 2906, "tweet_count": 144351, "listed_count": 1}}, {"id": "854469040768679936", "location": "taking over the world", "verified": false, "name": "rato minusculo um pouco trans \u21af\u24b6\ud83c\udff4", "username": "GDMdS_", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 362, "tweet_count": 114068, "listed_count": 19}}, {"id": "279053700", "verified": false, "name": "Mi Fortaleza", "username": "misnietos8", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 173, "tweet_count": 12372, "listed_count": 0}}, {"id": "865012969020825604", "verified": false, "name": "Lourdes Y\u00e1nez", "username": "LourdesYnez1", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 202, "tweet_count": 8378, "listed_count": 0}}, {"id": "728175605569757184", "verified": false, "name": "Salvador Calatayud", "username": "SalvadorCalmir1", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 19, "tweet_count": 16588, "listed_count": 0}}, {"id": "2771582133", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Quintana Bernal", "username": "1aquintanab2", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1063, "tweet_count": 97561, "listed_count": 24}}, {"id": "575071030", "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Lopez Escorza \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "lopescorza", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2917, "tweet_count": 142948, "listed_count": 13}}, {"id": "1150362097240420352", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mi mano izquierda", "username": "IzquierdaMi", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2142, "tweet_count": 55655, "listed_count": 0}}, {"id": "4846575597", "verified": false, "name": "Julian Grondona", "username": "JulianGrondona7", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 225, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}}, {"id": "1151693265609068544", "verified": false, "name": "Andres Carre\u00f1o", "username": "AndresCO_13", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 92, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}}, {"id": "1086423573521158144", "location": "Locombia", "verified": false, "name": "Lalos", "username": "lalospv", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1236, "tweet_count": 27931, "listed_count": 0}}, {"id": "1199525527624785921", "verified": false, "name": "LuCaso", "username": "caso_lu", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"id": "2221651760", "verified": false, "name": "Ei Nerd", "username": "Ei_Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 395341, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}}, {"id": "4910656623", "location": "Tokyo-to, Japan \ud83c\udf5c\ud83c\udf67", "verified": false, "name": "hakai", "username": "Rusalkha", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 14401, "listed_count": 0}}, {"id": "457468040", "location": "miami fl", "verified": false, "name": "Timirindo", "username": "fmarinl63", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 236, "tweet_count": 129349, "listed_count": 0}}, {"id": "208496952", "verified": false, "name": "LuisGuascalay", "username": "luisguascalay", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 735, "tweet_count": 66080, "listed_count": 0}}, {"id": "302837541", "location": "Pereira", "verified": false, "name": "Carlos A Crosthwaite", "username": "cacrosferro", "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 2761, "tweet_count": 111464, "listed_count": 42}}, {"id": "137689535", "location": "imperiodelatarde@gmail.com ", "verified": false, "name": "Imperio de la Tarde", "username": "Imperiodlatarde", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 372, "tweet_count": 42225, "listed_count": 4}}, {"id": "2425204381", "verified": false, "name": "Fausto Tim Rojas", "username": "rojasrafael57", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1770, "tweet_count": 14100, "listed_count": 2}}, {"id": "78929877", "location": "La del viento", "verified": false, "name": "Jose Zambrano", "username": "JoseGZambranoA", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 940, "tweet_count": 19691, "listed_count": 6}}, {"id": "745958540389539840", "verified": false, "name": "Luis Barcenas", "username": "luisbarcenas281", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 253, "tweet_count": 8306, "listed_count": 1}}, {"id": "172552347", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn", "username": "Fray_Edu", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 4993, "tweet_count": 145406, "listed_count": 0}}, {"id": "725457960038703105", "verified": false, "name": "Noti_Planeta", "username": "Noti_Planeta", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1821, "tweet_count": 13051, "listed_count": 0}}, {"id": "961925545809281024", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": false, "name": "RT \u00daltima Hora", "username": "RTultimahora", "public_metrics": {"followers_count": 382939, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}}, {"id": "67475775", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Reina Gonzalez", "username": "dulzura50", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 769, "tweet_count": 46457, "listed_count": 3}}, {"id": "1037504349637894144", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "chapada de hax nas europa", "username": "laariaraaujo1", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}}, {"id": "1912826701", "verified": false, "name": "Renato Oliveira", "username": "RenatoJuquia", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 341, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}}, {"id": "113194428", "location": "RIO DE JANEIRO", "verified": false, "name": "MORTE", "username": "RealMORTE", "public_metrics": {"followers_count": 107306, "following_count": 179, "tweet_count": 10091, "listed_count": 1910}}, {"id": "1024361820906250240", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Osman Anto", "username": "Osman49186078", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1435, "tweet_count": 85418, "listed_count": 0}}, {"id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "username": "Henriqu23673678", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}}, {"id": "1024437097585930240", "verified": false, "name": "Pitiquirico", "username": "Pitiquirico5", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 273, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}}, {"id": "124394735", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "verified": false, "name": "Manuel Torres Escritor", "username": "torres_escritor", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "52923239", "verified": false, "name": "Libia", "username": "LGmez", "public_metrics": {"followers_count": 23044, "following_count": 20975, "tweet_count": 78294, "listed_count": 107}}, {"id": "3084410002", "verified": false, "name": "\u00d3scar HC", "username": "oscarlegans", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 868, "tweet_count": 13371, "listed_count": 2}}, {"id": "2835623957", "location": "Legan\u00e9s, Spain", "verified": false, "name": "Mercedes C. Ob\u00f3n", "username": "mercedescondes", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1120, "tweet_count": 30923, "listed_count": 27}}, {"id": "331646431", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Digimaw", "username": "digimaw", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 4996, "tweet_count": 52858, "listed_count": 201}}, {"id": "2827548365", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "@isentinellidimilano", "username": "isentinelli", "public_metrics": {"followers_count": 30004, "following_count": 771, "tweet_count": 10139, "listed_count": 88}}, {"id": "366244409", "verified": false, "name": "Gerardo", "username": "GerardoFloRod", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 137, "tweet_count": 10633, "listed_count": 3}}, {"id": "986841875452694529", "verified": false, "name": "Quesadilla de Verdades \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "QuesaVerdadess", "public_metrics": {"followers_count": 120270, "following_count": 581, "tweet_count": 6466, "listed_count": 269}}, {"id": "761730845392580608", "location": "Castronovo di Sicilia, Sicilia", "verified": false, "name": "Michael Corleone", "username": "vitocorleoner", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1750, "tweet_count": 3760, "listed_count": 0}}, {"id": "1083459920496873472", "verified": false, "name": "Jac\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "username": "jaccool4", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1752, "tweet_count": 98788, "listed_count": 0}}, {"id": "2892290499", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "public_metrics": {"followers_count": 816331, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"id": "99781528", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "LG", "username": "Luigiaimar", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 496, "tweet_count": 13419, "listed_count": 0}}, {"id": "110588322", "location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "Jorge Morana", "username": "gmorana", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 683, "tweet_count": 3214, "listed_count": 1}}, {"id": "1706144155", "verified": false, "name": "helber cano", "username": "helbercano", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 327, "tweet_count": 29980, "listed_count": 0}}, {"id": "3700736661", "location": "Municipio Bolivariano Angostur", "verified": false, "name": "Cesar A Hernandez G", "username": "CesarunesrM", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1018, "tweet_count": 5366, "listed_count": 0}}, {"id": "2899642751", "verified": false, "name": "elisete marques", "username": "ecvmarques", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 588, "tweet_count": 48724, "listed_count": 0}}, {"id": "1163043739402735618", "location": "En la carretera", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n 'Quinto' Mu\u00f1oz", "username": "showdequinto", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 316, "tweet_count": 25559, "listed_count": 8}}, {"id": "630148282", "verified": false, "name": "J.C M\u00e1laga", "username": "JCarlosMalaga", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4363, "tweet_count": 59678, "listed_count": 1}}, {"id": "38311934", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "\u00d2w\u00d3", "username": "asuka_muraki", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4104, "tweet_count": 333643, "listed_count": 50}}, {"id": "1116504354717040640", "verified": false, "name": "#GraciasD10S", "username": "IrineoFune", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 602, "tweet_count": 10461, "listed_count": 0}}, {"id": "581341341", "location": "  Caracas  (San Bernardino)", "verified": false, "name": "Antonio Vallenilla", "username": "antoniovalleni1", "public_metrics": {"followers_count": 19509, "following_count": 20685, "tweet_count": 261209, "listed_count": 53}}, {"id": "2957754441", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "verified": false, "name": "Fernando Bustos", "username": "Fernando8Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 6826, "tweet_count": 214102, "listed_count": 2}}, {"id": "1177254141460176901", "location": "Minakuchi, Japan", "verified": false, "name": "Marcelo Arai \u264c\u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 FACISTA \u00c9 O C\u00da DA SUA M\u00c3E!", "username": "AraiMarcelo", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 145, "tweet_count": 53669, "listed_count": 0}}, {"id": "1844639426", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "AtoFalando", "username": "atofalando", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 147, "tweet_count": 183686, "listed_count": 29}}, {"id": "513552489", "verified": false, "name": "Wendelli", "username": "Wendelli_", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 62, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}}, {"id": "2216877185", "location": "Amazonas", "verified": false, "name": "Eleodoro Huaman B.", "username": "38Ehb", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2246, "tweet_count": 62402, "listed_count": 1}}, {"id": "1154568416457609218", "verified": false, "name": "\ud83d\udc1d y que?", "username": "Zanganaremix", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 302, "tweet_count": 38809, "listed_count": 0}}, {"id": "828267883994152961", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "Keyna Petry", "username": "Keynadaby", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 376, "tweet_count": 15830, "listed_count": 3}}, {"id": "894934053429927937", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "sandra (Taylor's version)", "username": "szaryara", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2975, "tweet_count": 15898, "listed_count": 0}}, {"id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "verified": false, "name": "rul\u012bx out of context", "username": "_rulixab", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}}, {"id": "363131486", "location": "Morro do Cachorro Sentado", "verified": false, "name": "sid \u2606", "username": "SidFigueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 881, "tweet_count": 13593, "listed_count": 0}}, {"id": "2786778661", "verified": false, "name": "PAO LOZANO", "username": "LOZANOTEE", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 69, "tweet_count": 14583, "listed_count": 0}}, {"id": "538248459", "location": "Calle Falsa 123.", "verified": false, "name": "Ana la vecina", "username": "LaSinEstilo", "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}}, {"id": "1206047269", "verified": false, "name": "Emilia", "username": "Emilia16_", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 658, "tweet_count": 99141, "listed_count": 0}}, {"id": "1108025887709106177", "location": "ohtori \u25cb she/they \u25cb 17 yo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\u272fyo\u272f\ud83d\ude97\ud83e\udea9", "username": "histhhi", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 572, "tweet_count": 36024, "listed_count": 1}}, {"id": "1169453308588810241", "location": "San Juan, Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Despierta El Sur", "username": "DespiertaElSur", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 434, "tweet_count": 11645, "listed_count": 1}}, {"id": "932707879232131073", "verified": false, "name": "Myriam Aguirre", "username": "MyriamAguirre9", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 390, "tweet_count": 284958, "listed_count": 0}}, {"id": "3082017693", "verified": false, "name": "Roc\u00edo Cruz Jim\u00e9nez", "username": "RocioCruz1977", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 348, "tweet_count": 59036, "listed_count": 30}}, {"id": "279241132", "location": "bucaramanga", "verified": false, "name": "CR7STIAN LUNA", "username": "lunacris1995", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 3022, "tweet_count": 43402, "listed_count": 2}}, {"id": "1169653638702292995", "verified": false, "name": "David", "username": "David65568781", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}}, {"id": "416365353", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "LSK\ud83d\udd25", "username": "AxelBonsi_", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 513, "tweet_count": 42253, "listed_count": 1}}, {"id": "1301774990", "location": "Puerto Ordaz- Venezuela ", "verified": false, "name": "Anna", "username": "yankoyhc", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1292, "tweet_count": 153988, "listed_count": 22}}, {"id": "2163725502", "verified": false, "name": "ALFONZO LUCENA", "username": "ALFONZOLUCENA1", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 398, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}}, {"id": "1194925297", "verified": false, "name": "Milagros Leandro", "username": "LeandroMilagros", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 517, "tweet_count": 46446, "listed_count": 3}}, {"id": "801810369169608704", "location": "Barahona, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Noticias ba\u00fal de nadie", "username": "AntonioCuelo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 405, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}}, {"id": "2493914085", "location": "Tucacas, Venezuela", "verified": false, "name": "Israel Rondon", "username": "israronmo", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1276, "tweet_count": 210796, "listed_count": 0}}, {"id": "828404832", "location": "Tunja, Colombia", "verified": false, "name": "JuGaLuPi", "username": "jugalupi", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 534, "tweet_count": 15794, "listed_count": 0}}, {"id": "297154418", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "verified": false, "name": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3aMell H.D\ud83c\udf3a\ud83c\udf43", "username": "Amelia_79", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 168, "tweet_count": 3550, "listed_count": 0}}, {"id": "1189470312095727616", "verified": false, "name": "bot juanjo", "username": "JuanJos99077123", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1463, "tweet_count": 6659, "listed_count": 1}}, {"id": "603287411", "location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Cruz Bustamante", "username": "Cruz_Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 340, "tweet_count": 34822, "listed_count": 2}}, {"id": "1012746301547696128", "verified": false, "name": "emil b manrique", "username": "emilbManrique2", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 147, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}}, {"id": "2752924031", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lua \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "dinhadk2", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1350, "tweet_count": 19811, "listed_count": 0}}, {"id": "133051579", "location": "Ratanab\u00e1", "verified": false, "name": "tipicamente interiorana", "username": "thaicomx", "public_metrics": {"followers_count": 14751, "following_count": 1174, "tweet_count": 171122, "listed_count": 16}}, {"id": "764222532484562944", "location": "she/he | ela/ele \u2022 +18", "verified": false, "name": "Cris \u2661!", "username": "patheticl00ser", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 600, "tweet_count": 13043, "listed_count": 2}}, {"id": "102798847", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Noticias RNN", "username": "NoticiasRNN", "public_metrics": {"followers_count": 9196, "following_count": 1673, "tweet_count": 111721, "listed_count": 46}}, {"id": "199663866", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "barby alos \ud83d\udc99\ud83d\udc90", "username": "barbysev", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 4990, "tweet_count": 131892, "listed_count": 19}}, {"id": "932662123460792321", "location": "#Speaker", "verified": false, "name": "Carlos Seisdedos", "username": "CarloSeisdedos", "public_metrics": {"followers_count": 19228, "following_count": 792, "tweet_count": 18786, "listed_count": 299}}, {"id": "2875387019", "verified": false, "name": "Martha Le\u00f3n De Hernandez", "username": "marthableon", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 735, "tweet_count": 6104, "listed_count": 2}}, {"id": "132575189", "location": "Merida, Venezuela", "verified": false, "name": "Maria Elena Gozaine", "username": "Lalenchagozaine", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 526, "tweet_count": 8907, "listed_count": 0}}, {"id": "193983872", "location": "Venezuela, Miranda", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel", "username": "josemdacorte", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 983, "tweet_count": 28894, "listed_count": 3}}, {"id": "152745787", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "verified": false, "name": "Marthina.", "username": "marthinae55", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1730, "tweet_count": 32036, "listed_count": 4}}, {"id": "757253339625259009", "verified": false, "name": "morley", "username": "swifatal", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2261, "tweet_count": 28450, "listed_count": 12}}, {"id": "49819795", "location": "Los Teques", "verified": false, "name": "Maria Gorrochotegui", "username": "mamavieja", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 745, "tweet_count": 22057, "listed_count": 5}}, {"id": "924001964", "verified": false, "name": "Quiquina", "username": "ohquiquina", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2101, "tweet_count": 81319, "listed_count": 8}}, {"id": "976306243", "verified": false, "name": "Ariel Martinez", "username": "martao45", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 4661, "tweet_count": 21723, "listed_count": 2}}, {"id": "2381183623", "verified": false, "name": "Yvonne Eglee Ramirez", "username": "hiladhe", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 176, "tweet_count": 5195, "listed_count": 0}}, {"id": "1027996388712435712", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Alberto Valdez", "username": "CerroElCopetudo", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 4139, "tweet_count": 20822, "listed_count": 2}}, {"id": "802152040310960128", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u270c\ufe0fLa Bot q Dibuja y Vota\u270c\ufe0f\ud83d\ude0e \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "LaBoTqD", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 3550, "tweet_count": 34858, "listed_count": 2}}, {"id": "37591240", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Fuenteovejuna", "username": "ovejuna", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 2983, "tweet_count": 81682, "listed_count": 12}}, {"id": "1193951796781301761", "location": "Fentyl\u00e2ndia", "verified": false, "name": "Furac\u00e3o da CCCP", "username": "Dalestee13PT", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 0, "tweet_count": 47312, "listed_count": 16}}, {"id": "191288665", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Auri sacra \ud83e\ude99\ud83d\udcb8", "username": "luiz_henriq__", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1209, "tweet_count": 21289, "listed_count": 2}}, {"id": "1179093857356713985", "location": "Ortigueira, Brasil", "verified": false, "name": "Vitt \u2648\ufe0e", "username": "vittsucho", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 189, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}}, {"id": "83471653", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "verified": false, "name": "Ariana Gamboa", "username": "ArianaGamboa", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 857, "tweet_count": 1553, "listed_count": 8}}, {"id": "90853610", "verified": false, "name": "Ricardo Darwich", "username": "Ricardodarwich", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 802, "tweet_count": 2146, "listed_count": 1}}, {"id": "104706093", "location": "La Vega, Republica Dominiacan", "verified": false, "name": "Marien Burgos Mariot", "username": "MarienBM", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1493, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}}, {"id": "216928509", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Alejandro", "username": "__ordnajela", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 291, "tweet_count": 66893, "listed_count": 15}}, {"id": "98455249", "location": "M\u00e9rida Venezuela", "verified": false, "name": "Nelson Sanchez", "username": "Nelsanvilla", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 91, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}}, {"id": "2880034201", "verified": false, "name": "recorte de pobre \ud83d\udc06", "username": "eumesmabrunad", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 254, "tweet_count": 14623, "listed_count": 0}}, {"id": "45892121", "location": "Florianopolis SC Brasil", "verified": false, "name": "Ivan Luz", "username": "ivanluz", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4441, "tweet_count": 43160, "listed_count": 2}}, {"id": "311647088", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Walmor Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Walmor_Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 1312, "tweet_count": 8374, "listed_count": 20}}, {"id": "60341416", "verified": false, "name": "The power to love is the only power.", "username": "edineysantana", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1294, "tweet_count": 156884, "listed_count": 4}}, {"id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "public_metrics": {"followers_count": 597233, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}}, {"id": "1182843395359825920", "verified": false, "name": "APUKAMI", "username": "APUKAMI1", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 941, "tweet_count": 72696, "listed_count": 21}}, {"id": "964156955425214464", "verified": false, "name": "Silvia", "username": "SilviaElviraGo2", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1190, "tweet_count": 32029, "listed_count": 5}}, {"id": "1084525988250353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jose Claudio", "username": "Joclau53", "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}}, {"id": "903575354681561088", "verified": false, "name": "Antonio Martin", "username": "antonioma22", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 398, "tweet_count": 4267, "listed_count": 15}}, {"id": "841051100748865536", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "CISEG IntelSegGlobal", "username": "intelsegglobal", "public_metrics": {"followers_count": 6654, "following_count": 1576, "tweet_count": 9158, "listed_count": 76}}, {"id": "1178001814693842945", "verified": false, "name": "apolinar garcia", "username": "apolina31016272", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 645, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}}, {"id": "808022098392260613", "location": "Gandia ", "verified": false, "name": "Teresa Rovira", "username": "PisandoFuerte10", "public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 5000, "tweet_count": 221990, "listed_count": 11}}, {"id": "1087706609340596225", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Abraham Ortiz", "username": "Joseabraham251", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 294, "tweet_count": 17904, "listed_count": 1}}, {"id": "16199942", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Peguero", "username": "josepeguero", "public_metrics": {"followers_count": 88017, "following_count": 5485, "tweet_count": 224695, "listed_count": 277}}, {"id": "1263163604", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Amaury Mo", "username": "centralmediard", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}}, {"id": "286235112", "location": "Marilia-sp", "verified": false, "name": "Rafael Onsky Matheus", "username": "Rafaelonsky", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1273, "tweet_count": 810, "listed_count": 2}}, {"id": "1161973928501403648", "location": "Barcelona ", "verified": false, "name": "The Rebel Cat\ud83c\udf1f", "username": "cat_revel", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 3789, "tweet_count": 7588, "listed_count": 3}}, {"id": "48845611", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Jorge E Guerrero B", "username": "JGUERRB", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 456, "tweet_count": 17897, "listed_count": 1}}, {"id": "1074852580218552320", "verified": false, "name": "Alejandro C. M.", "username": "Alejand78661442", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 99, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}}, {"id": "951520563289260034", "verified": false, "name": "Liliana Alvarado", "username": "liliana43947826", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 212, "tweet_count": 25721, "listed_count": 0}}, {"id": "3298395599", "location": "Temuco/PLC", "verified": false, "name": "Juan Carlos Gonz\u00e1lez \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "juancaT90", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1816, "tweet_count": 164636, "listed_count": 15}}, {"id": "72990821", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "LEANDRO PROMO\u00c7\u00d5ES\ud83d\uded2", "username": "leandroeab13", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1969, "tweet_count": 11510, "listed_count": 0}}, {"id": "1191160378019008512", "location": "\ud83d\udeabN\u00e3o pago pau p mortais do TT", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70rlequina \ud83c\udd7fower\ud83d\udc12", "username": "ArlequinaPower", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 515, "tweet_count": 33566, "listed_count": 2}}, {"id": "37681380", "verified": true, "name": "A Fazenda", "username": "afazendarecord", "public_metrics": {"followers_count": 1587690, "following_count": 94, "tweet_count": 84301, "listed_count": 1644}}, {"id": "591495810", "location": "Ambato, Ecuador", "verified": false, "name": "Fernando Santamaria", "username": "fsantamariap73", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 321, "tweet_count": 54570, "listed_count": 17}}, {"id": "2424225385", "location": "en tus sue\u00f1os bb", "verified": false, "name": "estoy un poco corintia", "username": "caraznina", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 223, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}}, {"id": "367411638", "location": "Ciudad Puyo - Ecuador", "verified": false, "name": "rbcotacachi@yahoo.es", "username": "BolvarC", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 4565, "tweet_count": 138491, "listed_count": 4}}, {"id": "828305727525634068", "verified": false, "name": "Marcela Ramirez", "username": "rmz_gd", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 29, "tweet_count": 3106, "listed_count": 0}}, {"id": "3072102823", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "PH Noticias", "username": "PHNoticiasRD", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 100, "tweet_count": 43782, "listed_count": 7}}, {"id": "2631633743", "verified": false, "name": "Cristian Javier Varg", "username": "cristianjvp11", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 211, "tweet_count": 14422, "listed_count": 0}}, {"id": "745029645800706048", "location": "Polombia", "verified": false, "name": "Uribe Canalla", "username": "_SevenO", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 917, "tweet_count": 61269, "listed_count": 8}}, {"id": "2391543343", "verified": false, "name": "Pedro Marques", "username": "peu_bandeira", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 607, "tweet_count": 1291, "listed_count": 0}}, {"id": "49079131", "verified": true, "name": "Eric Teixeira \ud83e\udd8a", "username": "ericat_lol", "public_metrics": {"followers_count": 105323, "following_count": 5111, "tweet_count": 127856, "listed_count": 210}}, {"id": "709492575154130944", "location": " 22 | \u4e94\u6761\u609f ", "verified": false, "name": "chisito | 5SOS5 !!", "username": "lietomeowchael", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 387, "tweet_count": 55413, "listed_count": 22}}, {"id": "782083140030500864", "location": "rin matsuoka's gf", "verified": false, "name": "florci ME MUDE", "username": "ghostsofharry", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 653, "tweet_count": 46407, "listed_count": 38}}, {"id": "719629307119804416", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Shoshanna\u00ae\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ShoshannaCult", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 689, "tweet_count": 6440, "listed_count": 1}}, {"id": "243139600", "location": "Costa da Morte", "verified": false, "name": "Cr\u012f\u0161t\u00een\u00e5 \u00a9\ufe0f", "username": "cristinapapinm", "public_metrics": {"followers_count": 9666, "following_count": 2965, "tweet_count": 189120, "listed_count": 123}}, {"id": "635812402", "verified": false, "name": "Maria P.", "username": "mapi423", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 3168, "tweet_count": 69959, "listed_count": 1}}, {"id": "27799257", "verified": false, "name": "PhB", "username": "Phbasto", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 692, "tweet_count": 15568, "listed_count": 7}}, {"id": "23802537", "location": "Recife, PE", "verified": false, "name": "Biscoiteira safada 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 e 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "username": "dannlima", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 1686, "tweet_count": 47094, "listed_count": 29}}, {"id": "446428841", "verified": false, "name": "Jaime Jaramillo", "username": "jaimej1941", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 519, "tweet_count": 76602, "listed_count": 4}}, {"id": "1006274997894156296", "verified": false, "name": "Liz Lizarazo \ud83d\udc1d", "username": "LizLizdeM", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 4039, "tweet_count": 122014, "listed_count": 0}}, {"id": "299201407", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "jenny dubraska", "username": "jennydubraska", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1537, "tweet_count": 121671, "listed_count": 5}}, {"id": "63847576", "location": "Planeta Tierra", "verified": true, "name": "Idania Chirinos", "username": "IdaniaChirinos", "public_metrics": {"followers_count": 840650, "following_count": 2108, "tweet_count": 53548, "listed_count": 2424}}, {"id": "2232420450", "verified": false, "name": "Paola\ud83d\udc9b", "username": "Gonzu_21", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 324, "tweet_count": 6575, "listed_count": 0}}, {"id": "599536841", "location": "Richmond, London", "verified": false, "name": "peb0", "username": "pborreroh", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 247, "tweet_count": 80615, "listed_count": 3}}, {"id": "791417062715486208", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "A.E.anton", "username": "torque2punto0", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 2233, "tweet_count": 524619, "listed_count": 11}}, {"id": "129104147", "location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Argisa Thais", "username": "ArgisaThais", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 4988, "tweet_count": 76759, "listed_count": 6}}, {"id": "2188338397", "verified": false, "name": "Drag\u00e3ozinho da Rhaenys\ud83d\udc32\ud83d\udd25", "username": "uriahdio", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 596, "tweet_count": 15387, "listed_count": 1}}, {"id": "4118412513", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Dudu", "username": "oeduardovictor", "public_metrics": {"followers_count": 25557, "following_count": 2302, "tweet_count": 120405, "listed_count": 33}}, {"id": "51321408", "location": "\u00dcT: 10.443664,-66.872175", "verified": false, "name": "kgm", "username": "karimg61", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 818, "tweet_count": 13326, "listed_count": 2}}, {"id": "2785607963", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Otilia", "username": "tillita2", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 823, "tweet_count": 50002, "listed_count": 0}}, {"id": "824694961279029249", "verified": false, "name": "Joan Cerc\u00f3 Rimbau", "username": "Rimbau3", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2367, "tweet_count": 36955, "listed_count": 0}}, {"id": "635075877", "verified": false, "name": "malcriadom", "username": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"id": "1559056766", "verified": false, "name": "NCDN Negocios", "username": "ncdn_negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"id": "2378925199", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Menymedia", "username": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"id": "4757514257", "verified": false, "name": "Neta da dona Neta", "username": "insiranome", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 645, "tweet_count": 2003, "listed_count": 1}}, {"id": "3371443984", "verified": false, "name": "Kids02love", "username": "EscarletRolda", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1524, "tweet_count": 31325, "listed_count": 0}}, {"id": "111049720", "location": "mendoza,argentina", "verified": false, "name": "el otro", "username": "amejeiras", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1822, "tweet_count": 61801, "listed_count": 18}}, {"id": "1119324571197419527", "verified": false, "name": "pedro", "username": "predoHammes", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 176, "tweet_count": 22836, "listed_count": 0}}, {"id": "1004176675821817856", "location": "\ud83d\udcda \ud835\udfd7\ud835\udfcf/\ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfce", "verified": false, "name": "\u2765 \ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "username": "st4rbooks_", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 935, "tweet_count": 75293, "listed_count": 1}}, {"id": "1013376366", "verified": false, "name": "Maria de los Angeles", "username": "AngelitaxDe", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 220, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}}, {"id": "886399056729300992", "verified": false, "name": "THEJ03L", "username": "TheJ03L", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 208, "tweet_count": 9801, "listed_count": 0}}, {"id": "97496708", "verified": false, "name": "RAUL ANDRADE ALARON", "username": "REMEMBRANZAS", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 43, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}}, {"id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"id": "1131534518605819904", "verified": false, "name": "P\u00f8a", "username": "PGowther", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 399, "tweet_count": 2241, "listed_count": 1}}, {"id": "46473299", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "name": "Enrique Gonzalez", "username": "enriqueluis22", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2824, "tweet_count": 131773, "listed_count": 7}}, {"id": "1365223134", "verified": false, "name": "Paz y Convivencia", "username": "tegidopaz", "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 10289, "tweet_count": 67272, "listed_count": 5}}, {"id": "898949987169644544", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Biotecn\u00f3logo cabreado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 *Spooky mode \ud83c\udf83*", "username": "LostTransposon", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 100, "tweet_count": 72486, "listed_count": 63}}, {"id": "22954354", "location": "Spain", "verified": true, "name": "laSexta", "username": "laSextaTV", "public_metrics": {"followers_count": 1131146, "following_count": 630, "tweet_count": 296910, "listed_count": 6535}}, {"id": "387978015", "location": "Quito", "verified": false, "name": "#L\u00e1rgateLasso!", "username": "Monapaty77", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 466, "tweet_count": 132146, "listed_count": 3}}, {"id": "370328917", "verified": false, "name": "Hugo G\u00f3mez Guzm\u00e1n", "username": "hugogomezguzman", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1023, "tweet_count": 27044, "listed_count": 11}}, {"id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "CDN 37", "username": "CDN37", "public_metrics": {"followers_count": 1227275, "following_count": 1479, "tweet_count": 860473, "listed_count": 2614}}, {"id": "1466305771", "location": "VENEZOLANA/ESPA\u00d1OLA ORGUYOSA D", "verified": false, "name": "CANCAJOS2 ROSA GUERRA", "username": "CANCAJOS2", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1324, "tweet_count": 21350, "listed_count": 2}}, {"id": "3290311431", "location": "SAN BARTOLOM\u00c9 | VEGA BAJA ", "verified": false, "name": "\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddfc \ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddff (Solo dios puede juzgarme)", "username": "artu_o_erredos", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 537, "tweet_count": 29937, "listed_count": 0}}, {"id": "50375316", "verified": false, "name": "Luis Nu\u00f1ez", "username": "luranu", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2609, "tweet_count": 26061, "listed_count": 2}}, {"id": "940287834", "location": "Cartagena de Indias, Colombia", "verified": false, "name": "\u00d3scar Le\u00f3n B.", "username": "oscarmlb98", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 749, "tweet_count": 52032, "listed_count": 3}}, {"id": "1023240216532930560", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "Eu curto um baseadinho", "username": "Lemosgrego", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 741, "tweet_count": 3316, "listed_count": 0}}, {"id": "729801764", "location": "bogota", "verified": false, "name": "Manu", "username": "Cartmanu", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 161, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}}, {"id": "1176299969093021697", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "name": "thaisperando_a_gra\u00e7a", "username": "loucadasestrel2", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 38, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}}, {"id": "733141223360208898", "verified": false, "name": "william  alzamora", "username": "3AAE5ASTARI", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 480, "tweet_count": 149355, "listed_count": 0}}, {"id": "723655652242001920", "location": "En alg\u00fan lugar de mi querido Peru, Twiteando con cari\u00f1o.", "verified": false, "name": "Rojo Libre", "username": "alvan_rojo", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 151, "tweet_count": 51483, "listed_count": 0}}, {"id": "729827070", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Tomas Montilla", "username": "tomas_hipertens", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 242, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}}, {"id": "283855708", "location": "Bogot\u00e1 D.C. Colombia", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alfredo Moncayo Arenas", "username": "Economista1958", "public_metrics": {"followers_count": 5184, "following_count": 4838, "tweet_count": 18736, "listed_count": 14}}, {"id": "888021126617681924", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Luis Eberto Guti\u00e9rrez", "username": "EbertoGutierre", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 132, "tweet_count": 5179, "listed_count": 0}}, {"id": "851843545602379777", "location": "Imbabura, Ecuador", "verified": false, "name": "Douglas Recalde", "username": "recaldedouglas", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 846, "tweet_count": 72555, "listed_count": 0}}, {"id": "339124763", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "\u263aEdgarActivo\u263a#QuedateEnCasa\u2665\u2665", "username": "Ebeescobar", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1215, "tweet_count": 8737, "listed_count": 0}}, {"id": "80151378", "location": "Barquisimeto Edo Lara", "verified": false, "name": "Richard Mendoza", "username": "Madrid0910", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 471, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}}, {"id": "344842483", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Alejandro Rodriguez", "username": "alejor27", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 165, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}}, {"id": "1056334104", "location": "Rj 021", "verified": false, "name": "camy \ud83e\udd8b", "username": "camysfc", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 919, "tweet_count": 121340, "listed_count": 7}}, {"id": "2910751059", "verified": false, "name": "psicologia tarja preta", "username": "psitarjapreta", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}}, {"id": "294661604", "verified": false, "name": "JUSTICIERA", "username": "luzmarina225", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 253, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}}, {"id": "400221749", "location": "Quito - Ecuador", "verified": false, "name": "Erika Sylva Charvet", "username": "ErikaSylvaCh", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 21, "tweet_count": 39829, "listed_count": 11}}, {"id": "962259163324743680", "verified": false, "name": "neidls\ud83e\udd20", "username": "naaadaaal", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 322, "tweet_count": 9904, "listed_count": 0}}, {"id": "943160809039056896", "verified": false, "name": "mgm\ud83d\udda4", "username": "martagenovard", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 166, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"id": "142902462", "verified": false, "name": "Lautaro Katari", "username": "Andigenas", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 835, "tweet_count": 39472, "listed_count": 1}}, {"id": "1101237767135285249", "verified": false, "name": "Antic\u00ednico", "username": "Anticnico1", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1152, "tweet_count": 19384, "listed_count": 0}}, {"id": "438239960", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "FeR", "username": "F3R_nan", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2630, "tweet_count": 55855, "listed_count": 6}}, {"id": "289488242", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "username": "kebrantaguesos", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 0, "tweet_count": 38352, "listed_count": 136}}, {"id": "1179769012789665794", "verified": false, "name": "victor nasser", "username": "victornasser7", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 505, "tweet_count": 14196, "listed_count": 0}}, {"id": "81948870", "verified": false, "name": "Jose D`acre", "username": "MaracoVzla", "public_metrics": {"followers_count": 11612, "following_count": 12926, "tweet_count": 42949, "listed_count": 0}}, {"id": "1068205475282460677", "verified": false, "name": "13joaoantonio\ud83d\ude0e", "username": "joaoant34390099", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 445, "tweet_count": 53136, "listed_count": 1}}, {"id": "779786701375934464", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "ParaSerCiudadano10", "username": "PARCESColombia", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 856, "tweet_count": 2577, "listed_count": 1}}, {"id": "749250048773517312", "location": "Am\u00e9rico Brasiliense, Brasil", "verified": false, "name": "Nerd", "username": "NerdArquivo", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 140, "tweet_count": 17155, "listed_count": 1}}, {"id": "716612016912384002", "verified": false, "name": "felipe", "username": "felipe_lira07", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 855, "tweet_count": 6959, "listed_count": 1}}, {"id": "922094191425056768", "verified": false, "name": "terelua1@hotmail.com", "username": "terelua1hotmai1", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 479, "tweet_count": 18077, "listed_count": 0}}, {"id": "1125033563882229761", "location": ", p", "verified": false, "name": "Luz", "username": "Luz44895045", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1512, "tweet_count": 28020, "listed_count": 0}}, {"id": "208695951", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Enrique G.Pelayo", "username": "rennoaltocampoo", "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}}, {"id": "2908023701", "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430", "verified": false, "name": "Replyua.net", "username": "replyua", "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 5424, "tweet_count": 329830, "listed_count": 57}}, {"id": "446325976", "location": "She / Her 46\u202258", "verified": false, "name": "Enya \ud83e\udd81 \u2771\u2771\u2771\u2771\u2771", "username": "SupportRossi46", "public_metrics": {"followers_count": 7215, "following_count": 2035, "tweet_count": 129290, "listed_count": 42}}, {"id": "949757581", "location": "Reggio nell'Emilia", "verified": false, "name": "CharlieFaSurf", "username": "Magic_Charly", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 494, "tweet_count": 32903, "listed_count": 0}}, {"id": "1413933446", "location": "Bogot\u00e1 ", "verified": false, "name": "zu", "username": "zygalindob", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 127, "tweet_count": 4357, "listed_count": 0}}, {"id": "2564296767", "verified": false, "name": "milena caro ch", "username": "domicachi_ch", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 251, "tweet_count": 27640, "listed_count": 0}}, {"id": "273982104", "verified": false, "name": "Alberto Mu\u00f1oz", "username": "amonoz8", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 321, "tweet_count": 4448, "listed_count": 1}}, {"id": "14171364", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Pablo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "username": "pablomoreno", "public_metrics": {"followers_count": 5286, "following_count": 2656, "tweet_count": 125861, "listed_count": 31}}, {"id": "747708560855941121", "location": "Carmen de la Legua - Reynoso", "verified": false, "name": "Karl Kortz", "username": "Karl_Kortz", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 3536, "tweet_count": 9839, "listed_count": 1}}, {"id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}}, {"id": "215033711", "verified": false, "name": "Annalua 13!! \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "naluapelomundo", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 353, "tweet_count": 100684, "listed_count": 5}}, {"id": "749033515191193600", "location": "Nagua, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Informandoyeducando", "username": "Informayeducan2", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2125, "tweet_count": 11463, "listed_count": 0}}, {"id": "775729705", "verified": false, "name": "APAVT", "username": "amigosvictimas", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 451, "tweet_count": 67547, "listed_count": 50}}, {"id": "947183978737471488", "location": "Weston, FL", "verified": false, "name": "Leopoldo Viera", "username": "leopoldo_viera", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 172, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}}, {"id": "241972508", "location": "Verbania e Bologna", "verified": false, "name": "Paolo Pongiluppi\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "username": "planetpaul65", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2511, "tweet_count": 76965, "listed_count": 12}}, {"id": "3459467003", "verified": false, "name": "Morena rosa \uf8ff", "username": "_Pretamesmo", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 1014, "tweet_count": 57112, "listed_count": 0}}, {"id": "887186156219224064", "verified": false, "name": "g@hotmail.com", "username": "gtrias13", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 348, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}}, {"id": "1156397102727081984", "location": "En la inmensidad del Espacio", "verified": false, "name": "Me voy por las ramas", "username": "sebagardener", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 903, "tweet_count": 7402, "listed_count": 0}}, {"id": "1164969663845085185", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "MayteRedes", "username": "MayteRedes", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 637, "tweet_count": 29355, "listed_count": 0}}, {"id": "1191824078140846080", "verified": false, "name": "Alberto Fernandez", "username": "Alberto42354209", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 408, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}}, {"id": "105139744", "verified": false, "name": "maria figueroa", "username": "figueroa1420", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}}, {"id": "437085910", "verified": false, "name": "MangOpinion", "username": "LauraUrquijo2", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 295, "tweet_count": 5039, "listed_count": 1}}, {"id": "2239957297", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "ActualidadDo", "username": "actualidaddo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}}, {"id": "184035603", "verified": false, "name": "Sol j Chiarello", "username": "SolChiarello99", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 1472, "tweet_count": 51786, "listed_count": 2}}, {"id": "973018488", "verified": false, "name": "Popa", "username": "sofiiisilva", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 517, "tweet_count": 10179, "listed_count": 0}}, {"id": "352587243", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Rufus No Kitsune", "username": "RufusNK", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 531, "tweet_count": 19217, "listed_count": 0}}, {"id": "84371888", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Francisco Piccolo", "username": "piccolofran", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 866, "tweet_count": 24891, "listed_count": 2}}, {"id": "1342507652", "location": "LIMA", "verified": false, "name": "TATTOANDRO....\u26d1\ufe0f\ud83d\udc53\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "androtena", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 196, "tweet_count": 6242, "listed_count": 1}}, {"id": "152419586", "location": "everywhere", "verified": false, "name": "Dalia \ud83e\udd87", "username": "bath0ry666", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1034, "tweet_count": 56832, "listed_count": 15}}, {"id": "1054496913280696321", "verified": false, "name": "Gus", "username": "Marinarenas19", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 316, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}}, {"id": "65794854", "verified": false, "name": "Insta: talis1machado", "username": "TALiSmachado", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 394, "tweet_count": 93169, "listed_count": 2}}, {"id": "1073063387741982720", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "juuuubi", "username": "julipuyol_", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 287, "tweet_count": 6714, "listed_count": 0}}, {"id": "2602551312", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Facu", "username": "facuvasques", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 374, "tweet_count": 27290, "listed_count": 2}}, {"id": "247114910", "location": "Canad\u00e1", "verified": false, "name": "Natalia Quintero H", "username": "NATIQUINTEROH", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 2216, "tweet_count": 11443, "listed_count": 0}}, {"id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "verified": false, "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "username": "powpowaoaoda", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}}, {"id": "4867763175", "location": "in a long time ago in a galaxy", "verified": false, "name": "\u05e7\u05dc\u05d1\u05da", "username": "ShalomQuebrada", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 46, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}}, {"id": "83280715", "verified": false, "name": "Dona Nen\u00e9m \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "neneblcp", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 361, "tweet_count": 4453, "listed_count": 1}}, {"id": "519890970", "location": "colombia", "verified": false, "name": "Kinsaro", "username": "kinsaro", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 809, "tweet_count": 20253, "listed_count": 0}}, {"id": "66900579", "location": "\u00dcT: 10.9701,-63.854607", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Sanchez", "username": "rubinho_07", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1973, "tweet_count": 198228, "listed_count": 14}}, {"id": "2612626315", "verified": false, "name": "LuLara \u2b50\ufe0f", "username": "LarAnjaa__", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 152, "tweet_count": 11579, "listed_count": 0}}, {"id": "1188195777593729030", "location": "United States", "verified": false, "name": "Soplones Usa", "username": "soplonesusa", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 4922, "tweet_count": 51047, "listed_count": 1}}, {"id": "101262558", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "J\u00e1vier Troconis", "username": "javitroconisc", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1289, "tweet_count": 6017, "listed_count": 1}}, {"id": "109298705", "location": " ", "verified": false, "name": "Shooting Star", "username": "aha17400", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 99, "tweet_count": 15303, "listed_count": 2}}, {"id": "77892668", "location": "\u00dcT: 49.842573,9.15397", "verified": false, "name": "miguel ron", "username": "miguel_ron", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2155, "tweet_count": 146293, "listed_count": 20}}, {"id": "2157644254", "verified": false, "name": "Javivi con apellido com\u00fan", "username": "javieracarrigon", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 116, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}}, {"id": "118671515", "location": "\u00dcT: -35.4340643,-71.6585439", "verified": false, "name": "Buenos D\u00edas a Todos", "username": "BuenosDiasTVN", "public_metrics": {"followers_count": 1091512, "following_count": 686, "tweet_count": 46660, "listed_count": 2728}}, {"id": "2198342802", "verified": false, "name": "Ruthie", "username": "frmdg2001", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 1032, "tweet_count": 78361, "listed_count": 16}}, {"id": "128410336", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "\ud835\udd5b.\ud835\udd3d\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b", "username": "CedulaSin", "public_metrics": {"followers_count": 16942, "following_count": 16451, "tweet_count": 29990, "listed_count": 6}}, {"id": "3161998745", "verified": false, "name": "bruxinha\ud83c\udf19\ud83e\uddd9\ud83c\udffb", "username": "radmkkk", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 678, "tweet_count": 49696, "listed_count": 0}}, {"id": "2521284925", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Luisa \u2728\ud83e\udd98", "username": "lulullemoon", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 606, "tweet_count": 26020, "listed_count": 5}}, {"id": "528895247", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "ts\u2019unu\u2019um", "username": "calvarezag", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2141, "tweet_count": 20620, "listed_count": 5}}, {"id": "500073537", "verified": false, "name": "Morela Belmonte", "username": "MorelaBelmonte", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 226, "tweet_count": 16360, "listed_count": 2}}, {"id": "246433718", "location": "Entre el norte y el sur", "verified": false, "name": "Mela", "username": "KarMela74", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1618, "tweet_count": 5308, "listed_count": 2}}, {"id": "296398581", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Orgullogamers", "username": "orgullogamer", "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}}, {"id": "49800349", "location": "RJ", "verified": false, "name": "n\u00e3o \u00e9 l\u00eddia", "username": "_elidia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 190, "tweet_count": 86545, "listed_count": 52}}, {"id": "221651702", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "D\u00e9ficit Soul.", "username": "_fla12", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 118, "tweet_count": 101186, "listed_count": 2}}, {"id": "1016063975669272576", "verified": false, "name": "freelancer", "username": "freelan33", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1271, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}}, {"id": "967123896", "verified": false, "name": "GARBLANQ1985", "username": "27gaboar", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 3836, "tweet_count": 49354, "listed_count": 0}}, {"id": "2800966438", "verified": false, "name": "Manuel Hunter S", "username": "ManuelhuntersS", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 4914, "tweet_count": 266266, "listed_count": 0}}, {"id": "802361362274025472", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Cesar Ramos Alvarez", "username": "CesarCRamosA", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 906, "tweet_count": 5847, "listed_count": 2}}, {"id": "1236844026", "location": "Pombal, Portugal", "verified": false, "name": "T\u00e2nia Gameiro", "username": "TanyaGameiro", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 343, "tweet_count": 1701, "listed_count": 0}}, {"id": "1098195935354601473", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4 Eva Silva \ud83d\udda4", "username": "Eva_Silva_sf", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 261, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}}, {"id": "1137150367978987520", "verified": false, "name": "vera \u263b", "username": "xjazzverax", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 197, "tweet_count": 17064, "listed_count": 0}}, {"id": "1151358367874478082", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u00aa lo n so_b y a ko", "username": "nose_qponerrrr", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 154, "tweet_count": 1489, "listed_count": 0}}, {"id": "189287988", "verified": false, "name": "LaNenaNoLlora", "username": "Andre_Nandez", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 607, "tweet_count": 29210, "listed_count": 0}}, {"id": "1061704764604465152", "location": "No soy de aqu\u00ed, ni soy de all\u00e1", "verified": false, "name": "Luna \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "LunaFilio", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1732, "tweet_count": 56010, "listed_count": 3}}, {"id": "95568503", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Alonso Moleiro", "username": "amoleiro", "public_metrics": {"followers_count": 323632, "following_count": 1794, "tweet_count": 38987, "listed_count": 1504}}, {"id": "249864096", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Imaira Casanova M", "username": "titavcasamar", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 731, "tweet_count": 27697, "listed_count": 1}}, {"id": "4905627760", "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "name": "Eduardo Alfonso Marrugo Cely", "username": "EduardoMarrugo5", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 0, "tweet_count": 24300, "listed_count": 2}}, {"id": "1123620033517764608", "verified": false, "name": "Roberto Franco Flores", "username": "RobertoFrancoF2", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 567, "tweet_count": 3313, "listed_count": 0}}, {"id": "971110539169591298", "location": "RJ", "verified": true, "name": "Wilson Witzel", "username": "wilsonwitzel", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}}, {"id": "2991839014", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "Gabriela Bustelo", "username": "GabrielaBustelo", "public_metrics": {"followers_count": 22783, "following_count": 21724, "tweet_count": 72336, "listed_count": 226}}, {"id": "1095753994885046272", "location": "D\u00f3nde me mande mi jefe.", "verified": false, "name": "Jaulbo", "username": "jaulbo", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 275, "tweet_count": 34688, "listed_count": 0}}, {"id": "1199633209820155904", "verified": false, "name": "Patt \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Pattdm1", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 145, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}}, {"id": "346979449", "location": "Lima", "verified": false, "name": "willy salinas", "username": "will_salin", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 536, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}}, {"id": "10626622", "location": "I dont care where, just far...", "verified": false, "name": "Peter Fucking Pan", "username": "blackwizards", "public_metrics": {"followers_count": 3419, "following_count": 862, "tweet_count": 118809, "listed_count": 53}}, {"id": "621703842", "verified": false, "name": "raul higueros", "username": "RaulHigueros", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 273, "tweet_count": 4363, "listed_count": 1}}, {"id": "1122650054", "verified": false, "name": "Hernan C Ortiz H", "username": "xmasvida", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 316, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}}, {"id": "148433824", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP", "verified": false, "name": "Toninho Ferreira", "username": "ToninhoPSTU", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 306, "tweet_count": 12160, "listed_count": 37}}, {"id": "187398436", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Caramante", "username": "andrecaramante", "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 866, "tweet_count": 3686, "listed_count": 86}}, {"id": "3038693953", "location": "100 Acre Woods (United States)", "verified": false, "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "username": "KayfabeBadger", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}}, {"id": "1157468429303123970", "verified": false, "name": "Paulo Miguel Esdacheti", "username": "esdacheti", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1171, "tweet_count": 78359, "listed_count": 2}}, {"id": "1064931239608623105", "verified": false, "name": "Helder", "username": "Helder66326671", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 154, "tweet_count": 4303, "listed_count": 0}}, {"id": "719325852920594432", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Leo Gauna", "username": "LeoGauna20", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 369, "tweet_count": 57669, "listed_count": 10}}, {"id": "1144260401665851393", "verified": false, "name": "Robson", "username": "Robson28495092", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 343, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}}, {"id": "2580441167", "verified": false, "name": "kim-y", "username": "kimdelicat", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 658, "tweet_count": 105210, "listed_count": 3}}, {"id": "1149778594165661699", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "That's Okay K-Store \u2022 Hiatus", "username": "ThatsOkaySoo001", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 75, "tweet_count": 1708, "listed_count": 6}}, {"id": "352029017", "verified": false, "name": "eduzhino rosero", "username": "eduvain", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 676, "tweet_count": 57309, "listed_count": 0}}, {"id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608469, "listed_count": 17}}, {"id": "157495199", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "ju m", "username": "restersolaire", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1883, "tweet_count": 31753, "listed_count": 8}}], "tweets": [{"text": "El papa de brandon comenta que su hijo no ten\u00eda mentalidad suicida. Pide que este caso sea investigado.\nLa Pregunta seria, ser\u00e1 que lo obligaron a suicidarse o le hicieron algo \ud83d\ude14", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:30:48.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "104253020", "edit_history_tweet_ids": ["1199697084686966789"], "id": "1199697084686966789", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "author_id": "114480045", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "id": "1199337759837548544", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}}, {"text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "author_id": "46703236", "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "id": "1199420352641871873", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}]}, {"text": "Hombre mata su pareja en Nagua y luego se suicida\n\nhttps://t.co/wPaEpBZrrp\n\n#ElNuevoDiarioRD #Feminicidio #nagua https://t.co/rwadBHkbDk", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:20:49.000Z", "author_id": "87690452", "edit_history_tweet_ids": ["1199709670098841600"], "id": "1199709670098841600", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "nagua"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wPaEpBZrrp", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=780069", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=780069"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/rwadBHkbDk", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1199709670098841600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwadBHkbDk", "media_key": "3_1199709666575564800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"text": "El soldado Brandon Cely prefiri\u00f3 suicidarse que pagar c\u00e1rcel por pedir su baja del ej\u00e9rcito (sedici\u00f3n). \n\nCely expres\u00f3, por medio de este video, su respaldo a los reclamos de los estudiantes que se manifiestan en las calles.\n\n@Matador000 @gener_usuga @elANTIMILI @LaPazColombiani https://t.co/MtN1SKRovu", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T03:01:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 237, "username": "Matador000", "id": "1425639174"}, {"start": 238, "end": 250, "username": "gener_usuga", "id": "782474533089443840"}, {"start": 251, "end": 262, "username": "elANTIMILI", "id": "251857829"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "LaPazColombiani", "id": "455152663"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Cely"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MtN1SKRovu", "expanded_url": "https://twitter.com/PinedaRuizBog/status/1199523643786743808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MtN1SKRovu", "media_key": "7_1199523524467154944"}]}, "author_id": "338476223", "edit_history_tweet_ids": ["1199523643786743808"], "id": "1199523643786743808", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "554292654", "edit_history_tweet_ids": ["1199706889069707270"], "id": "1199706889069707270", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "1362851972", "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "id": "1199398898726572032", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}}, {"text": "#Mundo | Hace pocas horas se conoci\u00f3 el fallecimiento del soldado Brandon Cely Paez, uniformado del Ej\u00e9rcito en #Cundinamarca \u271d\ufe0fSu buen visto con respecto al paro y la presi\u00f3n a la que se vi\u00f3 sometido, le llev\u00f3 al #suicidio #26Nov \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \nhttps://t.co/ZAHnh88aFg", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T02:55:28.000Z", "author_id": "967130853720707072", "edit_history_tweet_ids": ["1199522096956821504"], "id": "1199522096956821504", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "Cundinamarca"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "26Nov"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ZAHnh88aFg", "expanded_url": "https://www.laprensatachira.com/nota/4895/2019/11/soldado-colombiano-se-suicida-por-maltrato", "display_url": "laprensatachira.com/nota/4895/2019\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@SIGFREDOAQP es lo mismo q decia + o -el hampon \nsuicida AG ratalan garcia \n(a) \"periquito pin pin\"\n\"me voy a dormir con unas \ncuantas lineas\"", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T12:32:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "220104587", "author_id": "406433712", "edit_history_tweet_ids": ["1199304936519032832"], "id": "1199304936519032832", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199171304345210881"}]}, {"text": "@xanderlondon @elespectador SI SIGUEN HACIENDO FAMOSOS A LOS SUICIDAS, ENTONCES TODOS LOS CULICAGADOS \u2744 LO VAN A CONVERTIR EN MODA PARA HACERSE FAMOSOS", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:08:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xanderlondon", "id": "150839107"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "in_reply_to_user_id": "150839107", "author_id": "1139275479083618305", "edit_history_tweet_ids": ["1199706529294901249"], "id": "1199706529294901249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199705126145007617"}]}, {"text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "554292654", "edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "id": "1199705194608680960", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 NPC de las Incursiones/Raids os gusta m\u00e1s? Yo lo tengo claro \ud83e\udd21 https://t.co/y1c0VLPy07", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T10:51:09.000Z", "author_id": "1917366836", "edit_history_tweet_ids": ["1199641805471584256"], "id": "1199641805471584256", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.6149, "type": "Organization", "normalized_text": "NPC"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5915, "type": "Organization", "normalized_text": "Incursiones"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7979, "type": "Organization", "normalized_text": "Raids"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/y1c0VLPy07", "expanded_url": "https://twitter.com/Azul_Oak/status/1199641805471584256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y1c0VLPy07", "media_key": "16_1199641770319122433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 41, "like_count": 65, "quote_count": 5}}, {"text": "@Huginn__ @CarloCalenda No, no, erano solo esemplificative \ud83d\ude09\n\nCerto, infatti la Cina \u00e8 una nazione che sa fare impresa. Come la sa fare \u00e8 un'altro discorso.\n\nDetto ci\u00f2 preferisco essere libero di fare impresa io come privato, senza essere controllato o comprato dallo stato (perch\u00e9 \u00e8 di ci\u00f2 che si...", "lang": "it", "created_at": "2019-11-27T15:17:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Huginn__", "id": "1262111017909313537"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059452896172015616", "author_id": "123657018", "edit_history_tweet_ids": ["1199708733493911552"], "id": "1199708733493911552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199708059586699264"}]}, {"text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "author_id": "130872790", "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "id": "1199443964400734209", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}}, {"text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "author_id": "867035617", "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "id": "1199445848582754304", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}}, {"text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "author_id": "943231097193852928", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "id": "1199355781205954563", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}}, {"text": "Presidente @IvanDuque ante la crisis nacional que estamos viviendo le pido que env\u00ede mensajes certeros, claros y decididos de voluntad de cambio. Es momento de ser humilde y autocr\u00edtico. Respetuosamente le dejamos 3 acciones que puede implementar ya. https://t.co/IOVK5flpQb", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:57:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/IOVK5flpQb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosFGalan/status/1199447142898786310/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IOVK5flpQb", "media_key": "7_1199446891395768325"}]}, "author_id": "64791701", "edit_history_tweet_ids": ["1199447142898786310"], "id": "1199447142898786310", "public_metrics": {"retweet_count": 6105, "reply_count": 1284, "like_count": 18530, "quote_count": 874}}, {"text": "De repente, n\u00e3o tem mais \"voz das ruas\", n\u00e3o tem mais \"gigante acordou\", n\u00e3o tem mais \"exerc\u00edcio de liberdade de express\u00e3o\", n\u00e3o tem mais \"vamos mudar o Brasil\". Se multid\u00f5es forem \u00e0s ruas ser\u00e1 \"baderna generalizada\" e dever\u00e1 ser sufocada no cacete e na viol\u00eancia legal do AI 5", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T12:37:53.000Z", "author_id": "31490951", "edit_history_tweet_ids": ["1199306278083928065"], "id": "1199306278083928065", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.8767, "type": "Organization", "normalized_text": "AI 5"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 887, "reply_count": 46, "like_count": 3490, "quote_count": 29}}, {"text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e Suicida...", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:13:44.000Z", "author_id": "2786388020", "edit_history_tweet_ids": ["1199707886001278977"], "id": "1199707886001278977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura\nBOM DIAAAAAAAA \ud83d\ude0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T12:15:35.000Z", "author_id": "702511865650352128", "edit_history_tweet_ids": ["1199663055669547008"], "id": "1199663055669547008", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "author_id": "98864188", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "id": "1197354496814436354", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}}, {"text": "Otra mujer de Nagua es asesinada por su esposo, quien se suicida https://t.co/1eHUFp0Hf8 v\u00eda @Paso A Paso", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:07:04.000Z", "author_id": "151955407", "edit_history_tweet_ids": ["1199706209114296320"], "id": "1199706209114296320", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.773, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1eHUFp0Hf8", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-nagua-es-asesinada-por-su-esposo-quien-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se voc\u00ea n\u00e3o aguentava mais esperar essa estreia com um elenco de peso... pode respirar tranquilo: #OIrland\u00eas j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel. https://t.co/7w0bFcALdT", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:29:42.000Z", "author_id": "231579149", "edit_history_tweet_ids": ["1199696807317647360"], "id": "1199696807317647360", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "OIrland\u00eas"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "OIrland\u00eas"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/7w0bFcALdT", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1199696807317647360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7w0bFcALdT", "media_key": "13_1199696557609832449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 801, "like_count": 3169, "quote_count": 174}}, {"text": "Les gens qui d\u00e9nigrent la mobilisation des agriculteurs au motif que ce serait \"uniquement parce qu'ils veulent continuer \u00e0 utiliser des pesticides\" alors que c'est faux, qu'un agriculteur se suicide tous les 2 jours et qu'un sur 3 gagne moins de 350\u20ac par mois on vous voit hein.", "lang": "fr", "created_at": "2019-11-27T14:46:04.000Z", "author_id": "3165914081", "edit_history_tweet_ids": ["1199700925595697154"], "id": "1199700925595697154", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 134, "quote_count": 5}}, {"text": "Soldado que apoyaba el paro se quita la vida. \nEl ej\u00e9rcito Nacional confirma el suicidio.\nhttps://t.co/DvI8D9tUEP", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:08.000Z", "author_id": "135321834", "edit_history_tweet_ids": ["1199355666915311628"], "id": "1199355666915311628", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8505, "type": "Organization", "normalized_text": "ej\u00e9rcito Nacional"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DvI8D9tUEP", "expanded_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574781546_803049.html?ssm=tw", "display_url": "caracol.com.co/radio/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574781546_803049.html?ssm=tw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3381, "reply_count": 461, "like_count": 5220, "quote_count": 348}}, {"text": "\u201cYa casi salgo de aqu\u00ed, quiero ir a estudiar\u201d estos si son los h\u00e9roes de la patria, los que no empu\u00f1an las armas contra su pueblo y los que piensan en CONSTRUIR. Solo espero que no le suceda nada por este video como al otro militar que tuvo que quitarse la vida por apoyar el paro https://t.co/T8Q3xjoqCa", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:13:04.000Z", "author_id": "1625507406", "edit_history_tweet_ids": ["1199345331663560704"], "id": "1199345331663560704", "public_metrics": {"retweet_count": 6118, "reply_count": 416, "like_count": 13068, "quote_count": 595}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/T8Q3xjoqCa", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoMalagonS/status/1199345331663560704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8Q3xjoqCa", "media_key": "7_1199345066952708097"}]}}, {"text": "Lembro de quando cheguei na pris\u00e3o e pediram pra eu tirar meus cadar\u00e7os. Eu respondi que n\u00e3o ia me matar. Eu tinha uma for\u00e7a interior e sabia que sairia daquilo mais forte.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:56:46.000Z", "author_id": "2670726740", "edit_history_tweet_ids": ["1199703618351501313"], "id": "1199703618351501313", "public_metrics": {"retweet_count": 1101, "reply_count": 658, "like_count": 10846, "quote_count": 156}}, {"text": "Detenido un supuesto miembro de #Daesh en Sal\u00e9 #Marruecos que se preparaba para perpetrar un atentado suicida. https://t.co/7p7a4E4MjD v\u00eda @epinternacional", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:26:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Daesh"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "Marruecos"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/7p7a4E4MjD", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html"}]}, "author_id": "826009643164061697", "edit_history_tweet_ids": ["1199695897996734465"], "id": "1199695897996734465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@BrisaDudu Ser estudada e no final da vida doar os \u00f3rg\u00e3os \u00e9 \u00f3timo, mas matar", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T15:04:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrisaDudu", "id": "1002190542736896001"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002190542736896001", "author_id": "1028376522246299648", "edit_history_tweet_ids": ["1199705568807727104"], "id": "1199705568807727104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199704680571514882"}]}, {"text": "#Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:04:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Casado"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.2672, "type": "Other", "normalized_text": "BESTIA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "554292654", "edit_history_tweet_ids": ["1199705503498199040"], "id": "1199705503498199040", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/EJV3ts0zVB https://t.co/fKYRYUmKuN", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:33:57.000Z", "author_id": "1170311118", "edit_history_tweet_ids": ["1199697875166519297"], "id": "1199697875166519297", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7801, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EJV3ts0zVB", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/fKYRYUmKuN", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1199697875166519297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKYRYUmKuN", "media_key": "3_1199697871370629122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@GustavoBolivar Dilan y Cely son h\u00e9roes de la patria, de un gobierno corrupto. \nLos malos administradores los aborrece Dios.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:00:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Cely"}]}, "in_reply_to_user_id": "50981729", "author_id": "955503910797574144", "edit_history_tweet_ids": ["1199689557932793856"], "id": "1199689557932793856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199486161632280576"}]}, {"text": "Agricultores franceses se movilizan hoy en Par\u00eds, realizan bloqueos en principales autopistas. \n\n\"1 agricultor se suicida cada 2 dias\"\nSalarios deplorables\"\nTrabajan por nada, sobreviven.\n\n#esCapitalismo https://t.co/SCL77M9JOY", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T10:05:51.000Z", "author_id": "279164028", "edit_history_tweet_ids": ["1199630404870909952"], "id": "1199630404870909952", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 203, "tag": "esCapitalismo"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "deplorables"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SCL77M9JOY", "expanded_url": "https://twitter.com/RTenfrancais/status/1199599808505401344", "display_url": "twitter.com/RTenfrancais/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199599808505401344"}]}, {"text": "Carmen Calvo ofrece a ERC cambiar el T\u00edtulo VIII de la Constituci\u00f3n, en premio a su sedici\u00f3n, a cambio de investidura. Teruel, ya sabes.\n\nQu\u00e9 bochorno tener que defender esta bajada diaria de pantalones. De nuestros pantalones, por lo dem\u00e1s. https://t.co/xOMImQCjbi", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T11:44:28.000Z", "author_id": "292464252", "edit_history_tweet_ids": ["1199655225419878401"], "id": "1199655225419878401", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Calvo"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9137, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "VIII"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.3194, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.6694, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/xOMImQCjbi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-calvo-asegura-psoe-nunca-hablara-autodeterminacion-independentistas-20191127110809.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-calvo-asegura-psoe-nunca-hablara-autodeterminacion-independentistas-20191127110809.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 446, "reply_count": 120, "like_count": 785, "quote_count": 28}}, {"text": "M\u00ed vieja se suicida conmigo https://t.co/do0XMGrkyP", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:46:18.000Z", "author_id": "3138126754", "edit_history_tweet_ids": ["1199700982483095554"], "id": "1199700982483095554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/do0XMGrkyP", "expanded_url": "https://twitter.com/96dlibyh_/status/1199426527047376896", "display_url": "twitter.com/96dlibyh_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199426527047376896"}]}, {"text": "#Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-Cely habia grabado un video en el que  protestaba y apoyaba a los estudiantes.-\"Los invito a todos para que peleen\",dijo.- El s\u00e1bado fue encontrado muerto https://t.co/Qv4iqRYLzd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:54:23.000Z", "author_id": "402461328", "edit_history_tweet_ids": ["1199687916659838976"], "id": "1199687916659838976", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Colombia"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "DuqueAsesino"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Cely"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Qv4iqRYLzd", "expanded_url": "https://twitter.com/juliob14/status/1199687916659838976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qv4iqRYLzd", "media_key": "3_1199687909080797188"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}}, {"text": "El q quema/saquea no est\u00e1 en la marcha, tampoco en Twitter. No le interesa un pacto q \"condene\" violencia ni un informe de violaciones a DDHH, si para \u00e9l todo seguir\u00e1 igual. \u00c9l vive en la rabia del abandono, de la desigualdad, destruyendo pq no se siente parte. \u00bfC\u00f3mo lo detienes?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T12:20:14.000Z", "author_id": "37696187", "edit_history_tweet_ids": ["1199664223275618306"], "id": "1199664223275618306", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 44, "like_count": 507, "quote_count": 5}}, {"text": "Para un actor pol\u00edtico con la popularidad en picada y seriamente cuestionado en su estrategia, como es el caso de Guaido, la destituci\u00f3n de Calder\u00f3n Berti luce como una movida suicida. Era una de las pocas cartas de presentaci\u00f3n que le quedaban a su intrascendente interinato.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:47:12.000Z", "author_id": "145726143", "edit_history_tweet_ids": ["1199701209155874816"], "id": "1199701209155874816", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n Berti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Nuestros j\u00f3venes est\u00e1n deprimidos. Est\u00e1n viviendo una Venezuela de tristeza, de apagones, de falta de diversi\u00f3n. Se nos muere el futuro \ud83d\udc94\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T02:27:07.000Z", "author_id": "53863905", "edit_history_tweet_ids": ["1199514961225093122"], "id": "1199514961225093122", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1081, "reply_count": 102, "like_count": 1988, "quote_count": 29}}, {"text": "@andres_hinostro @portalmvd No tengo Miedo a tus Amenazas . Seguis participando.  Cuando haya argumentos s\u00f3lidos y sin anonimato participas.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:47:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andres_hinostro", "id": "839644408165335041"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "in_reply_to_user_id": "839644408165335041", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "author_id": "1061768423439589376", "edit_history_tweet_ids": ["1199701280358318081"], "id": "1199701280358318081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199700706225209344"}]}, {"text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/97cDMeYoAp via @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:41:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7172, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/97cDMeYoAp", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "81932175", "edit_history_tweet_ids": ["1199699805133520897"], "id": "1199699805133520897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "El PPy su cord\u00f3n sanitario a VOX????? NOOOO,  al PSOE!!!!\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/xljwq7clug v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:50:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 148, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7023, "type": "Organization", "normalized_text": "PPy"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xljwq7clug", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "135789349", "edit_history_tweet_ids": ["1199415044884324352"], "id": "1199415044884324352", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Me encanta la gente que desestima la salud mental como si fuera una boludez y se piensa que los trastornos como la depresi\u00f3n se curan saliendo a caminar o junt\u00e1ndose con amigos, ah pero despu\u00e9s cuando uno se suicida todos eramos re buenos amigos e hicimos todo para ayudar, no?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T22:48:58.000Z", "author_id": "1726812342", "edit_history_tweet_ids": ["1199460063888453633"], "id": "1199460063888453633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Lecturas Algunos comentarios dan asco .cuantas veces en las noticias vemos gente acosada que no resiste y se suicida xd,ya esta bien  q algunos os tom\u00e9is el acoso como para seguir en el candelero es muy serio y hugo sufri\u00f3  \nacoso y vejaciones de todas esas hienas de gh\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T12:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lecturas", "id": "1229878177"}]}, "in_reply_to_user_id": "1229878177", "author_id": "289629645", "edit_history_tweet_ids": ["1199670553021431808"], "id": "1199670553021431808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199563501649293317"}]}, {"text": "Anda a la Put..Lumpy! Suicida de mierda, matate vos si quer\u00e9s, nadie te dice nada pero le aplicas 180 por hora, poniendo en riesgo en todos los viajes a tus compa\u00f1eros, hoy no viaj\u00e9 porque manejabas vos, lo siento por  Gaspar y Mario... https://t.co/iAFExBZnoN", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:20:42.000Z", "author_id": "4275890721", "edit_history_tweet_ids": ["1199407650515095553"], "id": "1199407650515095553", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "Lumpy"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Gaspar"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/iAFExBZnoN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElvaCarballo/status/1199390661985865728", "display_url": "twitter.com/ElvaCarballo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199390661985865728"}]}, {"text": "@sumendees @eugiulysilva Respeita ?\nEle n\u00e3o merece respeito nenhum p\u00f4 , mato v\u00e1rios amigo a\u00ed na corvadia e tu acha que nos tem que respeita a dor , ot\u00e1ria e ela que fico com o cara que traiu a o pr\u00f3pria fac\u00e7\u00e3o , imagina agora se n\u00e3o traiu ela tamb\u00e9m .", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T19:26:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sumendees", "id": "2885020383"}]}, "in_reply_to_user_id": "2885020383", "author_id": "936400505210834944", "edit_history_tweet_ids": ["1199409228307456000"], "id": "1199409228307456000", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 220, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199382023745474560"}]}, {"text": "Idoso morre ap\u00f3s ser agredido com socos e chutes pelo pr\u00f3prio filho em Aurora, no Interior do Cear\u00e1 https://t.co/iMBZgkBgyn", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:30:10.000Z", "author_id": "249281174", "edit_history_tweet_ids": ["1199681823816765447"], "id": "1199681823816765447", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "Idoso"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8688, "type": "Place", "normalized_text": "Aurora"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/iMBZgkBgyn", "expanded_url": "https://glo.bo/2XQa4iw", "display_url": "glo.bo/2XQa4iw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "#27NElParoSigue Brandon se suicid\u00f3 el pasado s\u00e1bado, a sus 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de denunciar el matoneo y la estigmatizaci\u00f3n de los que fue v\u00edctima. Defend\u00eda el paro nacional y el derecho a la educaci\u00f3n. \u201cMe han quitado la voz ac\u00e1\", dijo. Su historia:  https://t.co/LU8MpUgU3c", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:45:09.000Z", "author_id": "14834302", "edit_history_tweet_ids": ["1199700695466881024"], "id": "1199700695466881024", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "27NElParoSigue"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/LU8MpUgU3c", "expanded_url": "http://ow.ly/DKXX50xlYNi", "display_url": "ow.ly/DKXX50xlYNi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/colombia-20/conflicto/brandon-cely-el-soldado-que-se-suicido-queria-ser-medico-article/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 22, "like_count": 243, "quote_count": 11}}, {"text": "Comparto esta reporte por la necesidad de CONTAR la historia que evitan los palangristas.\nhttps://t.co/RoMeR14zZw\nEl Soldado Bandon Cely Paez 21 a\u00f1os, se suicida decepcionado del ejercito al que sirve para evitar que su pensamiento rebelde afecte a su familia. (represalias)", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T01:27:59.000Z", "author_id": "1161802530705334272", "edit_history_tweet_ids": ["1199500082372120576"], "id": "1199500082372120576", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 140, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Soldado Bandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RoMeR14zZw", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/brandon-el-soldado-que-se-suicido-despues-de-apoyar-el-paro/", "display_url": "las2orillas.co/brandon-el-sol\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se estan preparando psicol\u00f3gicamente para ver en la pantalla grande la muerte de Thor?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:35:42.000Z", "author_id": "1150584603624820737", "edit_history_tweet_ids": ["1199426527047376896"], "id": "1199426527047376896", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 34, "like_count": 252, "quote_count": 47}}, {"text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "244592074", "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "id": "1199382989056204801", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}}, {"text": "Se puede confiar en alguien que le sirve 4 sobres de az\u00facar a un vaso antes de servirle caf\u00e9?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T23:52:38.000Z", "author_id": "137602654", "edit_history_tweet_ids": ["1199476083126607873"], "id": "1199476083126607873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "@Wolfdruida Verg\u00fcenza NACIONAL!!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T22:34:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}]}, "in_reply_to_user_id": "1390843003", "author_id": "54098319", "edit_history_tweet_ids": ["1199456474365415424"], "id": "1199456474365415424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199436970948202496"}]}, {"text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "author_id": "1050478391902830592", "edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "id": "1199292404693708801", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}}, {"text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada https://t.co/6HRgzDRqX5", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T10:25:35.000Z", "author_id": "991340885727154181", "edit_history_tweet_ids": ["1199635374047481856"], "id": "1199635374047481856", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/6HRgzDRqX5", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@CanRey2000 Si yo tambi\u00e9n ir\u00e9 a verla al cine, pero es que no me llama nada.\n\nSisi, a eso me refiero", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CanRey2000", "id": "1000305170373382144"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000305170373382144", "author_id": "2997639951", "edit_history_tweet_ids": ["1199696854797225984"], "id": "1199696854797225984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199688253932261378"}]}, {"text": "Como vas a decir esta animalada @pabloduggan?? https://t.co/j1dY58X5QX", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T12:05:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 44, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/j1dY58X5QX", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasReggiardo/status/1199659628306554881/video/1", "display_url": "twitter.com/MatiasReggiard\u2026"}]}, "author_id": "29536477", "edit_history_tweet_ids": ["1199660639951769601"], "id": "1199660639951769601", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 129, "like_count": 334, "quote_count": 51}}, {"text": "En Sochi, Rusia, funcionaria policial Maria Clovchova se suicida luego de ser violada por compa\u00f1ero de trabajo. Tenia solo 4 meses en la instituci\u00f3n. https://t.co/gEOEmseEc2", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T11:42:14.000Z", "author_id": "55068506", "edit_history_tweet_ids": ["1199654660845518848"], "id": "1199654660845518848", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Sochi"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Clovchova"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/gEOEmseEc2", "expanded_url": "https://twitter.com/Krychek5/status/1199366402362298369", "display_url": "twitter.com/Krychek5/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Acordei pensando no meu cpx, ele se foi mas deixou uma li\u00e7\u00e3o pra n\u00f3s. Jamais se abandona um amigo, n\u00e3o interessa qual foi o motivo da briga, o bom \u00e9 sempre perdoar, se fez merda conversar, mas nunca virem as costas para algu\u00e9m q daria a frente por vc, vou come\u00e7ar a ser menos +", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:41:07.000Z", "author_id": "1026194037148184576", "edit_history_tweet_ids": ["1199699680843706370"], "id": "1199699680843706370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Leitadasl3itada @WandersonGear86 Recado de que?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:38:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Leitadasl3itada", "id": "1162558597362081792"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162558597362081792", "author_id": "2648940799", "edit_history_tweet_ids": ["1199699130442014720"], "id": "1199699130442014720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199541305879252994"}]}, {"text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "author_id": "4829313214", "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "id": "1199408609991561217", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}}, {"text": "@zorro1_ \u201cLas fiestas\u201d como describ\u00eds en esa forma tan triste, me suena que se adelantaron y que son el 10 de diciembre. No?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T10:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zorro1_", "id": "1260999436055920640"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123256099472277504", "author_id": "56473202", "edit_history_tweet_ids": ["1199642064499232772"], "id": "1199642064499232772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199430374813786112"}]}, {"text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/eRlBiBcdoT", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:03:31.000Z", "author_id": "1150362097240420352", "edit_history_tweet_ids": ["1199675115694411778"], "id": "1199675115694411778", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/eRlBiBcdoT", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy me dieron el alta medica para hacer deporte o actividades f\u00edsicas pero evitando el contacto, asi @fabiolopez6 tomate un tiempo fuera de todo \ud83d\ude4c pdt: dile ajaime betin tambien", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:42:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 113, "username": "fabiolopez6", "id": "352770134"}]}, "author_id": "1151693265609068544", "edit_history_tweet_ids": ["1199684855610724353"], "id": "1199684855610724353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@AuroraBurgos4 @Las2Orillas @FiscaliaCol La verdad duele no hip\u00f3crita. Aqu\u00ed otra vida perdida por el odio que genera su secta.\n\nhttps://t.co/MHw3zBZtpl", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:31:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AuroraBurgos4", "id": "1400296105536110594"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Las2Orillas", "id": "1450133648"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/MHw3zBZtpl", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/colombia2020/pais/brandon-cely-el-soldado-que-se-suicido-queria-ser-medico-articulo-893082?__twitter_impression=true", "display_url": "elespectador.com/colombia2020/p\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "3111442894", "author_id": "1086423573521158144", "edit_history_tweet_ids": ["1199697358298189824"], "id": "1199697358298189824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199696877094129665"}]}, {"text": "Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida devem ser para maiores de 18 anos https://t.co/ptKR0KFRwH https://t.co/UgcijYqpw3", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T14:00:28.000Z", "author_id": "2221651760", "edit_history_tweet_ids": ["1199689449178710018"], "id": "1199689449178710018", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3098, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ptKR0KFRwH", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/aves-de-rapina-esquadrao-suicida-maiores-18/", "display_url": "einerd.com.br/aves-de-rapina\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UgcijYqpw3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1199689449178710018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgcijYqpw3", "media_key": "3_1199689447538749441"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 1}}, {"text": "Y cuento \u00e9sto para desahogarme porque soy una persona que se agobia much\u00edsimo de tanto darle al coco o por sufrir cosas con antelaci\u00f3n, cosas que a\u00fan no han pasado y que muchas veces me sobrepasan y me he llegado a cuestionar hasta qu\u00e9 punto me vale seguir viviendo.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:30:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "4910656623", "author_id": "4910656623", "edit_history_tweet_ids": ["1199697086498906113"], "id": "1199697086498906113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199696719128268801"}]}, {"text": "\u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t.co/3pKhzW78Qt", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-27T01:40:21.000Z", "author_id": "961925545809281024", "edit_history_tweet_ids": ["1199503194117869569"], "id": "1199503194117869569", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3pKhzW78Qt", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1199503194117869569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pKhzW78Qt", "media_key": "7_1199503157103120385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 2}}, {"text": "https://t.co/wIQ87u73dV", "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-27T14:06:42.000Z", "author_id": "113194428", "edit_history_tweet_ids": ["1199691016523128832"], "id": "1199691016523128832", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 111, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wIQ87u73dV", "expanded_url": "https://twitter.com/RealMORTE/status/1199691016523128832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIQ87u73dV", "media_key": "3_1199691011137646592"}]}}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/YCN2zbSE1J", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T06:43:19.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1199217049446371329"], "id": "1199217049446371329", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YCN2zbSE1J", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199217049446371329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCN2zbSE1J", "media_key": "3_1199217039413563393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy en Madrid una mujer de 65 a\u00f1os se ha tirado por la ventana mientras la comisi\u00f3n judicial que ven\u00eda a ejecutar el desahucio llamaba a su puerta. Este sistema mata a la gente sin dejar huella ni culpables, solo v\u00edctimas. https://t.co/v4Gm6Dqdql", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:20:21.000Z", "author_id": "2835623957", "edit_history_tweet_ids": ["1199422661027336193"], "id": "1199422661027336193", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/v4Gm6Dqdql", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna mediatica a cui fu sottoposta per la diffusione di un video intimo (divenuto virale) senza il suo consenso.\nOggi in Italia \u00e8 un REATO. https://t.co/yHIkTANNYN", "lang": "it", "created_at": "2019-11-26T20:20:55.000Z", "geo": {"place_id": "e1ee113b7a759127"}, "author_id": "2827548365", "edit_history_tweet_ids": ["1199422803558248448"], "id": "1199422803558248448", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 457, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yHIkTANNYN", "expanded_url": "https://twitter.com/isentinelli/status/1199422803558248448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHIkTANNYN", "media_key": "3_1199422795878469632"}]}}, {"text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "id": "1197485280405667846", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}}, {"text": "Maestra de 63 a\u00f1os acusada de violar a estudiante de 17 mata a su esposo y se suicida en Carolina del Norte\n#UngaUngaArmy\nhttps://t.co/WXoIX7ZiuM", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T20:23:25.000Z", "author_id": "630148282", "edit_history_tweet_ids": ["1199061045882630145"], "id": "1199061045882630145", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "UngaUngaArmy"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 106, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina del Norte"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/WXoIX7ZiuM", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/11/06/maestra-de-63-anos-acusada-de-violar-a-estudiante-de-17-mata-a-su-esposo-y-se-suicida-en-carolina-del-norte/", "display_url": "eldiariony.com/2019/11/06/mae\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/VjKMHmfl3K", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:01:05.000Z", "author_id": "1844639426", "edit_history_tweet_ids": ["1199599007322058752"], "id": "1199599007322058752", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/VjKMHmfl3K", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "author_id": "727778261615452160", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "id": "1198596467289669633", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}}, {"text": "Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se suicid\u00f3 porque s\u00ed.\n\nOk.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:26:31.000Z", "author_id": "538248459", "edit_history_tweet_ids": ["1199394015994621952"], "id": "1199394015994621952", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}}, {"text": "sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9 se importe com coisas n\u00e3o importantes pq elas n podem te ferir", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T14:31:23.000Z", "author_id": "133051579", "edit_history_tweet_ids": ["1199334842657210370"], "id": "1199334842657210370", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 0}}, {"text": "Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/kPrG7Q02x3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:29:42.000Z", "author_id": "932662123460792321", "edit_history_tweet_ids": ["1199606210426744833"], "id": "1199606210426744833", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Marruecos"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "DAESH"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kPrG7Q02x3", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "Para reformar la CN necesitan los dos tercios de las bancas y aunq sabemos q van a intentar comprar a todo el mundo, tengo la impresi\u00f3n de q el voto de la mayor\u00eda de la oposici\u00f3n no est\u00e1 en venta. Ser\u00eda suicida xq destruir\u00edan la democracia. https://t.co/uu4a3RcOgu", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:56:38.000Z", "author_id": "976306243", "edit_history_tweet_ids": ["1199446894524678144"], "id": "1199446894524678144", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.743, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uu4a3RcOgu", "expanded_url": "https://twitter.com/MorochaArgenti6/status/1199413327807602690", "display_url": "twitter.com/MorochaArgenti\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199413327807602690"}]}, {"text": "@muereboriz @sebastian_gray Es cierto!!!!!!! Mientras en Condell saqueaban lo poco que quedaba.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:51:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "muereboriz", "id": "54120734"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "sebastian_gray", "id": "299930984"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "Condell"}]}, "in_reply_to_user_id": "54120734", "author_id": "37591240", "edit_history_tweet_ids": ["1199566404216860673"], "id": "1199566404216860673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199498962551488513"}]}, {"text": "\u201cN\u00e3o se constr\u00f3i o futuro com experi\u00eancias fracassadas do passado\u201d. Por um momento pensei que o ministro se referia \u00e0 apologia ao terrorismo pelo condenado mais honesto do pa\u00eds; o mesmo terrorismo esquerdista que matou 19 pessoas antes do decreto autorit\u00e1rio do AI-5. https://t.co/RtMnwtMuoQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:16:15.000Z", "author_id": "311647088", "edit_history_tweet_ids": ["1199542426194632705"], "id": "1199542426194632705", "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 265, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/RtMnwtMuoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1199333117695340544", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199333117695340544"}]}, {"text": "Quem \u00e9 morto sempre aparece - por @ChicPaiva https://t.co/3gnCPp3FWR", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:52:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "ChicPaiva", "id": "34024722"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/3gnCPp3FWR", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1199687350202306560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gnCPp3FWR", "media_key": "3_1199687341180411904"}]}, "author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1199687350202306560"], "id": "1199687350202306560", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 49, "quote_count": 1}}, {"text": "Pienso en una locura: Ir a la sesi\u00f3n de las 16:30 de Frozen para despu\u00e9s meterme en la de las 18:50 de Mal\u00e9fica... Un plan arriesgado. https://t.co/xo3WWLXw0S", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:50:17.000Z", "author_id": "964156955425214464", "edit_history_tweet_ids": ["1199626489387536384"], "id": "1199626489387536384", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.407, "type": "Other", "normalized_text": "Mal\u00e9fica"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/xo3WWLXw0S", "expanded_url": "https://twitter.com/SilviaElviraGo2/status/1199626489387536384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xo3WWLXw0S", "media_key": "16_1199626480239681536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/vl3rmJPfto", "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-27T08:28:10.000Z", "author_id": "841051100748865536", "edit_history_tweet_ids": ["1199605821979672576"], "id": "1199605821979672576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vl3rmJPfto", "expanded_url": "https://m.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "m.europapress.es/internacional/\u2026"}]}}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de\u00a0Nagua https://t.co/USF2RloEpd https://t.co/eesjAJAsVE", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:55:53.000Z", "author_id": "16199942", "edit_history_tweet_ids": ["1199688297708216320"], "id": "1199688297708216320", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/USF2RloEpd", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/11/27/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/", "display_url": "ensegundos.do/2019/11/27/hom\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/eesjAJAsVE", "expanded_url": "https://twitter.com/josepeguero/status/1199688297708216320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eesjAJAsVE", "media_key": "3_1199688295367745539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "Qu\u00e9 sale de la cruza de un burro con una tortuga?...\nun gallego con casco", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:52:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161973928501403648", "author_id": "1161973928501403648", "edit_history_tweet_ids": ["1199687468796264448"], "id": "1199687468796264448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199684393973035009"}]}, {"text": "@MijaelGLP @Valderrama_En EXITOS @MijaelGLP !\nMi apoyo a las personas que quieren contribuir por un Peru mejor! Y mi gran admiraci\u00f3n a aquellos que representan la oposici\u00f3n al gobierno de facto.\n\n#TerrorismoNuncaM\u00e1s", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T23:41:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 215, "tag": "TerrorismoNuncaM\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "951520563289260034", "edit_history_tweet_ids": ["1199473296619851776"], "id": "1199473296619851776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199461131917647883"}]}, {"text": "@IanchoSandler @CryHopeful @Shinnius @jdbellorin12 @diegojazhiel1 @Liidiatal Sabes que ac\u00e1 en Chile un enfermo de cancer tiene que hacer bingos y completadas para pagar su tratamiento? Sabes que ac\u00e1 en Chile la gente que no tiene dinero para pagar un medico particular tiene que pedir una hora en un consultorio que te la pueden dar para 1 a\u00f1o mas?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:52:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "Shinnius", "id": "2562789291"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "jdbellorin12", "id": "831878926511304707"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "diegojazhiel1", "id": "1491777194"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "Liidiatal", "id": "301114613"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "308827748", "author_id": "3298395599", "edit_history_tweet_ids": ["1199687442628038656"], "id": "1199687442628038656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199685573469974528"}]}, {"text": "\"Muito pesado o que eles fizeram com a gente. O programa inteiro tentando separar a gente\", comentou Lucas ap\u00f3s a prova #AFazenda https://t.co/sl6njdfYpb", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:00:00.000Z", "author_id": "37681380", "edit_history_tweet_ids": ["1199613833175678976"], "id": "1199613833175678976", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/sl6njdfYpb", "expanded_url": "http://r7.com/5Dt8", "display_url": "r7.com/5Dt8", "status": 200, "unwound_url": "https://afazenda.r7.com/a-fazenda-11/videos/lucas-lamenta-hari-e-thayse-na-roca-querem-separar-a-gente-13082022"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 188, "like_count": 362, "quote_count": 21}}, {"text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "author_id": "538248459", "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "id": "1199344280013197312", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}}, {"text": "Ser\u00e1 que o @DarkCalise vai morrer menos de 10x com essa Qiyana ai na @CopaImprensaLoL? https://t.co/uqdvSZ2fIr", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T12:41:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "DarkCalise", "id": "1603265742"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "CopaImprensaLoL", "id": "1199450507359727618"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7066, "type": "Other", "normalized_text": "Qiyana"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/uqdvSZ2fIr", "expanded_url": "https://twitter.com/ericat_lol/status/1199669473436983298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqdvSZ2fIr", "media_key": "3_1199669463966199808"}]}, "author_id": "49079131", "edit_history_tweet_ids": ["1199669473436983298"], "id": "1199669473436983298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}}, {"text": "[27/11 10:34 a. m.] flor: chisoyflortristes\n[27/11 10:46 a. m.] Chisoo: pacto suicida entre omegas empiezo yo\n\nwe-", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:47:34.000Z", "author_id": "782083140030500864", "edit_history_tweet_ids": ["1199686201143439362"], "id": "1199686201143439362", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "flor"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Chisoo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Y antes de que saquen una cuenta mal sacada, d\u00e9jenme decirles algo:El Embajador @calderonberti y el Canciller @JulioBorges han tenido una productiva y comprometida relaci\u00f3n a lo largo de estos meses de trabajo. Segura estoy de que una decisi\u00f3n as\u00ed no ha sido del agrado de Borges.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:32:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "calderonberti", "id": "316087811"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "JulioBorges", "id": "14119371"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "Canciller"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}]}, "author_id": "63847576", "edit_history_tweet_ids": ["1199546388490674177"], "id": "1199546388490674177", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 278, "like_count": 1269, "quote_count": 73}}, {"text": "@alexagomez2000 Dios! Que fuerte! \ud83d\ude2d\nS\u00e9 lo que se siente cuando un familiar se suicida, mi hermano lo hizo.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T02:11:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "in_reply_to_user_id": "53863905", "author_id": "129104147", "edit_history_tweet_ids": ["1199510922190045184"], "id": "1199510922190045184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199480722043604998"}]}, {"text": "@paulovitorpv kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "und", "created_at": "2019-11-27T13:28:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulovitorpv", "id": "26818903"}]}, "in_reply_to_user_id": "26818903", "author_id": "4118412513", "edit_history_tweet_ids": ["1199681491560779778"], "id": "1199681491560779778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199680233768726529"}]}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/Gyez9Hmih9 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/UKCRGlZi2b", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:41:33.000Z", "author_id": "1559056766", "edit_history_tweet_ids": ["1199684689109237770"], "id": "1199684689109237770", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7704, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8163, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Gyez9Hmih9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKCyLl", "display_url": "dlvr.it/RKCyLl"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/UKCRGlZi2b", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1199684689109237770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKCRGlZi2b", "media_key": "3_1199684687574122496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Recordemos que cierto ex Presidente, meses antes de asesinarse dijo que ten\u00eda \u201cinformantes\u201d en la Fiscal\u00eda.\nAhora se sabe que este fiscal habr\u00eda estado ayudando a investigados en el caso Lavajato. \u00bfQui\u00e9n guarda 70 mil d\u00f3lares en efectivo en lugar usar una cuenta bancaria? https://t.co/0U4NEcHUUe", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:33:44.000Z", "author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1199561924998057984"], "id": "1199561924998057984", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/0U4NEcHUUe", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1199557137246105600", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 18, "like_count": 580, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199557137246105600"}]}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/w0pvbbFkAO", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:30:46.000Z", "author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1199681975289819136"], "id": "1199681975289819136", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6984, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/w0pvbbFkAO", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1283749", "display_url": "cdn.com.do/?p=1283749", "status": 200, "unwound_url": "https://cdn.com.do/destacados/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-mata-bonita-de-nagua/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 5}}, {"text": "@JVillaStein Ayayaaaay\u00a1 Ahora pues, parece que la tortilla se le voltea a los rojos, meterse con un peso pesado, siendo categoria pluma, es un desafio casi suicida, suerte Dr Villa Stein.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T03:45:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 185, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Dr Villa Stein"}]}, "in_reply_to_user_id": "2396562031", "author_id": "723655652242001920", "edit_history_tweet_ids": ["1198447525633708032"], "id": "1198447525633708032", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198333034644344832"}]}, {"text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "author_id": "2910751059", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "id": "1198067166895099904", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}}, {"text": "aix\u00f2 si q \u00e9s art!!!  es final molt @naaadaaal https://t.co/lrUjrZja6d", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-27T13:32:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "naaadaaal", "id": "962259163324743680"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lrUjrZja6d", "expanded_url": "https://twitter.com/lauraqo11/status/1199409070513504261", "display_url": "twitter.com/lauraqo11/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "ae80010930d31ceb"}, "author_id": "943160809039056896", "edit_history_tweet_ids": ["1199682374625312771"], "id": "1199682374625312771", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199409070513504261"}]}, {"text": "Al hilo de esta noticia, no ver\u00e1n estos ojos a un periodista valiente (o m\u00e1s bien suicida) que escriba un art\u00edculo en el que denuncie las pr\u00e1cticas cuasi mafiosas con las que los funcionarios de Hacienda pr\u00e1cticamente extorsionan a empresas y aut\u00f3nomos... https://t.co/F1PtNqYcSW", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T12:31:29.000Z", "author_id": "289488242", "edit_history_tweet_ids": ["1199667054485426178"], "id": "1199667054485426178", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/F1PtNqYcSW", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1199293064617041921", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199293064617041921"}]}, {"text": "... \u00f1 \u00e9 uma escolh\u00e1.  \u00c9 uma heran\u00e7a social. Sem origem o q iremos formar? Um outro grupo sem origem. Ent\u00e3o a vida familiar, hoje, se assemelha a um foguete lunar. Dividi-se em tr\u00eas est\u00e1gios: 1. Propuls\u00e3o. Auge da energia promove o desafio da conquista. Nada \u00e9 imposs\u00edvel;", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:31:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068205475282460677", "author_id": "1068205475282460677", "edit_history_tweet_ids": ["1199682263904129024"], "id": "1199682263904129024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199682260955533313"}]}, {"text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:25:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "208695951", "edit_history_tweet_ids": ["1199408855496695810"], "id": "1199408855496695810", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "@veralinapara No loro solo film di regista polacco minimalista morto suicida copie in sala 2 e coi sottotitoli in coreano.\nMA LEVATEVI DAI COGLIONI.", "lang": "it", "created_at": "2019-11-26T20:20:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "veralinapara", "id": "477900675"}]}, "in_reply_to_user_id": "477900675", "author_id": "949757581", "edit_history_tweet_ids": ["1199422819584663557"], "id": "1199422819584663557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199325884324470784"}]}, {"text": "Um amigo muito querido sofreu com o racismo na universidade em que \u00e9 professor. Um vigilante chegou pra ele e determinou que apresentasse identidade por se tratar de um \"procedimento padr\u00e3o\". Ele questionou porque aquele procedimento estava sendo realizado somente com negros.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:28:26.000Z", "author_id": "14171364", "edit_history_tweet_ids": ["1199681386506072064"], "id": "1199681386506072064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Qu\u00e9 otras conversaciones clandestinas habr\u00e1 sostenido el fiscal Taboada miembro del equipo Lavajato? A qui\u00e9nes intentaba limpiar o \u201cayudar\u201d? A qui\u00e9nes les lavaba la jato mientras fung\u00eda de investigador correcto? Francamente es un esc\u00e1ndalo que no debe pasarse por agua tibia.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:16:15.000Z", "author_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1199557524011257856"], "id": "1199557524011257856", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.421, "type": "Person", "normalized_text": "Taboada"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7029, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 164, "like_count": 821, "quote_count": 25}}, {"text": "@criscor1996 @LuisLacallePou @PNACIONAL El mejor qu\u00e9 del siglo XX? Mientras la gente se suicidaba por la desesperaci\u00f3n bajo su mandato, vos te pajeabas con cat\u00e1logos de Avon y jugabas al Nintendo. No seas atrevido y opina de algo que sepas nene.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T12:28:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "criscor1996", "id": "190369917"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "Avon"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9605, "type": "Organization", "normalized_text": "Nintendo"}]}, "in_reply_to_user_id": "190369917", "author_id": "1156397102727081984", "edit_history_tweet_ids": ["1199666224583626752"], "id": "1199666224583626752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199342088652902400"}]}, {"text": "@SolChiarello99 @ValeluMuratore Jajajajajaja te amo sol \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:22:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SolChiarello99", "id": "184035603"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "ValeluMuratore", "id": "898531508"}]}, "in_reply_to_user_id": "184035603", "author_id": "973018488", "edit_history_tweet_ids": ["1199543989021614081"], "id": "1199543989021614081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199542148946890752"}]}, {"text": "@orgullogamer haber agarrado la mano de la victima, realizar el 2\u00ba disparo, retirar el casquillo de mas, recargar el arma y deshacerse del 2 agujero de bala que hubiera dejado. No da tiempo si se escucho el 1\u00ba disparo y salvo que usara un silenciador, disparar 2 veces no es algo que un...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T13:22:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "in_reply_to_user_id": "352587243", "author_id": "352587243", "edit_history_tweet_ids": ["1199679906340323329"], "id": "1199679906340323329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199678537789329408"}]}, {"text": "JAJAJAJAJ yo soy re suicida para cruzar \ud83e\udd23 https://t.co/sxXQ1AiV8M", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:14:41.000Z", "author_id": "2602551312", "edit_history_tweet_ids": ["1199542029971345409"], "id": "1199542029971345409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/sxXQ1AiV8M", "expanded_url": "https://twitter.com/AhreShaggy/status/1199484809573257217", "display_url": "twitter.com/AhreShaggy/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199484809573257217"}]}, {"text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "author_id": "296398581", "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "id": "1199602262689144832", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}}, {"text": "\"Nem todo homem \u00e9 machista\", disse voc\u00ea, homem.\nDiz isso por nunca ter matado uma mulher?\nSe n\u00e3o matou, estuprou.\nSe n\u00e3o estuprou, agrediu.\nSe n\u00e3o agrediu, amea\u00e7ou. \nSe n\u00e3o amea\u00e7ou, coagiu.\nSe n\u00e3o coagiu, culpabilizou.\nSe n\u00e3o culpabilizou, censurou.\nSe n\u00e3o censurou, sugeriu.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T12:50:02.000Z", "author_id": "221651702", "edit_history_tweet_ids": ["1199671722682863617"], "id": "1199671722682863617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Esqueci-me do meu cachecol em cima do tejadilho do carro da @anamaria_55, est\u00e1vamos a ir para \u00d3bidos, quando a @dianaaff_ me liga a dizer que tinha alguma coisa em cima do carro, em pleno andamento meto-me fora da janela e tento pegar no meu cachecol, sem sucesso. \nEle caiu \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T12:33:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 72, "username": "anamaria_55", "id": "1040377866"}]}, "author_id": "1098195935354601473", "edit_history_tweet_ids": ["1199667442026459136"], "id": "1199667442026459136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Ed Maverick tocando ayer entre l\u00e1grimas o sea es v\u00e1lido mandar casm a la gente, lo que no est\u00e1 chido es que reciba amenazas de muerte diariamente, ya parenle al mame https://t.co/jPNKuVstFI", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:05:36.000Z", "author_id": "1151358367874478082", "edit_history_tweet_ids": ["1199600145047777280"], "id": "1199600145047777280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "casm"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jPNKuVstFI", "expanded_url": "https://twitter.com/nose_qponerrrr/status/1199600145047777280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPNKuVstFI", "media_key": "7_1199599531333042176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3774, "reply_count": 662, "like_count": 22854, "quote_count": 2682}}, {"text": "2- \u00c9 um \u00edndice menor do que o de grandes cidades dos EUA, como a capital Washington, a tur\u00edstica Orlando, e as industriais Chicago, Baltimore e Detroit, por exemplo. Ainda temos um caminho longo a percorrer, mas estamos avan\u00e7ando!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T12:38:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "author_id": "971110539169591298", "edit_history_tweet_ids": ["1199668763236425728"], "id": "1199668763236425728", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8803, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Chicago"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Baltimore"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Detroit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 29, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199668761311293441"}]}, {"text": "@GabrielaBustelo @nuevotartesos Si en Estados Unidos no se hubiera hablado ingl\u00e9s, no s\u00e9 yo hasta qu\u00e9 punto ser\u00eda el idioma ingl\u00e9s el m\u00e1s corriente internacionalmente.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T12:16:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielaBustelo", "id": "2991839014"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "nuevotartesos", "id": "706562097593905153"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9945, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "in_reply_to_user_id": "2991839014", "author_id": "1095753994885046272", "edit_history_tweet_ids": ["1199663217401909248"], "id": "1199663217401909248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199622218549993472"}]}, {"text": "@will_salin No me olvido en su gobierno el aparato estatal creci\u00f3 enormemente, dejo un tremendo d\u00e9ficit fiscal, dejo al Per\u00fa quebrado y con cero posibilidades de refinanciar deuda porque se neg\u00f3 a pagar al FMI, olv\u00eddate el Per\u00fa que recibi\u00f3 Fujimori era una papa caliente.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T12:29:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "will_salin", "id": "346979449"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.7856, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "in_reply_to_user_id": "346979449", "author_id": "10626622", "edit_history_tweet_ids": ["1199666667095240704"], "id": "1199666667095240704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199661523737726976"}]}, {"text": "Si tienes a  alguien que est\u00e9 en crisis suicida, no hagas de menos su queja, m\u00e1s vale correr que lamentarlo. https://t.co/Qj5YYKHkxZ", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:27:15.000Z", "author_id": "1122650054", "edit_history_tweet_ids": ["1199424398542954497"], "id": "1199424398542954497", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Qj5YYKHkxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/xmasvida/status/1199424398542954497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qj5YYKHkxZ", "media_key": "3_1199424389802086402"}]}}, {"text": "O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan celebra \u2018CPFs cancelados\u2019, express\u00e3o usada para v\u00edtimas de a\u00e7\u00f5es policiais. Por @_palomavasc ,da @pontejornalismo (https://t.co/RKDAkw461S)", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T22:06:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7774, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.4368, "type": "Organization", "normalized_text": "CPFs"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RKDAkw461S", "expanded_url": "https://ponte.org/o-jornalismo-que-mata-e-o-que-celebra-a-morte/", "display_url": "ponte.org/o-jornalismo-q\u2026"}]}, "author_id": "187398436", "edit_history_tweet_ids": ["1197999792175099906"], "id": "1197999792175099906", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}}, {"text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL A ditadura matou quantos? Quantos morrem todos os anos por viol\u00eancia? Quantos morrem no tr\u00e2nsito? Quantos morrem por incompet\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o dos governos?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:01:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "18286139", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "author_id": "1064931239608623105", "edit_history_tweet_ids": ["1199674659509329920"], "id": "1199674659509329920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199662658598903808"}]}, {"text": "Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui hoje, \u00e9 culpa do EXO que me matou\nD.\n#TimeForOBSESSION\n#OBSESSEDwithEXO #EXO #EXODEUX\n#weareoneEXO #OBSESSION @weareoneEXO\nhttps://t.co/wX9FnDSyK5", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:39:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 238, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 170, "tag": "TimeForOBSESSION"}, {"start": 171, "end": 187, "tag": "OBSESSEDwithEXO"}, {"start": 188, "end": 192, "tag": "EXO"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "EXODEUX"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "weareoneEXO"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "OBSESSION"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.315, "type": "Other", "normalized_text": "Hino"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.8106, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.9113, "type": "Organization", "normalized_text": "TimeForOBSESSION"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.8605, "type": "Organization", "normalized_text": "OBSESSEDwithEXO"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.8218, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "EXODEUX"}, {"start": 203, "end": 213, "probability": 0.6596, "type": "Organization", "normalized_text": "weareoneEXO"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.6577, "type": "Organization", "normalized_text": "OBSESSION"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wX9FnDSyK5", "expanded_url": "https://twitter.com/412code/status/1199615763583098880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wX9FnDSyK5", "media_key": "7_1199615682364600320"}]}, "author_id": "1149778594165661699", "edit_history_tweet_ids": ["1199623759927357441"], "id": "1199623759927357441", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "Que forte.Milico colombiano se suicidou, depois de ser pressionado e acusado por superiores de ser \"esquerdista extremo\", por apoiar as manifs nas ruas. Disse que n\u00e3o restava outra op\u00e7\u00e3o e reiterou apoio \u00e0 greve.A consci\u00eancia imposs\u00edvel dentro das for\u00e7as repressivas? @acacio1871 https://t.co/kcHX4GWZsp", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T03:54:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 268, "end": 279, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/kcHX4GWZsp", "expanded_url": "https://twitter.com/OrlenysOV/status/1199526189293015040", "display_url": "twitter.com/OrlenysOV/stat\u2026"}]}, "author_id": "157495199", "edit_history_tweet_ids": ["1199536996936507392"], "id": "1199536996936507392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199526189293015040"}]}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Mendoza, Argentina", "id": "30e5bcffda059c80"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "id": "c52827ebd9bfe563"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}]}, "errors": [{"value": "1143707109474877445", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143707109474877445].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143707109474877445", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199377736084664321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199377736084664321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199377736084664321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1549714358", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1549714358].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1549714358", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199706537306021888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199706537306021888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199706537306021888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "111622914", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [111622914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "111622914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199664009437421570", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199664009437421570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199664009437421570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199698643026100224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199698643026100224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199698643026100224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194958902389067780", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194958902389067780].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194958902389067780", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "832050766256955395", "value": "832050766256955395", "detail": "User has been suspended: [832050766256955395].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199651501511249920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199651501511249920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199651501511249920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199697897396281346", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199697897396281346", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199697897396281346].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1069188148259893248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069188148259893248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069188148259893248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199649814813786112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199649814813786112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199649814813786112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199553422158188544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199553422158188544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199553422158188544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "562028684", "value": "562028684", "detail": "User has been suspended: [562028684].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199693513941753857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199693513941753857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199693513941753857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199689872170201088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199689872170201088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199689872170201088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2207623927", "value": "2207623927", "detail": "User has been suspended: [2207623927].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199672651318513664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199672651318513664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199672651318513664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "427685228", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [427685228].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "427685228", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199634719161192449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199634719161192449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199634719161192449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199358319170871296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199358319170871296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199358319170871296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "210916539", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [210916539].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "210916539", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199683911292477440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199683911292477440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199683911292477440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4251007085", "value": "4251007085", "detail": "User has been suspended: [4251007085].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199672003223080961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199672003223080961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199672003223080961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199677025985998848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199677025985998848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199677025985998848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1549714358", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1549714358].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1549714358", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199680426085883904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199680426085883904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199680426085883904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199514596844941313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199514596844941313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199514596844941313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199466056366075909", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199466056366075909].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199466056366075909", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199679033467785221", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199679033467785221].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199679033467785221", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199678261493518337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199678261493518337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199678261493518337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "765260216753614856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [765260216753614856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "765260216753614856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199632779417399297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199632779417399297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199632779417399297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1199711016575221760", "oldest_id": "1199675344552374280", "result_count": 447, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p7ufg41oooqp1tgpjqafpav0d"}}