{"data": [{"text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241973453", "edit_history_tweet_ids": ["1190455572790951937"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "created_at": "2019-11-02T02:28:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1190455572790951937"}, {"text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479162467", "edit_history_tweet_ids": ["1190455564809187328"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "created_at": "2019-11-02T02:28:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1190455564809187328"}, {"text": "@guiknowles @loverlipax @EliteNetflixBR me desculpe mas se meu amigo me esconde isso eu n paro nenhum momento pra pensar no lado dele, nem imagino estar em uma roda de amigos que um matou meu irm\u00e3o e outro sabe e n fala nada, mas eu sei que foi dificil pro ander, mas n gusman n foi escroto n, \u00e9 super compreensivel", "in_reply_to_user_id": "816485036140666880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "846711573758521344", "edit_history_tweet_ids": ["1190455529480577026"], "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 261, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "gusman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guiknowles", "id": "3410634076"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190452545786957824"}], "created_at": "2019-11-02T02:28:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1190455529480577026"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036321303", "edit_history_tweet_ids": ["1190455489521487873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T02:28:00.000Z", "lang": "es", "id": "1190455489521487873"}, {"text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083148941301043200", "edit_history_tweet_ids": ["1190455417110958082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "created_at": "2019-11-02T02:27:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1190455417110958082"}, {"text": "A porca morreu sofrendo sem conseguir parir os filhotes. O q n entendi \u00e9 que ele cria para matar se n ia pagar cara pq n matou de uma vez. Mata dez porcos todo dia, mas teve que deixar a f\u00eamea morrendo de dor l\u00e1 at\u00e9 morrer... Meu Deus.... Cancela o mundo... Manda o meteoro logo", "in_reply_to_user_id": "988949275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "988949275", "edit_history_tweet_ids": ["1190455412312686594"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "porca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190455410949574656"}], "created_at": "2019-11-02T02:27:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1190455412312686594"}, {"text": "@evanopeste Quem romantiza suic\u00eddio normalmente \u00e9 suicida, ent\u00e3o eu n\u00e3o julgo, apenas aconselho procurar ajuda", "in_reply_to_user_id": "508975482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730076827876765697", "edit_history_tweet_ids": ["1190455334403477504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "evanopeste", "id": "508975482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190371043296321537"}], "created_at": "2019-11-02T02:27:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1190455334403477504"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174008415158489089", "edit_history_tweet_ids": ["1190455298827390977"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T02:27:15.000Z", "lang": "es", "id": "1190455298827390977"}, {"text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22975864", "edit_history_tweet_ids": ["1190455275041497088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "created_at": "2019-11-02T02:27:09.000Z", "lang": "es", "id": "1190455275041497088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704862268668911616", "edit_history_tweet_ids": ["1190454962649739265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "created_at": "2019-11-02T02:25:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190454962649739265"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "7496912", "edit_history_tweet_ids": ["1190454756478767104"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T02:25:06.000Z", "lang": "es", "id": "1190454756478767104"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116964155", "edit_history_tweet_ids": ["1190454750371860481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T02:25:04.000Z", "lang": "es", "id": "1190454750371860481"}, {"text": "todo dia eu tendo uma crise suicida maior do que eu posso controlar e enchendo meu rabo de citalopram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132285291321020416", "edit_history_tweet_ids": ["1190454601323044864"], "created_at": "2019-11-02T02:24:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1190454601323044864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969031761157074944", "edit_history_tweet_ids": ["1190454550177763330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T02:24:16.000Z", "lang": "es", "id": "1190454550177763330"}, {"text": "@BenignoChirinos @StevenCaldern9 Presidente???? \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Se nota que estuviste celebrando el dia de la canci\u00f3n criolla, no puedes estar twitteando resaqueado Maligno Chirinos, el suicida dej\u00f3 de ser presidente el 28 de julio del 2011, as\u00ed que dejate de adassss. https://t.co/Cpo5XP30Ng", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Cpo5XP30Ng", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1190454521241251845/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cpo5XP30Ng", "media_key": "16_1190454509727821824"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "criolla"}, {"start": 157, "end": 172, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "Maligno Chirinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979334643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1190454521241251845"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189507277746790400"}], "created_at": "2019-11-02T02:24:10.000Z", "lang": "es", "id": "1190454521241251845"}, {"text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405303820", "edit_history_tweet_ids": ["1190454201559736325"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "created_at": "2019-11-02T02:22:53.000Z", "lang": "es", "id": "1190454201559736325"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856896141971083265", "edit_history_tweet_ids": ["1190454199236075521"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T02:22:53.000Z", "lang": "es", "id": "1190454199236075521"}, {"text": "oceamark me matou com essa att de stars collection, mark e haechan deitadinhos na cama se beijando eu to muito boiola \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1089759028358627328", "edit_history_tweet_ids": ["1190454176700076032"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "oceamark"}, {"start": 34, "end": 49, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "stars collection"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "haechan"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:22:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1190454176700076032"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149758082", "edit_history_tweet_ids": ["1190454101458530306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T02:22:30.000Z", "lang": "es", "id": "1190454101458530306"}, {"text": "El suicida es la viva imagen de la soledad. Nadie acude a ese trozo de hielo que una bala cruza de polo a polo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925642205284524032", "edit_history_tweet_ids": ["1190454009271857152"], "created_at": "2019-11-02T02:22:08.000Z", "lang": "es", "id": "1190454009271857152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437288383", "edit_history_tweet_ids": ["1190453947846348801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T02:21:53.000Z", "lang": "es", "id": "1190453947846348801"}, {"text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125304591", "edit_history_tweet_ids": ["1190453759190720514"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "created_at": "2019-11-02T02:21:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1190453759190720514"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359741713", "edit_history_tweet_ids": ["1190453656203808769"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:20:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1190453656203808769"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093851410800758785", "edit_history_tweet_ids": ["1190453629129547776"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:20:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1190453629129547776"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258614736", "edit_history_tweet_ids": ["1190453422547447808"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T02:19:48.000Z", "lang": "es", "id": "1190453422547447808"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146180578", "edit_history_tweet_ids": ["1190453338288140289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T02:19:28.000Z", "lang": "es", "id": "1190453338288140289"}, {"text": "@giio_vasco \u00c9 assim q um cara se matou, cuidado, essas palavras s\u00e3o duras", "in_reply_to_user_id": "1537363831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152925392707211264", "edit_history_tweet_ids": ["1190453306788851713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190452296855048192"}], "created_at": "2019-11-02T02:19:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1190453306788851713"}, {"text": "El reto suicida salir 2 d\u00edas seguidos y trabajar toda la semana https://t.co/LbhraPUXzc", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LbhraPUXzc", "expanded_url": "https://twitter.com/cecijustsaying/status/1190453286823792640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbhraPUXzc", "media_key": "16_1190453270944321536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282829664", "edit_history_tweet_ids": ["1190453286823792640"], "created_at": "2019-11-02T02:19:15.000Z", "lang": "es", "id": "1190453286823792640"}, {"text": "Cardume suicida https://t.co/U4EykXBX0W", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/U4EykXBX0W", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1101164697515147265", "edit_history_tweet_ids": ["1190453214195462147"], "created_at": "2019-11-02T02:18:58.000Z", "lang": "en", "id": "1190453214195462147"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308200919", "edit_history_tweet_ids": ["1190453193202962433"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T02:18:53.000Z", "lang": "es", "id": "1190453193202962433"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076639821903392769", "edit_history_tweet_ids": ["1190453158335729664"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T02:18:45.000Z", "lang": "es", "id": "1190453158335729664"}, {"text": "RT @Kaoristuf: MOTIVOS/CURIOSIDADES PELOS QUAIS KIM JONGHYUN \u00c9 UMA PESSOA/ARTISTA INCR\u00cdVEL \u2014 a thread (refeita)\n\nAntes de qualquer coisa, e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150612869349859334", "edit_history_tweet_ids": ["1190453118003273728"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "KIM JONGHYUN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184173362916089856"}], "created_at": "2019-11-02T02:18:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1190453118003273728"}, {"text": "se n fosse pelo resumo de natalia eu nao iria saber q o neil se suicida que odio :((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975036530", "edit_history_tweet_ids": ["1190453077482115072"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:18:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1190453077482115072"}, {"text": "Guerrraaaa...se ele matou a Odete ...quem mandou matar ele ? https://t.co/2yz812BsKa", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2yz812BsKa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeliceliCris/status/1190451009048522752", "display_url": "twitter.com/PeliceliCris/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Odete"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1154542131303895040", "edit_history_tweet_ids": ["1190452857981587456"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190451009048522752"}], "created_at": "2019-11-02T02:17:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452857981587456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371944047", "edit_history_tweet_ids": ["1190452780172840961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "created_at": "2019-11-02T02:17:14.000Z", "lang": "es", "id": "1190452780172840961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87188926", "edit_history_tweet_ids": ["1190452710501421061"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T02:16:58.000Z", "lang": "es", "id": "1190452710501421061"}, {"text": "s\u00f3 n\u00e3o me matei ainda pq dizem que quem se suicida vai pro inferno, e eu tenho medo de ir pro inferno n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1164395164514902016", "edit_history_tweet_ids": ["1190452704314875905"], "created_at": "2019-11-02T02:16:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452704314875905"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076639821903392769", "edit_history_tweet_ids": ["1190452672173936641"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T02:16:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190452672173936641"}, {"text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87577130", "edit_history_tweet_ids": ["1190452646131458048"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "created_at": "2019-11-02T02:16:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452646131458048"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3809347220", "edit_history_tweet_ids": ["1190452623880572928"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190428481571524608"}], "created_at": "2019-11-02T02:16:37.000Z", "lang": "ja", "id": "1190452623880572928"}, {"text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053792659729457158", "edit_history_tweet_ids": ["1190452582533214209"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "created_at": "2019-11-02T02:16:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452582533214209"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143069590", "edit_history_tweet_ids": ["1190452567744094208"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:16:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452567744094208"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "edit_history_tweet_ids": ["1190452550975270914"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T02:16:20.000Z", "lang": "es", "id": "1190452550975270914"}, {"text": "@cotiillaness Aprovechalo porque se suicida", "in_reply_to_user_id": "1697655301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686779778", "edit_history_tweet_ids": ["1190452532063166465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cotiillaness", "id": "1697655301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190450624082665472"}], "created_at": "2019-11-02T02:16:15.000Z", "lang": "es", "id": "1190452532063166465"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065397935104581632", "edit_history_tweet_ids": ["1190452424466718720"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:15:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452424466718720"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869227928390950912", "edit_history_tweet_ids": ["1190452371811422211"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T02:15:37.000Z", "lang": "es", "id": "1190452371811422211"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 30, "tag": "LeituraColetivaDNALiter\u00e1rio"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/P2boZrM0LU", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4WI3fSjPiO/?igshid=a4u3d7r3tabi", "display_url": "instagram.com/p/B4WI3fSjPiO/\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 52, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "A Princesa Prometida"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "William Goldman"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "nome \u00e9 Inigo"}]}, "text": "\u00ab #LeituraColetivaDNALiter\u00e1rio | A Princesa Prometida - William Goldman \u00bb\n\u200c\u200c\u200c\u200c\n\u275dMeu nome \u00e9 Inigo Montoya. Voc\u00ea matou meu pai, prepare-se para morrer!\u275e\n\u200c\u200c\u200c\u200c\n\ud83c\udfac Quem a\u00ed conhece essa frase \u00e9pica? Se voc\u00ea n\u00e3o conhece, \u00e9\u2026 https://t.co/P2boZrM0LU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044765237", "edit_history_tweet_ids": ["1190452256723918851"], "created_at": "2019-11-02T02:15:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452256723918851"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890688828", "edit_history_tweet_ids": ["1190452200071254016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T02:14:56.000Z", "lang": "es", "id": "1190452200071254016"}, {"text": "descobri que o mark j\u00e1 foi preso e acusado de abuso duas vezes, se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1088889525387046912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088889525387046912", "edit_history_tweet_ids": ["1190452155351805953"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190451985725743106"}], "created_at": "2019-11-02T02:14:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452155351805953"}, {"text": "@el_tope_suicida \u602a\u6211\u304c\u306a\u304f\u3066\u826f\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\uff01", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4693716194", "edit_history_tweet_ids": ["1190452102729875458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190413540730888192"}], "created_at": "2019-11-02T02:14:33.000Z", "lang": "ja", "id": "1190452102729875458"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244329408", "edit_history_tweet_ids": ["1190452092613382144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T02:14:31.000Z", "lang": "es", "id": "1190452092613382144"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701586935651897344", "edit_history_tweet_ids": ["1190452059449053186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T02:14:23.000Z", "lang": "es", "id": "1190452059449053186"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021628961896493056", "edit_history_tweet_ids": ["1190451849150836736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-02T02:13:33.000Z", "lang": "es", "id": "1190451849150836736"}, {"text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783187254", "edit_history_tweet_ids": ["1190451821090951171"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "created_at": "2019-11-02T02:13:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451821090951171"}, {"text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57783742", "edit_history_tweet_ids": ["1190451575568945154"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "created_at": "2019-11-02T02:12:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451575568945154"}, {"text": "@uneoficial Se Jaques Wagner n\u00e3o tivesse livrado sua namorada ( Carina vitral ), ter\u00edamos uma CPI da UNE ! Deveriam se preocupar com a educa\u00e7\u00e3o e n\u00e3o em ca\u00e7ar quem matou uma deputada, isso \u00e9 trabalho da justi\u00e7a!", "in_reply_to_user_id": "60640635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33377830", "edit_history_tweet_ids": ["1190451573748633600"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Jaques Wagner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uneoficial", "id": "60640635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189593453438656512"}], "created_at": "2019-11-02T02:12:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451573748633600"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58372228", "edit_history_tweet_ids": ["1190451563816460289"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:12:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451563816460289"}, {"text": "@Priscilanahhir Si no es suicida contale bue", "in_reply_to_user_id": "1547001072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134183105", "edit_history_tweet_ids": ["1190451407540965376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Priscilanahhir", "id": "1547001072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190450310332002304"}], "created_at": "2019-11-02T02:11:47.000Z", "lang": "es", "id": "1190451407540965376"}, {"text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4548189514", "edit_history_tweet_ids": ["1190451395549376515"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "created_at": "2019-11-02T02:11:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451395549376515"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945091630725509120", "edit_history_tweet_ids": ["1190451313995386880"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:11:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451313995386880"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818608782091632642", "edit_history_tweet_ids": ["1190451304700743682"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:11:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451304700743682"}, {"text": "@BecaBrix @Alex1964DOPS Vers\u00e3o Globo de veracidade:\nO Ad\u00e9lio matou a Mariele a mando de JB, que pra se livrar do executor se deu uma facada em JF enquanto o pobre Ad\u00e9lio estava em Bras\u00edlia, na C\u00e2mara. \nJB mandou o juiz considerar Ad\u00e9lio inimput\u00e1vel pra ele passar o resto da vida no manic\u00f4mio.\nElementar!", "in_reply_to_user_id": "37499660", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "898353916353662976", "edit_history_tweet_ids": ["1190451270181642240"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7075, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4256, "type": "Organization", "normalized_text": "JF"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.4894, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Alex1964DOPS", "id": "729201614993686528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190353472593502208"}], "created_at": "2019-11-02T02:11:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451270181642240"}, {"text": "@nachomdeo @elzeide @ceciibaldino Zamba es la negaci\u00f3n de la historia y un atentado a la cultura. Lo pol\u00edticamente correcto permiti\u00f3 su permanencia... y fue otro acto suicida del inepto Lombardi.", "in_reply_to_user_id": "1090030958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032834847", "edit_history_tweet_ids": ["1190451200677875713"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Zamba"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Lombardi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "elzeide", "id": "33350532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190342024077234176"}], "created_at": "2019-11-02T02:10:58.000Z", "lang": "es", "id": "1190451200677875713"}, {"text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "author_id": "3020503348", "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"], "created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451074219565058"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823522218", "edit_history_tweet_ids": ["1190450964722962433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T02:10:02.000Z", "lang": "es", "id": "1190450964722962433"}, {"text": "Re suicida seria si escucho beret ahora jajajajaja no querias saber si estaba mal lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2268919562", "edit_history_tweet_ids": ["1190450941654454272"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:09:56.000Z", "lang": "es", "id": "1190450941654454272"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008941269295484928", "edit_history_tweet_ids": ["1190450714604187652"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T02:09:02.000Z", "lang": "es", "id": "1190450714604187652"}, {"text": "@GugaNoblat Caro ministro da pesca \u00f1 sei nada de cardume suicida ou peixe inteligente o q sei \u00e9 peixe morre pela boca. # fica a dica.", "in_reply_to_user_id": "69069168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720690477293572097", "edit_history_tweet_ids": ["1190450664494817280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190373439653199878"}], "created_at": "2019-11-02T02:08:50.000Z", "geo": {"place_id": "dcfb523083152c0f"}, "lang": "pt", "id": "1190450664494817280"}, {"text": "\u272a\u272a\u272a\u272a\u272aNUEVO VIDEO\u272a\u272a\u272a\u272a\u272a\n\n\u00a1LOS PERTURBADORES VIDEOS DE RICARDO L\u00d3PEZ | Suicida Y Acosador De Bjork!\n\nhttps://t.co/Yk6o0Uahh8 https://t.co/D74WvtTjA9", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Yk6o0Uahh8", "expanded_url": "https://youtu.be/GMDUYmANd4o", "display_url": "youtu.be/GMDUYmANd4o"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/D74WvtTjA9", "expanded_url": "https://twitter.com/TrajeCon/status/1190450656361889792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D74WvtTjA9", "media_key": "3_1190450409753718784"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.5927, "type": "Person", "normalized_text": "RICARDO L\u00d3PEZ"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "Acosador De Bjork"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149461197206372353", "edit_history_tweet_ids": ["1190450656361889792"], "created_at": "2019-11-02T02:08:48.000Z", "lang": "es", "id": "1190450656361889792"}, {"text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067153342076456971", "edit_history_tweet_ids": ["1190450627282972672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "created_at": "2019-11-02T02:08:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1190450627282972672"}, {"text": "\"N\u00e3O tEnHo D\u00f3 De QuEm Se SuIcIdA, dEpReSs\u00c3o N\u00e3O eXiStE\"\n\nE QUEM TE PERGUNTOU FDP? SE FOR PRA FALAR MERDA FICA DE BOCA FECHADA, VAZA DAQUI MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075219984551415808", "edit_history_tweet_ids": ["1190450497947394054"], "created_at": "2019-11-02T02:08:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1190450497947394054"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50428926", "edit_history_tweet_ids": ["1190450326681391104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T02:07:30.000Z", "lang": "es", "id": "1190450326681391104"}, {"text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113228607814553605", "edit_history_tweet_ids": ["1190450273413668865"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "created_at": "2019-11-02T02:07:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1190450273413668865"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703344757", "edit_history_tweet_ids": ["1190450234759024646"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T02:07:08.000Z", "lang": "es", "id": "1190450234759024646"}, {"text": "@marcelolessas A verdade \u00e9 que o p\u00fablico matou a edi\u00e7\u00e3o. Drika sair pro Gui, Tati sair (continuo achando que se Diego tivesse sa\u00eddo tamb\u00e9m seria uma grande perda), Jorge saindo pro Rodrigo, Bif\u00e3o saindo...", "in_reply_to_user_id": "1004102871099609093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4910646117", "edit_history_tweet_ids": ["1190450203737907200"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4263, "type": "Person", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190448994562052097"}], "created_at": "2019-11-02T02:07:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1190450203737907200"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219402192", "edit_history_tweet_ids": ["1190450151720148992"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:06:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1190450151720148992"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32337479", "edit_history_tweet_ids": ["1190450150663176192"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:06:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1190450150663176192"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198985214", "edit_history_tweet_ids": ["1190450116060205057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T02:06:39.000Z", "lang": "es", "id": "1190450116060205057"}, {"text": "[1/11 23:03] Tizi Diaz: Ni me pinta gastar plata al pedo\n[1/11 23:05] Benito(camela): Al fin maduraste jaja\n\nNicol\u00e1s puede trabajar en ayuda al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880249979100692481", "edit_history_tweet_ids": ["1190450088113573889"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "Tizi Diaz"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "Benito"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:06:33.000Z", "lang": "es", "id": "1190450088113573889"}, {"text": "eu to chocado que a professora ramona se matou, s\u00e9rio pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967978833772150784", "edit_history_tweet_ids": ["1190450069335658496"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4678, "type": "Person", "normalized_text": "ramona"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:06:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1190450069335658496"}, {"text": "@Katfrosi Eu tenho de CARDUME SUICIDA se jogando em uma REDE DE PESCA ... Era um cardume com DEPRESS\u00c3O!!!!", "in_reply_to_user_id": "55213876", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "28254777", "edit_history_tweet_ids": ["1190450008681791488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190387971415035905"}], "created_at": "2019-11-02T02:06:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1190450008681791488"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903013538792431616", "edit_history_tweet_ids": ["1190449931737346048"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:05:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1190449931737346048"}, {"text": "@MarcosMartinson Como matou se o comunismo nunca existiu de fato -Sociologia B\u00e1sica o que existiu foi um medo do comunismo que influenciou revolu\u00e7\u00f5es burguesas que n\u00e3o defendem nosso (o \u201cpovao\u201d)interesse", "in_reply_to_user_id": "1128060266179170310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190227742408814594", "edit_history_tweet_ids": ["1190449777793732608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190442697410170886"}], "created_at": "2019-11-02T02:05:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1190449777793732608"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932106388721078272", "edit_history_tweet_ids": ["1190449762761396226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-02T02:05:15.000Z", "lang": "es", "id": "1190449762761396226"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81406263", "edit_history_tweet_ids": ["1190449520435507201"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:04:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1190449520435507201"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305815364", "edit_history_tweet_ids": ["1190449378437345280"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:03:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1190449378437345280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "MaxwellSmart"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedritoortizjr", "id": "126217335"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}]}, "text": "RT @pedritoortizjr: El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978692016", "edit_history_tweet_ids": ["1190449364742934528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189988258236813314"}], "created_at": "2019-11-02T02:03:40.000Z", "lang": "es", "id": "1190449364742934528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207669902", "edit_history_tweet_ids": ["1190449350754938880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T02:03:37.000Z", "lang": "es", "id": "1190449350754938880"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860193309691703296", "edit_history_tweet_ids": ["1190449217577332736"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:03:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1190449217577332736"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75807144", "edit_history_tweet_ids": ["1190449201626435585"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:03:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1190449201626435585"}, {"text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091034237493538816", "edit_history_tweet_ids": ["1190449185679716353"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "created_at": "2019-11-02T02:02:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1190449185679716353"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177049598", "edit_history_tweet_ids": ["1190448963008258048"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T02:02:04.000Z", "lang": "es", "id": "1190448963008258048"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42607123", "edit_history_tweet_ids": ["1190448883178098689"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:01:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1190448883178098689"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115595354194333698", "edit_history_tweet_ids": ["1190448838525370368"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190428481571524608"}], "created_at": "2019-11-02T02:01:35.000Z", "lang": "ja", "id": "1190448838525370368"}, {"text": "Meu amigo falou que um cara se matou perto da onde a gente mora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183174491909840896", "edit_history_tweet_ids": ["1190448786365206528"], "created_at": "2019-11-02T02:01:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1190448786365206528"}, {"text": "@thairkassam Tambi\u00e9n puede ir a un psic\u00f3logo cl\u00ednico entrenado en terapia cognitivo-conductual y con manejo de paciente con ideaci\u00f3n suicida  no aguda.", "in_reply_to_user_id": "105352833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321775882", "edit_history_tweet_ids": ["1190448770980429824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190259124501659648"}], "created_at": "2019-11-02T02:01:19.000Z", "lang": "es", "id": "1190448770980429824"}, {"text": "RT @OmarAmesti: VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814577899395284992", "edit_history_tweet_ids": ["1190448766475816961"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.3388, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OmarAmesti", "id": "702508157474578432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190409329427582981"}], "created_at": "2019-11-02T02:01:18.000Z", "lang": "es", "id": "1190448766475816961"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727290605215297536", "edit_history_tweet_ids": ["1190448761371287556"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T02:01:16.000Z", "lang": "es", "id": "1190448761371287556"}, {"text": "@3rrachha Escuadr\u00f3n suicida no se pq me gusta mucho", "in_reply_to_user_id": "1018200665745690629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901893537402368000", "edit_history_tweet_ids": ["1190448697307467777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190434858734100480"}], "created_at": "2019-11-02T02:01:01.000Z", "lang": "es", "id": "1190448697307467777"}, {"text": "@lacerdapams um amigo se suicidou", "in_reply_to_user_id": "143236918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108198597", "edit_history_tweet_ids": ["1190448617263370240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190447886720479233"}], "created_at": "2019-11-02T02:00:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1190448617263370240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73748174", "edit_history_tweet_ids": ["1190448587769090048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T02:00:35.000Z", "lang": "es", "id": "1190448587769090048"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089676984236589056", "edit_history_tweet_ids": ["1190448488603148289"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T02:00:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1190448488603148289"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924686403858063361", "edit_history_tweet_ids": ["1190448238714871810"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:59:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1190448238714871810"}, {"text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230382042", "edit_history_tweet_ids": ["1190448234411380736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "created_at": "2019-11-02T01:59:11.000Z", "lang": "es", "id": "1190448234411380736"}, {"text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086781591081402369", "edit_history_tweet_ids": ["1190448168032505858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "created_at": "2019-11-02T01:58:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1190448168032505858"}, {"text": "@darkmoonselina @seth_bingo duda genuina, la gente que se suicida que no entra en esos grupos, por que se suicidan?", "in_reply_to_user_id": "873075432307933184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "148146001", "edit_history_tweet_ids": ["1190448100491452416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "seth_bingo", "id": "240609277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:58:39.000Z", "lang": "es", "id": "1190448100491452416"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285155811", "edit_history_tweet_ids": ["1190448077716512769"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T01:58:33.000Z", "lang": "es", "id": "1190448077716512769"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190408426075148290", "edit_history_tweet_ids": ["1190448020061597696"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:58:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1190448020061597696"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163901505252057088", "edit_history_tweet_ids": ["1190447908560265216"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:57:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1190447908560265216"}, {"text": "Que tal fazer filmes solos antes de fazer um filme da Liga da Justi\u00e7a Sombria e n\u00e3o cagar uma caralha de personagens de uma s\u00f3 vez como em Esquadr\u00e3o Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68724167", "edit_history_tweet_ids": ["1190447684097839104"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "da Justi\u00e7a Sombria"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:56:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1190447684097839104"}, {"text": "@lara_ponzio Y lo vas a seguir esperando al t\u00edtere, la que va a gobernar es la psic\u00f3pata, que en cualquier momento \"lo suicida\"", "in_reply_to_user_id": "2372078341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308160873", "edit_history_tweet_ids": ["1190447554707804160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lara_ponzio", "id": "2372078341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190116793177776128"}], "created_at": "2019-11-02T01:56:29.000Z", "lang": "es", "id": "1190447554707804160"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398357042", "edit_history_tweet_ids": ["1190447514463473669"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:56:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1190447514463473669"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267794784", "edit_history_tweet_ids": ["1190447467092992002"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:56:08.000Z", "lang": "es", "id": "1190447467092992002"}, {"text": "cardume n\u00e3o, mas vi uma manada suicida ano passado \ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/42ItaftJbo", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/42ItaftJbo", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "cardume"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979093553103228930", "edit_history_tweet_ids": ["1190447416044118016"], "created_at": "2019-11-02T01:55:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1190447416044118016"}, {"text": "RT @OmarAmesti: VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156162624", "edit_history_tweet_ids": ["1190447292496650240"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.3388, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OmarAmesti", "id": "702508157474578432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190409329427582981"}], "created_at": "2019-11-02T01:55:26.000Z", "lang": "es", "id": "1190447292496650240"}, {"text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776522353341829120", "edit_history_tweet_ids": ["1190447244257959936"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-11-02T01:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1190447244257959936"}, {"text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488150335", "edit_history_tweet_ids": ["1190447176952025089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "created_at": "2019-11-02T01:54:59.000Z", "lang": "es", "id": "1190447176952025089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380697882", "edit_history_tweet_ids": ["1190447057292673024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T01:54:30.000Z", "lang": "es", "id": "1190447057292673024"}, {"text": "RT @OmarAmesti: VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240704081", "edit_history_tweet_ids": ["1190446911163174913"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.3388, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OmarAmesti", "id": "702508157474578432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190409329427582981"}], "created_at": "2019-11-02T01:53:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190446911163174913"}, {"text": "Boa noite seus cardume suicida do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3172986172", "edit_history_tweet_ids": ["1190446908562690049"], "created_at": "2019-11-02T01:53:55.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "id": "1190446908562690049"}, {"text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756314573", "edit_history_tweet_ids": ["1190446884831322113"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "created_at": "2019-11-02T01:53:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190446884831322113"}, {"text": "@marcelobarti Bien pensado, me imagino que tambi\u00e9n tiene opini\u00f3n de lo que pasa en Venezuela o los abusos de la corrupta K en su pa\u00eds, su r\u00e1pido  enriquecimiento y los sacos de billetes que acarreaban, adem\u00e1s de la \u00fanica persona que se \"suicida\" con un balazo en la nuca", "in_reply_to_user_id": "379911422", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "219000417", "edit_history_tweet_ids": ["1190446783677251585"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370114128007173"}], "created_at": "2019-11-02T01:53:25.000Z", "lang": "es", "id": "1190446783677251585"}, {"text": "Se ve que este es la \"oveja negra\" entre los hijos del delincuente ex ministro del seboso suicida. No le toc\u00f3 nada de la plata robada y suazzz. Este es el producto de un hogar donde el mal ejemplo de la cabeza crea traumas en los hijos https://t.co/ZbwqR8mgVB", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ZbwqR8mgVB", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1190397901454876672", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665", "edit_history_tweet_ids": ["1190446723111510016"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190397901454876672"}], "created_at": "2019-11-02T01:53:10.000Z", "lang": "es", "id": "1190446723111510016"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366049487", "edit_history_tweet_ids": ["1190446608305049600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T01:52:43.000Z", "lang": "es", "id": "1190446608305049600"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131964144", "edit_history_tweet_ids": ["1190446547433119744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:52:28.000Z", "lang": "es", "id": "1190446547433119744"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836818154", "edit_history_tweet_ids": ["1190446519452868609"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:52:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1190446519452868609"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113440762", "edit_history_tweet_ids": ["1190446437567352832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1190446437567352832"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92920967", "edit_history_tweet_ids": ["1190446341794750465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T01:51:39.000Z", "lang": "es", "id": "1190446341794750465"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122116152", "edit_history_tweet_ids": ["1190446334601564160"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:51:38.000Z", "lang": "es", "id": "1190446334601564160"}, {"text": "\u00daltima entrega foi t\u00e3o impossibilitada que cancelei e dropou 2 a\u00e7a\u00ed, entrega suicida papo reto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3864026601", "edit_history_tweet_ids": ["1190446220361248770"], "created_at": "2019-11-02T01:51:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1190446220361248770"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877714273446899716", "edit_history_tweet_ids": ["1190446208684351503"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T01:51:08.000Z", "lang": "es", "id": "1190446208684351503"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855154583919886336", "edit_history_tweet_ids": ["1190446095282966529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T01:50:41.000Z", "lang": "es", "id": "1190446095282966529"}, {"text": "Simplesmente rid\u00edculo esse secret\u00e1rio da pesca. Falar q nunca viu um cardume suicida \u00e9 uma piada de mto mau gosto! Eu \u00f1 sei se rio ou se choro. Ele \u00e9 quem deveria se suicidar. Isso sim! Palha\u00e7o!! \ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89825340", "edit_history_tweet_ids": ["1190446008641228801"], "created_at": "2019-11-02T01:50:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1190446008641228801"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205558330", "edit_history_tweet_ids": ["1190445920086888449"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T01:49:59.000Z", "lang": "es", "id": "1190445920086888449"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169420226309570560", "edit_history_tweet_ids": ["1190445873785901059"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T01:49:48.000Z", "lang": "es", "id": "1190445873785901059"}, {"text": "No soy un ejemplo a seguir, ansioso, bipolar, depresivo, suicida y noble hasta llegar a ser siempre el guevon de turno, estoy agotado con tanta humanidad deshumanizada, tanta gente buscando lucrarse de la... https://t.co/6F4LvHVZZs", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/6F4LvHVZZs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000888502157/posts/2828803633825892/", "display_url": "facebook.com/10000088850215\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259719764", "edit_history_tweet_ids": ["1190445843884728321"], "created_at": "2019-11-02T01:49:41.000Z", "lang": "es", "id": "1190445843884728321"}, {"text": "No soy un ejemplo a seguir, ansioso, bipolar, depresivo, suicida y noble hasta llegar a ser siempre el guevon de turno, estoy agotado con tanta humanidad deshumanizada, tanta gente buscando lucrarse de la... https://t.co/wNb4MbjGVV", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/wNb4MbjGVV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000888502157/posts/2828803630492559/", "display_url": "facebook.com/10000088850215\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259719764", "edit_history_tweet_ids": ["1190445843645652992"], "created_at": "2019-11-02T01:49:41.000Z", "lang": "es", "id": "1190445843645652992"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357420891", "edit_history_tweet_ids": ["1190445529152532482"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:48:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1190445529152532482"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181710676", "edit_history_tweet_ids": ["1190445488887255040"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:48:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1190445488887255040"}, {"text": "@lolaescreva Direitos humanos \u00e9 um dos principais motes da ESQUERDA , \n\nmas esse tweet fala sobre \ncausa e efeito\nlei do retorno\n\n\u00e9 lament\u00e1vel mas esse homem ao agredir covardemente a mo\u00e7a , ele praticamente se suicidou , 2 dedos saiu no lucro", "in_reply_to_user_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "555046551", "edit_history_tweet_ids": ["1190445443009982465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190418664438276098"}], "created_at": "2019-11-02T01:48:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1190445443009982465"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781383187", "edit_history_tweet_ids": ["1190445374562942976"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:47:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190445374562942976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "SmackDown"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Bryan"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "Triple H"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "HBK"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.3282, "type": "Other", "normalized_text": "enzuigiri"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "SmackDown"}]}, "text": "Daniel Bryan with the tope suicida...and Triple H and HBK get out of dodge! He goes for it again, but Adam Cole hits an enzuigiri as we go for another commercial break! #SmackDown", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1190445307122847744"], "created_at": "2019-11-02T01:47:33.000Z", "lang": "en", "id": "1190445307122847744"}, {"text": "Se suicida tras 47 mil mensajes de novia incit\u00e1ndolo https://t.co/Lc3Gysiwsi https://t.co/zDkCKnaj7F", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Lc3Gysiwsi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHS1wW", "display_url": "dlvr.it/RHS1wW"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zDkCKnaj7F", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloticaMir/status/1190445305285660672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zDkCKnaj7F", "media_key": "3_1190445302429425664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748171168885121024", "edit_history_tweet_ids": ["1190445305285660672"], "created_at": "2019-11-02T01:47:32.000Z", "lang": "es", "id": "1190445305285660672"}, {"text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/7PMSoO7t93", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/7PMSoO7t93", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69999938", "edit_history_tweet_ids": ["1190445271752286210"], "created_at": "2019-11-02T01:47:24.000Z", "lang": "und", "id": "1190445271752286210"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009644669800771584", "edit_history_tweet_ids": ["1190445214076407809"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T01:47:11.000Z", "lang": "es", "id": "1190445214076407809"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898788187", "edit_history_tweet_ids": ["1190445147546243072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:46:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190445147546243072"}, {"text": "A minha sala quase se matou a\u00ed chega um dia antes da prova e o povo t\u00e1 s\u00f3 o amor KKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014651148974854144", "edit_history_tweet_ids": ["1190445106870046720"], "created_at": "2019-11-02T01:46:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1190445106870046720"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030648369843253248", "edit_history_tweet_ids": ["1190445092965961728"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:46:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1190445092965961728"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3769621095", "edit_history_tweet_ids": ["1190445015178321920"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T01:46:23.000Z", "lang": "es", "id": "1190445015178321920"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984891855", "edit_history_tweet_ids": ["1190444959813586944"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:46:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1190444959813586944"}, {"text": "AHAHAHAHAH ESSA EU DUVIDO. eLE SE SUICIDA . vAI QUE \u00c9 TUAAAAAAA https://t.co/4IaY2HrHAP", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4IaY2HrHAP", "expanded_url": "https://twitter.com/meunumero38/status/1190374247115501569", "display_url": "twitter.com/meunumero38/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1154542131303895040", "edit_history_tweet_ids": ["1190444808055250945"], "created_at": "2019-11-02T01:45:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1190444808055250945"}, {"text": "RT @salvadorp_30: na verdade sou alterno suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967754027399307264", "edit_history_tweet_ids": ["1190444627305742338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "salvadorp_30", "id": "912039301281669120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190411091752488960"}], "created_at": "2019-11-02T01:44:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1190444627305742338"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053472962043621376", "edit_history_tweet_ids": ["1190444564408086528"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:44:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1190444564408086528"}, {"text": "@Biakicis @jairbolsonaro 500 mil pra uma pessoa com problemas e que n\u00e3o ia ter como usar o dinheiro j\u00e1 que seria uma miss\u00e3o suicida? HAHAHHAAHAHA", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183537537", "edit_history_tweet_ids": ["1190444521101971456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190272013488836608"}], "created_at": "2019-11-02T01:44:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1190444521101971456"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138582912", "edit_history_tweet_ids": ["1190444519214534656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:44:25.000Z", "lang": "es", "id": "1190444519214534656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1680820897", "edit_history_tweet_ids": ["1190444483466452992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T01:44:16.000Z", "lang": "es", "id": "1190444483466452992"}, {"text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810182686857920512", "edit_history_tweet_ids": ["1190444471814705153"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "created_at": "2019-11-02T01:44:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1190444471814705153"}, {"text": "Al final si ten\u00eda birra en la heladera, soy un poco menos suicida ahora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57722090", "edit_history_tweet_ids": ["1190444450759299072"], "created_at": "2019-11-02T01:44:09.000Z", "lang": "es", "id": "1190444450759299072"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927465314991902720", "edit_history_tweet_ids": ["1190444337185865728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:43:42.000Z", "lang": "es", "id": "1190444337185865728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113390974", "edit_history_tweet_ids": ["1190444323868942337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T01:43:38.000Z", "lang": "es", "id": "1190444323868942337"}, {"text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400062989", "edit_history_tweet_ids": ["1190444247981395968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "created_at": "2019-11-02T01:43:20.000Z", "lang": "es", "id": "1190444247981395968"}, {"text": "@xsadakoh escuchates heavens gate un podcast q cuenta una historia heavy en primera persona de toda un secta suicida de esas.", "in_reply_to_user_id": "226025387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52462464", "edit_history_tweet_ids": ["1190444215551037441"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "heavens"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xsadakoh", "id": "226025387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190439654904016897"}], "created_at": "2019-11-02T01:43:13.000Z", "lang": "es", "id": "1190444215551037441"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254698257", "edit_history_tweet_ids": ["1190444211742683137"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:43:12.000Z", "lang": "es", "id": "1190444211742683137"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804429231107117056", "edit_history_tweet_ids": ["1190444197494611969"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:43:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1190444197494611969"}, {"text": "@manoalzadalima Por algo no es el perro del hortelano panz\u00f3n suicida. Un completo sinverg\u00fcenza result\u00f3 el dog...", "in_reply_to_user_id": "958549842179100673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449863189", "edit_history_tweet_ids": ["1190444144180768769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manoalzadalima", "id": "958549842179100673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189931459253014528"}], "created_at": "2019-11-02T01:42:56.000Z", "lang": "es", "id": "1190444144180768769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962160664470056960", "edit_history_tweet_ids": ["1190444121351163904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T01:42:50.000Z", "lang": "es", "id": "1190444121351163904"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820605666", "edit_history_tweet_ids": ["1190444076270702592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:42:39.000Z", "lang": "es", "id": "1190444076270702592"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133986019831885824", "edit_history_tweet_ids": ["1190444067362148352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:42:37.000Z", "lang": "es", "id": "1190444067362148352"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316643846", "edit_history_tweet_ids": ["1190443914727174144"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:42:01.000Z", "lang": "es", "id": "1190443914727174144"}, {"text": "RT @observ1972: Sec. da Pesca do Bozo perguntou se algu\u00e9m tem algum registro de algum cardume suicida se jogando numa mancha de \u00f3leo. Por a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402876963", "edit_history_tweet_ids": ["1190443751174549509"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "observ1972", "id": "129864435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190438288705933313"}], "created_at": "2019-11-02T01:41:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1190443751174549509"}, {"text": "La Plaza de las Estrellas y sus alrededores se vieron entristecidos por la muerte de una mujer que escogi\u00f3 un puente que se encuentra justo enfrente para suicidarse.\n\nhttps://t.co/qba9uFdYFU", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/qba9uFdYFU", "expanded_url": "https://bit.ly/2qgI8Ic", "display_url": "bit.ly/2qgI8Ic"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 24, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de las Estrellas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918589955517112320", "edit_history_tweet_ids": ["1190443710703521792"], "created_at": "2019-11-02T01:41:12.000Z", "lang": "es", "id": "1190443710703521792"}, {"text": "@LATAM_CO SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN \"TEN\u00c9S LATAM\" SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO TENER QUE SUFRIR.", "in_reply_to_user_id": "21837373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191245576", "edit_history_tweet_ids": ["1190443620329021441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LATAM_CO", "id": "21837373"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:40:51.000Z", "geo": {"place_id": "0023c19311cdf0fc"}, "lang": "es", "id": "1190443620329021441"}, {"text": "@HLascane @BrazilFight @SibeleChaves Para eles nao importa o que se fez, mas sim quem fez! Quem matou Celso Daniel algu\u00e9m quer saber???", "in_reply_to_user_id": "1121399897922707456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433804301", "edit_history_tweet_ids": ["1190443486295855106"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HLascane", "id": "1121399897922707456"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "SibeleChaves", "id": "1084138532598366209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190438764885299200"}], "created_at": "2019-11-02T01:40:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1190443486295855106"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051155957798068224", "edit_history_tweet_ids": ["1190443387561955329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-02T01:39:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190443387561955329"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4711518324", "edit_history_tweet_ids": ["1190443379693379584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:39:53.000Z", "lang": "es", "id": "1190443379693379584"}, {"text": "@joanasilva300 AHAHAHAH matou se", "in_reply_to_user_id": "999801866081964032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4709352677", "edit_history_tweet_ids": ["1190443227570221056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joanasilva300", "id": "999801866081964032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190442985294577665"}], "created_at": "2019-11-02T01:39:17.000Z", "lang": "it", "id": "1190443227570221056"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74444498", "edit_history_tweet_ids": ["1190443090953359361"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:38:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1190443090953359361"}, {"text": "@YviMcarneiro Quem \u00e9 este piadista!? Tem cara do Jim Carrey! S\u00f3 que este a\u00ed, n\u00e3o tem gra\u00e7a nenhuma! Suicida \u00e9 quem aceita t\u00e1 neste governo despreparado, de loucos e sem no\u00e7\u00e3o!", "in_reply_to_user_id": "86550361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "90980899", "edit_history_tweet_ids": ["1190443088331919361"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Carrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190383722069143552"}], "created_at": "2019-11-02T01:38:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1190443088331919361"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "ForaBolsonaros"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/KjtEseFijm", "expanded_url": "https://twitter.com/Coringga_/status/1190435088913354752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjtEseFijm", "media_key": "3_1190435081623687168"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Coringga_", "id": "722612671573553152"}]}, "text": "RT @Coringga_: #ForaBolsonaros cardumes suicida! https://t.co/KjtEseFijm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355128056", "edit_history_tweet_ids": ["1190443068870279168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190435088913354752"}], "created_at": "2019-11-02T01:38:39.000Z", "lang": "en", "id": "1190443068870279168"}, {"text": "Le dec\u00eds a tu amiga que te mate porque sos una pelotuda y te propone hacer un pacto suicida. Ahora entiendo porque es mi amiga AJAJAJAJAJAAJASASJ @camiventi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "452713258", "edit_history_tweet_ids": ["1190443007402815488"], "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 156, "username": "camiventi", "id": "104248244"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:38:24.000Z", "lang": "es", "id": "1190443007402815488"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1782991", "edit_history_tweet_ids": ["1190442829174263809"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1190442829174263809"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211172663", "edit_history_tweet_ids": ["1190442693337460736"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:37:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1190442693337460736"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412657440", "edit_history_tweet_ids": ["1190442670545612801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:37:04.000Z", "lang": "es", "id": "1190442670545612801"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240609277", "edit_history_tweet_ids": ["1190442574399655937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:36:41.000Z", "lang": "es", "id": "1190442574399655937"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653301812", "edit_history_tweet_ids": ["1190442525108113408"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:36:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1190442525108113408"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101681846", "edit_history_tweet_ids": ["1190442420233744384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T01:36:04.000Z", "lang": "es", "id": "1190442420233744384"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808306291445821440", "edit_history_tweet_ids": ["1190442394149359616"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:35:58.000Z", "lang": "es", "id": "1190442394149359616"}, {"text": "Cardume suicida \u00e9 nome de banda, t\u00e1 certo?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "12200812", "edit_history_tweet_ids": ["1190442355263979520"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "Cardume"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:35:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1190442355263979520"}, {"text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047618200052150273", "edit_history_tweet_ids": ["1190442345453543424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189728265642098688"}], "created_at": "2019-11-02T01:35:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1190442345453543424"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218785472", "edit_history_tweet_ids": ["1190442170278436864"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:35:05.000Z", "lang": "es", "id": "1190442170278436864"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62131246", "edit_history_tweet_ids": ["1190442119007277062"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:34:53.000Z", "lang": "es", "id": "1190442119007277062"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19327250", "edit_history_tweet_ids": ["1190442061113237504"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:34:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1190442061113237504"}, {"text": "RT @observ1972: Sec. da Pesca do Bozo perguntou se algu\u00e9m tem algum registro de algum cardume suicida se jogando numa mancha de \u00f3leo. Por a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129864435", "edit_history_tweet_ids": ["1190442024518004736"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "observ1972", "id": "129864435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190438288705933313"}], "created_at": "2019-11-02T01:34:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1190442024518004736"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2812391191", "edit_history_tweet_ids": ["1190442011381391360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T01:34:27.000Z", "lang": "es", "id": "1190442011381391360"}, {"text": "coloquei o nome do tt de suicida (s\u00f3 por colocar msm), thays me obrigou a tirar, eu amo essa garota vei pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1015213308394209280", "edit_history_tweet_ids": ["1190441979886346240"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "thays"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:34:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1190441979886346240"}, {"text": "Nota de falecimento \nMeu espelho n\u00e3o aguentou a press\u00e3o de me ver todo dia e nesse exato momento, se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995337443464409093", "edit_history_tweet_ids": ["1190441883241201664"], "created_at": "2019-11-02T01:33:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1190441883241201664"}, {"text": "@BecerraMaii hacemos un pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "2265009942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006927749", "edit_history_tweet_ids": ["1190441816098824193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BecerraMaii", "id": "2265009942"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:33:40.000Z", "lang": "es", "id": "1190441816098824193"}, {"text": "N\u00e3o se desespere pelo momento dif\u00edcil, se at\u00e9 hoje n\u00e3o te matou, te fortaleceu e foi aprendizado! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1173734133010489344", "edit_history_tweet_ids": ["1190441756682342400"], "created_at": "2019-11-02T01:33:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1190441756682342400"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968221119856676864", "edit_history_tweet_ids": ["1190441743466090502"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:33:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1190441743466090502"}, {"text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101681846", "edit_history_tweet_ids": ["1190441723211788294"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "created_at": "2019-11-02T01:33:18.000Z", "lang": "es", "id": "1190441723211788294"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128061937", "edit_history_tweet_ids": ["1190441715485827074"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:33:16.000Z", "lang": "es", "id": "1190441715485827074"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "Vimeo"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/WPSdncsIqN", "expanded_url": "https://vimeo.com/15773782", "display_url": "vimeo.com/15773782", "status": 200, "unwound_url": "https://vimeo.com/15773782"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "Vimeo"}]}, "text": "El turista suicida en #Vimeo https://t.co/WPSdncsIqN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "25098240", "edit_history_tweet_ids": ["1190441602474487810"], "created_at": "2019-11-02T01:32:50.000Z", "lang": "es", "id": "1190441602474487810"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3688906636", "edit_history_tweet_ids": ["1190441598921904128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "created_at": "2019-11-02T01:32:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190441598921904128"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686479809", "edit_history_tweet_ids": ["1190441341496356864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T01:31:47.000Z", "lang": "es", "id": "1190441341496356864"}, {"text": "N\u00c3O ELE MATOU ELA.....ESSE FILHO DA PUTA DO CARALHO ARRUMADINHO  DO CARALHO SE EU TE VER NA RUA EU TE TACO PEDRA SEU VIADINHO DO CARALHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184658150198255616", "edit_history_tweet_ids": ["1190441189822156800"], "created_at": "2019-11-02T01:31:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1190441189822156800"}, {"text": "Mano hoje conversando sobre quem matou meu tio,acho que se eu pego uma pessoa dessa eu queria tanto arrancar o cora\u00e7\u00e3o fora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2957468019", "edit_history_tweet_ids": ["1190441170771628034"], "created_at": "2019-11-02T01:31:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1190441170771628034"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122261164", "edit_history_tweet_ids": ["1190441168561168384"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:31:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1190441168561168384"}, {"text": "@Armando_Dae Suicida", "in_reply_to_user_id": "1140087199528095744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112459978806194176", "edit_history_tweet_ids": ["1190441150370471936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Armando_Dae", "id": "1140087199528095744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190437747967832064"}], "created_at": "2019-11-02T01:31:02.000Z", "lang": "en", "id": "1190441150370471936"}, {"text": "@Fredyandradea Es un suicida de verdad \u26a0\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "176418153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57020336", "edit_history_tweet_ids": ["1190441016471494656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fredyandradea", "id": "176418153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190439511437856768"}], "created_at": "2019-11-02T01:30:30.000Z", "lang": "es", "id": "1190441016471494656"}, {"text": "@caromagl @maria_luzd Es suicida", "in_reply_to_user_id": "2310922488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "768973782195245056", "edit_history_tweet_ids": ["1190440947496226816"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "maria_luzd", "id": "1075392762667782146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190430680745947137"}], "created_at": "2019-11-02T01:30:13.000Z", "lang": "es", "id": "1190440947496226816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 125, "tag": "adonadopedaco"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "Jocobra"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.3855, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9o"}]}, "text": "Como ningu\u00e9m percebe que foi a Jocobra que quase matou o T\u00e9o se era ela que namorava com ele? Oh gente burra!\n #adonadopedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "963769842644979712", "edit_history_tweet_ids": ["1190440885462458369"], "created_at": "2019-11-02T01:29:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1190440885462458369"}, {"text": "RT @maria_luzd: Nada nos dio m\u00e1s cagazo a Vicky y a m\u00ed que ver c\u00f3mo una camioneta casi choca a su gato en el medio de la calle, y el desgra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768973782195245056", "edit_history_tweet_ids": ["1190440847126487040"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maria_luzd", "id": "1075392762667782146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190427310169743362"}], "created_at": "2019-11-02T01:29:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190440847126487040"}, {"text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31589274", "edit_history_tweet_ids": ["1190440844379246592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "created_at": "2019-11-02T01:29:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1190440844379246592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 91, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "text": "Se tu sabe que ele nunca te colocaria na cadeia pq tu quase matou ele o vaca #ADonadoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2877205449", "edit_history_tweet_ids": ["1190440797470154752"], "created_at": "2019-11-02T01:29:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1190440797470154752"}, {"text": "O sea: vas a ver una estrella s\u00f3lo con suerte y paciencia.\n\nNecesito vivir en el campo para subir con un globo cautivo cuando pasa esto.\n\n(no, no me meter\u00eda en nubes convectivas, soy est\u00fapida pero no suicida) https://t.co/8nVFdDUGZn", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8nVFdDUGZn", "expanded_url": "https://twitter.com/prono_unlp/status/1190278859503091712", "display_url": "twitter.com/prono_unlp/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6158, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334091874", "edit_history_tweet_ids": ["1190440777085804544"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190278859503091712"}], "created_at": "2019-11-02T01:29:33.000Z", "lang": "es", "id": "1190440777085804544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969207321", "edit_history_tweet_ids": ["1190440538622877696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T01:28:36.000Z", "lang": "es", "id": "1190440538622877696"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118216655", "edit_history_tweet_ids": ["1190440496797306880"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T01:28:26.000Z", "lang": "es", "id": "1190440496797306880"}, {"text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020720118568046592", "edit_history_tweet_ids": ["1190440455940509696"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "created_at": "2019-11-02T01:28:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1190440455940509696"}, {"text": "@ChrisTurco010 cardume suicida tb \u00e9 um bom nome", "in_reply_to_user_id": "107113834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88776495", "edit_history_tweet_ids": ["1190440303603470336"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "cardume"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ChrisTurco010", "id": "107113834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190428814393913344"}], "created_at": "2019-11-02T01:27:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1190440303603470336"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235596608", "edit_history_tweet_ids": ["1190440286079668226"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:27:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1190440286079668226"}, {"text": "Ontem a noite, infelizmente, um colega do Paulo se suicidou com um tiro. Hoje as pessoas come\u00e7aram a entender que sim, ele deu v\u00e1rios ind\u00edcios e ningu\u00e9m tinha percebido. Por favor, cuidem dos seus, prestem aten\u00e7\u00e3o a pequenos detalhes, as vezes \"um oi salva\". \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "33963626", "edit_history_tweet_ids": ["1190440193880461312"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:27:14.000Z", "geo": {"place_id": "cca9a296cd23befb"}, "lang": "pt", "id": "1190440193880461312"}, {"text": "@FedeTabord JAJAJAJAJAJA re suicida", "in_reply_to_user_id": "1062370355002703873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099229984", "edit_history_tweet_ids": ["1190440177543634944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FedeTabord", "id": "1062370355002703873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190439747052814342"}], "created_at": "2019-11-02T01:27:10.000Z", "lang": "es", "id": "1190440177543634944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323001271", "edit_history_tweet_ids": ["1190440097432379392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T01:26:51.000Z", "lang": "es", "id": "1190440097432379392"}, {"text": "O amor \u00e9 abismo em que o amante se faz de suicida, toda a vez em que lhe aparece um novo amor. Amar \u00e9 se aventurar sem medo, correr atr\u00e1s do impens\u00e1vel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1092893762408378369", "edit_history_tweet_ids": ["1190439783891378177"], "created_at": "2019-11-02T01:25:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1190439783891378177"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66197913", "edit_history_tweet_ids": ["1190439690182238208"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:25:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1190439690182238208"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184580811", "edit_history_tweet_ids": ["1190439629142593536"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T01:24:59.000Z", "lang": "es", "id": "1190439629142593536"}, {"text": "Totalmente inepto https://t.co/Br9LYPe4Mn", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Br9LYPe4Mn", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14824867", "edit_history_tweet_ids": ["1190439536448413696"], "created_at": "2019-11-02T01:24:37.000Z", "lang": "es", "id": "1190439536448413696"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092218753490784256", "edit_history_tweet_ids": ["1190439386707636224"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:24:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1190439386707636224"}, {"text": "@ALEXANDBARRET @herminioaneto N\u00e3o foi o Bras\u00e3o que matou Mariele, PSOL ja definiu que foi o Bolsonaro, se algu\u00e9m mudar o PSOL ente com mandado no STF", "in_reply_to_user_id": "1039971712585146368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1121399897922707456", "edit_history_tweet_ids": ["1190439298815987712"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9606, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.9209, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "herminioaneto", "id": "3048589487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190374883500449798"}], "created_at": "2019-11-02T01:23:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1190439298815987712"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71074970", "edit_history_tweet_ids": ["1190439208587939840"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:23:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1190439208587939840"}, {"text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154551389", "edit_history_tweet_ids": ["1190438975804248064"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "created_at": "2019-11-02T01:22:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1190438975804248064"}, {"text": "@MariaCorinaYA ...con un discurso coherente, responsable y GENEROSO, que apueste por las capacidades del individuo sobre la brutal y suicida ignorancia del colectivo. Hay un important\u00edsimo y estrat\u00e9gico sector de la sociedad hu\u00e9rfano de representaci\u00f3n pol\u00edtica: gente trabajadora, nacionalista,", "in_reply_to_user_id": "50554438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50554438", "edit_history_tweet_ids": ["1190438857491275776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190437965668982785"}], "created_at": "2019-11-02T01:21:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190438857491275776"}, {"text": "RT @izlytherin: eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126184085439811584", "edit_history_tweet_ids": ["1190438779930185729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "izlytherin", "id": "930968954989895680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190224408352317441"}], "created_at": "2019-11-02T01:21:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1190438779930185729"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102464000", "edit_history_tweet_ids": ["1190438361569337344"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T01:19:57.000Z", "lang": "es", "id": "1190438361569337344"}, {"text": "Sec. da Pesca do Bozo perguntou se algu\u00e9m tem algum registro de algum cardume suicida se jogando numa mancha de \u00f3leo. Por acaso ele tem registro de cardume inteligente DESVIANDO do \u00f3leo?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129864435", "edit_history_tweet_ids": ["1190438288705933313"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Bozo"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:19:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1190438288705933313"}, {"text": "cara outra guria se matou...... que porra \u00e9 essa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2730170241", "edit_history_tweet_ids": ["1190438218958802945"], "created_at": "2019-11-02T01:19:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1190438218958802945"}, {"text": "Ven\u00eda bien, hab\u00eda escrito algo feliz, estaba con la cabeza despejada de karate y b\u00e9isbol,todo piola...hasta que se me ocurri\u00f3 pasar por enfrente de la casa y ahora estoy necesitando 8000 abrazos masomenos y el n\u00famero de ayuda al suicida, dame una Barba no te pido m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045264907082637312", "edit_history_tweet_ids": ["1190438194967396352"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "karate"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:19:17.000Z", "lang": "es", "id": "1190438194967396352"}, {"text": "n\u00e3o sei como a audrey tem coragem e no\u00e7\u00e3o de virar amiga do namorado da menina que se suicidou por causa de uma mentira que ela criou", "in_reply_to_user_id": "572258660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572258660", "edit_history_tweet_ids": ["1190438090889932802"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "audrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190437931137277952"}], "created_at": "2019-11-02T01:18:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1190438090889932802"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109705665", "edit_history_tweet_ids": ["1190437899793289216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "created_at": "2019-11-02T01:18:07.000Z", "lang": "es", "id": "1190437899793289216"}, {"text": "@millesmoralez Voc\u00ea sabe que ele n\u00e3o matou ela . Ela que se jogou contra a muni\u00e7\u00e3o da bala dele etc", "in_reply_to_user_id": "964268408261967872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184607961", "edit_history_tweet_ids": ["1190437704879820800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "millesmoralez", "id": "964268408261967872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190437576492097536"}], "created_at": "2019-11-02T01:17:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1190437704879820800"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051643211763073024", "edit_history_tweet_ids": ["1190437662206902273"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:17:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1190437662206902273"}, {"text": "A gente se matou pra fazer o baguio mas infelizmente n saiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1040949174362140672", "edit_history_tweet_ids": ["1190437593533632512"], "created_at": "2019-11-02T01:16:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1190437593533632512"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082600515685568513", "edit_history_tweet_ids": ["1190437589158895617"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T01:16:53.000Z", "lang": "es", "id": "1190437589158895617"}, {"text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083764750666924032", "edit_history_tweet_ids": ["1190437533966118917"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "created_at": "2019-11-02T01:16:40.000Z", "lang": "es", "id": "1190437533966118917"}, {"text": "@DanielaLima_ A procuradora do MP que estava cuidando do casa da Marielle era Bolsonarista de carteirinha. Aos poucos vai se percebendo o pq da demora para se descobrir quem matou Marielle e Anderson.", "in_reply_to_user_id": "67743025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1180978887410491392", "edit_history_tweet_ids": ["1190437489468739586"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4719, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190437026568527874"}], "created_at": "2019-11-02T01:16:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1190437489468739586"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83541529", "edit_history_tweet_ids": ["1190437454555168768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T01:16:21.000Z", "lang": "es", "id": "1190437454555168768"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573274002", "edit_history_tweet_ids": ["1190437426562576384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T01:16:14.000Z", "lang": "es", "id": "1190437426562576384"}, {"text": "@_whoismarii n\u00e3o s\u00f3 ela n\u00e9?! aposto q se a Yang voltasse ele viria com papo dnv de \"voc\u00ea matou meu feto\"", "in_reply_to_user_id": "2222415633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193509432", "edit_history_tweet_ids": ["1190437390374055937"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Yang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_whoismarii", "id": "2222415633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190437233976913920"}], "created_at": "2019-11-02T01:16:05.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1190437390374055937"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114266053", "edit_history_tweet_ids": ["1190437034503991297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T01:14:40.000Z", "lang": "es", "id": "1190437034503991297"}, {"text": "pro jovem ter a mente desocupada \u00e9 a coisa mais perigosa que existe eu posso provar\n\n- paranoia\n- pensar naquela pessoa\n- se sentir um lixo por coisas que aconteceram em 2010\n- pensamento suicida\n- pensamento autodepreciativo\n\na qualquer sinal de ideia assim, se distraia. pfvr.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4777207701", "edit_history_tweet_ids": ["1190436736754688000"], "created_at": "2019-11-02T01:13:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1190436736754688000"}, {"text": "@1967mauricio Gozado ... Cardume suicida n\u00e3o conhe\u00e7o mas secret\u00e1rio imbecil e ignorante .... Conhe\u00e7o v\u00e1rios!", "in_reply_to_user_id": "973596016816553984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1585861248", "edit_history_tweet_ids": ["1190436505917018112"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6126, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "1967mauricio", "id": "973596016816553984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190361683937636355"}], "created_at": "2019-11-02T01:12:34.000Z", "geo": {"place_id": "23bbfd19fca8e9ce"}, "lang": "pt", "id": "1190436505917018112"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816491594", "edit_history_tweet_ids": ["1190436463009247238"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:12:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1190436463009247238"}, {"text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34852306", "edit_history_tweet_ids": ["1190436367345618950"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "created_at": "2019-11-02T01:12:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1190436367345618950"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142456718", "edit_history_tweet_ids": ["1190436122591211526"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T01:11:03.000Z", "lang": "es", "id": "1190436122591211526"}, {"text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72744381", "edit_history_tweet_ids": ["1190436072897036288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "created_at": "2019-11-02T01:10:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1190436072897036288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353268605", "edit_history_tweet_ids": ["1190435894035132418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T01:10:09.000Z", "lang": "es", "id": "1190435894035132418"}, {"text": "@Lore_Lore76 Dentro de dos meses se suicida en la ba\u00f1era \ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1111074215397085185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2645306877", "edit_history_tweet_ids": ["1190435838217347072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lore_Lore76", "id": "1460588591738990600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190433248868020224"}], "created_at": "2019-11-02T01:09:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190435838217347072"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108777715178618880", "edit_history_tweet_ids": ["1190435828784418816"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T01:09:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1190435828784418816"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706986732080783360", "edit_history_tweet_ids": ["1190435744785063937"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:09:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1190435744785063937"}, {"text": "@tantotupiassu O suicida n\u00e3o costuma dar muitos sinais de suas inten\u00e7\u00f5es, vive um desespero interior t\u00e3o grande, que a \u00fanica sa\u00edda parece ser a morte! Que sua amiga alcance a paz do outro lado!", "in_reply_to_user_id": "92164762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433196297", "edit_history_tweet_ids": ["1190435703139815425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190343224025649152"}], "created_at": "2019-11-02T01:09:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1190435703139815425"}, {"text": "E minha m\u00e3e que por achar que sabe de farm\u00e1cia e quase se matou hoje hshshshs ela tem hipoglicemia e tomou rem\u00e9dio que processa mais glicose no organismo pq emagrece...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077926703", "edit_history_tweet_ids": ["1190435601226579969"], "created_at": "2019-11-02T01:08:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1190435601226579969"}, {"text": "igual con razon le gusto si solo me ve por fotos si me ve en persona se suicida pobre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945305688196120576", "edit_history_tweet_ids": ["1190435468896350209"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "razon"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:08:27.000Z", "lang": "es", "id": "1190435468896350209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865392690061467648", "edit_history_tweet_ids": ["1190435456304988160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "created_at": "2019-11-02T01:08:24.000Z", "lang": "es", "id": "1190435456304988160"}, {"text": "@AlanaFa51768636 @lasonrisadecami Ele ia matar a Vivi, s\u00f3 n\u00e3o matou porque se apaixonou por ela. \nAgora se n\u00e3o tivesse se apaixonado, ela ainda sim n\u00e3o seria uma mulher com direito a vida ?", "in_reply_to_user_id": "1177028052611719168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840564314473938945", "edit_history_tweet_ids": ["1190435273362038784"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190434716312383488"}], "created_at": "2019-11-02T01:07:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1190435273362038784"}, {"text": "@Personalx9 Esse a\u00ed \u00e9 um peixe suicida aquele burro sabe kkk q acredita em mito", "in_reply_to_user_id": "1076157646674247681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72052107", "edit_history_tweet_ids": ["1190435178142928896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Personalx9", "id": "1076157646674247681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190358147489247238"}], "created_at": "2019-11-02T01:07:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1190435178142928896"}, {"text": "domingo seria anivers\u00e1rio do meu pai, e esse m\u00eas vai fazer tr\u00eas anos que ele se suicidou, eu nem sei mais oque t\u00f4 fazendo da minha vida essa semana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "744044227676508160", "edit_history_tweet_ids": ["1190435133603680257"], "created_at": "2019-11-02T01:07:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1190435133603680257"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ForaBolsonaros"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/KjtEseFijm", "expanded_url": "https://twitter.com/Coringga_/status/1190435088913354752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjtEseFijm", "media_key": "3_1190435081623687168"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaros"}]}, "text": "#ForaBolsonaros cardumes suicida! https://t.co/KjtEseFijm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "722612671573553152", "edit_history_tweet_ids": ["1190435088913354752"], "created_at": "2019-11-02T01:06:57.000Z", "lang": "en", "id": "1190435088913354752"}, {"text": "@maurocezar Matou a pau, Maur\u00e3o! Infelizmente, hoje temos uma diretoria que n\u00e3o se preocupa com o torcedor, ali\u00e1s, aos olhos deles n\u00e3o somos torcedores, e sim, consumidores, clientes, fregueses e afins.", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "851546463171743748", "edit_history_tweet_ids": ["1190435029928861696"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190423430929059840"}], "created_at": "2019-11-02T01:06:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1190435029928861696"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931353205446815744", "edit_history_tweet_ids": ["1190434772901863424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T01:05:41.000Z", "lang": "es", "id": "1190434772901863424"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092872350658383877", "edit_history_tweet_ids": ["1190434665519140865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T01:05:16.000Z", "lang": "es", "id": "1190434665519140865"}, {"text": "@carlosc00268781 @Mauriciomulder Que bueno por algo cerro  el Congreso no  ven a luciana embarrada con la tia Vicky a eso se refer\u00eda el Sr corrupto Nava testaferro del corrupto suicida Alan Garc\u00eda", "in_reply_to_user_id": "735837349767225344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068509679276429313", "edit_history_tweet_ids": ["1190434553036525570"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7989, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Vicky"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190278968362053632"}], "created_at": "2019-11-02T01:04:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190434553036525570"}, {"text": "@VEJA @radaronline ...at\u00e9 hoje n\u00e3o se sabe quem matou a morta viva??? e o Celso Daniel, a @VEJA tem alguma pista???...", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175220774", "edit_history_tweet_ids": ["1190434452025032704"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4066, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 18, "username": "radaronline", "id": "28407958"}, {"start": 90, "end": 95, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190411834878300164"}], "created_at": "2019-11-02T01:04:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1190434452025032704"}, {"text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811668078", "edit_history_tweet_ids": ["1190434282399027200"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "created_at": "2019-11-02T01:03:44.000Z", "lang": "es", "id": "1190434282399027200"}, {"text": "@gazjrieco Es que no hay paz en el suicida", "in_reply_to_user_id": "837737114204766211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216810725", "edit_history_tweet_ids": ["1190434213998333952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190432841735327745"}], "created_at": "2019-11-02T01:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1190434213998333952"}, {"text": "@Upaela @bktbea @MasPais_Es @podremos2015 La idiotez suicida d la hizquierda berdadera suele acabar con la ilusi\u00f3n d la gente dem\u00f3crata y progresista.\n\nMenos mal q ahora contamos con @MasPais_Es y con @Equo para recuperar la ilusi\u00f3n d mucha gente.", "in_reply_to_user_id": "924667064635346944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "304532777", "edit_history_tweet_ids": ["1190434171161890817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Upaela", "id": "924667064635346944"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "bktbea", "id": "322509565"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "podremos2015", "id": "2822552123"}, {"start": 183, "end": 194, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 201, "end": 206, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190418839944781825"}], "created_at": "2019-11-02T01:03:18.000Z", "lang": "es", "id": "1190434171161890817"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060909792078823424", "edit_history_tweet_ids": ["1190433800691552256"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T01:01:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1190433800691552256"}, {"text": "@cosio_joaquin Cochiloco c\u00f3mo vas con la grabaci\u00f3n de la pel\u00edcula y cuando se estrena escuadr\u00f3n suicida 2\nSaludos", "in_reply_to_user_id": "765078768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423566569", "edit_history_tweet_ids": ["1190433779791388672"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190417363117719554"}], "created_at": "2019-11-02T01:01:44.000Z", "lang": "es", "id": "1190433779791388672"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142516017240969216", "edit_history_tweet_ids": ["1190433618411368448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-02T01:01:06.000Z", "lang": "es", "id": "1190433618411368448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803782687475585028", "edit_history_tweet_ids": ["1190433471317073920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "created_at": "2019-11-02T01:00:31.000Z", "lang": "es", "id": "1190433471317073920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550945331", "edit_history_tweet_ids": ["1190433366581100544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "created_at": "2019-11-02T01:00:06.000Z", "lang": "es", "id": "1190433366581100544"}, {"text": "@catalinabronca Y despues de un a\u00f1o volvio la cata quejosa y suicida a tw", "in_reply_to_user_id": "2984792786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029543746256494592", "edit_history_tweet_ids": ["1190433327506960386"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "catalinabronca", "id": "2984792786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190103729263042560"}], "created_at": "2019-11-02T00:59:57.000Z", "lang": "es", "id": "1190433327506960386"}, {"text": "@bbarbeitoos Pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "750456455468290048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034450470377598976", "edit_history_tweet_ids": ["1190433323736293376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bbarbeitoos", "id": "750456455468290048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190413806121504768"}], "created_at": "2019-11-02T00:59:56.000Z", "lang": "es", "id": "1190433323736293376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156678760", "edit_history_tweet_ids": ["1190433204416720897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T00:59:27.000Z", "lang": "es", "id": "1190433204416720897"}, {"text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177359201", "edit_history_tweet_ids": ["1190433174087712768"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "created_at": "2019-11-02T00:59:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1190433174087712768"}, {"text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51565649", "edit_history_tweet_ids": ["1190433099907321857"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "created_at": "2019-11-02T00:59:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1190433099907321857"}, {"text": "RT @GrupoMetropole: Em tom ir\u00f4nico, secret\u00e1rio da Pesca pergunta se algu\u00e9m j\u00e1 viu cardume suicida https://t.co/dNTaMqx3lt", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dNTaMqx3lt", "expanded_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/politica/82501,em-tom-ironico-secretario-da-pesca-pergunta-se-alguem-ja-viu-cardume-suicida", "display_url": "metro1.com.br/noticias/polit\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105225280", "edit_history_tweet_ids": ["1190433036590108673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190422776047448066"}], "created_at": "2019-11-02T00:58:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1190433036590108673"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468180014", "edit_history_tweet_ids": ["1190433008072974347"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:58:40.000Z", "lang": "es", "id": "1190433008072974347"}, {"text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655117851", "edit_history_tweet_ids": ["1190432905123782656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "created_at": "2019-11-02T00:58:16.000Z", "lang": "es", "id": "1190432905123782656"}, {"text": "A chuva me salvou do rol\u00ea suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "172810522", "edit_history_tweet_ids": ["1190432896563191813"], "created_at": "2019-11-02T00:58:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1190432896563191813"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027664722", "edit_history_tweet_ids": ["1190432849616416768"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:58:03.000Z", "lang": "es", "id": "1190432849616416768"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "edit_history_tweet_ids": ["1190432791449800711"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:57:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190432791449800711"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549761601", "edit_history_tweet_ids": ["1190432736952999937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T00:57:36.000Z", "lang": "es", "id": "1190432736952999937"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181027725", "edit_history_tweet_ids": ["1190432713603305472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T00:57:30.000Z", "lang": "es", "id": "1190432713603305472"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708267654671237120", "edit_history_tweet_ids": ["1190432581998665728"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190428481571524608"}], "created_at": "2019-11-02T00:56:59.000Z", "lang": "ja", "id": "1190432581998665728"}, {"text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454511031", "edit_history_tweet_ids": ["1190432506409029633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "created_at": "2019-11-02T00:56:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1190432506409029633"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299188671", "edit_history_tweet_ids": ["1190432453112074240"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:56:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1190432453112074240"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2756385684", "edit_history_tweet_ids": ["1190432426268475393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T00:56:22.000Z", "lang": "es", "id": "1190432426268475393"}, {"text": "@MatheusRy4n @naoeomoreira @shazamkk @kkkkpaint Eu sei, n\u00e3o julgo ele. Mas de toda forma matou, se quiser me chamar de fam\u00edlia e me matar tbm tamo ai", "in_reply_to_user_id": "778733539743236096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3677967495", "edit_history_tweet_ids": ["1190432322245541890"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "naoeomoreira", "id": "761252543259369472"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "shazamkk", "id": "949784653514276865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190423903950327809"}], "created_at": "2019-11-02T00:55:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1190432322245541890"}, {"text": "@el_tope_suicida \u3077\u304e\u3083\u3042\ud83d\udca6", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1190432251554648064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190432151335866368"}], "created_at": "2019-11-02T00:55:40.000Z", "lang": "ja", "id": "1190432251554648064"}, {"text": "RT @LberrizTenis: Esa adiccion suicida de la pol\u00edtica en la que no se es ni chicha, ni limonada https://t.co/L5NgixU1jP", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/L5NgixU1jP", "expanded_url": "https://twitter.com/LaDivinaDiva/status/1190384323721146369", "display_url": "twitter.com/LaDivinaDiva/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63991732", "edit_history_tweet_ids": ["1190432095916711942"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190424554113556480"}], "created_at": "2019-11-02T00:55:03.000Z", "lang": "es", "id": "1190432095916711942"}, {"text": "@el_tope_suicida \u30de\u30b8\u304b\u30fc\u3002\u81ea\u8d70\u3057\u3066\u5e30\u308c\u308b\uff1f", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1190431895940562944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190413540730888192"}], "created_at": "2019-11-02T00:54:15.000Z", "lang": "ja", "id": "1190431895940562944"}, {"text": "@VulgoAlvex ta bom suicida", "in_reply_to_user_id": "1107763898533466112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158218618313826304", "edit_history_tweet_ids": ["1190431886872588288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VulgoAlvex", "id": "1107763898533466112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190429079012593666"}], "created_at": "2019-11-02T00:54:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1190431886872588288"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284705659", "edit_history_tweet_ids": ["1190431761575972865"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T00:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1190431761575972865"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016102173808168960", "edit_history_tweet_ids": ["1190431756840767488"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:53:42.000Z", "lang": "es", "id": "1190431756840767488"}, {"text": "@nicovera717 Una linda data para el suicida.", "in_reply_to_user_id": "3126671727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186012694761168896", "edit_history_tweet_ids": ["1190431585633480704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190430973755887617"}], "created_at": "2019-11-02T00:53:01.000Z", "lang": "es", "id": "1190431585633480704"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "edit_history_tweet_ids": ["1190431494910562304"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:52:40.000Z", "lang": "es", "id": "1190431494910562304"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868884852061417472", "edit_history_tweet_ids": ["1190431437167742976"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:52:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1190431437167742976"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202188611", "edit_history_tweet_ids": ["1190431360894357505"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T00:52:08.000Z", "lang": "es", "id": "1190431360894357505"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161382648209727489", "edit_history_tweet_ids": ["1190431314454949888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T00:51:57.000Z", "lang": "es", "id": "1190431314454949888"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016054078391160835", "edit_history_tweet_ids": ["1190431209979027456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T00:51:32.000Z", "lang": "es", "id": "1190431209979027456"}, {"text": "@beaxteixeira idk...maybe estejam habituadas a ver aqueles filmes do joker (ou at\u00e9 o esquadr\u00e3o suicida) com mais a\u00e7\u00e3o, e agr sai este filme e \u00e9 \u201cganda\u201d choque por nn ter haver com os outros SLA", "in_reply_to_user_id": "943596408069939200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007367781216653312", "edit_history_tweet_ids": ["1190431149971136513"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190424965943824384"}], "created_at": "2019-11-02T00:51:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1190431149971136513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792149336", "edit_history_tweet_ids": ["1190431055867793408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T00:50:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190431055867793408"}, {"text": "@abrahamendieta No entiendo ese af\u00e1n suicida!", "in_reply_to_user_id": "347524111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72537508", "edit_history_tweet_ids": ["1190430887046987776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190377679226322944"}], "created_at": "2019-11-02T00:50:15.000Z", "lang": "es", "id": "1190430887046987776"}, {"text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554075191", "edit_history_tweet_ids": ["1190430636940632070"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "created_at": "2019-11-02T00:49:15.000Z", "lang": "es", "id": "1190430636940632070"}, {"text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823551598689472512", "edit_history_tweet_ids": ["1190430557089517568"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "created_at": "2019-11-02T00:48:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1190430557089517568"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079847722948141058", "edit_history_tweet_ids": ["1190430538840064003"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:48:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1190430538840064003"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050831326700552192", "edit_history_tweet_ids": ["1190430454056464384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T00:48:32.000Z", "lang": "es", "id": "1190430454056464384"}, {"text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089530399997550593", "edit_history_tweet_ids": ["1190430406291664896"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "created_at": "2019-11-02T00:48:20.000Z", "lang": "es", "id": "1190430406291664896"}, {"text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66220255", "edit_history_tweet_ids": ["1190430341548400640"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "created_at": "2019-11-02T00:48:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1190430341548400640"}, {"text": "@RecuerdosPeru @jostipi @rosamariabartra @Pedro_Olaechea @YeniVilcatoma2 @AleAramayoGaona Really?\nParece que una ola suicida contin\u00faa, quieren extinguirse solos, no hay problema.\nLa ciudadan\u00eda ya sabe que no debe votar por:\nApra\nFP\nAPP\nSolidaridad Nacional", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1085978052482482176", "edit_history_tweet_ids": ["1190430302394617856"], "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 230, "probability": 0.5887, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190425248774213632"}], "created_at": "2019-11-02T00:47:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190430302394617856"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818069805936889856", "edit_history_tweet_ids": ["1190430295142600704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-02T00:47:54.000Z", "lang": "es", "id": "1190430295142600704"}, {"text": "Ni\u00f1a se suicida por bullying y la encuentra su hermana de 9 a\u00f1os https://t.co/Ad04oKjV0k", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Ad04oKjV0k", "expanded_url": "https://trib.al/pf5cydm", "display_url": "trib.al/pf5cydm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548842775", "edit_history_tweet_ids": ["1190430198803640321"], "created_at": "2019-11-02T00:47:31.000Z", "lang": "es", "id": "1190430198803640321"}, {"text": "O bacano se calhar ja tava quase mas a bacana depois de lhe tirar o capacete ai \u00e9 que o matou mesmo... https://t.co/HH0s4HAB24", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/HH0s4HAB24", "expanded_url": "https://twitter.com/DaStts/status/1188464837262823424", "display_url": "twitter.com/DaStts/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701514160430051329", "edit_history_tweet_ids": ["1190430053739507717"], "created_at": "2019-11-02T00:46:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1190430053739507717"}, {"text": "@Mannchego Depresi\u00f3n con ideacion suicida", "in_reply_to_user_id": "3108011084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014598450791571457", "edit_history_tweet_ids": ["1190429613740187648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mannchego", "id": "3108011084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190408980587143168"}], "created_at": "2019-11-02T00:45:11.000Z", "lang": "es", "id": "1190429613740187648"}, {"text": "Eu fiz isso e passei descolorante no cabelo no mesmo dia kkkkkkkkkkkkkkk minha m\u00e3e quase se matou https://t.co/bJ1la7qRB2", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/bJ1la7qRB2", "expanded_url": "https://twitter.com/isinhaa_nunnes/status/1190335953979740161", "display_url": "twitter.com/isinhaa_nunnes\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957910596850274304", "edit_history_tweet_ids": ["1190429560128638976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190335953979740161"}], "created_at": "2019-11-02T00:44:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1190429560128638976"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045421452491665408", "edit_history_tweet_ids": ["1190429264526684166"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:43:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1190429264526684166"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311045475", "edit_history_tweet_ids": ["1190429141205688320"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:43:19.000Z", "lang": "es", "id": "1190429141205688320"}, {"text": "Brutal: Padrasto mata enteada e se suicida ap\u00f3s brigar com a m\u00e3e. Pol\u00edcia investiga motiva\u00e7\u00e3o https://t.co/HDjqNcxMzm", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/HDjqNcxMzm", "expanded_url": "https://shar.es/a3mGha", "display_url": "shar.es/a3mGha"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Padrasto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206380479", "edit_history_tweet_ids": ["1190429077708115969"], "created_at": "2019-11-02T00:43:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1190429077708115969"}, {"text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030961059", "edit_history_tweet_ids": ["1190429071311691776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "created_at": "2019-11-02T00:43:02.000Z", "lang": "es", "id": "1190429071311691776"}, {"text": "@YourWhateverR Comprei ontem uma esquadr\u00e3o suicida com a Harley em foco", "in_reply_to_user_id": "3365513806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1034406159510384640", "edit_history_tweet_ids": ["1190428981344063489"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YourWhateverR", "id": "3365513806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190428731728388096"}], "created_at": "2019-11-02T00:42:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1190428981344063489"}, {"text": "@delucca Temos registros de uma popula\u00e7\u00e3o suicida que elegeu esse governo.", "in_reply_to_user_id": "13124602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928990622664544256", "edit_history_tweet_ids": ["1190428752238534656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "created_at": "2019-11-02T00:41:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1190428752238534656"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4551965157", "edit_history_tweet_ids": ["1190428735385808896"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:41:42.000Z", "lang": "es", "id": "1190428735385808896"}, {"text": "BUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/AEvRhnZM4z", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/AEvRhnZM4z", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12686"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 6, "end": 19, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1190428700526821377"], "created_at": "2019-11-02T00:41:33.000Z", "lang": "ja", "id": "1190428700526821377"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847076678580953088", "edit_history_tweet_ids": ["1190428690586337280"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190428481571524608"}], "created_at": "2019-11-02T00:41:31.000Z", "lang": "ja", "id": "1190428690586337280"}, {"text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730245828", "edit_history_tweet_ids": ["1190428674409058305"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "created_at": "2019-11-02T00:41:27.000Z", "lang": "es", "id": "1190428674409058305"}, {"text": "@fernandesjoaop @deborahpltt kakakaka na vdd esse \u00e9 o suicida que eu gosto", "in_reply_to_user_id": "211347822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107156875542441986", "edit_history_tweet_ids": ["1190428550861643776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernandesjoaop", "id": "211347822"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190423066536546305"}], "created_at": "2019-11-02T00:40:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1190428550861643776"}, {"text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238395049", "edit_history_tweet_ids": ["1190428508650180609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "created_at": "2019-11-02T00:40:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1190428508650180609"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "njpst"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "BUSHI"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jc0fZydGPG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12686", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/jc0fZydGPG\n\n#njpst #BUSHI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1190428481571524608"], "created_at": "2019-11-02T00:40:41.000Z", "lang": "ja", "id": "1190428481571524608"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615756512", "edit_history_tweet_ids": ["1190428456967954434"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T00:40:35.000Z", "lang": "es", "id": "1190428456967954434"}, {"text": "RT @mariareneejl: monalisa suicida https://t.co/nSJWIDBOWB", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/nSJWIDBOWB", "expanded_url": "https://twitter.com/mariareneejl/status/1189708430904348673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSJWIDBOWB", "media_key": "7_1189708370711891972"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116467946199470080", "edit_history_tweet_ids": ["1190428392878796800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189708430904348673"}], "created_at": "2019-11-02T00:40:20.000Z", "lang": "fr", "id": "1190428392878796800"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141411176229855232", "edit_history_tweet_ids": ["1190428302571376641"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T00:39:59.000Z", "lang": "es", "id": "1190428302571376641"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423862923", "edit_history_tweet_ids": ["1190428266831777795"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T00:39:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1190428266831777795"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63923608", "edit_history_tweet_ids": ["1190428254806695936"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T00:39:47.000Z", "lang": "es", "id": "1190428254806695936"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983811250239963137", "edit_history_tweet_ids": ["1190428199261540352"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T00:39:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1190428199261540352"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3283897537", "edit_history_tweet_ids": ["1190428122761637888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T00:39:16.000Z", "lang": "es", "id": "1190428122761637888"}, {"text": "@JosianeRamirez @FabiDoRosario Como \u00f1, matou 2, Oi Vou 1, colocou 1 na cadeia, roubou a m\u00e3e, se isso \u00f1 for loucura, eu tenho medo de vc ... \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "in_reply_to_user_id": "1123635317838352388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109163957355495430", "edit_history_tweet_ids": ["1190428041304035328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JosianeRamirez", "id": "1363340413508218881"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FabidoRosario", "id": "1095842065055924224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190427726118899713"}], "created_at": "2019-11-02T00:38:56.000Z", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "lang": "pt", "id": "1190428041304035328"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407365713", "edit_history_tweet_ids": ["1190427996475338753"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T00:38:46.000Z", "lang": "es", "id": "1190427996475338753"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88035796", "edit_history_tweet_ids": ["1190427876107182080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T00:38:17.000Z", "lang": "es", "id": "1190427876107182080"}, {"text": "RT @ArgosMozart: Pastor de iglesia cristiana se SUICIDA. Enfrentaba a una condena de prisi\u00f3n perpetua tras ser acusado de abusar sexualment\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1190427752291323904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189937712268226565"}], "created_at": "2019-11-02T00:37:47.000Z", "lang": "es", "id": "1190427752291323904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "Sextou"}]}, "text": "-#Sextou!\n\nN\u00e3o sei se me encontro com minhas amigas hienas, se visito as zebras gordas ou se vou pra balada com minha turma do cardume-suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "953995126875058176", "edit_history_tweet_ids": ["1190427743927750657"], "created_at": "2019-11-02T00:37:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1190427743927750657"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148750380999815168", "edit_history_tweet_ids": ["1190427414284906496"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T00:36:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1190427414284906496"}, {"text": "Nada nos dio m\u00e1s cagazo a Vicky y a m\u00ed que ver c\u00f3mo una camioneta casi choca a su gato en el medio de la calle, y el desgraciado sentado re tranca palanca a re pocos cm del veh\u00edculo. No ser\u00e1s medio suicida gatito...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075392762667782146", "edit_history_tweet_ids": ["1190427310169743362"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky"}]}, "created_at": "2019-11-02T00:36:02.000Z", "lang": "es", "id": "1190427310169743362"}, {"text": "@michaeIangdons encima ah\u00ed se suicida i-", "in_reply_to_user_id": "3708289275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856039627840466944", "edit_history_tweet_ids": ["1190427294160097291"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "michaeIangdons", "id": "3708289275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190426503001100288"}], "created_at": "2019-11-02T00:35:58.000Z", "lang": "es", "id": "1190427294160097291"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951574047854391296", "edit_history_tweet_ids": ["1190427253810900992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T00:35:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190427253810900992"}, {"text": "@AntieCharlotte @vantnoir E ele se matou com um tiro e n\u00e3o com tinta, vai se informar antes de comentar bosta.", "in_reply_to_user_id": "1111797411050065926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180850955568500737", "edit_history_tweet_ids": ["1190427232549904385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntieCharlotte", "id": "1111797411050065926"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "vantnoir", "id": "1368910694272430083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190400378547965955"}], "created_at": "2019-11-02T00:35:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1190427232549904385"}, {"text": "Hoy compr\u00e9 3 postres de Patri, as\u00ed que esta noche voy a poner la playlist m\u00e1s suicida que tenga, la voy a escuchar mientras lloro, engordo y completo mi carpeta y me parece perrrrrfecto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092835016156041222", "edit_history_tweet_ids": ["1190427176732151808"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "Patri"}]}, "created_at": "2019-11-02T00:35:30.000Z", "lang": "es", "id": "1190427176732151808"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107301955", "edit_history_tweet_ids": ["1190427152480645121"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T00:35:24.000Z", "lang": "es", "id": "1190427152480645121"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69582219", "edit_history_tweet_ids": ["1190427097984126977"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:35:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1190427097984126977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 89, "tag": "batman"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "davidayer"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "dccomics"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7KtIun8nNz", "expanded_url": "http://muntermag.com/2016/08/escuadron-suicida-es-mejor-de-lo-que-dicen-los-criticos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "muntermag.com/2016/08/escuad\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}]}, "text": "\u00abEscuadr\u00f3n Suicida\u00bb Es Mejor De Lo Que Dicen Los Cr\u00edticos https://t.co/7KtIun8nNz #batman #davidayer #dccomics", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702522974", "edit_history_tweet_ids": ["1190427055684489216"], "created_at": "2019-11-02T00:35:01.000Z", "lang": "es", "id": "1190427055684489216"}, {"text": "Salven la moneda, pero ni cargando la estatua del nefasto, MARICON, suicida y borracho de Allende, Q esa wea se hunda, y ojo, recuerden Q la mierda flota! https://t.co/uGBvsxkAch", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/uGBvsxkAch", "expanded_url": "https://twitter.com/ElizaCarolP/status/1190418742590758912", "display_url": "twitter.com/ElizaCarolP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "MARICON"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857257398", "edit_history_tweet_ids": ["1190426915158609920"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190418742590758912"}], "created_at": "2019-11-02T00:34:28.000Z", "geo": {"place_id": "0150459b5095a59f"}, "lang": "es", "id": "1190426915158609920"}, {"text": "@relgeiz_ @DiaboSovietico @_catatau Eles n\u00e3o s\u00e3o retardados de aparecerem com uma su\u00e1stica. Eles aparecem com punho cerrado, estrela vermelha porque s\u00e3o palha\u00e7os ou porque se aproveitam do fato que o comunismo n\u00e3o \u00e9 proibido ( matou mais que o nazismo)", "in_reply_to_user_id": "808664075379085312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3622996403", "edit_history_tweet_ids": ["1190426714985381888"], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.7197, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "relgeiz_", "id": "808664075379085312"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "_catatau", "id": "72989839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190417034951233536"}], "created_at": "2019-11-02T00:33:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1190426714985381888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284731115", "edit_history_tweet_ids": ["1190426691979661313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T00:33:35.000Z", "lang": "es", "id": "1190426691979661313"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113512323765940225", "edit_history_tweet_ids": ["1190426475318693889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T00:32:43.000Z", "lang": "es", "id": "1190426475318693889"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117126823589007360", "edit_history_tweet_ids": ["1190426448588234753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T00:32:37.000Z", "lang": "es", "id": "1190426448588234753"}, {"text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295224974", "edit_history_tweet_ids": ["1190426356888350720"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "created_at": "2019-11-02T00:32:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1190426356888350720"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "edit_history_tweet_ids": ["1190426303209574401"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T00:32:02.000Z", "lang": "es", "id": "1190426303209574401"}, {"text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930243329224257536", "edit_history_tweet_ids": ["1190426212881043457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "created_at": "2019-11-02T00:31:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1190426212881043457"}, {"text": "@MoooRPP @alferdez No me la nombres,me d\u00e1 miedo,and\u00e1 juntando sicarios a ver a quien suicida primero \ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f", "in_reply_to_user_id": "373073512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079939246335713280", "edit_history_tweet_ids": ["1190426144023166976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MoooRPP", "id": "373073512"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190397675495137284"}], "created_at": "2019-11-02T00:31:24.000Z", "lang": "es", "id": "1190426144023166976"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465689309", "edit_history_tweet_ids": ["1190426075521642497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T00:31:08.000Z", "lang": "es", "id": "1190426075521642497"}, {"text": "boa noite pra quem caiu de moto sozinha e quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896112309990547456", "edit_history_tweet_ids": ["1190426060783046657"], "created_at": "2019-11-02T00:31:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1190426060783046657"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210655238", "edit_history_tweet_ids": ["1190425992495542273"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:30:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1190425992495542273"}, {"text": "@palm9813 Destructiva, no suicida puto", "in_reply_to_user_id": "1489194451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083052602407993345", "edit_history_tweet_ids": ["1190425978314444800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190425715155451904"}], "created_at": "2019-11-02T00:30:44.000Z", "lang": "es", "id": "1190425978314444800"}, {"text": "Querendo saber pq o povo da quebrada msm n\u00e3o se juntou e matou ele https://t.co/5hSzlYOurT", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5hSzlYOurT", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioceilandia/status/1190268749309468677", "display_url": "twitter.com/diarioceilandi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1876300496", "edit_history_tweet_ids": ["1190425929169940481"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190268749309468677"}], "created_at": "2019-11-02T00:30:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1190425929169940481"}, {"text": "Un anciano se suicida despu\u00e9s de que su falsa nieta le haya estafado m\u00e1s de 85.000 euros https://t.co/LAZTyh68mR https://t.co/jY9fqvzfrG", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LAZTyh68mR", "expanded_url": "http://bit.ly/33IYlUJ", "display_url": "bit.ly/33IYlUJ"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/jY9fqvzfrG", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1190425790665543680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jY9fqvzfrG", "media_key": "3_1190330781509529601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123219711", "edit_history_tweet_ids": ["1190425790665543680"], "created_at": "2019-11-02T00:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1190425790665543680"}, {"text": "RT @seunghyunqueen: Gente,estou vendo muita gente falando do caso do Bloo...a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito grave,mas mensagem positiva n\u00e3o adianta d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258131718", "edit_history_tweet_ids": ["1190425469042212864"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Bloo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "seunghyunqueen", "id": "399078190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190368542966845441"}], "created_at": "2019-11-02T00:28:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1190425469042212864"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986691071076913153", "edit_history_tweet_ids": ["1190425422418391042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-02T00:28:32.000Z", "lang": "es", "id": "1190425422418391042"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 253, "tag": "PovoNasRuasContraBolsonaro"}, {"start": 254, "end": 273, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w6TUGefMKx", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1190425155358613506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6TUGefMKx", "media_key": "3_1190424911526932480"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa  viagem sem piloto. #PovoNasRuasContraBolsonaro #QuemEstavaNaCasa58 https://t.co/w6TUGefMKx", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1006661818121670657", "edit_history_tweet_ids": ["1190425155358613506"], "created_at": "2019-11-02T00:27:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1190425155358613506"}, {"text": "um universo compartilhado de filmes com mulheres que morreram nas m\u00e3os de repitilianos (Marilyn Monroe, Lady Diana, Alliyah, Sharon Tate etc) que termina com elas montando o Vingadores delas e indo se vingar de quem as matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4568986103", "edit_history_tweet_ids": ["1190425090665701380"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Diana"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Alliyah"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Sharon Tate"}]}, "created_at": "2019-11-02T00:27:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1190425090665701380"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1212202302", "edit_history_tweet_ids": ["1190425047661502464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T00:27:03.000Z", "lang": "es", "id": "1190425047661502464"}, {"text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065677076240482309", "edit_history_tweet_ids": ["1190425015730286593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "created_at": "2019-11-02T00:26:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190425015730286593"}, {"text": "RT @LberrizTenis: Esa adiccion suicida de la pol\u00edtica en la que no se es ni chicha, ni limonada https://t.co/L5NgixU1jP", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/L5NgixU1jP", "expanded_url": "https://twitter.com/LaDivinaDiva/status/1190384323721146369", "display_url": "twitter.com/LaDivinaDiva/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49482270", "edit_history_tweet_ids": ["1190424927385669634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190424554113556480"}], "created_at": "2019-11-02T00:26:34.000Z", "lang": "es", "id": "1190424927385669634"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367317167", "edit_history_tweet_ids": ["1190424719473991686"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:25:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1190424719473991686"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2282827389", "edit_history_tweet_ids": ["1190424655519256576"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T00:25:29.000Z", "lang": "es", "id": "1190424655519256576"}, {"text": "Esa adiccion suicida de la pol\u00edtica en la que no se es ni chicha, ni limonada https://t.co/L5NgixU1jP", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/L5NgixU1jP", "expanded_url": "https://twitter.com/LaDivinaDiva/status/1190384323721146369", "display_url": "twitter.com/LaDivinaDiva/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "727671858636705792", "edit_history_tweet_ids": ["1190424554113556480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190384323721146369"}], "created_at": "2019-11-02T00:25:05.000Z", "lang": "es", "id": "1190424554113556480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3264534548", "edit_history_tweet_ids": ["1190424510064943106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "created_at": "2019-11-02T00:24:54.000Z", "lang": "es", "id": "1190424510064943106"}, {"text": "@ArraxcaFLA_ Tu j\u00e1 tomou arma na cara de bandido? Indo pros jogos do Fla, alguma organizada te pegou e j\u00e1 quase te matou? Para de defender essa porra irm\u00e3o, se p\u00f5em no lugar do rapaziada. Passei por essa porra, ver algu\u00e9m defendendo revolta pra caalho. O cara matou e pouco...", "in_reply_to_user_id": "1168199920584744961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184304648594829312", "edit_history_tweet_ids": ["1190424343811153920"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArraxcaFLA_", "id": "1168199920584744961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190422405115715584"}], "created_at": "2019-11-02T00:24:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1190424343811153920"}, {"text": "@delucca Que bom ent\u00e3o todo peixe pescado certamente \u00e9 um peixe suicida, pq ele sabe que o anzol tem apenas essa finalidade \u00e9 mesmo assim morde a isca. Parab\u00e9ns pelo racioc\u00ednio @jorgeseif", "in_reply_to_user_id": "13124602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1499116566", "edit_history_tweet_ids": ["1190424273946578944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "created_at": "2019-11-02T00:23:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1190424273946578944"}, {"text": "@JamessonOlivei8 @Jessica_H2O @RaquelStasiaki Mais bolso foi atingido gravemente e n\u00e3o dava pra saber se iria morrer ou viver. mesmo assim o povo n\u00e3o matou ele.", "in_reply_to_user_id": "1166208022596788224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062699658265481216", "edit_history_tweet_ids": ["1190424242703261696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JamessonOlivei8", "id": "1166208022596788224"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Jessica_H2O", "id": "1158228622014078976"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "RaquelStasiaki", "id": "1000004748177805312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190422856158584832"}], "created_at": "2019-11-02T00:23:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1190424242703261696"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956690540283793409", "edit_history_tweet_ids": ["1190424223254269952"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:23:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1190424223254269952"}, {"text": "@g1 Celso Daniel foi assassinado e ningu\u00e9m anda com camisa 'Celso Daniel vive '.\n\nA pr\u00f3pria esquerda matou o cumpanero  \nIsso explica  o sil\u00eancio na morte. \n\nSe matem por dinheiro seus desgra\u00e7ados. \n\nHahahaha", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468192664", "edit_history_tweet_ids": ["1190424197740335104"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190388970171125761"}], "created_at": "2019-11-02T00:23:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1190424197740335104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99532337", "edit_history_tweet_ids": ["1190424174122225672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "created_at": "2019-11-02T00:23:34.000Z", "lang": "es", "id": "1190424174122225672"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242934506", "edit_history_tweet_ids": ["1190424068614279169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T00:23:09.000Z", "lang": "es", "id": "1190424068614279169"}, {"text": "@PaloUranga Avisame y hacemos pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "1259506460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1616019235", "edit_history_tweet_ids": ["1190424060284604416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PaloUranga", "id": "1259506460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190423689319333889"}], "created_at": "2019-11-02T00:23:07.000Z", "lang": "es", "id": "1190424060284604416"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280544195", "edit_history_tweet_ids": ["1190423725545545729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T00:21:47.000Z", "lang": "es", "id": "1190423725545545729"}, {"text": "O foda que ela \u00e9 linda e eu apenas um peixe em meio a um cardume suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2485469149", "edit_history_tweet_ids": ["1190423566908567552"], "created_at": "2019-11-02T00:21:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1190423566908567552"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304019461", "edit_history_tweet_ids": ["1190423322338697216"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-02T00:20:11.000Z", "lang": "es", "id": "1190423322338697216"}, {"text": "RT @Edward_RT: Lo mentalmente enferma que est\u00e1 la sociedad salvadore\u00f1a no se ve en la suicida de Multiplaza, se ve en la gente que grab\u00f3 un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301802167", "edit_history_tweet_ids": ["1190423321021755400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edward_RT", "id": "59922153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190252944547074048"}], "created_at": "2019-11-02T00:20:11.000Z", "lang": "es", "id": "1190423321021755400"}, {"text": "RT @_marilish_: \"Suicida meu suic\u00eddio\" -@pcycobain", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149447232426582017", "edit_history_tweet_ids": ["1190423293830008832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190419739165777921"}], "created_at": "2019-11-02T00:20:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1190423293830008832"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910535433234219008", "edit_history_tweet_ids": ["1190423181586321410"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T00:19:38.000Z", "lang": "es", "id": "1190423181586321410"}, {"text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877684642446536704", "edit_history_tweet_ids": ["1190422904133083139"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "created_at": "2019-11-02T00:18:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1190422904133083139"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206", "edit_history_tweet_ids": ["1190422869131636738"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:18:23.000Z", "lang": "es", "id": "1190422869131636738"}, {"text": "@delucca O Aquaman faz parte do Esquadr\u00e3o Suicida? N\u00e3o! Ent\u00e3o, vamos curtir nossa sexta-feira. \n\n\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f", "in_reply_to_user_id": "13124602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189351459311280128", "edit_history_tweet_ids": ["1190422862336839680"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "created_at": "2019-11-02T00:18:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1190422862336839680"}, {"text": "Queria saber se foi gravado no Hospital psiqui\u00e1trico Pedro II no Engenho de Dentro?Pois minha tia  estava internada l\u00e1 com depress\u00e3o   e quando teve alta se suicidou se jogando do 5\u00b0 andar do pr\u00e9dio  dela. \ud83d\ude2d\nEu vi na \u00e9poca  os story no insta \u00e9 me pareceu familiar o local. \ud83d\ude22 https://t.co/a7Xt9BLP7d", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/a7Xt9BLP7d", "expanded_url": "https://twitter.com/KnustBlim/status/1190273654069825537", "display_url": "twitter.com/KnustBlim/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro II"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3244075055", "edit_history_tweet_ids": ["1190422791704784897"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190273654069825537"}], "created_at": "2019-11-02T00:18:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1190422791704784897"}, {"text": "Em tom ir\u00f4nico, secret\u00e1rio da Pesca pergunta se algu\u00e9m j\u00e1 viu cardume suicida https://t.co/dNTaMqx3lt", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dNTaMqx3lt", "expanded_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/politica/82501,em-tom-ironico-secretario-da-pesca-pergunta-se-alguem-ja-viu-cardume-suicida", "display_url": "metro1.com.br/noticias/polit\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "126725433", "edit_history_tweet_ids": ["1190422776047448066"], "created_at": "2019-11-02T00:18:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1190422776047448066"}, {"text": "@jafonso_joestar Vou tentar ver qnd sair para querer me suicida", "in_reply_to_user_id": "1000062057553780737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318072514", "edit_history_tweet_ids": ["1190422675342188546"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190421214319316999"}], "created_at": "2019-11-02T00:17:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1190422675342188546"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576370268", "edit_history_tweet_ids": ["1190422643054391296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T00:17:29.000Z", "lang": "es", "id": "1190422643054391296"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939130894887079936", "edit_history_tweet_ids": ["1190422616353447938"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:17:23.000Z", "lang": "es", "id": "1190422616353447938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2969717015", "edit_history_tweet_ids": ["1190422494236356613"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T00:16:54.000Z", "lang": "es", "id": "1190422494236356613"}, {"text": "RT @Edward_RT: Lo mentalmente enferma que est\u00e1 la sociedad salvadore\u00f1a no se ve en la suicida de Multiplaza, se ve en la gente que grab\u00f3 un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209762717", "edit_history_tweet_ids": ["1190422395468812289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edward_RT", "id": "59922153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190252944547074048"}], "created_at": "2019-11-02T00:16:30.000Z", "lang": "es", "id": "1190422395468812289"}, {"text": "Vcs j\u00e1 viram alguma tartaruga suicida???\nN\u00e3o,  n\u00e9??\nEnt\u00e3o parem de mimimi https://t.co/oeV4xkAkgk", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/oeV4xkAkgk", "expanded_url": "https://twitter.com/alicebiruta/status/1190345411871100935", "display_url": "twitter.com/alicebiruta/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003831052396302336", "edit_history_tweet_ids": ["1190422208377700352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190345411871100935"}], "created_at": "2019-11-02T00:15:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1190422208377700352"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1190422161854541824"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:15:35.000Z", "lang": "es", "id": "1190422161854541824"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37239083", "edit_history_tweet_ids": ["1190422142267117568"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:15:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1190422142267117568"}, {"text": "@TrastolilluBCN Alguien tendr\u00e1 que llamar la atenci\u00f3n sobre la delgada l\u00ednea que separa el ser solidario de ser simplemente suicida.", "in_reply_to_user_id": "3683459002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080606854571610112", "edit_history_tweet_ids": ["1190421968195117057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TrastolilluBCN", "id": "3683459002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190405578935406592"}], "created_at": "2019-11-02T00:14:48.000Z", "lang": "es", "id": "1190421968195117057"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282124195", "edit_history_tweet_ids": ["1190421760623218688"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:13:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1190421760623218688"}, {"text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270619169", "edit_history_tweet_ids": ["1190421714515087360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "created_at": "2019-11-02T00:13:48.000Z", "lang": "es", "id": "1190421714515087360"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PyyNwDnYA4", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/PyyNwDnYA4", "expanded_url": "https://twitter.com/SatisfyingDaily/status/1190418369641635840", "display_url": "twitter.com/SatisfyingDail\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022632094755946496", "edit_history_tweet_ids": ["1190421658873597953"], "created_at": "2019-11-02T00:13:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1190421658873597953"}, {"text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327009998", "edit_history_tweet_ids": ["1190421605211627520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "created_at": "2019-11-02T00:13:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1190421605211627520"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270619169", "edit_history_tweet_ids": ["1190421598869680128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T00:13:20.000Z", "lang": "es", "id": "1190421598869680128"}, {"text": "[1/11/19 21:08:34] : Chicas\n [1/11/19 21:08:40] : Si ganamos en cordoba\n [1/11/19 21:08:44] : Me cortan el pelo\n [1/11/19 21:08:48] : Saben\n\nSuicida la mina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2519067139", "edit_history_tweet_ids": ["1190421523607240704"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5782, "type": "Place", "normalized_text": "cordoba"}]}, "created_at": "2019-11-02T00:13:02.000Z", "lang": "es", "id": "1190421523607240704"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311017998", "edit_history_tweet_ids": ["1190421467978256384"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-02T00:12:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190421467978256384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "GloboLixo"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/kPTvyRnYTX", "expanded_url": "https://twitter.com/catafoiawins/status/1190316872459280392", "display_url": "twitter.com/catafoiawins/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9437, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 107, "username": "Red_Globo", "id": "549363150"}]}, "text": "Todo imp\u00e9rio tem seu apogeu e queda! A #GloboLixo est\u00e1 em decl\u00ednio acelerado, e os dirigentes da @Red_Globo ainda n\u00e3o se deram conta da t\u00e1tica suicida q est\u00e3o utilizando! Q seu fim n\u00e3o demore! https://t.co/kPTvyRnYTX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363861004", "edit_history_tweet_ids": ["1190421362021675008"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190316872459280392"}], "created_at": "2019-11-02T00:12:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1190421362021675008"}, {"text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075424720080773120", "edit_history_tweet_ids": ["1190421129992781824"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "created_at": "2019-11-02T00:11:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1190421129992781824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292840136", "edit_history_tweet_ids": ["1190420960635236354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "created_at": "2019-11-02T00:10:48.000Z", "lang": "es", "id": "1190420960635236354"}, {"text": "@VEJA primeiro estamos numa democracia e ela ap\u00f3ia quem ela quiser e segundo quando come\u00e7ou as investiga\u00e7\u00f5es por parte dela e do MP do RJ Bolsonaro n\u00e3o era investigado. Essa esquerdalha sabe quem matou a menina segundo a PGR mas como o cara foi apoiado pela esquerda se fingem de \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328728530", "edit_history_tweet_ids": ["1190420933196079105"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3565, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.5801, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190369431832203264"}], "created_at": "2019-11-02T00:10:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1190420933196079105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265515472", "edit_history_tweet_ids": ["1190420895531188224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T00:10:33.000Z", "lang": "es", "id": "1190420895531188224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377956075", "edit_history_tweet_ids": ["1190420800807088128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-02T00:10:10.000Z", "lang": "es", "id": "1190420800807088128"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58044557", "edit_history_tweet_ids": ["1190420716572811264"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:09:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1190420716572811264"}, {"text": "@Chimijuli ele se matou sozinho", "in_reply_to_user_id": "1101132636502798336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280597865", "edit_history_tweet_ids": ["1190420701452361728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190414922498367493"}], "created_at": "2019-11-02T00:09:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1190420701452361728"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1190420505184133120"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:09:00.000Z", "lang": "es", "id": "1190420505184133120"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143349217651351552", "edit_history_tweet_ids": ["1190420273079570432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-02T00:08:04.000Z", "lang": "es", "id": "1190420273079570432"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775669398866694144", "edit_history_tweet_ids": ["1190420141194055680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-02T00:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1190420141194055680"}, {"text": "@alyssarobbiem *Le aparto un mech\u00f3n de pelo viendo lo bonita que es*. Mi amor... Eso no porta, te conseguiremos amigas chachis. Invita a las chicas de Escuadr\u00f3n suicida y tal vez a alguna mam\u00e1 de las clases de preparto. Constance tambi\u00e9n vendr\u00e1 con sus amigas raritas y lo pasaremos bien.", "in_reply_to_user_id": "1107281213637738496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174288066586058753", "edit_history_tweet_ids": ["1190420077860012037"], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 228, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "Constance"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alyssarobbiem", "id": "1107281213637738496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190418903668797440"}], "created_at": "2019-11-02T00:07:18.000Z", "lang": "es", "id": "1190420077860012037"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64727415", "edit_history_tweet_ids": ["1190420056439738369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T00:07:13.000Z", "lang": "es", "id": "1190420056439738369"}, {"text": "Tengo a una amiga muy suicida xD @iSkyBluee_v \ud83e\udd23 https://t.co/HXzsqz27Qg", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/HXzsqz27Qg", "expanded_url": "https://twitter.com/oIMeLOoDiiEi3/status/1190419938080690176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXzsqz27Qg", "media_key": "7_1190419771151540226"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "iSkyBluee_v", "id": "1391084827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "825564011894710272", "edit_history_tweet_ids": ["1190419938080690176"], "created_at": "2019-11-02T00:06:44.000Z", "lang": "es", "id": "1190419938080690176"}, {"text": "\"Suicida meu suic\u00eddio\" -@pcycobain", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "827430967405076480", "edit_history_tweet_ids": ["1190419739165777921"], "created_at": "2019-11-02T00:05:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1190419739165777921"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91195666", "edit_history_tweet_ids": ["1190419648493297664"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:05:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1190419648493297664"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217726883", "edit_history_tweet_ids": ["1190419636342460421"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:05:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1190419636342460421"}, {"text": "RT @poesitiador: El discurso del pelado es suicida. El discurso del miedo s\u00f3lo puede funcionar con el que ya est\u00e1 convencido, pero no sirve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4149072353", "edit_history_tweet_ids": ["1190419539638595586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poesitiador", "id": "181306415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190272875497955328"}], "created_at": "2019-11-02T00:05:09.000Z", "lang": "es", "id": "1190419539638595586"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080305252396609536", "edit_history_tweet_ids": ["1190419436064382977"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-02T00:04:45.000Z", "lang": "es", "id": "1190419436064382977"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1831248854", "edit_history_tweet_ids": ["1190419298445078529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-02T00:04:12.000Z", "lang": "es", "id": "1190419298445078529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190767834", "edit_history_tweet_ids": ["1190419279805587456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-02T00:04:07.000Z", "lang": "es", "id": "1190419279805587456"}, {"text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122280431", "edit_history_tweet_ids": ["1190419245122740224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "created_at": "2019-11-02T00:03:59.000Z", "lang": "es", "id": "1190419245122740224"}, {"text": "RT @BAENegocios: \u2708 \u201cComenz\u00f3 una guerra tarifaria suicida\", advirti\u00f3 el due\u00f1o de Andes, que critic\u00f3 la pol\u00edtica para las low cost y los subs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161497051", "edit_history_tweet_ids": ["1190419193902055425"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.2793, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BAENegocios", "id": "295860511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190417944569950208"}], "created_at": "2019-11-02T00:03:47.000Z", "lang": "es", "id": "1190419193902055425"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125518705", "edit_history_tweet_ids": ["1190419154597294080"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:03:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1190419154597294080"}, {"text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733341860157100032", "edit_history_tweet_ids": ["1190419066051289091"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "created_at": "2019-11-02T00:03:16.000Z", "lang": "es", "id": "1190419066051289091"}, {"text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893677103245406208", "edit_history_tweet_ids": ["1190418793874513920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "created_at": "2019-11-02T00:02:12.000Z", "lang": "es", "id": "1190418793874513920"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784840690136035328", "edit_history_tweet_ids": ["1190418766535876608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-02T00:02:05.000Z", "lang": "es", "id": "1190418766535876608"}, {"text": "O Brasil se interessa na pena de morte MATOU morreu  @realDonaldTrump   d\u00f3lar ou bolivares sou mais o @BancoCentralBR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184939403", "edit_history_tweet_ids": ["1190418708893700097"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "MATOU"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "d\u00f3lar"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "bolivares"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "BancoCentralBR", "id": "222157159"}]}, "created_at": "2019-11-02T00:01:51.000Z", "geo": {"place_id": "eea713e2737043aa"}, "lang": "pt", "id": "1190418708893700097"}, {"text": "RT @OmarAmesti: VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598031186", "edit_history_tweet_ids": ["1190418661288370177"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.3388, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OmarAmesti", "id": "702508157474578432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190409329427582981"}], "created_at": "2019-11-02T00:01:40.000Z", "lang": "es", "id": "1190418661288370177"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812286027519954944", "edit_history_tweet_ids": ["1190418349999738880"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-02T00:00:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1190418349999738880"}, {"text": "@marcellemonclar Ah, eu meio que esperava. Tipo, antes da demiss\u00e3o do Gunn, ele era pra sair ano que vem. Mas a\u00ed teve todo aquele rol\u00ea, ele foi fazer O Esquadr\u00e3o Suicida, voltou pro mcu, mas disse que vai come\u00e7ar gog3 quando finalizar TSS. Ent\u00e3o, eu esperava realmente pra 2033. Pq TSS sai em 2021", "in_reply_to_user_id": "182814833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003427519868080129", "edit_history_tweet_ids": ["1190418221968642050"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "mcu"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.5016, "type": "Other", "normalized_text": "gog3"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "TSS"}, {"start": 282, "end": 284, "probability": 0.5027, "type": "Organization", "normalized_text": "TSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190394671987658758"}], "created_at": "2019-11-01T23:59:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1190418221968642050"}, {"text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935839092", "edit_history_tweet_ids": ["1190418221633024006"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "created_at": "2019-11-01T23:59:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1190418221633024006"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441201027", "edit_history_tweet_ids": ["1190418185096486917"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-01T23:59:46.000Z", "lang": "es", "id": "1190418185096486917"}, {"text": "RT @mercede56704720: Y quien recibe el sueldo del suicida. https://t.co/JjfTTocQZZ", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JjfTTocQZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaZbezda/status/1190243730323841024", "display_url": "twitter.com/GloriaZbezda/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "edit_history_tweet_ids": ["1190418063679721472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190265309581721601"}], "created_at": "2019-11-01T23:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1190418063679721472"}, {"text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206", "edit_history_tweet_ids": ["1190418041747759104"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "created_at": "2019-11-01T23:59:12.000Z", "lang": "es", "id": "1190418041747759104"}, {"text": "RT @brunoo_carv: Lembrando da frase profunda e cabulosa do professor de geografia do aul\u00e3o \"o capitalismo matou muitas pessoas, o comunismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044361299398979584", "edit_history_tweet_ids": ["1190418014019166219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brunoo_carv", "id": "886688420902445057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190366405671243782"}], "created_at": "2019-11-01T23:59:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1190418014019166219"}, {"text": "\u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/zBf6uHeXSq", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zBf6uHeXSq", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560797137", "edit_history_tweet_ids": ["1190418009103458305"], "created_at": "2019-11-01T23:59:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1190418009103458305"}, {"text": "\u2708 \u201cComenz\u00f3 una guerra tarifaria suicida\", advirti\u00f3 el due\u00f1o de Andes, que critic\u00f3 la pol\u00edtica para las low cost y los subsidios a Aerol\u00edneas\npor @Gracielmoreno \n https://t.co/5JYJXDIGl5", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5JYJXDIGl5", "expanded_url": "https://www.baenegocios.com/negocios/Andes-Lineas-Aereas-no-puede-pagar-el-combustible-y-cancelo-todos-sus-vuelos-20191101-0026.html", "display_url": "baenegocios.com/negocios/Andes\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.3592, "type": "Place", "normalized_text": "Aerol\u00edneas"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Gracielmoreno", "id": "173987383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "295860511", "edit_history_tweet_ids": ["1190417944569950208"], "created_at": "2019-11-01T23:58:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190417944569950208"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359236659", "edit_history_tweet_ids": ["1190417848759463937"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-01T23:58:26.000Z", "lang": "es", "id": "1190417848759463937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611058741", "edit_history_tweet_ids": ["1190417837699014656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "created_at": "2019-11-01T23:58:24.000Z", "lang": "es", "id": "1190417837699014656"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916756421445697536", "edit_history_tweet_ids": ["1190417584144826368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-01T23:57:23.000Z", "lang": "es", "id": "1190417584144826368"}, {"text": "@vivian4paula Se seu chifre n\u00e3o te matou ate hj relaxa que essa brincadeira n\u00e3o vai fazer isso (mas se fizesse n\u00e3o seria t\u00e3o ruim)", "in_reply_to_user_id": "1067090985635782657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067090985635782657", "edit_history_tweet_ids": ["1190417457242091520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vivian4paula", "id": "914310047697719296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190417231110430720"}], "created_at": "2019-11-01T23:56:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1190417457242091520"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301802598", "edit_history_tweet_ids": ["1190417401520836608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-01T23:56:40.000Z", "lang": "es", "id": "1190417401520836608"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883460333104504834", "edit_history_tweet_ids": ["1190417316833583105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-01T23:56:19.000Z", "lang": "es", "id": "1190417316833583105"}, {"text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700415869755777024", "edit_history_tweet_ids": ["1190417269668679680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "created_at": "2019-11-01T23:56:08.000Z", "lang": "es", "id": "1190417269668679680"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "edit_history_tweet_ids": ["1190417247115923456"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-01T23:56:03.000Z", "lang": "es", "id": "1190417247115923456"}, {"text": "@el_tope_suicida \u4e0d\u5e78\u4e2d\u306e\u5e78\u3044\u3067\u3057\u305f\u306d\ud83d\udca6\n\u304a\u6c17\u3092\u3064\u3051\u3066\ud83d\ude23\ud83d\ude4f", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3590541732", "edit_history_tweet_ids": ["1190417129893285888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190414015941378048"}], "created_at": "2019-11-01T23:55:35.000Z", "lang": "ja", "id": "1190417129893285888"}, {"text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882285611335524355", "edit_history_tweet_ids": ["1190417022414442496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "created_at": "2019-11-01T23:55:09.000Z", "lang": "es", "id": "1190417022414442496"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114028684", "edit_history_tweet_ids": ["1190416887319912449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-01T23:54:37.000Z", "lang": "es", "id": "1190416887319912449"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "edit_history_tweet_ids": ["1190416878755295235"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-01T23:54:35.000Z", "lang": "es", "id": "1190416878755295235"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766759461", "edit_history_tweet_ids": ["1190416831758118917"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "created_at": "2019-11-01T23:54:24.000Z", "lang": "es", "id": "1190416831758118917"}, {"text": "BUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/ZKS41Vz89Y", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ZKS41Vz89Y", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12686"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 6, "end": 19, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129282249", "edit_history_tweet_ids": ["1190416814003503105"], "created_at": "2019-11-01T23:54:19.000Z", "lang": "ja", "id": "1190416814003503105"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132633231319293952", "edit_history_tweet_ids": ["1190416797411004421"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-01T23:54:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1190416797411004421"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060830278137114624", "edit_history_tweet_ids": ["1190416665454039047"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-01T23:53:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1190416665454039047"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151281085529108480", "edit_history_tweet_ids": ["1190416643723186176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-01T23:53:39.000Z", "lang": "es", "id": "1190416643723186176"}, {"text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976555728713474051", "edit_history_tweet_ids": ["1190416590568861696"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-01T23:53:26.000Z", "lang": "es", "id": "1190416590568861696"}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749832457", "edit_history_tweet_ids": ["1190416413120499712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "created_at": "2019-11-01T23:52:44.000Z", "lang": "es", "id": "1190416413120499712"}, {"text": "RED DE APOYO.\n\nEn las personas con ideaci\u00f3n suicida la red de apoyo es fundamental. Clay y los dem\u00e1s crean una homicide-suicide watch que termina por salvar a Tyler. https://t.co/nqadevE2t1", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/nqadevE2t1", "expanded_url": "https://twitter.com/fatimonster/status/1190416359211053056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nqadevE2t1", "media_key": "16_1190416337895591936"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}]}, "in_reply_to_user_id": "105999275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105999275", "edit_history_tweet_ids": ["1190416359211053056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190416334124924928"}], "created_at": "2019-11-01T23:52:31.000Z", "geo": {"place_id": "7efb0e99097064ea"}, "lang": "es", "id": "1190416359211053056"}, {"text": "\u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/hDFT3HQdP6", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hDFT3HQdP6", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "19657485", "edit_history_tweet_ids": ["1190416345344684032"], "created_at": "2019-11-01T23:52:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1190416345344684032"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106958434149302272", "edit_history_tweet_ids": ["1190416304198557696"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-01T23:52:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1190416304198557696"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16956, "following_count": 1695, "tweet_count": 90520, "listed_count": 71}, "username": "vitao_guedes", "location": "SP", "name": "Vitor Guedes", "id": "241973453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "username": "vivi_scans", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "id": "3020503348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 984, "tweet_count": 257634, "listed_count": 9}, "username": "intrusus_", "name": "intrusus", "id": "479162467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 879, "tweet_count": 4937, "listed_count": 0}, "username": "auanacandido16", "name": "Nana", "id": "846711573758521344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1015, "tweet_count": 11393, "listed_count": 0}, "username": "guihtav", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guih Tavares \uf8ff", "id": "816485036140666880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 316, "tweet_count": 7998, "listed_count": 0}, "username": "flor_afu", "name": "\u13aff\u03c5 \u2640", "id": "1036321303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "username": "darkmoonselina", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "id": "873075432307933184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 657, "tweet_count": 4781, "listed_count": 0}, "username": "badtr1pp", "name": "helobrisa", "id": "1083148941301043200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "username": "tantotupiassu", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "TANTO", "id": "92164762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17332, "following_count": 464, "tweet_count": 12510, "listed_count": 61}, "username": "tscarmo_", "location": "Minas Gerais", "name": "Tha\u00eds", "id": "988949275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 1991, "tweet_count": 36732, "listed_count": 22}, "username": "foorsiley", "name": "terra", "id": "730076827876765697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12259, "following_count": 9814, "tweet_count": 190259, "listed_count": 52}, "username": "evanopeste", "location": "i met demi \u2661 september 2, 2022", "name": "\u0299\u026a\u1d00\u0274\u1d04\u1d00", "id": "508975482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 370, "tweet_count": 22303, "listed_count": 2}, "username": "SermonDel", "name": "serm\u00f3n del agua", "id": "1174008415158489089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "id": "744867732793896960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 3056, "tweet_count": 87123, "listed_count": 5}, "username": "marckjriii", "location": "GDL, Mex 20.702097,-103.376316", "name": "Marco Analco", "id": "22975864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80198, "following_count": 621, "tweet_count": 33874, "listed_count": 575}, "username": "jorgesuarezv", "location": "New York City", "name": "Jorge Suarez-Velez", "id": "252254457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 601, "tweet_count": 13510, "listed_count": 2}, "username": "kleynerj06", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Kleyner Jim\u00e9nez.", "id": "704862268668911616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}, "username": "Ciberdoc", "location": "Lima , Per\u00fa", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "id": "7496912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 873, "tweet_count": 30121, "listed_count": 18}, "username": "VenusInPiscis", "location": "Pawnee, Indiana", "name": "Venus in Pisces\ud83d\udc9e", "id": "116964155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 527, "tweet_count": 18264, "listed_count": 8}, "username": "KOM4EDAB0Y", "location": "\u2315 \u1361 this profile belongs to \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude06\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\ude02'\ud835\ude00 true and only boyfriend.", "name": "max!e | off", "id": "1132285291321020416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 231, "tweet_count": 4199, "listed_count": 0}, "username": "federico7818", "name": "federico martin", "id": "969031761157074944"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}, "username": "turkabdala", "location": "Uruguay", "name": "Washington Abdala", "id": "163181294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "username": "PazGuerraDelRio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 173, "tweet_count": 28164, "listed_count": 8}, "username": "BenignoChirinos", "location": "LIMA, PER\u00da ", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "id": "2979334643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 933, "tweet_count": 4294, "listed_count": 1}, "username": "MeleAguero", "location": "argentina", "name": "Mele\ud83d\udc9a", "id": "405303820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "username": "PutoMikel", "name": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "username": "lougola2", "name": "Lourdes Gola", "id": "856896141971083265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 185, "tweet_count": 7414, "listed_count": 3}, "username": "wk990928", "name": "\u3139", "id": "1089759028358627328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 538, "tweet_count": 56178, "listed_count": 2}, "username": "moito2004", "location": "DF", "name": "M\u00f3nica Mart\u00ednez", "id": "149758082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "username": "rpascoep", "location": "CDMX", "name": "Ricardo Pascoe Pierce", "id": "239155817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29927, "listed_count": 1}, "username": "FHernandezBot", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "id": "925642205284524032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 4535, "tweet_count": 10880, "listed_count": 2}, "username": "leti_la_morocha", "location": "Uruguay", "name": "Leticia C. \ud83d\ude0e\u264c\ud83d\ude09", "id": "437288383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1025, "tweet_count": 5743, "listed_count": 3}, "username": "veyveane", "location": "Recife", "name": "Vivi \ud83c\udf3b", "id": "1125304591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3585, "tweet_count": 162826, "listed_count": 0}, "username": "cylene_d", "location": "Saint-Cirice, France", "name": "je suis Cir\u00f4", "id": "359741713"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "username": "chico_psol", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "id": "110522807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 341, "tweet_count": 3325, "listed_count": 0}, "username": "AndersonAnibal9", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Anderson An\u00edbal", "id": "1093851410800758785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1255, "tweet_count": 7202, "listed_count": 0}, "username": "estebangarcilaz", "location": "lima peru", "name": "Esteban G.", "id": "258614736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1053, "tweet_count": 219189, "listed_count": 0}, "username": "alfebega", "location": "LEON GTO", "name": "PONCHO  BECERRA", "id": "146180578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 120, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "username": "Marcus_Alves_dm", "location": "Radiator Springs vrum vrum", "name": "marculino", "id": "1152925392707211264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 228, "tweet_count": 9161, "listed_count": 0}, "username": "giovannaavas", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Vasconcelos", "id": "1537363831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 746, "tweet_count": 24492, "listed_count": 6}, "username": "cecijustsaying", "name": "Dra tragedias", "id": "282829664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 109, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "username": "JoanaDark1899", "location": "Londrina, Brasil", "name": "I'm a sunflower, a little funny.", "id": "1101164697515147265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1551, "tweet_count": 34898, "listed_count": 0}, "username": "ernver", "location": "Peru", "name": "El Kino es Realidad", "id": "308200919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "username": "RicoMachuca", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 83, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "username": "Danielo14080762", "name": "Danielote", "id": "1076639821903392769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1605, "tweet_count": 1704, "listed_count": 3}, "username": "iPetHye", "name": "alex.", "id": "1150612869349859334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 318, "tweet_count": 12911, "listed_count": 0}, "username": "ptitkaori", "location": "District 9", "name": "Kaori\u2027\u208a\u02da\u2661", "id": "4138321396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 297, "tweet_count": 21070, "listed_count": 1}, "username": "laryssarmt", "location": "sccp", "name": "mrs prince", "id": "975036530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "username": "Mahreserva12", "name": "Mah", "id": "1154542131303895040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5913, "following_count": 5380, "tweet_count": 33185, "listed_count": 1}, "username": "PeliceliCris", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "Maria Cristina B Freire- Bolsonaro at\u00e9 2026 \ud83e\udd9a", "id": "1062384639057256448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 884, "tweet_count": 53499, "listed_count": 5}, "username": "_Who_sinTardis", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Who? \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "371944047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 2055, "tweet_count": 53970, "listed_count": 6}, "username": "bujay27", "location": "Lado oculto de la Luna.   ", "name": "Mag\u00edn J. Serfaty P. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udfbc \ud83c\udfb8 \ud83e\udd41 \ud83c\udfa7 \u2721", "id": "87188926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "username": "PolitikaUCAB", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "id": "972073598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 491, "tweet_count": 12099, "listed_count": 1}, "username": "tawannezinha", "location": "061", "name": "branquinha", "id": "1164395164514902016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 4989, "tweet_count": 62724, "listed_count": 5}, "username": "niemalsrot", "location": "\"... nunca ser\u00e1...\": Mafagafos mafagafentos mafagafar\u00e3o", "name": "al\u00ea das candongas", "id": "87577130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 138, "tweet_count": 40997, "listed_count": 4}, "username": "WA_022", "location": "\u65b0\u6f5f", "name": "\u306a\u3079", "id": "3809347220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12647, "following_count": 5673, "tweet_count": 44947, "listed_count": 30}, "username": "Adriana93673435", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Adriana \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4aLULA MEU PRESIDENTE \u2764\u2764\u2764", "id": "1053792659729457158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 970, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}, "username": "rodriguinter", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Rodrigo Rodrigues", "id": "143069590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 573, "tweet_count": 23278, "listed_count": 2}, "username": "FacuCamani", "name": "Camani", "id": "1686779778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 787, "tweet_count": 55807, "listed_count": 1}, "username": "cotiillaness", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "constanza", "id": "1697655301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 669, "tweet_count": 19484, "listed_count": 0}, "username": "LGSFroufe", "name": "L\u00facia Gracinda da Silva Froufe", "id": "1065397935104581632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 4632, "tweet_count": 80553, "listed_count": 1}, "username": "Wilder_TnT", "location": "Tangamandapio", "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631", "id": "869227928390950912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 391, "tweet_count": 11125, "listed_count": 6}, "username": "genegeekcanal", "location": "Hogwarts", "name": "Carla Gene Geek \u200b\ud83c\udf0c - Todo dia um surto diferente", "id": "3044765237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 843, "tweet_count": 18896, "listed_count": 3}, "username": "Matt_Catalan", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "name": "Matty", "id": "4890688828"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}, "username": "ahope71", "location": "Mexico City", "name": "Alejandro Hope", "id": "15663355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2460, "tweet_count": 53707, "listed_count": 16}, "username": "Iaurnangel", "location": "naya and cory.", "name": "kai", "id": "1088889525387046912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 874, "tweet_count": 37712, "listed_count": 3}, "username": "kentana4250", "name": "\u305f\u306a\u3051\u3093", "id": "4693716194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 364, "tweet_count": 5118, "listed_count": 0}, "username": "Rugave", "location": "Valencia", "name": "Rui Isidoro Garrido", "id": "244329408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 421, "tweet_count": 9003, "listed_count": 0}, "username": "From_Internet", "location": "Per\u00fa", "name": "peluxes", "id": "701586935651897344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 305, "tweet_count": 27690, "listed_count": 2}, "username": "vrlumi", "location": "I\u2019ll search the universe", "name": "lumi", "id": "1021628961896493056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}, "username": "krasnyy_kedr", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "sasha, maths forfeiter", "id": "1184208715244888065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3219, "following_count": 3737, "tweet_count": 27100, "listed_count": 1}, "username": "EwertonDC", "location": "Brasil", "name": "EwertonDC", "id": "783187254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1880, "tweet_count": 6667, "listed_count": 1}, "username": "mazzocoli", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Diego Mazzocoli\u203c\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "57783742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 441, "tweet_count": 4620, "listed_count": 2}, "username": "Juan_Phillipe", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juan Phillipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "33377830"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 161583, "following_count": 1232, "tweet_count": 34148, "listed_count": 752}, "username": "uneoficial", "location": "Brasil", "name": "UNI\u00c3O NACIONAL DOS ESTUDANTES \ud83c\udf93\u270a\ud83c\udfff", "id": "60640635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 217, "tweet_count": 9885, "listed_count": 0}, "username": "wildo74", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Wildo", "id": "58372228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 651, "tweet_count": 156609, "listed_count": 9}, "username": "antonellablx", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "patience \ud83e\uddda\ud83c\udffd", "id": "134183105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 335, "tweet_count": 40493, "listed_count": 2}, "username": "Priscilanahhir", "name": "PRISC \ud83c\udf0c", "id": "1547001072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 4997, "tweet_count": 8221, "listed_count": 0}, "username": "hallswhite14", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Halls White Galo #13", "id": "4548189514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 486, "tweet_count": 10697, "listed_count": 0}, "username": "Marcia51046079", "name": "Marcia", "id": "945091630725509120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 647, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "username": "MacadoMaria", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Maria Macado", "id": "818608782091632642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 2747, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "username": "Fabriciolviana", "name": "Fabricio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "898353916353662976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52998, "following_count": 763, "tweet_count": 45809, "listed_count": 33}, "username": "BecaBrix", "name": "Becabri", "id": "37499660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 285, "tweet_count": 136987, "listed_count": 1}, "username": "Horace44m", "name": "Ram\u00f3n Torres", "id": "1032834847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160701, "following_count": 3021, "tweet_count": 103766, "listed_count": 659}, "username": "nachomdeo", "name": "Nacho Montes de Oca", "id": "1090030958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 1862, "tweet_count": 279699, "listed_count": 36}, "username": "RinBosque", "location": "POLANCO DISTRITO FEDERAL", "name": "RINCON DEL BOSQUE", "id": "2823522218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 4998, "tweet_count": 38397, "listed_count": 6}, "username": "Arianagrisel_", "name": "Ariana \ud83d\udc0d", "id": "2268919562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 355, "tweet_count": 10452, "listed_count": 2}, "username": "Cherryjam_jam", "location": "Make it pretty \ud83d\udc90", "name": "PauPau de lim\u00f3n \ud83c\udf4b", "id": "1008941269295484928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 445, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "username": "AndreaRevolucao", "location": "Hortol\u00e2ndia ", "name": "Andr\u00e9a Paula", "id": "720690477293572097"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 268525, "following_count": 1376, "tweet_count": 32380, "listed_count": 637}, "username": "GugaNoblat", "name": "GugaNoblat", "id": "69069168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6833, "following_count": 454, "tweet_count": 5686, "listed_count": 4}, "username": "TrajeCon", "name": "El Traje Con Voz", "id": "1149461197206372353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 4114, "tweet_count": 29764, "listed_count": 4}, "username": "luismelo025", "location": "Acari, Rio de Janeiro", "name": "Luis melo 40.777 \ud83d\ude80\ud83d\udd25", "id": "1067153342076456971"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 263790, "following_count": 635, "tweet_count": 9066, "listed_count": 558}, "username": "isoudapaz", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Instituto Sou da Paz", "id": "39297390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 164, "tweet_count": 7906, "listed_count": 2}, "username": "andradrv", "location": "na lua", "name": "Gi", "id": "1075219984551415808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5255, "following_count": 5783, "tweet_count": 102949, "listed_count": 37}, "username": "PFernandezBeri", "location": "Uruguay", "name": "Pablo Fern\u00e1ndez Beri\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u044f \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0435\u0446\u044c", "id": "50428926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2307, "tweet_count": 45957, "listed_count": 1}, "username": "Biella_19", "location": "021\ud83c\udf34", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1113228607814553605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4583, "following_count": 875, "tweet_count": 33115, "listed_count": 1}, "username": "eumchellen", "location": "022", "name": "MC HELLEN \uf8ff", "id": "951436861913911296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 578, "tweet_count": 118303, "listed_count": 3}, "username": "saraidenty", "location": "namjoon's dimple", "name": "sara\u00ed\ud83c\udf33\ud83d\udc9a erwin smith enjoyer", "id": "703344757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 124, "tweet_count": 12991, "listed_count": 0}, "username": "MegaTributo", "location": "BBRA Universe", "name": "Chr\u00eds", "id": "4910646117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 369, "tweet_count": 45116, "listed_count": 2}, "username": "lessxss", "location": "Salvador, Brasil", "name": "marcelo \ud83e\udd5d", "id": "1004102871099609093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 344, "tweet_count": 10921, "listed_count": 0}, "username": "soniferaisla", "name": "\ud83c\udf7cde piroca", "id": "219402192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 2780, "tweet_count": 4428, "listed_count": 4}, "username": "hagendanzs", "location": "Manaus", "name": "\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Tatu do errado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "id": "32337479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 3305, "tweet_count": 131823, "listed_count": 10}, "username": "arqueologo1", "location": "M\u00e9xico", "name": "ArnoldoR", "id": "198985214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 264, "tweet_count": 14382, "listed_count": 0}, "username": "TiziDiaz_", "location": "C\u00f3rdoba,Argentina", "name": "negra", "id": "880249979100692481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 416, "tweet_count": 34851, "listed_count": 0}, "username": "khaguss", "name": "khayan", "id": "967978833772150784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 914, "tweet_count": 18988, "listed_count": 5}, "username": "marciolcarvalho", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Marcio Carvalho", "id": "28254777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 153, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "username": "Elislena1", "name": "Elislena", "id": "903013538792431616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 239, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "username": "rorana_", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Ana Araujo", "id": "1190227742408814594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 349, "tweet_count": 1897, "listed_count": 0}, "username": "MarcosMTSN", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Marcos", "id": "1128060266179170310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 887, "tweet_count": 25885, "listed_count": 0}, "username": "Asumiabs", "location": "she/her", "name": "\u2727Azumin \u2727", "id": "932106388721078272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1564, "tweet_count": 17879, "listed_count": 1}, "username": "charlesquimico", "name": "Cavalcante", "id": "81406263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 217, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}, "username": "brunobgiudicell", "location": "Macei\u00f3, Brazil", "name": "Bruno B. Giudicelli", "id": "305815364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 203, "tweet_count": 4152, "listed_count": 2}, "username": "MariaElisaOstai", "location": "Ecuador", "name": "Maria Elisa Ostaiza", "id": "978692016"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119174, "following_count": 3226, "tweet_count": 206107, "listed_count": 238}, "username": "pedritoortizjr", "location": "el mundo mundial", "name": "pedro ortiz", "id": "126217335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 92, "tweet_count": 14530, "listed_count": 1}, "username": "marthallg", "name": "Martha", "id": "207669902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7094, "following_count": 7514, "tweet_count": 146724, "listed_count": 6}, "username": "Paramahansa2", "name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "860193309691703296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 3264, "tweet_count": 49171, "listed_count": 5}, "username": "Waltherjunior", "location": "BH/ S\u00e3o Paulo/ Mundo", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Sobrevivendo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "75807144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 246, "tweet_count": 8105, "listed_count": 0}, "username": "AlessandraRays2", "name": "Al\u00ea\ud83e\udd8b", "id": "1091034237493538816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 364, "tweet_count": 21828, "listed_count": 1}, "username": "anmendore", "location": "Lima, Peru", "name": "Antonio Mendoza", "id": "1177049598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1850, "tweet_count": 33769, "listed_count": 0}, "username": "TheoCampos", "location": "En tu corazon", "name": "@TheoCampos \u2741", "id": "42607123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 686, "tweet_count": 5195, "listed_count": 7}, "username": "hiro_xxx_k_", "location": "\u5149", "name": "\u30d2 \u30ed \ud83e\udd81", "id": "1115595354194333698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 193, "tweet_count": 17159, "listed_count": 0}, "username": "egoistty", "location": "lalalala", "name": "L", "id": "1183174491909840896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 379, "tweet_count": 90760, "listed_count": 1}, "username": "clandest57", "name": "clandestino", "id": "3321775882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184790, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "id": "105352833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1042, "tweet_count": 8160, "listed_count": 6}, "username": "AcueOficial", "name": "A.C.U.E. Natales", "id": "814577899395284992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1897, "tweet_count": 15154, "listed_count": 3}, "username": "OmarAmesti", "name": "Omar A.mestizo UnNuevoComienzoEsPosible\ud83c\udf0f", "id": "702508157474578432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 399, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}, "username": "Ivan_MAV", "name": "Ivan Amaro\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "727290605215297536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 175, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}, "username": "abrubusta", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd9a\u2728", "id": "901893537402368000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 657, "tweet_count": 25699, "listed_count": 26}, "username": "bodytalkv", "location": "wylan hendriks", "name": "rochi", "id": "1018200665745690629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 316, "tweet_count": 161194, "listed_count": 147}, "username": "rogernickison", "location": "S\u00e3o Vicente, S\u00e3o Paulo", "name": "da praia \ud83d\udc99", "id": "108198597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 184, "tweet_count": 96520, "listed_count": 22}, "username": "pamsknd", "name": "pams", "id": "143236918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 393, "tweet_count": 46236, "listed_count": 0}, "username": "IrisMoret", "name": "Iris", "id": "73748174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 959, "tweet_count": 22134, "listed_count": 0}, "username": "LourdesCarneir5", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Lourdes Carneiro", "id": "1089676984236589056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 822, "tweet_count": 94486, "listed_count": 0}, "username": "nilsonnoslinho1", "location": "Amaz\u00f4nia ", "name": "Nilson sx \ud83d\udea9", "id": "924686403858063361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 628, "tweet_count": 3747, "listed_count": 1}, "username": "CarlosMcBeath", "location": "Mexico", "name": "cmcbeath", "id": "230382042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 816, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "username": "SoniaCalani", "location": "SJCampos SP", "name": "Sonia Calani\ud83d\udea9\u2665\ufe0f", "id": "1086781591081402369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 435, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "username": "wscan", "name": "Hello World", "id": "148146001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 466, "tweet_count": 61817, "listed_count": 2}, "username": "FranzTorresDL", "name": "Franz", "id": "1285155811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 5168, "tweet_count": 26786, "listed_count": 27}, "username": "Zilma1966", "name": "Zilma. Baiana.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1190408426075148290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2720, "tweet_count": 34188, "listed_count": 0}, "username": "resistenciaja1", "location": "\ud83d\udc69PaulistanaNoRS-Twitter 2012", "name": "\ud83d\udea9SouResist\u00eancia#LulaL\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1163901505252057088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22420, "following_count": 10689, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "username": "EstevamReboucas", "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "id": "1006661818121670657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 532, "tweet_count": 51750, "listed_count": 2}, "username": "PedroHCouto", "name": "O Sheik de Krypton", "id": "68724167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 83, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "username": "MOrechia", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "maria orechia", "id": "308160873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 535, "tweet_count": 9258, "listed_count": 0}, "username": "lara_ponzio", "location": "Peronia", "name": "Lari", "id": "2372078341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 5000, "tweet_count": 82301, "listed_count": 18}, "username": "sjario9", "location": "brasil", "name": "Brasil com S , sacou ?", "id": "1398357042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2233, "tweet_count": 34393, "listed_count": 2}, "username": "alonsoirigoyen", "location": "Mount Vernon, NY", "name": "Alonso Irigoyen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udcc8", "id": "267794784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 252, "tweet_count": 1864, "listed_count": 0}, "username": "luzdosolcomh", "name": "princesa dram\u00e1tica", "id": "979093553103228930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 3183, "tweet_count": 25005, "listed_count": 12}, "username": "lucho_marin", "location": "Talca, Chile", "name": "Lucho_Mar\u00edn.....deliberante \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1...", "id": "156162624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8281, "following_count": 8283, "tweet_count": 37529, "listed_count": 4}, "username": "Mecha0606", "name": "Mechi", "id": "776522353341829120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 3347, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "username": "LeoninaVivi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Vivi \ud83e\udd81", "id": "2774868429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 246, "tweet_count": 30457, "listed_count": 0}, "username": "JorrErnst", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "name": "jorshi", "id": "488150335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90936, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "username": "AbriltheDuchess", "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "abril", "id": "160030566"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 853, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "username": "milangelpulone", "name": "Milangel Pulone", "id": "380697882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 4706, "tweet_count": 77542, "listed_count": 3}, "username": "lgougain", "name": "lgougain PlanetaTeQuieroVerde\u2618\ud83c\udf3f\ud83c\udf33", "id": "240704081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 797, "tweet_count": 21843, "listed_count": 1}, "username": "MiugNutos", "location": "e eu vou dizer \u00e9", "name": "Miguel", "id": "3172986172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "username": "Luisalb90503166", "location": "Lima,los olivos", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "id": "4756314573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "username": "krugger65", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "id": "800715400828751872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6008, "tweet_count": 54534, "listed_count": 11}, "username": "Rene090513", "name": "\u00ae\ufe0f", "id": "219000417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326215, "following_count": 13259, "tweet_count": 20252, "listed_count": 417}, "username": "marcelobarti", "location": "Santiago y Bs As ", "name": "Marcelo Barticciotto", "id": "379911422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "username": "rolandoarturo1", "location": "new york", "name": "rolando arturo", "id": "85017665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51827, "following_count": 773, "tweet_count": 31527, "listed_count": 27}, "username": "mateoglg", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Mateo Garrido Lecca", "id": "77493939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3012, "tweet_count": 167419, "listed_count": 7}, "username": "ErnestoEcvan", "location": "Yucatan Peninsula", "name": "Ernesto Ek // A cuidarse, todav\u00eda no se termina.", "id": "2366049487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 455, "tweet_count": 39653, "listed_count": 11}, "username": "humusb", "location": "Ciudad de la desesperanza", "name": "robertob", "id": "131964144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 881, "tweet_count": 23530, "listed_count": 0}, "username": "LudMLima", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "name": "\ud83d\udea9Lu M Lima\ud83c\udff4", "id": "2836818154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1666, "tweet_count": 62485, "listed_count": 25}, "username": "t3mp3stad_", "location": "Xib'alb'a", "name": "\ud83d\udeb2\ud83e\udea1\ud83d\udd8d\ufe0f\ud83c\udfca", "id": "113440762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 6763, "tweet_count": 420586, "listed_count": 306}, "username": "myleneymylene", "location": "Santiago, Quer\u00e9taro", "name": "mylene delaFuenteSpoor", "id": "92920967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1211, "tweet_count": 82724, "listed_count": 4}, "username": "famasem", "location": "Piura, Peru", "name": "FaMa", "id": "122116152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 314, "tweet_count": 51148, "listed_count": 2}, "username": "Victtorino_", "location": "RJ", "name": "LiL B \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3864026601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 513, "tweet_count": 32160, "listed_count": 0}, "username": "nelaescalona10", "name": "Nela Escalona", "id": "877714273446899716"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 340, "tweet_count": 79914, "listed_count": 0}, "username": "Nicksanzu", "name": "Nick", "id": "855154583919886336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 584, "tweet_count": 20039, "listed_count": 7}, "username": "NandinhaGazeta", "location": "Macei\u00f3", "name": "Maria Fernanda", "id": "89825340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 3762, "tweet_count": 277594, "listed_count": 21}, "username": "950Carlosbts", "name": "carlos barrientos", "id": "1205558330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}, "username": "virnyah", "location": "Santiago, Chile", "name": "V\u012brna", "id": "102469845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1522, "tweet_count": 85370, "listed_count": 1}, "username": "Shatov_", "location": "Tradiloco. Contrarrevoluci\u00f3n.", "name": "\u0428\u0430\u0442\u043e\u0432 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "id": "1169420226309570560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 511, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "username": "juanchobriceno", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "JUAN CARLOS BRICE\u00d1O", "id": "259719764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1135, "tweet_count": 113629, "listed_count": 1}, "username": "profbinhomat", "location": "Siqueira Campos, Brasil", "name": "Cleber de Souza", "id": "357420891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 3302, "tweet_count": 26695, "listed_count": 1}, "username": "XicoVasconcelos", "location": "Fortaleza - CE ", "name": "\ud83c\udf39Ciro Churchill Brasileiro\ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "181710676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20850, "listed_count": 1}, "username": "polochumbo21", "name": "Marx do Sert\u00e3o", "id": "555046551"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "username": "lolaescreva", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1219, "tweet_count": 134619, "listed_count": 0}, "username": "oclaros06", "location": "Lima, Peru", "name": "Odo Clauxs", "id": "2781383187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "username": "PrinceWatercres", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "id": "293764900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 167, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "username": "CarloticaMir", "location": "Heredia, Costa Rica", "name": "Carlota Miranda", "id": "748171168885121024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 378, "tweet_count": 32453, "listed_count": 0}, "username": "DaniellaAxlrose", "location": "Santa Catarina", "name": "Dani Andrade", "id": "69999938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 648, "tweet_count": 61021, "listed_count": 0}, "username": "Alfcon3", "name": "Alfcon", "id": "1009644669800771584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 120, "tweet_count": 8910, "listed_count": 1}, "username": "Somebodynewhere", "location": "I must be on another planet...", "name": "lady of the flowers", "id": "898788187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1465, "tweet_count": 39721, "listed_count": 14}, "username": "Sui_anny", "location": "imaginando drag\u00f5es ", "name": "suy vai ver o imagine dragons so deus sabe quando", "id": "1014651148974854144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 4925, "tweet_count": 47657, "listed_count": 6}, "username": "SniaGarcia8", "name": "S\u00f4nia21\ud83c\udf39\ud83d\ude9c\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf31#Ciroavisou", "id": "1030648369843253248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 272, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "PabloLatino1", "location": "Valdivia, Chile", "name": "Pablo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 22\u27a1\ufe0f44\u27a1\ufe0f62", "id": "3769621095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 562, "tweet_count": 138056, "listed_count": 12}, "username": "AndreaDeCastro", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "\ud83e\udd91 Andr\u00e9a \ud83e\udd91", "id": "2984891855"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 565, "tweet_count": 64632, "listed_count": 5}, "username": "liaxxx01", "location": "rio tinto cara podre", "name": "lia", "id": "967754027399307264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 250, "tweet_count": 10527, "listed_count": 1}, "username": "salvadorp_30", "location": "Porto, Portugal", "name": "s\u00e1lvador", "id": "912039301281669120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 962, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "username": "RobsonSamNov", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Robson Sampaio Novaes", "id": "1053472962043621376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 414, "tweet_count": 11229, "listed_count": 1}, "username": "tatianascout", "location": "Salvador, Brasil", "name": "tatiana s. c. \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "3183537537"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1545280, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}, "username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis", "id": "357030742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 719, "tweet_count": 43035, "listed_count": 3}, "username": "Jenniland_", "name": "\ud83d\udca3 bad jenni \ud83d\udd2a", "id": "138582912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1050, "tweet_count": 57393, "listed_count": 2}, "username": "jopebema2", "location": "Uruguay", "name": "Jos\u00e9 Pedro Ben\u00edtez M", "id": "1680820897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 2442, "tweet_count": 62059, "listed_count": 0}, "username": "pxmyh", "name": "\u264c\ufe0f", "id": "810182686857920512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1268, "tweet_count": 23774, "listed_count": 29}, "username": "leilajacqueline", "name": "lei \ud83e\udd8b\ud83d\udc9a (taylor's version)", "id": "57722090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 351, "tweet_count": 1538, "listed_count": 1}, "username": "twice_shidae18", "location": "Mexico", "name": "Kim Novell", "id": "927465314991902720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1829, "tweet_count": 23171, "listed_count": 4}, "username": "sincosturas", "location": "venezuela", "name": "judith", "id": "113390974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1596, "tweet_count": 27726, "listed_count": 9}, "username": "Josep_bondie", "name": "Josep Bondie", "id": "2400062989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}, "username": "MuySorPrendida", "location": "Meseta. Spain", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "974025108003131392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 4274, "tweet_count": 2209, "listed_count": 1}, "username": "aelaredo", "location": "Midwest, Pepperland", "name": "Agustin LaReDo", "id": "52462464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 422, "tweet_count": 10503, "listed_count": 7}, "username": "xsadakoh", "location": "CABA", "name": "Luna en Intensidad", "id": "226025387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 375, "tweet_count": 47669, "listed_count": 3}, "username": "jjperezrosas", "name": "Juanjo P\u00e9rez-Rosas", "id": "254698257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 93, "tweet_count": 61416, "listed_count": 0}, "username": "CRISARYS3", "name": "REVOLTADA PAC\u00cdFICA #eu avisei\ud83d\udea9", "id": "804429231107117056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 3313, "tweet_count": 8356, "listed_count": 0}, "username": "williamssuclupe", "location": "lima", "name": "Willy Suvalle", "id": "449863189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7797, "following_count": 4511, "tweet_count": 7190, "listed_count": 42}, "username": "manoalzadalima", "location": "Lima, Peru", "name": "Mano Alzada", "id": "958549842179100673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 124, "tweet_count": 27576, "listed_count": 1}, "username": "MangangaC", "name": "Manganga celeste", "id": "962160664470056960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 672, "tweet_count": 45126, "listed_count": 15}, "username": "balamdeamor", "name": "\ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude8e\u00f1\ud835\udea1 \ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude9c\ud835\ude9e\ud835\ude9b\u2728\ud83d\udeb2", "id": "820605666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 225, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "username": "_alisnothere_", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Ali Silva", "id": "1133986019831885824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 649, "tweet_count": 21873, "listed_count": 0}, "username": "Lucy_L07", "name": "Lucy Lozano", "id": "1316643846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 4908, "tweet_count": 72643, "listed_count": 34}, "username": "cubanodomundo", "location": "Sesimbra, Portugal", "name": "Charles Robinson Val", "id": "1402876963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2661, "tweet_count": 130200, "listed_count": 1}, "username": "observ1972", "name": "O Observador LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "129864435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 769, "tweet_count": 17167, "listed_count": 0}, "username": "Latitud_mx", "name": "Latitud Megal\u00f3polis", "id": "918589955517112320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 801, "tweet_count": 85280, "listed_count": 11}, "username": "JairSimancaM", "location": "Chiriguan\u00e1, Colombia", "name": "Jair", "id": "191245576"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 672324, "following_count": 5473, "tweet_count": 63062, "listed_count": 1205}, "username": "LATAM_CO", "name": "LATAM Colombia", "id": "21837373"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 3071, "tweet_count": 31023, "listed_count": 4}, "username": "lenyopc", "name": "Leny Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "433804301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 8000, "tweet_count": 183041, "listed_count": 0}, "username": "HLascane", "location": "Tuiuti, Brasil", "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "id": "1121399897922707456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 283, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}, "username": "Feminasty2", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "tuma", "id": "1051155957798068224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 891, "tweet_count": 6885, "listed_count": 0}, "username": "HalconMT", "location": "Cajeme, Sonora", "name": "Oscar Palafox", "id": "4711518324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 292, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "username": "carlos28pinto", "location": "Paredes, Portugal", "name": "Carlos", "id": "4709352677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 227, "tweet_count": 7127, "listed_count": 0}, "username": "joanasilva300", "location": "Paredes, Portugal", "name": "JOANA", "id": "999801866081964032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 9670, "tweet_count": 310143, "listed_count": 39}, "username": "kabokiko", "location": "Natal - RN / Brasil", "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado", "id": "74444498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4977, "tweet_count": 47035, "listed_count": 0}, "username": "zenaideBH", "location": "Belo Horizonte", "name": "Zenaide Vasconcelos", "id": "90980899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 106, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "username": "pdpcosta", "name": "Paula Dornhofer P. C.", "id": "1355128056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 894, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "username": "Coringga_", "name": "Coringa presidente 2022", "id": "722612671573553152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 149, "tweet_count": 1919, "listed_count": 1}, "username": "LucilaSeleene", "location": "Rosario", "name": "Luli", "id": "452713258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 6397, "tweet_count": 265039, "listed_count": 246}, "username": "antounh", "location": "On Line", "name": "Henrique Antoun", "id": "1782991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1852, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}, "username": "_EricMota", "name": "Eric \ud83c\udf0e\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "211172663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 444, "tweet_count": 5864, "listed_count": 0}, "username": "FredBellota", "location": "Mexico", "name": "PonyBoy\ud83c\udf42", "id": "412657440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10107, "following_count": 3251, "tweet_count": 109964, "listed_count": 0}, "username": "seth_bingo", "name": "matt murdock enjoyer.", "id": "240609277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 4022, "tweet_count": 60041, "listed_count": 5}, "username": "monica_pass", "location": "Recife, Brasil", "name": "M\u00f4nica Passos - PT Sempre\ud83d\udea9", "id": "1653301812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 879, "tweet_count": 138572, "listed_count": 4}, "username": "Pheliperb", "name": "Felipe", "id": "101681846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "username": "PabloAlbertoFl7", "location": "Vive en Lima", "name": "P. Alberto Flores", "id": "808306291445821440"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32716, "following_count": 5042, "tweet_count": 63196, "listed_count": 408}, "username": "gpoli", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gustavo Poli \ud83d\udc7d", "id": "12200812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 93, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "username": "SantilliGrr", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Giovanna Santilli", "id": "1047618200052150273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920486, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "username": "maiconkusterk", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "name": "Maicon K\u00fcster", "id": "3120745861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 844, "tweet_count": 16628, "listed_count": 10}, "username": "victorlluncor", "location": "Lima-Peru", "name": "victor lluncor", "id": "218785472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 161, "tweet_count": 43250, "listed_count": 1}, "username": "mundoyola", "name": "Karla Delgado", "id": "62131246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10812, "following_count": 5281, "tweet_count": 163879, "listed_count": 37}, "username": "PeterMr", "location": "Brazil", "name": "Peter \ud83d\udc19\ud83d\udd34\u26ab", "id": "19327250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 261, "tweet_count": 39926, "listed_count": 5}, "username": "ImStillALoser_", "location": "12th Dimension", "name": "\u1d0a\u1d00\ua731\u1d0f\u0274\ud83c\udf0c", "id": "2812391191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 233, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}, "username": "JliaToni1", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "xulea", "id": "1015213308394209280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 278, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}, "username": "__souzabia__", "location": "Herval d'Oeste, Brasil", "name": "bi", "id": "995337443464409093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 452, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}, "username": "LucianoVarosio", "name": "\u2648L\u2648", "id": "3006927749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 391, "tweet_count": 16209, "listed_count": 1}, "username": "BecerraMaii", "location": "Nqn-Cba", "name": "Mai", "id": "2265009942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 4, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "username": "wgmoura_", "location": "Lim\u00e3o, S\u00e3o Paulo", "name": "Wallace Moura \ud83d\udcf8", "id": "1173734133010489344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6152, "following_count": 4353, "tweet_count": 174358, "listed_count": 3}, "username": "bebelbbb", "location": "Sao Paulo", "name": "bebelbbb", "id": "968221119856676864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 531, "tweet_count": 69600, "listed_count": 2}, "username": "malenaf73", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Male \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "128061937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 2109, "tweet_count": 30940, "listed_count": 30}, "username": "juanferreira78", "location": "Rep\u00fablica de Caconia", "name": "Juan Andr\u00e9s Ferreira", "id": "25098240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 253, "tweet_count": 618, "listed_count": 1}, "username": "_gevangelina", "name": "Evangelina Gomez \u262f", "id": "3688906636"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 134, "tweet_count": 24336, "listed_count": 0}, "username": "lokutor40", "location": "Jacona, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "martin torres", "id": "1686479809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1075, "tweet_count": 3327, "listed_count": 2}, "username": "gwonpretty", "location": "\ud83e\udd8b", "name": "\ud835\udde6\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddf2.", "id": "1184658150198255616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 132, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "username": "arroba_oculto_", "name": "Esse mesmo", "id": "2957468019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1676, "tweet_count": 7430, "listed_count": 1}, "username": "ComunaComAsMana", "name": "Comuna Com As Mana", "id": "122261164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 197, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "username": "DiegoSoto10k", "name": "Diego \u271e", "id": "1112459978806194176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 215, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "username": "Armando_Dae", "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "id": "1140087199528095744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 827, "tweet_count": 16923, "listed_count": 12}, "username": "elturistacr", "location": "Costa Rica ", "name": "Francisco V", "id": "57020336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168792, "following_count": 2155, "tweet_count": 341663, "listed_count": 354}, "username": "Fredyandradea", "name": "@Radiominuto790", "id": "176418153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 647, "tweet_count": 13141, "listed_count": 0}, "username": "voxkitoki", "location": "Calchaqu\u00ed, Santa Fe", "name": "la vico esa \ud83c\udf83", "id": "768973782195245056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 401, "tweet_count": 27268, "listed_count": 1}, "username": "manumagl", "location": "Argentina", "name": "manuel", "id": "2310922488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1435, "tweet_count": 13339, "listed_count": 3}, "username": "Erigom_meigeni", "location": "\u00d3rbita chinesa do Exoplanet", "name": "Prici a erigom capopinha\ud83c\udf51", "id": "963769842644979712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 283, "tweet_count": 39718, "listed_count": 0}, "username": "maria_luzd", "location": "Reconquista, Santa Fe (Arg)", "name": "\ud83d\udca1", "id": "1075392762667782146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 382, "tweet_count": 120322, "listed_count": 26}, "username": "EvandroOuriques", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Evandro V. Ouriques", "id": "31589274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1055, "tweet_count": 27768, "listed_count": 4}, "username": "tammywstl7", "location": "Helheim", "name": "Tammy Moxley \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 #MOXTOBER", "id": "2877205449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1483, "tweet_count": 76249, "listed_count": 6}, "username": "asfilippini", "location": "R\u00edo de la Plata", "name": "\u00c1ngela Stella Matutina \ud83c\udf12\ud83e\udd22", "id": "334091874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 135, "tweet_count": 953, "listed_count": 6}, "username": "prono_unlp", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Pron\u00f3stico La Plata - UNLP", "id": "1056920902137458688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 93, "tweet_count": 12189, "listed_count": 0}, "username": "SJaureche", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Santiago Jaureche", "id": "1969207321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 43, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "username": "rodrigismund", "location": "Santiago Chile", "name": "Rodrigo Bravo", "id": "118216655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2271, "tweet_count": 36801, "listed_count": 0}, "username": "SilvaaMorenaa", "location": "localizandoooooo", "name": "Morenaa \ud83e\udef6\ud83c\udffe\ud83e\udd70", "id": "1020720118568046592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 637, "tweet_count": 28752, "listed_count": 7}, "username": "seetastehear", "name": "10 dias #LULA2022 \ud83d\udc83\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "id": "88776495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 920, "tweet_count": 1604, "listed_count": 31}, "username": "ChrisTurco010", "location": "RJ/RJ", "name": "Fragmenturco", "id": "107113834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 3704, "tweet_count": 41613, "listed_count": 0}, "username": "elvispiccolivar", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "elvis piccoli vargas", "id": "2235596608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 453, "tweet_count": 29654, "listed_count": 5}, "username": "caiouzinha", "location": "Curitiba", "name": "CaroLina \u2b50", "id": "33963626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 609, "tweet_count": 43484, "listed_count": 3}, "username": "Camitabb", "location": "Concepci\u00f3n del Uruguay", "name": "Cami \u2650", "id": "1099229984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 248, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "username": "FedeTabord", "name": "Pp", "id": "1062370355002703873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 550, "tweet_count": 23281, "listed_count": 0}, "username": "ernesto449", "location": "uruguay", "name": "Ernesto Lens", "id": "323001271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 85, "tweet_count": 1142, "listed_count": 0}, "username": "pergunteiavenus", "location": "Caxias, Brasil", "name": "emocionado", "id": "1092893762408378369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves", "id": "66197913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199816, "listed_count": 2}, "username": "renzin17", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "name": "Renzo Rafael", "id": "184580811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1087, "tweet_count": 58496, "listed_count": 3}, "username": "solispedro", "name": "solispedro", "id": "14824867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4952, "tweet_count": 79713, "listed_count": 2}, "username": "josehil44904368", "name": "Padim_Pe._Ci\u00e7o@josehilton", "id": "1092218753490784256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 108, "tweet_count": 1594, "listed_count": 1}, "username": "Patchello", "name": "Patchello\u00ae\ud83d\udea9 #VOLTAPT", "id": "71074970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 485, "tweet_count": 50916, "listed_count": 2}, "username": "glaubxr", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Comentarista de #BBB22", "id": "154551389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 745, "tweet_count": 29439, "listed_count": 1}, "username": "ira_couto", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "blogueirinha", "id": "1661277882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1429, "tweet_count": 111969, "listed_count": 11}, "username": "victorhugoduque", "location": "Caracas", "name": "Victor Hugo Duque", "id": "50554438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 341, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}, "username": "mllrykeen", "location": "she/her", "name": "agatha", "id": "1126184085439811584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 963, "tweet_count": 19222, "listed_count": 7}, "username": "cupkiramman", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "adri", "id": "830177934631649282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13666, "following_count": 14958, "tweet_count": 104740, "listed_count": 27}, "username": "pax_araucanii", "location": "Araucan\u00eda Regi\u00f3n Chilena", "name": "Araucania dijo PAZ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1102464000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 713, "tweet_count": 28922, "listed_count": 5}, "username": "luisaferrarii", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "name": "luisa", "id": "2730170241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 221, "tweet_count": 5568, "listed_count": 1}, "username": "QuimeyIvona69", "location": "S\u00e1quenme de Latinoam\u00e9rica", "name": "Quimey Ivona en la Postseason", "id": "1045264907082637312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 148, "tweet_count": 163963, "listed_count": 15}, "username": "wypedout", "location": "\u0262\u1d1c\ua731\u1d1b\u1d00\u1d20 \u1d07\u029f\u026a\u1d0a\u1d00\u029c \u1d00\u029c\u0280", "name": "thay", "id": "572258660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 227, "tweet_count": 2996, "listed_count": 0}, "username": "inghenryequipos", "name": "henry pe\u00f1a", "id": "1109705665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246540, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "username": "RDSomosPueblo", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Somos Pueblo Media", "id": "3484230853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 802, "tweet_count": 184098, "listed_count": 38}, "username": "navorispath", "name": "giovana", "id": "184607961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 714, "tweet_count": 51477, "listed_count": 14}, "username": "millesmoralez", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "R\u00f4mulo Castro \ud83c\udf3f", "id": "964268408261967872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 4639, "tweet_count": 31945, "listed_count": 1}, "username": "InsLina1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "In\u00eas Lina \ud83d\udea913\ud83d\udea9", "id": "1051643211763073024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 177, "tweet_count": 2644, "listed_count": 0}, "username": "Baldinho__", "location": "Numa g\u00e1laxia muito distante", "name": "A boy named Well", "id": "1040949174362140672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 133, "tweet_count": 95309, "listed_count": 0}, "username": "anitamariagarr1", "name": "anitamaria.garridocastaneda@gmail.com", "id": "1082600515685568513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 115, "tweet_count": 19948, "listed_count": 0}, "username": "paulajenneer", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "name": "paujenner\ud83e\uddc3", "id": "1083764750666924032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 192, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "username": "CTalkei", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Daniel \u26ab\ud83d\udd34", "id": "1180978887410491392"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 277808, "following_count": 903, "tweet_count": 30081, "listed_count": 1078}, "username": "DanielaLima_", "name": "Daniela Lima", "id": "67743025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 704, "tweet_count": 49905, "listed_count": 1}, "username": "rickytberumen", "name": "Ricardo Berumen", "id": "83541529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 788, "tweet_count": 7593, "listed_count": 1}, "username": "drmariano_", "location": "M\u00e9xico", "name": "M", "id": "573274002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 590, "tweet_count": 34219, "listed_count": 4}, "username": "xuthais", "location": "Houston, TX", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94 \ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd91", "id": "193509432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 531, "tweet_count": 35227, "listed_count": 2}, "username": "_whoismarii", "name": "\u2022 m a r i \u2022", "id": "2222415633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 4997, "tweet_count": 34518, "listed_count": 5}, "username": "Morris_6905", "location": "M\u00e9xico", "name": "Morrisss \ud83d\ude08", "id": "114266053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 942, "tweet_count": 27318, "listed_count": 3}, "username": "corduroyshack", "location": "ela/dela. enfj 8w7 \u0f85", "name": "amanda\ud83d\udc3f", "id": "4777207701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2632, "tweet_count": 13929, "listed_count": 5}, "username": "MirnaPoetheart", "location": "Resende, Brasil", "name": "Os Carbon\u00e1rios\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1585861248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4749, "tweet_count": 31080, "listed_count": 0}, "username": "DarkMjj", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Rosas ao Povo", "id": "816491594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1008, "tweet_count": 37986, "listed_count": 3}, "username": "_Jessica_Lopez_", "location": "Brasil", "name": "Secret Distraction", "id": "34852306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 2375, "tweet_count": 347649, "listed_count": 0}, "username": "juancvarela72", "location": "Venezuela", "name": "El OPOSiTOR. JK.", "id": "142456718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1178, "tweet_count": 67401, "listed_count": 21}, "username": "fluoxemila", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "camila rhodes\ud83d\udd2e", "id": "72744381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1561, "tweet_count": 146456, "listed_count": 7}, "username": "yosmarruiz6", "name": "yosmar ruiz", "id": "2353268605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1788, "tweet_count": 17689, "listed_count": 1}, "username": "tonylo1974", "location": "Uruguai", "name": "YO!s\u00f3lo yo...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83d\ude04 \ud83c\udf7b\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "2645306877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 5274, "tweet_count": 33659, "listed_count": 1}, "username": "BrankaSotnas", "name": "Karla Santos", "id": "1108777715178618880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3622, "tweet_count": 14014, "listed_count": 0}, "username": "VivianeMaia2323", "name": "Viviane", "id": "706986732080783360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 114, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "username": "SimoneMariajose", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Maria Jose Simone", "id": "3433196297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 372, "tweet_count": 6213, "listed_count": 1}, "username": "KJTrizolio", "name": "K\u00ea vinho?", "id": "3077926703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 673, "tweet_count": 45295, "listed_count": 11}, "username": "Iuvcarre", "location": "joji", "name": "lourdes", "id": "945305688196120576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}, "username": "Rdoleo67", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "name": "Rafael De Oleo", "id": "865392690061467648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 466, "tweet_count": 3620, "listed_count": 0}, "username": "LarissaMarqus13", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "jur\u00eddico anitta", "id": "840564314473938945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 825, "tweet_count": 8076, "listed_count": 1}, "username": "amonrr", "location": "Universo", "name": "Amon R.", "id": "72052107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 237, "tweet_count": 24414, "listed_count": 0}, "username": "Personalx9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "xuxu", "id": "1076157646674247681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1194, "tweet_count": 36433, "listed_count": 7}, "username": "lildemonsyx", "location": "+21?\u00bf ", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \u22c6 \u08ea.", "id": "744044227676508160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 292, "tweet_count": 2309, "listed_count": 1}, "username": "andremagro91", "name": "Andr\u00e9 Magro \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "id": "851546463171743748"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1223783, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}, "username": "maurocezar", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Mauro Cezar", "id": "55069015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 301, "tweet_count": 266107, "listed_count": 2}, "username": "Roberto45772223", "name": "Roberto martinez", "id": "931353205446815744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 896, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "username": "ResistenciaMxi1", "location": "Mexico", "name": "ResistenciaMX", "id": "1092872350658383877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "username": "carlaguldengar6", "location": "peru", "name": "carla gulden garcia", "id": "1068509679276429313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 1276, "tweet_count": 79850, "listed_count": 10}, "username": "carlosc00268781", "name": "Carlos Casas Pastor.", "id": "735837349767225344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 245, "tweet_count": 12468, "listed_count": 0}, "username": "HelioAAlmeida", "name": "H\u00e9lio Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "175220774"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8979119, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "id": "17715048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 463, "tweet_count": 33155, "listed_count": 2}, "username": "CeNelida", "location": "Peru", "name": "CeliGutierrez", "id": "811668078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1551, "tweet_count": 27855, "listed_count": 5}, "username": "francochirino", "name": "f r a n c o \u25e2\u25e4", "id": "216810725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2922, "tweet_count": 88244, "listed_count": 36}, "username": "franjaf1", "location": "Asturias (Tierra)", "name": "Javier #RBU", "id": "304532777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 527, "tweet_count": 28681, "listed_count": 2}, "username": "Upaela", "location": "Andalucia", "name": "Upaelo", "id": "924667064635346944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 4264, "tweet_count": 28561, "listed_count": 2}, "username": "NemBahiaBahia1", "location": "Brasil", "name": "Nem Bahia Bahia", "id": "1060909792078823424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 272, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}, "username": "abiudd01", "name": "abiudd funes", "id": "423566569"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99273, "following_count": 534, "tweet_count": 8742, "listed_count": 124}, "username": "cosio_joaquin", "name": "Joaquin Cosio", "id": "765078768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 688, "tweet_count": 9383, "listed_count": 2}, "username": "dulcedistorsion", "name": "dulcenotandulce", "id": "1142516017240969216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 2420, "tweet_count": 16248, "listed_count": 3}, "username": "Margi2017", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Margi", "id": "803782687475585028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 410, "tweet_count": 16066, "listed_count": 0}, "username": "Sachenka_Reynos", "name": "sachenka reynoso", "id": "2550945331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 102, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "username": "mariano_galati", "location": "Tu corazon bebe", "name": "\ud83d\udc8eMariano Galati\ud83d\udc8e", "id": "1029543746256494592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 166, "tweet_count": 24610, "listed_count": 0}, "username": "catalinabronca", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2984792786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 262, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "username": "oreidelmundo", "location": "Amadora, Portugal", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfc \u262f\ufe0e\ufe0e", "id": "1034450470377598976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 831, "tweet_count": 41219, "listed_count": 0}, "username": "bbarbeitoos", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Beatriz Barbeitos", "id": "750456455468290048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1066, "tweet_count": 16508, "listed_count": 8}, "username": "SALYARO", "name": "SALVADOR YANNUZZI", "id": "156678760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 134, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}, "username": "italo_ith", "name": "Italo Dewitt", "id": "177359201"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "username": "Cardoso", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "id": "1421721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 606, "tweet_count": 108705, "listed_count": 106}, "username": "carlos_munhoz", "name": "Carlos Munhoz", "id": "51565649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 2053, "tweet_count": 17889, "listed_count": 19}, "username": "Jorge_Macedo", "location": "Caldeir\u00e3o Grande-Bahia-Brasil ", "name": "Jorge Macedo", "id": "105225280"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 333053, "following_count": 92, "tweet_count": 198444, "listed_count": 430}, "username": "metropole", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Metropole", "id": "126725433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}, "username": "miruiz19", "location": "Lima-Peru", "name": "Miguel", "id": "1468180014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 92, "tweet_count": 13093, "listed_count": 0}, "username": "cr_observador", "name": "Ciudadano Responsable Observador", "id": "2655117851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 56, "tweet_count": 9802, "listed_count": 3}, "username": "rafa_povill", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Bicho Grilo", "id": "172810522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 60162, "listed_count": 0}, "username": "ArellanosCarol", "name": "Carol Arellanos", "id": "3027664722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}, "username": "Robert_latino", "name": "Betoquike", "id": "554843634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 164, "tweet_count": 60605, "listed_count": 2}, "username": "MaribelPliego1", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Maribel Pliego1", "id": "549761601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1014, "tweet_count": 78260, "listed_count": 0}, "username": "Ciro_Peraloca", "name": "Ciro Peraloca", "id": "181027725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1840, "tweet_count": 29926, "listed_count": 19}, "username": "9f677d3b92114e8", "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc", "id": "708267654671237120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 468, "tweet_count": 57184, "listed_count": 22}, "username": "bentovisky", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Bentin Cadel\u00e3o \u262d", "id": "454511031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 113, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "username": "madaubian", "name": "M\u00e1 Daubian", "id": "299188671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 4704, "tweet_count": 59557, "listed_count": 8}, "username": "HowgreatYou", "location": "Russia", "name": "HowGreat Can You Be?", "id": "2756385684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 973, "tweet_count": 4924, "listed_count": 0}, "username": "Ruf_Cris", "name": "M\u00e3e do rol\u00ea", "id": "3677967495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 182, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "username": "Ry4n_IKnow", "location": "\u042e\u0436\u043d\u043e-\u041a\u0443\u0440\u0438\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d, \u0421\u0430\u0445\u0430\u043b\u0438\u043d", "name": "Ryan \u2720", "id": "778733539743236096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "username": "powpowaoaoda", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "id": "2749070017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1097, "tweet_count": 5999, "listed_count": 2}, "username": "lcamaripano", "location": "Sobre mis pies...", "name": "Lorenzo Camaripano", "id": "63991732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 383, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}, "username": "lberriz77", "name": "Luis Berrizbeitia", "id": "727671858636705792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1204, "tweet_count": 43853, "listed_count": 0}, "username": "larissaxxxxxx", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb", "name": "\u029f\u1d00\u0280\u026a\ua731\ua731\u1d00 \ud80c\udd99", "id": "1158218618313826304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 235, "tweet_count": 6996, "listed_count": 1}, "username": "VulgoAlvex", "location": "Summoner's Rift", "name": "OnlyAceForYou", "id": "1107763898533466112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 739, "tweet_count": 23832, "listed_count": 1}, "username": "DanteFalla", "name": "Elante", "id": "284705659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 311, "tweet_count": 32756, "listed_count": 0}, "username": "AlixMihay", "name": "Mihay alix", "id": "1016102173808168960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 499, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}, "username": "bry_francia", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Bry", "id": "1186012694761168896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "username": "MariaPi17610856", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "id": "1179873377286156288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1510, "tweet_count": 20573, "listed_count": 0}, "username": "AnicaDias", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ana Cl\u00e1udia Dias", "id": "868884852061417472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3648, "following_count": 3932, "tweet_count": 114743, "listed_count": 15}, "username": "shagotwit", "name": "Libertad Primero \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "202188611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 633, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}, "username": "wtiburonblanco", "name": "Wilson Caetano Ferreira", "id": "1161382648209727489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 702, "tweet_count": 60283, "listed_count": 0}, "username": "sol4892", "name": "sol489", "id": "1016054078391160835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1500, "tweet_count": 46614, "listed_count": 5}, "username": "whozerica", "name": "\u00e9rica", "id": "1007367781216653312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 967, "tweet_count": 67291, "listed_count": 6}, "username": "awfernandez76", "name": "Walter", "id": "792149336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1488, "tweet_count": 79509, "listed_count": 0}, "username": "jesemolina", "name": "yaphJesus  Molina", "id": "72537508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311032, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "username": "abrahamendieta", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "name": "Abraham Mendieta", "id": "347524111"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 68507, "following_count": 1544, "tweet_count": 48163, "listed_count": 246}, "username": "ZetaOrlando", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Ezequiel Orlando", "id": "554075191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 537, "tweet_count": 2600, "listed_count": 9}, "username": "DeudaPrometida", "location": "Argentina", "name": "Deuda Prometida", "id": "854488529405169665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 664, "tweet_count": 72757, "listed_count": 9}, "username": "coyotenando", "name": "SanGouMart", "id": "823551598689472512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 3262, "tweet_count": 51775, "listed_count": 1}, "username": "DomCasmurro77", "location": "Ivy-Marae", "name": "Rom\u00e2ntico Reum\u00e1tico", "id": "1079847722948141058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 84, "tweet_count": 122932, "listed_count": 0}, "username": "roberto39412075", "name": "roberto", "id": "1050831326700552192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 84, "tweet_count": 6215, "listed_count": 0}, "username": "Marina36171698", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Marina.rg\ud83c\udf37", "id": "1089530399997550593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 536, "tweet_count": 111768, "listed_count": 40}, "username": "DeicideUH", "location": "Goi\u00e2nia, GO, Brasil", "name": "Tiago Moreira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "66220255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 121, "tweet_count": 6562, "listed_count": 0}, "username": "pcanales10", "location": "Lima, Peru", "name": "Pedro", "id": "1085978052482482176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 67, "tweet_count": 12817, "listed_count": 0}, "username": "yenniferihanna", "name": "tuabuelacontw", "id": "818069805936889856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 446, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}, "username": "911bails", "location": "Miami", "name": "911BailBonds", "id": "2548842775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 449, "tweet_count": 29229, "listed_count": 3}, "username": "videira2364", "name": "VIDEIRA", "id": "701514160430051329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 912, "tweet_count": 2749, "listed_count": 1}, "username": "cr_gonzalej", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "Carlos Ren\u00e9 Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "id": "1014598450791571457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7103, "following_count": 732, "tweet_count": 19911, "listed_count": 13}, "username": "mannchego", "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "name": "BADGALMANCHEGO \ud83c\udf83", "id": "3108011084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 970, "tweet_count": 58740, "listed_count": 0}, "username": "agiselleaguiar", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gi", "id": "957910596850274304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31921, "following_count": 31458, "tweet_count": 41560, "listed_count": 31}, "username": "isinhaa_nunnes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Belinha", "id": "1028410447274369024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 645, "tweet_count": 4948, "listed_count": 0}, "username": "Nino22269146", "name": "Nino", "id": "1045421452491665408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 989, "tweet_count": 61640, "listed_count": 2}, "username": "pacopini666", "location": "Trujillo - Per\u00f9", "name": "Paco Pinillos", "id": "311045475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 4592, "tweet_count": 114901, "listed_count": 7}, "username": "Louromagalhaes", "location": "Brasil", "name": "Blog Louro Magalh\u00e3es", "id": "206380479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1438, "tweet_count": 161012, "listed_count": 2}, "username": "berthagg28", "name": "Bertha Gil G", "id": "3030961059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 83, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "username": "podiii1", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "orangotango", "id": "1034406159510384640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1201, "tweet_count": 46647, "listed_count": 2}, "username": "YourWhateverR", "location": "Wonderland Ela/dela She/Her", "name": "K", "id": "3365513806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 416, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}, "username": "ssofabisouza", "name": "Fabiano Souza EsquerdoCABO", "id": "928990622664544256"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 270017, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "username": "delucca", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "William De Lucca", "id": "13124602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1120, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "username": "Geraldi76289399", "location": "Peru", "name": "Gery 666 \ud83d\ude37\ud83e\udd2a \ud83d\udc25\ud83d\udc08\u200d\u2b1b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "id": "4551965157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 580, "tweet_count": 9747, "listed_count": 23}, "username": "PROWRESTLING220", "location": "\u30b8\u30e3\u30de\u30a4\u30ab", "name": "\u30eb\u30da\u30eb\u30ab\u30fc\u30ea\u30a2", "id": "847076678580953088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 295, "tweet_count": 35407, "listed_count": 1}, "username": "DianaGarc45", "location": "M\u00e9xico", "name": "Bob Toronja", "id": "2730245828"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 193, "tweet_count": 33122, "listed_count": 0}, "username": "camiscate", "name": "CEO camiscate inc.", "id": "1107156875542441986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 498, "tweet_count": 64775, "listed_count": 13}, "username": "fernandesjoaop", "name": "jp", "id": "211347822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 193, "tweet_count": 9844, "listed_count": 1}, "username": "codinomenenhum", "name": "mluisa", "id": "238395049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37575, "following_count": 938, "tweet_count": 7625, "listed_count": 433}, "username": "sidneyrezende", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Sidney Rezende", "id": "14665333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 258, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}, "username": "ahtole", "name": "ahtole", "id": "615756512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 230, "tweet_count": 6691, "listed_count": 0}, "username": "AlelyNaranjo", "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "name": "A l e\ud83c\udf37", "id": "1116467946199470080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 381, "tweet_count": 31859, "listed_count": 2}, "username": "reneecon2e", "name": "renee \ud83d\udd70\ud83c\udf19", "id": "525797624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "username": "JosSandovALT1", "name": "Jos\u00e9 SandovAL T", "id": "1141411176229855232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 642, "tweet_count": 4488, "listed_count": 0}, "username": "Luceli_Perse", "name": "tosemneura", "id": "423862923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2056, "tweet_count": 38588, "listed_count": 6}, "username": "Rov76", "location": "Arica \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "Rodrigo Vel\u00e1squez R. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "63923608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7001, "following_count": 6725, "tweet_count": 16684, "listed_count": 2}, "username": "galvao_jo", "name": "Lul\u00edssima \ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "983811250239963137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2873, "tweet_count": 169139, "listed_count": 8}, "username": "socoarana09", "name": "soco", "id": "3283897537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 132, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "username": "KatiaTe25673115", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Katia Teixeira", "id": "1109163957355495430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1875, "tweet_count": 102290, "listed_count": 5}, "username": "enteopinante", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ente Opinante", "id": "407365713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1263, "tweet_count": 164003, "listed_count": 16}, "username": "torres2002", "location": "Junto a la Victoria.", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Lop\u00e9z 2002", "id": "88035796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46590, "following_count": 1133, "tweet_count": 22848, "listed_count": 69}, "username": "MaraTellesReal", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Mara Telles", "id": "953995126875058176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25264, "following_count": 20796, "tweet_count": 238209, "listed_count": 10}, "username": "BrasilLivre20", "name": "Brasil Livre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1148750380999815168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1133, "tweet_count": 25358, "listed_count": 12}, "username": "folkmoony2", "location": "19", "name": "Wanda", "id": "856039627840466944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1126, "tweet_count": 10161, "listed_count": 3}, "username": "anacoletserres", "location": "Uruguay", "name": "Ana Colet Serres", "id": "951574047854391296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 249, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "RamonSo51241189", "name": "Ramon C.S. Sousa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2764", "id": "1180850955568500737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 689, "tweet_count": 7309, "listed_count": 2}, "username": "AntieCharlotte", "location": "nhe", "name": "Bard\u00f4", "id": "1111797411050065926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 406, "tweet_count": 5040, "listed_count": 0}, "username": "Eliledesmassj", "location": "Saladas", "name": "Eli\ud83c\udf51", "id": "1092835016156041222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 229, "tweet_count": 15885, "listed_count": 2}, "username": "Flavio_Galasso", "location": "Santiago", "name": "Flavio Galasso \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "107301955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 244, "tweet_count": 16600, "listed_count": 4}, "username": "MariiSantiaago", "location": "Belo Horizonte - MG Brasil", "name": "Mariana", "id": "69582219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14514, "following_count": 9807, "tweet_count": 8537, "listed_count": 55}, "username": "MunterMagazine", "location": "M\u00e9xico", "name": "Munter Magazine \ud83c\udf97", "id": "702522974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4248, "tweet_count": 133605, "listed_count": 5}, "username": "alejandro111169", "location": "CONCEPCION", "name": "MARIOMO \ud83d\udc40", "id": "857257398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2856, "tweet_count": 6738, "listed_count": 0}, "username": "ElizaCarolP", "name": "Carolina Elizabeth \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33APRUEBO!!!", "id": "424571666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 539, "tweet_count": 6422, "listed_count": 1}, "username": "d_hacebe", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "name": "Denis Hacebe", "id": "3622996403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1139, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "username": "relgeiz_", "name": "Matheus", "id": "808664075379085312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 539, "tweet_count": 110347, "listed_count": 0}, "username": "lolita_barros", "name": "lolita barros", "id": "284731115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1133, "tweet_count": 44237, "listed_count": 0}, "username": "RU98234002", "name": "Renee Utrex", "id": "1113512323765940225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 154, "tweet_count": 26065, "listed_count": 1}, "username": "Alitosequeja", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "alita de \ud83d\udc7bghost pepper\ud83d\udc7b", "id": "1117126823589007360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12177, "following_count": 12939, "tweet_count": 58295, "listed_count": 2}, "username": "edwardjoseph71", "location": "Massachusetts, USA", "name": "Edward Joseph \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "295224974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 152, "tweet_count": 13307, "listed_count": 0}, "username": "b4b1v", "name": "babi", "id": "930243329224257536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10883, "following_count": 11366, "tweet_count": 37934, "listed_count": 0}, "username": "Meryrose32", "name": "Meryrose32", "id": "1079939246335713280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 4992, "tweet_count": 68560, "listed_count": 1}, "username": "MoooRPP", "name": "Lynda Cr\u00e1ter (Monik)#QGDM \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "id": "373073512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 1219, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "username": "josealutrade", "name": "Jose Gonzalez", "id": "2465689309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 42, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}, "username": "PamellaMariano_", "location": "Amizade, Jaragu\u00e1 do Sul", "name": "Pamee", "id": "896112309990547456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1547, "tweet_count": 120463, "listed_count": 0}, "username": "camposmendonca", "name": "Patricia", "id": "210655238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 170, "tweet_count": 2263, "listed_count": 0}, "username": "yosoyanshelo", "location": "Xalapa", "name": "Anshelo", "id": "1083052602407993345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 140, "tweet_count": 7080, "listed_count": 0}, "username": "ferpalms", "name": "Fernando", "id": "1489194451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 209, "tweet_count": 136789, "listed_count": 10}, "username": "Nah_gms", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "N\u00e1N\u00e1", "id": "1876300496"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12038, "following_count": 2075, "tweet_count": 78668, "listed_count": 78}, "username": "diarioceilandia", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "Di\u00e1rio de Ceil\u00e2ndia", "id": "73101968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16815, "following_count": 318, "tweet_count": 143274, "listed_count": 189}, "username": "los_replicantes", "name": "Los Replicantes", "id": "123219711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 106, "tweet_count": 4567, "listed_count": 1}, "username": "DaeMorning", "location": "na casa do caralho", "name": "Abby || Forever 1", "id": "2258131718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1294, "tweet_count": 31823, "listed_count": 7}, "username": "seunghyunqueen", "location": "bigbang\u2075/suju/exo/2ne1 ", "name": "Luiza\u00b3\u2075", "id": "399078190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 157, "tweet_count": 16698, "listed_count": 0}, "username": "KetchupBun", "location": "Match with @Chxcapic", "name": "\ud83c\udf53\ud83c\udf45Ketchup\ud83c\udf36\ud83c\udf44", "id": "986691071076913153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 332, "tweet_count": 9836, "listed_count": 0}, "username": "cudemochiIa", "name": "charles pillot III", "id": "4568986103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 155, "tweet_count": 38563, "listed_count": 0}, "username": "ysbelia75", "name": "Ysbelia", "id": "1212202302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 848, "tweet_count": 49349, "listed_count": 0}, "username": "Canario08588591", "name": "Canario", "id": "1065677076240482309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61712, "following_count": 6115, "tweet_count": 1134705, "listed_count": 685}, "username": "LaDivinaDiva", "name": "La Divina Diva \ud83d\ude37", "id": "49482270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 109, "tweet_count": 12033, "listed_count": 0}, "username": "VeraVeragian", "name": "Vera Lucia", "id": "367317167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1495, "tweet_count": 6409, "listed_count": 0}, "username": "jortegalec", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jos\u00e9", "id": "2282827389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 155, "tweet_count": 29638, "listed_count": 1}, "username": "kanil_arima", "name": "KanilArima", "id": "3264534548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 206, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}, "username": "EuJaolopes", "name": "Jo\u00e3o Lopes", "id": "1184304648594829312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 760, "tweet_count": 12085, "listed_count": 0}, "username": "SammFerreira", "location": "Campinas, Brasil", "name": "SANTIAGO - ( \ud83e\udd85 6 - 0 )", "id": "1499116566"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1291, "tweet_count": 8256, "listed_count": 0}, "username": "BolsonaroRonan", "name": "Ronan_Bolsonaro", "id": "1062699658265481216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 349, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "username": "JamessonOlivei8", "location": "Olinda PE, Brasil", "name": "Jamesson\u27a1\ufe0f", "id": "1166208022596788224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 499, "tweet_count": 13686, "listed_count": 0}, "username": "Damibutterfly", "name": "Dami-D", "id": "956690540283793409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 8312, "listed_count": 0}, "username": "turfeaugusto", "name": ".....", "id": "1468192664"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340963, "following_count": 61, "tweet_count": 746817, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24525, "following_count": 13212, "tweet_count": 857412, "listed_count": 241}, "username": "mariposatuitera", "location": "Caracas/ Venezuela", "name": "Karla Ziegler", "id": "99532337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 688, "tweet_count": 27033, "listed_count": 0}, "username": "Roluvelaz", "name": "Lupita", "id": "242934506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 235, "tweet_count": 50234, "listed_count": 4}, "username": "Franncosso", "location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "name": "Francoso", "id": "1616019235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 288, "tweet_count": 11505, "listed_count": 1}, "username": "PaloUranga", "name": "Pali", "id": "1259506460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 667, "tweet_count": 59914, "listed_count": 3}, "username": "lutezaman", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Eleuterio Manuel Zam", "id": "280544195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 722, "tweet_count": 37942, "listed_count": 1}, "username": "MacielBry", "location": "Depois de N\u00e1rnia", "name": "Bry ANTIFA \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "2485469149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8484, "following_count": 9335, "tweet_count": 197461, "listed_count": 1}, "username": "micajf2011", "name": "22% 44% 66% #disfrutenlovotado\u203c\ufe0f", "id": "304019461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 415, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "username": "Mariancast_", "name": "\ud83c\udf38 Mariana \ud83c\udf38", "id": "3301802167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 591, "tweet_count": 21919, "listed_count": 1}, "username": "Edward_RT", "location": "El Salvador", "name": "Edward", "id": "59922153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7288, "following_count": 7297, "tweet_count": 47312, "listed_count": 31}, "username": "bllackthorrn", "name": ".\ud83e\udea9", "id": "1149447232426582017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1538, "tweet_count": 7476, "listed_count": 8}, "username": "maripduskwood", "name": "Maria", "id": "827430967405076480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2245, "tweet_count": 82959, "listed_count": 4}, "username": "elturena", "name": "Elturena", "id": "910535433234219008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 358, "tweet_count": 15150, "listed_count": 0}, "username": "CaixetaAlessa", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Alessinha", "id": "877684642446536704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "username": "jumarco007", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Juan Marco Carbajal", "id": "135566206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 70, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "username": "maisumJK", "name": "mais um JK", "id": "1189351459311280128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 335, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "username": "nanalovebrian", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "luana mendes", "id": "3244075055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254997, "following_count": 611, "tweet_count": 10876, "listed_count": 52}, "username": "KnustBlim", "name": "Knust", "id": "2848390143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 5004, "tweet_count": 85867, "listed_count": 23}, "username": "lopespic", "location": "Vila Nova de Gay// Espinhense ", "name": "\ud83d\udde1\ufe0fTHE LIPE OF MY SWORD\ud83d\udde1\ufe0f", "id": "3318072514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 707, "tweet_count": 95689, "listed_count": 3}, "username": "Saps1965", "location": "M\u00e9xico", "name": "Sa\u00fal P\u00e9rez", "id": "1576370268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 492, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "username": "montesinos_edy", "name": "Juan Edy Montesinos Aguilar", "id": "939130894887079936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 522, "tweet_count": 8552, "listed_count": 0}, "username": "anez_t", "name": "Anez_t", "id": "2969717015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6783, "following_count": 1145, "tweet_count": 119138, "listed_count": 119}, "username": "LadyAlouette", "location": "El Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb ", "name": "F\u00e1tima\ud83c\udf38\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "209762717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 254, "tweet_count": 8938, "listed_count": 0}, "username": "emy_sans", "name": "(Meu Nome)", "id": "1003831052396302336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21633, "following_count": 4062, "tweet_count": 372369, "listed_count": 107}, "username": "alicebiruta", "location": "Rio de Janeura", "name": "Esdruxu.lice", "id": "97468342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "username": "mateospot", "location": "lima", "name": "Valentin", "id": "274189486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 37, "tweet_count": 27682, "listed_count": 8}, "username": "LionHardy", "name": "Leonardo Ferreira", "id": "37239083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21083, "following_count": 18766, "tweet_count": 15420, "listed_count": 11}, "username": "TheRationalRea1", "name": "EL RACIONAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1080606854571610112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 1676, "tweet_count": 132692, "listed_count": 19}, "username": "TrastolilluBCN", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Offred/\ud83c\udf6b", "id": "3683459002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 5014, "tweet_count": 99868, "listed_count": 40}, "username": "esportemrede", "location": "Salvador", "name": "Welington Silva", "id": "282124195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 108, "tweet_count": 557423, "listed_count": 0}, "username": "josbondi", "name": "Josefina Bonilla D.", "id": "2270619169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 744, "tweet_count": 8526, "listed_count": 0}, "username": "_ohpk", "location": "Minha paz \ud83d\udcad", "name": "P!H \ud83e\udd77\ud83d\udca5\ud83d\udca3", "id": "1022632094755946496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 43444, "listed_count": 0}, "username": "janecantanhede", "name": "jane cantanhede", "id": "2327009998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4252, "following_count": 881, "tweet_count": 58153, "listed_count": 3}, "username": "Pachigimenezz", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "pach1ta", "id": "2519067139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 514, "tweet_count": 21914, "listed_count": 0}, "username": "Max1Noodles", "location": "Santiago de Surco, Lima PE", "name": "Noodles \ud83c\udfb5", "id": "311017998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 342, "tweet_count": 12280, "listed_count": 0}, "username": "Nelioapf", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "N\u00e9lio Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "363861004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52503, "following_count": 38424, "tweet_count": 42628, "listed_count": 52}, "username": "catafoiawins", "location": "Por a\u00ed...", "name": "Instituto Cata F\u00f4ia", "id": "1117608990823858178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 763, "tweet_count": 5656, "listed_count": 0}, "username": "Mello_Ray7", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Raylux \u2720", "id": "1075424720080773120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1875, "tweet_count": 18099, "listed_count": 1}, "username": "Rubensuazo28", "location": "REP DOMINICANA", "name": "Ruben Dario Cruz", "id": "1292840136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 25, "tweet_count": 21175, "listed_count": 1}, "username": "Brasildireita10", "location": "ANT\u00c1RTIDA", "name": "100% de Direita", "id": "328728530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1656, "tweet_count": 58128, "listed_count": 4}, "username": "oraspzo", "location": "Puerto Ordaz", "name": "ORAS \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "265515472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 374, "tweet_count": 24164, "listed_count": 11}, "username": "Is_Varela", "location": "Uruguay", "name": "Isabel Varela", "id": "2377956075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 2663, "tweet_count": 38154, "listed_count": 1}, "username": "wilmacristina", "location": "Brazil", "name": "WilmaCristina", "id": "58044557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 851, "tweet_count": 32532, "listed_count": 3}, "username": "hitchhjker", "name": "andr\u00e9", "id": "280597865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "location": "Lima", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 202, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "username": "Diositx", "name": "Atrox \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1143349217651351552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 625, "tweet_count": 70162, "listed_count": 9}, "username": "NOAHC0R3", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "name": "spooky noah\u2661", "id": "775669398866694144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 233, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "username": "JaredJLetox", "location": "En el coraz\u00f3n de Margot \ud83d\udc98", "name": "Jared J. \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6", "id": "1174288066586058753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 62, "tweet_count": 18754, "listed_count": 0}, "username": "alyssarobbiem", "location": "en los brazos de Jared", "name": "Margot Leto.Robbie", "id": "1107281213637738496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 700, "tweet_count": 55924, "listed_count": 3}, "username": "21nela", "name": "nela zurba", "id": "64727415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 681, "tweet_count": 7977, "listed_count": 5}, "username": "MeLODii_Ei3", "location": "Hayley \ud83d\udc99", "name": "\ud83e\udd8b MeLODii \ud83e\udd8b", "id": "825564011894710272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2128, "tweet_count": 198629, "listed_count": 16}, "username": "annakendri", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "name": "anna clara (sim a cafugirl) \u2618", "id": "91195666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10665, "following_count": 8255, "tweet_count": 332469, "listed_count": 57}, "username": "SturtSilva", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei-Minas Gerais", "name": "Sturt Silva \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "217726883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 529, "tweet_count": 39337, "listed_count": 0}, "username": "bichofalopero", "location": "UruGAY", "name": "bichito de falopa", "id": "4149072353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 392, "tweet_count": 84968, "listed_count": 7}, "username": "poesitiador", "location": "M\u00e1s all\u00e1 del hombro de Ori\u00f3n.", "name": "Fernando Poe", "id": "181306415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "username": "suarez_hery", "location": "CUBA", "name": "Hery Su\u00e1rez", "id": "1080305252396609536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 2315, "tweet_count": 113430, "listed_count": 52}, "username": "PutaBolleraLoca", "name": "TuBolleradeConfianza", "id": "1831248854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 794, "tweet_count": 452807, "listed_count": 38}, "username": "rivasbeatriz", "name": "carmen rivas", "id": "190767834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 314, "tweet_count": 17909, "listed_count": 0}, "username": "Anamariamarmol", "location": "Camerino Z. Mendoza", "name": "Ana Quintero M\u00e1rmol", "id": "122280431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 4244, "tweet_count": 423802, "listed_count": 24}, "username": "aibexint", "location": "WORLD HQ MONTEVIDEO, URUGUAY ", "name": "::: A I B E X :::", "id": "161497051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44244, "following_count": 736, "tweet_count": 177735, "listed_count": 531}, "username": "BAENegocios", "location": "Facebook: BAENegocios", "name": "BAE Negocios", "id": "295860511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 5002, "tweet_count": 261353, "listed_count": 15}, "username": "ADRIMONTANINI", "name": "\ud83c\udf35\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "125518705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 576, "tweet_count": 66164, "listed_count": 4}, "username": "kenobiwanbi", "location": "she/her, Argentina", "name": "mel\u272f", "id": "733341860157100032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 17461, "listed_count": 0}, "username": "Julieta14737611", "name": "Julieta Silva", "id": "893677103245406208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 4983, "tweet_count": 60243, "listed_count": 6}, "username": "FreeRevLu", "name": "\ud83e\udd81\ud83c\udf93FreeRomGerL\ud83c\udf93\ud83e\udd81\ud83d\ude07\u2764GOD\u2764\ud83d\ude07", "id": "784840690136035328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 4067, "tweet_count": 25304, "listed_count": 0}, "username": "BrunoSantanafer", "location": "Brasil", "name": "Bruno Santana de Faria", "id": "184939403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1122, "tweet_count": 238848, "listed_count": 0}, "username": "choikepurun", "name": "choike \"APRUEBO de SALIDA\"", "id": "598031186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 4735, "tweet_count": 12863, "listed_count": 3}, "username": "BiscoitaoShan", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Osvaldo Santana", "id": "812286027519954944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2876, "tweet_count": 54527, "listed_count": 15}, "username": "viciousmaresh", "location": "Olympia", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91 midnights \ud83d\udd5b", "id": "1003427519868080129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 700, "tweet_count": 4537, "listed_count": 4}, "username": "mveturius", "location": "Brasil", "name": "Marcelle", "id": "182814833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 2948, "tweet_count": 33524, "listed_count": 0}, "username": "barbudinhoputo_", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "s\u00f3 t\u00f4 aqui pelo porn\u00f4", "id": "935839092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "username": "pattmab", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "name": "Patrick 13", "id": "334870586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 362, "tweet_count": 14379, "listed_count": 0}, "username": "figueroafff", "name": "Soy F.E.F", "id": "441201027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3094, "tweet_count": 66723, "listed_count": 4}, "username": "mercede56704720", "location": "Peru", "name": "Mercede5", "id": "1163303628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 263, "tweet_count": 4287, "listed_count": 0}, "username": "helxncro", "location": "Brasil ", "name": "\ud83e\uddce\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1044361299398979584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 480, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}, "username": "brunoo_carv", "name": "Brunin \ud83e\ude90", "id": "886688420902445057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23600, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}, "username": "tarlouze", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "#LULA e PonTo final.", "id": "1560797137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 147, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "username": "scholga_swimmer", "name": "hans schlosser", "id": "2359236659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1436, "tweet_count": 4933, "listed_count": 2}, "username": "Paul_Green3", "name": "Pablo R. Verde", "id": "611058741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3312, "tweet_count": 20650, "listed_count": 1}, "username": "ArtistMereyes", "location": "Iztapalapa, Ciudad de M\u00e9xico. ", "name": "MecheMedioArt\u00edsticoyNoticieros", "id": "916756421445697536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 80, "tweet_count": 11769, "listed_count": 0}, "username": "Mari4nasouza", "name": "Mari", "id": "1067090985635782657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 203, "tweet_count": 55688, "listed_count": 1}, "username": "Patrii_Paty", "location": "Sala Samob\u00f3jc\u00f3w.", "name": "You don't even know.", "id": "2301802598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 326, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}, "username": "i_93vmyg", "location": "`,\u043c\u03b3 \u2113\u03bf\u03bd\u0454\u044f\u0455\u2661\u00b4-", "name": "`kym\ud83c\udde6\ud83c\uddf7;", "id": "883460333104504834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1160, "tweet_count": 53202, "listed_count": 4}, "username": "Blue_Thorn_", "location": "On a throne of thorns", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83e\uddd9\ud83e\uddf9Bewitchting Th\u00f6rny \ud83e\uddf9\ud83e\uddd9\ud83e\udd87\ud83c\udf83", "id": "700415869755777024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "username": "Critconst", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Critconst", "id": "405839701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1311, "tweet_count": 57049, "listed_count": 33}, "username": "body70103601", "location": "\u795e\u6238\u5e02", "name": "body \u6756\u3064\u304d\u534d\u4e38", "id": "3590541732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1082, "tweet_count": 45109, "listed_count": 2}, "username": "Raluque1111", "name": "Rafi\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "882285611335524355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 729, "tweet_count": 3126, "listed_count": 1}, "username": "LeMusicante", "location": "M\u00e9xico", "name": "Musicante de Nadie", "id": "114028684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}, "username": "oscar32017606", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "id": "1115690084454391808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 2623, "tweet_count": 390376, "listed_count": 50}, "username": "PastoraUrbinaVE", "name": "Pastora Urbina", "id": "2766759461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 448, "tweet_count": 53581, "listed_count": 4}, "username": "HPP2HPP", "location": "\u602a\u5947\u30b9\u30dd\u30c3\u30c8", "name": "\u30d2\u30c3\u30d7", "id": "129282249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 77, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "username": "Claudio68239442", "name": "Claudio", "id": "1132633231319293952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 109, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}, "username": "FernandoGusmo4", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fernando Gusm\u00e3o", "id": "1060830278137114624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 375, "tweet_count": 14538, "listed_count": 0}, "username": "Braulio27061536", "name": "Braulio Torres", "id": "1151281085529108480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 252, "tweet_count": 1523, "listed_count": 1}, "username": "DanMeiter", "name": "IgnacioGomez", "id": "976555728713474051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 3335, "tweet_count": 35620, "listed_count": 4}, "username": "rguez_vega", "name": "Mario Rodriguez", "id": "2749832457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 583, "tweet_count": 44403, "listed_count": 11}, "username": "fatimonster", "location": "Tus introyectos.", "name": "\ud835\udc39\ud835\udc4e\u0301\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc4e \ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc60", "id": "105999275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26461, "following_count": 8855, "tweet_count": 99670, "listed_count": 238}, "username": "esmaelmorais", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil.", "name": "Esmael Morais", "id": "19657485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 403, "tweet_count": 32248, "listed_count": 0}, "username": "Priscil83074509", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Priscila Moraes", "id": "1106958434149302272"}], "tweets": [{"text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "author_id": "3020503348", "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"], "created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451074219565058"}, {"text": "@auanacandido16 @loverlipax @EliteNetflixBR N ,tente entender o Ander ele escondeu por medo e entrou em uma pequena depress\u00e3o por causa disso ,desconto sem querer no Omarzinho !! O Ander n tem culpa ele so fez o papel de amigo para o Polo", "in_reply_to_user_id": "846711573758521344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816485036140666880", "edit_history_tweet_ids": ["1190452545786957824"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Omarzinho"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "auanacandido16", "id": "846711573758521344"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190443175749529600"}], "created_at": "2019-11-02T02:16:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452545786957824"}, {"text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "lang": "es", "id": "1190308322727120897"}, {"text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "author_id": "92164762", "edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"], "created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "lang": "pt", "id": "1190343211920834560"}, {"text": "- Thais a porca de fulano t\u00e1 a dois dias tentando parir e n consegue. Vem aqui fazer o parto\n- .... Q?\n- se corta ela e tira os filhote\n- eu n sou vet liga p o Vet\n30 min depois\n- o Vet cobrou 100,00 p vir fazer o parto e eles n quiseram pagar\n\nPORRA", "in_reply_to_user_id": "988949275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "988949275", "edit_history_tweet_ids": ["1190455410949574656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190455409401909249"}], "created_at": "2019-11-02T02:27:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1190455410949574656"}, {"text": "vcs acham normal quem romantiza suic\u00eddio? s\u00f3 uma pesquisa aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "508975482", "edit_history_tweet_ids": ["1190371043296321537"], "created_at": "2019-11-01T20:52:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1190371043296321537"}, {"text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "author_id": "744867732793896960", "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"], "created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "lang": "es", "id": "1190233350486642694"}, {"text": "Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/Ee2xV1JO1A via @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Ee2xV1JO1A", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 148, "end": 164, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 7, "like_count": 202, "quote_count": 3}, "author_id": "252254457", "edit_history_tweet_ids": ["1190237920487202820"], "created_at": "2019-11-01T12:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1190237920487202820"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"], "created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "lang": "es", "id": "1190364086627917824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "author_id": "163181294", "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"], "created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "lang": "es", "id": "1190393975326330883"}, {"text": "APRA:\nSOLIDARIDAD MILITANTE CON LA FAMILIA DEL C. PRESIDENTE ALAN GARCIA EN SU DEMANDA CONTRA DELINCUENTE NAVA! https://t.co/TG2DBw26Dx", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/TG2DBw26Dx", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1189507277746790400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TG2DBw26Dx", "media_key": "3_1189507275670597632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.2931, "type": "Place", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2979334643", "edit_history_tweet_ids": ["1189507277746790400"], "created_at": "2019-10-30T11:40:09.000Z", "lang": "es", "id": "1189507277746790400"}, {"text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "lang": "es", "id": "1189499865895784448"}, {"text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "author_id": "239155817", "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "lang": "es", "id": "1190231440115556352"}, {"text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "author_id": "110522807", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1190279184272306182"}, {"text": "@Marcus_Alves_dm T\u00e1 pedindo uma coisa muito imposs\u00edvel de acontecer", "in_reply_to_user_id": "1152925392707211264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537363831", "edit_history_tweet_ids": ["1190452296855048192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcus_Alves_dm", "id": "1152925392707211264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190451347872722944"}], "created_at": "2019-11-02T02:15:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1190452296855048192"}, {"text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "author_id": "406433712", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "lang": "es", "id": "1189942142988431365"}, {"text": "MOTIVOS/CURIOSIDADES PELOS QUAIS KIM JONGHYUN \u00c9 UMA PESSOA/ARTISTA INCR\u00cdVEL \u2014 a thread (refeita)\n\nAntes de qualquer coisa, eu quero que voc\u00eas entendam: essa thread \u00e9 pra conhecimento.\nPra n\u00f3s, blingers/shawols, o Jonghyun n\u00e3o est\u00e1 morto. Muito menos \u00e9 o cara que se matou. https://t.co/j6nxi4JDSE", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/j6nxi4JDSE", "expanded_url": "https://twitter.com/Kaoristuf/status/1184173362916089856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6nxi4JDSE", "media_key": "16_1184173354166734853"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "KIM JONGHYUN"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "blingers"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "shawols"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "4138321396", "edit_history_tweet_ids": ["1184173362916089856"], "created_at": "2019-10-15T18:25:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1184173362916089856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 33, "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "ElaN\u00e3o"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "GloboLixo"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dvskETgU6n", "expanded_url": "https://twitter.com/PeliceliCris/status/1190451009048522752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dvskETgU6n", "media_key": "3_1190451005852393473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "RedEsGoto"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "PSol"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3o"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8476, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}]}, "text": "Afinal, #QuemMandouMatarBolsonaro ??\nRedEsGoto a servi\u00e7o do PT, PSol, PCdoB e puxadinhos \n#ElaN\u00e3o \n#GloboLixo https://t.co/dvskETgU6n", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1062384639057256448", "edit_history_tweet_ids": ["1190451009048522752"], "created_at": "2019-11-02T02:10:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451009048522752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}]}, "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "author_id": "972073598", "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "lang": "es", "id": "1190262683314114560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "njpst"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "BUSHI"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jc0fZydGPG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12686", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/jc0fZydGPG\n\n#njpst #BUSHI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1190428481571524608"], "created_at": "2019-11-02T00:40:41.000Z", "lang": "ja", "id": "1190428481571524608"}, {"text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "author_id": "15663355", "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"], "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190219916298924032"}, {"text": "mas a\u00ed eu descobri hoje que a naya j\u00e1 foi presa e n\u00e3o fala com a lea e que j\u00e1 namorou o mark", "in_reply_to_user_id": "1088889525387046912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088889525387046912", "edit_history_tweet_ids": ["1190451985725743106"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6302, "type": "Person", "normalized_text": "naya"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "lea"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190451590462869505"}], "created_at": "2019-11-02T02:14:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1190451985725743106"}, {"text": "Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bullying que sufr\u00eda: \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o os pasa?", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 3, "like_count": 537, "quote_count": 1}, "author_id": "1184208715244888065", "edit_history_tweet_ids": ["1190034003837046784"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "created_at": "2019-10-31T22:33:10.000Z", "lang": "es", "id": "1190034003837046784"}, {"text": "Basta Bolsonaro - justi\u00e7a por Marielle, direitos e democracia! \nEstamos indignados com as \u00faltimas not\u00edcias que apontam a possibilidade do atual presidente da Rep\u00fablica ter envolvimento com o assassinato da vereadora Marielle Franco. Quem atendeu o interfone da casa 58? \n\nSegue \ud83d\udc47 https://t.co/PE0IBz0ivo", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PE0IBz0ivo", "expanded_url": "https://twitter.com/uneoficial/status/1189593453438656512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PE0IBz0ivo", "media_key": "3_1189593447835021313"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 216, "end": 230, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 239, "like_count": 1072, "quote_count": 77}, "author_id": "60640635", "edit_history_tweet_ids": ["1189593453438656512"], "created_at": "2019-10-30T17:22:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1189593453438656512"}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O:\nAd\u00e9lio pede para mudar de advogado e quer defensor p\u00fablico. Pode ser ind\u00edcio de dela\u00e7\u00e3o e risco iminente de \u201cqueima de arquivo\u201d.\n\nSer\u00e1 que vai falar quem pagou os advogados?  https://t.co/yuC8Tw1Sxe", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/yuC8Tw1Sxe", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17109/pedido-de-adelio-para-mudar-de-advogados-e-indicio-de-delacao-e-risco-iminente-de-queima-de-arquivo.amp?__twitter_impression=true", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17109\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17109/pedido-de-adelio-para-mudar-de-advogados-e-indicio-de-delacao-e-risco-iminente-de-queima-de-arquivo.amp?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 44, "like_count": 794, "quote_count": 16}, "author_id": "37499660", "edit_history_tweet_ids": ["1190353472593502208"], "created_at": "2019-11-01T19:42:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1190353472593502208"}, {"text": "@ceciibaldino los analic\u00e9 para dos libros que escrib\u00ed. Si, el sesgo de su relato es tan acentuado que caen en la categor\u00eda de propaganda.", "in_reply_to_user_id": "175979933", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "author_id": "1090030958", "edit_history_tweet_ids": ["1190342024077234176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190340334468894721"}], "created_at": "2019-11-01T18:57:08.000Z", "lang": "es", "id": "1190342024077234176"}, {"text": "Pra que pagar vexame s\u00f3 uma vez? Por que n\u00e3o repetir a dose? Detalhe: S\u00f3 ganhou secretaria da pesca pq o pai eh amigo de farda do Bolsonaro. Detalhe 2: O pai eh dono de barco que faz captura de atum e super interessado nas licen\u00e7as que o filho pode conceder https://t.co/SA3tMNLTRn", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/SA3tMNLTRn", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaNoblat/status/1190373439653199878/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SA3tMNLTRn", "media_key": "7_1190373326490947586"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1320, "reply_count": 926, "like_count": 5976, "quote_count": 390}, "author_id": "69069168", "edit_history_tweet_ids": ["1190373439653199878"], "created_at": "2019-11-01T21:01:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1190373439653199878"}, {"text": "\"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico caminho para sair dessa trilha suicida que vivemos\", escrevem Edna Jatob\u00e1, Eliana Sousa Silva e Padre Jaime Crowe, na Folha: https://t.co/N5AMyjxcPP", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/N5AMyjxcPP", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgdiix", "display_url": "bit.ly/2qgdiix", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/11/as-periferias-em-luta-pelo-direito-a-vida.shtml"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 194, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Edna Jatob\u00e1"}, {"start": 197, "end": 214, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Eliana Sousa Silva"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Crowe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "author_id": "39297390", "edit_history_tweet_ids": ["1190319957470597120"], "created_at": "2019-11-01T17:29:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1190319957470597120"}, {"text": "Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra provavelmente quem o matou, parem de d\u00e1  seu n\u00famero pra qualquer pessoa, v\u00ea e rever oq voc\u00ea posta, bagulho \u00e9 doido e n\u00e3o se pode confiar em NINGU\u00c9M!!!! https://t.co/8IDaEzpuxy", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/8IDaEzpuxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Complexodaph/status/1190113147799113731", "display_url": "twitter.com/Complexodaph/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "951436861913911296", "edit_history_tweet_ids": ["1190293913011150849"], "created_at": "2019-11-01T15:45:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1190293913011150849"}, {"text": "@rabeteba N\u00e3o pense assim, o comunismo/socialismo matou mais que o fascismo e o nazismo juntos, ent\u00e3o n\u00e3o tem muito o que discutir, ideologia sanguin\u00e1ria...", "in_reply_to_user_id": "1190227742408814594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128060266179170310", "edit_history_tweet_ids": ["1190442697410170886"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7988, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190429510929453056"}], "created_at": "2019-11-02T01:37:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1190442697410170886"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "MaxwellSmart"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}]}, "text": "El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "126217335", "edit_history_tweet_ids": ["1189988258236813314"], "created_at": "2019-10-31T19:31:24.000Z", "lang": "es", "id": "1189988258236813314"}, {"text": "Si sientes tristeza y fatiga todo el d\u00eda por m\u00e1s de 15 d\u00edas, disminuci\u00f3n de la concentraci\u00f3n y memoria, inapetencia o atracones nocturnos, insomnio, p\u00e9rdida de inter\u00e9s en todo, ideas de culpa o suicidas, debes ir urgente con un psiquiatra, con tratamiento, en 1 mes ya est\u00e1s bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 38, "like_count": 841, "quote_count": 17}, "author_id": "105352833", "edit_history_tweet_ids": ["1190259124501659648"], "created_at": "2019-11-01T13:27:43.000Z", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "lang": "es", "id": "1190259124501659648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 256, "tag": "FrackOff"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yJ8lwmryCY", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarAmesti/status/1190409329427582981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJ8lwmryCY", "media_key": "3_1190409320363646976"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NS1wTLwjiz", "expanded_url": "https://twitter.com/diariosdemama/status/1190400988697501703", "display_url": "twitter.com/diariosdemama/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "FrackOff"}]}, "text": "VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA SISTEMA DE OBTENCI\u00d3N DE PETR\u00d3LEO\n\nEnormes felicitaciones a todos los que han hecho campa\u00f1a por esto durante a\u00f1os\n\nVictorioso #FrackOff https://t.co/yJ8lwmryCY https://t.co/NS1wTLwjiz", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "702508157474578432", "edit_history_tweet_ids": ["1190409329427582981"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190400988697501703"}], "created_at": "2019-11-01T23:24:35.000Z", "lang": "es", "id": "1190409329427582981"}, {"text": "mutuals me pueden recomendar alguna pel\u00edcula ?? si me ignoran no fui yo ee\n https://t.co/8iVgAWVhhE", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8iVgAWVhhE", "expanded_url": "https://twitter.com/allurenako/status/1180975366925688834/video/1", "display_url": "twitter.com/allurenako/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018200665745690629", "edit_history_tweet_ids": ["1190434858734100480"], "created_at": "2019-11-02T01:06:02.000Z", "lang": "es", "id": "1190434858734100480"}, {"text": "@rogernickison O que houve??", "in_reply_to_user_id": "108198597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143236918", "edit_history_tweet_ids": ["1190447886720479233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogernickison", "id": "108198597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190427128430497792"}], "created_at": "2019-11-02T01:57:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1190447886720479233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 253, "tag": "PovoNasRuasContraBolsonaro"}, {"start": 254, "end": 273, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w6TUGefMKx", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1190425155358613506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6TUGefMKx", "media_key": "3_1190424911526932480"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa  viagem sem piloto. #PovoNasRuasContraBolsonaro #QuemEstavaNaCasa58 https://t.co/w6TUGefMKx", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1006661818121670657", "edit_history_tweet_ids": ["1190425155358613506"], "created_at": "2019-11-02T00:27:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1190425155358613506"}, {"text": "Les quiero contar que Brian no ten\u00eda que ser presidente de mesa, al verdadero presidente de mesa le lleg\u00f3 un telegrama falso y pusieron a Brian para poder truchar, el flaco no cumpli\u00f3 con su deber como presidente y adem\u00e1s su telegrama de votos est\u00e1 mal \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/dWVxTomijv", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/dWVxTomijv", "expanded_url": "https://twitter.com/EzequielSalasOk/status/1189576273242316800", "display_url": "twitter.com/EzequielSalasO\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5356, "reply_count": 464, "like_count": 18285, "quote_count": 758}, "author_id": "2372078341", "edit_history_tweet_ids": ["1190116793177776128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189576273242316800"}], "created_at": "2019-11-01T04:02:09.000Z", "lang": "es", "id": "1190116793177776128"}, {"text": "Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 58, "like_count": 99, "quote_count": 9}, "author_id": "2774868429", "edit_history_tweet_ids": ["1188644049814802434"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "created_at": "2019-10-28T02:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188644049814802434"}, {"text": "Tengo la luna en suicida.", "in_reply_to_user_id": "160030566", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 2}, "author_id": "160030566", "edit_history_tweet_ids": ["1189729551825412098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189729143321223168"}], "created_at": "2019-10-31T02:23:23.000Z", "lang": "es", "id": "1189729551825412098"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 169, "tag": "NO"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "Debe"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TB3Dso8Jqt", "expanded_url": "https://twitter.com/krugger65/status/1189914991455068161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TB3Dso8Jqt", "media_key": "3_1189914977479598081"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5831, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganme esta se\u00f1ora Trabajo algo por el Per\u00fa  ? #NO solo, busco su beneficio.\nY encima gast\u00f3 millones y no denuncio al suicida AG.\n#Debe ser Denunciada. https://t.co/TB3Dso8Jqt", "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "800715400828751872", "edit_history_tweet_ids": ["1189914991455068161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189914086785589248"}], "created_at": "2019-10-31T14:40:16.000Z", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "lang": "es", "id": "1189914991455068161"}, {"text": "Varios me dicen, preoc\u00fapate de tu pa\u00eds, que te vienes a meter en el nuestro, como si lo que pasara en Chile tenga q ver solo con un pa\u00eds, tiene q ver con las personas, y x ende con su dignidad, las injusticias, la desigualdad, y as\u00ed luchar por tener m\u00e1s derechos que obligaciones", "public_metrics": {"retweet_count": 3220, "reply_count": 1548, "like_count": 14891, "quote_count": 277}, "author_id": "379911422", "edit_history_tweet_ids": ["1190370114128007173"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-01T20:48:45.000Z", "lang": "es", "id": "1190370114128007173"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 214, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.816, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "text": "Amigos gracias por sus buenos deseos de entrar al APRA, pero...\n1. Yo no soy ese.\n2. Jam\u00e1s lo har\u00eda.\n3. Recuerden que est\u00e1 en nosotros hacer que ese partido desaparezca en las pr\u00f3ximas elecciones.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias", "public_metrics": {"retweet_count": 2077, "reply_count": 1107, "like_count": 11999, "quote_count": 436}, "author_id": "77493939", "edit_history_tweet_ids": ["1190397901454876672"], "created_at": "2019-11-01T22:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1190397901454876672"}, {"text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "author_id": "102469845", "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "lang": "es", "id": "1190240201853087746"}, {"text": "Empres\u00e1rio q aparecia em v\u00eddeo espancando moradora de rua q pedia $ em Goi\u00e2nia foi preso e espancado pelos presidi\u00e1rios. Perdeu 2 dedos e pode ficar cego de um olho. \nEu \u00f1 celebro isso de jeito nenhum. Sou contra tortura e a favor dos direitos humanos https://t.co/P3GXN8uq43", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/P3GXN8uq43", "expanded_url": "https://comunidade.f7noticias.com/2019/10/empresario-que-bateu-em-moradora-de-rua-que-pedia-dinheiro-e-preso-e-espancado-na-cadeia/", "display_url": "comunidade.f7noticias.com/2019/10/empres\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 480, "like_count": 2662, "quote_count": 91}, "author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1190418664438276098"], "created_at": "2019-11-02T00:01:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1190418664438276098"}, {"text": "na verdade sou alterno suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912039301281669120", "edit_history_tweet_ids": ["1190411091752488960"], "created_at": "2019-11-01T23:31:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1190411091752488960"}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O: vizinho de cela de Ad\u00e9lio informa em depoimento que Ad\u00e9lio recebeu uma oferta de R$500 mil p/ assassinar @jairbolsonaro . Parece que entregou tb o nome do mandante. https://t.co/xJh7okjtX1", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/xJh7okjtX1", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1190272013488836608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJh7okjtX1", "media_key": "3_1190272004991135745"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1790, "reply_count": 3158, "like_count": 6399, "quote_count": 800}, "author_id": "357030742", "edit_history_tweet_ids": ["1190272013488836608"], "created_at": "2019-11-01T14:18:56.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1190272013488836608"}, {"text": "Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar clases de defensa personal. Aprender a devolver los golpes, DEFENDERSE CON ALGO MAS QUE PALABRAS Y PALMAS SUPLICANTES.\n\n\u00a1Me dan arcadas de ver estos videos! https://t.co/tZL0fM1hIG", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/tZL0fM1hIG", "expanded_url": "https://twitter.com/joker_vox/status/1190284908381573126", "display_url": "twitter.com/joker_vox/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "974025108003131392", "edit_history_tweet_ids": ["1190353832355811335"], "created_at": "2019-11-01T19:44:03.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "id": "1190353832355811335"}, {"text": "Algunas comunidades me hacen acordar al suicidio masivo de esas sectas donde el \"capo\" dec\u00eda: SI NOS TOMAMOS \u00c9STE FRASQUITO ESTAREMOS MAS CERCA DE DIOS, y chau, alto veneno, y te fuiste pijeado.\n\nMamita querida, tan poca personalidad ten\u00e9s?\nLa culpa no es del chancho, claramente!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "226025387", "edit_history_tweet_ids": ["1190439654904016897"], "created_at": "2019-11-02T01:25:05.000Z", "lang": "es", "id": "1190439654904016897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 146, "tag": "Congreso"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/yQpy0tBLYA", "expanded_url": "https://twitter.com/manoalzadalima/status/1189931459253014528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yQpy0tBLYA", "media_key": "3_1189931452219215873"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5484, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Nacional"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "del Partido Aprista"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8997, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "Mauricio Mulder, presidente de la Comisi\u00f3n Nacional Pol\u00edtica del Partido Aprista, se\u00f1al\u00f3 que, por pedido de sus compa\u00f1eros, postular\u00e1 al #Congreso en las pr\u00f3ximas elecciones 2020. \u00bfRepetir\u00e1 el plato? https://t.co/yQpy0tBLYA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 5}, "author_id": "958549842179100673", "edit_history_tweet_ids": ["1189931459253014528"], "created_at": "2019-10-31T15:45:42.000Z", "lang": "es", "id": "1189931459253014528"}, {"text": "Sec. da Pesca do Bozo perguntou se algu\u00e9m tem algum registro de algum cardume suicida se jogando numa mancha de \u00f3leo. Por acaso ele tem registro de cardume inteligente DESVIANDO do \u00f3leo?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129864435", "edit_history_tweet_ids": ["1190438288705933313"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Bozo"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:19:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1190438288705933313"}, {"text": "@BrazilFight @SibeleChaves Psol define quais s\u00e3o os crimes importantes, quem deve investigar e quem deve ser o culpado. Hackear informa\u00e7\u00f5es pode, invadir e depredar patrim\u00f3nio tbm pode e se algu\u00e9m comentar sobre AI5, esse algu\u00e9m fere a nossa democracia", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1121399897922707456", "edit_history_tweet_ids": ["1190438764885299200"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3558, "type": "Organization", "normalized_text": "Psol"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "AI5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "SibeleChaves", "id": "1084138532598366209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190360615019266052"}], "created_at": "2019-11-02T01:21:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1190438764885299200"}, {"text": "Eu e o Carlos parecemos 2 atrasados a rir nos disto ahahahah, est\u00e1 demais manos https://t.co/Q71cXD5kCF", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Q71cXD5kCF", "expanded_url": "https://t.co/Q71cXD5kCF", "display_url": "t.co/Q71cXD5kCF"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999801866081964032", "edit_history_tweet_ids": ["1190442985294577665"], "created_at": "2019-11-02T01:38:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1190442985294577665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ForaBolsonaros"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/KjtEseFijm", "expanded_url": "https://twitter.com/Coringga_/status/1190435088913354752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjtEseFijm", "media_key": "3_1190435081623687168"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaros"}]}, "text": "#ForaBolsonaros cardumes suicida! https://t.co/KjtEseFijm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "722612671573553152", "edit_history_tweet_ids": ["1190435088913354752"], "created_at": "2019-11-02T01:06:57.000Z", "lang": "en", "id": "1190435088913354752"}, {"text": "me falem filmes ruins q todo mundo diz q \u00e9 bom", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4659, "like_count": 6407, "quote_count": 501}, "author_id": "3120745861", "edit_history_tweet_ids": ["1189728265642098688"], "created_at": "2019-10-31T02:18:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1189728265642098688"}, {"text": "Encerrado en el cuarto de ba\u00f1o cort\u00e1ndome el cuello pero lo imped\u00eda la soga que arrastr\u00f3 17 a\u00f1os...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1140087199528095744", "edit_history_tweet_ids": ["1190437747967832064"], "created_at": "2019-11-02T01:17:31.000Z", "lang": "es", "id": "1190437747967832064"}, {"text": "Lavando el piso con gasolina  https://t.co/5MGtvHFkVm", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/5MGtvHFkVm", "expanded_url": "https://twitter.com/vladimirpetit/status/1190403181345411073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MGtvHFkVm", "media_key": "7_1190403126169395201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "176418153", "edit_history_tweet_ids": ["1190439511437856768"], "created_at": "2019-11-02T01:24:31.000Z", "lang": "es", "id": "1190439511437856768"}, {"text": "@maria_luzd dIosanto ese crio", "in_reply_to_user_id": "1075392762667782146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2310922488", "edit_history_tweet_ids": ["1190430680745947137"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "dIosanto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maria_luzd", "id": "1075392762667782146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190427310169743362"}], "created_at": "2019-11-02T00:49:26.000Z", "lang": "es", "id": "1190430680745947137"}, {"text": "Nada nos dio m\u00e1s cagazo a Vicky y a m\u00ed que ver c\u00f3mo una camioneta casi choca a su gato en el medio de la calle, y el desgraciado sentado re tranca palanca a re pocos cm del veh\u00edculo. No ser\u00e1s medio suicida gatito...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075392762667782146", "edit_history_tweet_ids": ["1190427310169743362"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky"}]}, "created_at": "2019-11-02T00:36:02.000Z", "lang": "es", "id": "1190427310169743362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 189, "tag": "PronoUNLP"}, {"start": 190, "end": 198, "tag": "LaPlata"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "pronostico"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "findesemana"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "meteorologia"}, {"start": 238, "end": 243, "tag": "UNLP"}, {"start": 244, "end": 256, "tag": "BuenosAires"}, {"start": 257, "end": 264, "tag": "FCAGLP"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Sp31sWjttB", "expanded_url": "https://twitter.com/prono_unlp/status/1190278859503091712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp31sWjttB", "media_key": "3_1190278852666437633"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Sp31sWjttB", "expanded_url": "https://twitter.com/prono_unlp/status/1190278859503091712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp31sWjttB", "media_key": "3_1190278852662173697"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Sp31sWjttB", "expanded_url": "https://twitter.com/prono_unlp/status/1190278859503091712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp31sWjttB", "media_key": "3_1190278852670640138"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7726, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.5807, "type": "Organization", "normalized_text": "PronoUNLP"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.3351, "type": "Organization", "normalized_text": "LaPlata"}, {"start": 225, "end": 236, "probability": 0.4117, "type": "Organization", "normalized_text": "meteorologia"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.6176, "type": "Organization", "normalized_text": "UNLP"}, {"start": 245, "end": 255, "probability": 0.2894, "type": "Organization", "normalized_text": "BuenosAires"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.7169, "type": "Organization", "normalized_text": "FCAGLP"}]}, "text": "Pron\u00f3stico del tiempo del 1 al 4 de noviembre de 2019 para la ciudad de La Plata y alrededores realizado por estudiantes de la carrera de  Meteorolog\u00eda y Cs. de la Atm\u00f3sfera. \ud83c\udf26\ufe0f\n\n#PronoUNLP #LaPlata #pronostico #findesemana #meteorologia #UNLP #BuenosAires #FCAGLP https://t.co/Sp31sWjttB", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "1056920902137458688", "edit_history_tweet_ids": ["1190278859503091712"], "created_at": "2019-11-01T14:46:09.000Z", "lang": "es", "id": "1190278859503091712"}, {"text": "@CaamiTaborda Tambi\u00e9n me trague una moneda y tome lavandina", "in_reply_to_user_id": "1099229984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062370355002703873", "edit_history_tweet_ids": ["1190439747052814342"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190439558980218884"}], "created_at": "2019-11-02T01:25:27.000Z", "lang": "es", "id": "1190439747052814342"}, {"text": "uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa sobre o psicol\u00f3gico de OUTRAS pessoas como se fossem profissionais da sa\u00fade.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "author_id": "1661277882", "edit_history_tweet_ids": ["1190292367116554240"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "created_at": "2019-11-01T15:39:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1190292367116554240"}, {"text": "Yo no creo que @MariaCorinaYA llegue a ser presidente de Venezuela, pero s\u00ed creo que su rol ser\u00e1 el de comenzar a equilibrar la pol\u00edtica secuestrada por todo lo negativo, todo lo que est\u00e1 a LA IZQUIERDA del cero. En Venezuela urge equilibrar el discurso populachero empobrecedor..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50554438", "edit_history_tweet_ids": ["1190437965668982785"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:18:22.000Z", "lang": "es", "id": "1190437965668982785"}, {"text": "eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se fodendo pra destruir fam\u00edlias\nlily n\u00e3o merecia morrer, mas o snape mereceu perd\u00ea-la https://t.co/89m1RwDTFN", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/89m1RwDTFN", "expanded_url": "https://t.co/89m1RwDTFN", "display_url": "t.co/89m1RwDTFN"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.5039, "type": "Organization", "normalized_text": "snape"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "author_id": "830177934631649282", "edit_history_tweet_ids": ["1190224408352317441"], "created_at": "2019-11-01T11:09:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1190224408352317441"}, {"text": "a candela era muito amiga da ana e est\u00e1 sofrendo demais com a morte dela, tudo culpa da mentira que a audrey inventou", "in_reply_to_user_id": "572258660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572258660", "edit_history_tweet_ids": ["1190437931137277952"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "candela"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4506, "type": "Person", "normalized_text": "ana"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6885, "type": "Person", "normalized_text": "audrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190361385915572225"}], "created_at": "2019-11-02T01:18:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1190437931137277952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}]}, "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "author_id": "3484230853", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"], "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "lang": "es", "id": "1190396148722352129"}, {"text": "@wienersoldier_ https://t.co/ITQsBs2maf", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ITQsBs2maf", "expanded_url": "https://twitter.com/millesmoralez/status/1190437576492097536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITQsBs2maf", "media_key": "16_1190437562692898817"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "wienersoldier_", "id": "1183863257783775232"}]}, "in_reply_to_user_id": "184607961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964268408261967872", "edit_history_tweet_ids": ["1190437576492097536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190432687116427264"}], "created_at": "2019-11-02T01:16:50.000Z", "lang": "qme", "id": "1190437576492097536"}, {"text": "Ato no Centro do Rio pede investiga\u00e7\u00e3o sobre quem mandou matar Marielle e Anderson | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/dZFdhv9mis", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dZFdhv9mis", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/01/ato-no-centro-do-rio-pede-investigacao-sobre-quem-mandou-matar-marielle-e-anderson.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/01/ato-no-centro-do-rio-pede-investigacao-sobre-quem-mandou-matar-marielle-e-anderson.ghtml"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 50, "like_count": 1907, "quote_count": 10}, "author_id": "67743025", "edit_history_tweet_ids": ["1190437026568527874"], "created_at": "2019-11-02T01:14:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1190437026568527874"}, {"text": "@xuthais ele n\u00e3o pode ver a Amelia bem qe volta pra infernizar ela", "in_reply_to_user_id": "193509432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2222415633", "edit_history_tweet_ids": ["1190437233976913920"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Amelia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xuthais", "id": "193509432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190436962706038784"}], "created_at": "2019-11-02T01:15:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1190437233976913920"}, {"text": "Dor, por perder uma pessoa t\u00e3o boa, t\u00e3o am\u00e1vel e incr\u00edvel. \n\nRaiva, porque conversamos tanto sobre nossas quedas e profundezas - e por que n\u00e3o teve mais uma conversa?\n\nNo imponder\u00e1vel, talvez, se tivesse me chamado e a gente tivesse conversado, voc\u00ea ainda estaria aqui. Quem sabe?", "in_reply_to_user_id": "92164762", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 466, "quote_count": 0}, "author_id": "92164762", "edit_history_tweet_ids": ["1190343224025649152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190343220636585989"}], "created_at": "2019-11-01T19:01:54.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "lang": "pt", "id": "1190343224025649152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 66, "tag": "issoaglobonaomostra"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0qXC6obB6p", "expanded_url": "https://twitter.com/andrearoeirap/status/1190348999175393280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qXC6obB6p", "media_key": "7_1190348907244597249"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "issoaglobonaomostra"}]}, "text": "Mais um peixe fora d'agua neste desgoverno. \n\n#issoaglobonaomostra\n\nhttps://t.co/0qXC6obB6p", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 169, "like_count": 285, "quote_count": 51}, "author_id": "1076157646674247681", "edit_history_tweet_ids": ["1190358147489247238"], "created_at": "2019-11-01T20:01:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1190358147489247238"}, {"text": "Em outubro o Allianz Parque festejou a comercializa\u00e7\u00e3o de todos os seus 160 camarotes. Voltados especialmente ao chamado mundo corporativo, ajudam a viabilizar a obra que caracteriza o melhor acordo j\u00e1 feito por um\u2026 https://t.co/TzXGCw76SS", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TzXGCw76SS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4V7mWng4pj/?igshid=3vh59hsrpesz", "display_url": "instagram.com/p/B4V7mWng4pj/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.814, "type": "Place", "normalized_text": "Allianz Parque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 306, "quote_count": 0}, "author_id": "55069015", "edit_history_tweet_ids": ["1190423430929059840"], "created_at": "2019-11-02T00:20:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1190423430929059840"}, {"text": "Para salvar a dos fiscales Vizcarra regres\u00f3 apurado de una visita oficial al Brasil. Ahora para salvar al Tribunal Constitucional cierra el congreso \u00bflucha contra la corrupci\u00f3n o b\u00fasqueda de impunidad?", "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 117, "like_count": 613, "quote_count": 13}, "author_id": "735837349767225344", "edit_history_tweet_ids": ["1190278968362053632"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 106, "end": 128, "probability": 0.7462, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "created_at": "2019-11-01T14:46:35.000Z", "lang": "es", "id": "1190278968362053632"}, {"text": "\u201cExigimos realiza\u00e7\u00e3o de nova per\u00edcia\u201d, diz Freixo sobre caso Marielle (via @radaronline)\nhttps://t.co/fI2n2l1gnp", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fI2n2l1gnp", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/radar/exigimos-realizacao-de-nova-pericia-diz-freixo-sobre-caso-marielle/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/radar/exi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/radar/exigimos-realizacao-de-nova-pericia-diz-freixo-sobre-caso-marielle/"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6648, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "radaronline", "id": "28407958"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 135, "like_count": 760, "quote_count": 5}, "author_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1190411834878300164"], "created_at": "2019-11-01T23:34:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1190411834878300164"}, {"text": "@bktbea @MasPais_Es @podremos2015 La izquierda est\u00e1 en un \u00fanico sitio, hija, el resto son esbirros de las derechas.", "in_reply_to_user_id": "322509565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924667064635346944", "edit_history_tweet_ids": ["1190418839944781825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bktbea", "id": "322509565"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "podremos2015", "id": "2822552123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190386900047142913"}], "created_at": "2019-11-02T00:02:23.000Z", "lang": "es", "id": "1190418839944781825"}, {"text": "Pues si. Hasta parece mejor no meterse...menos en estos tiempos con tanto loquito. No crees? Jajajajajajaja los tiempos son raros. https://t.co/HIVSLTFGOn", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/HIVSLTFGOn", "expanded_url": "https://twitter.com/_luisgatica/status/1190415356017418245", "display_url": "twitter.com/_luisgatica/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "765078768", "edit_history_tweet_ids": ["1190417363117719554"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190415356017418245"}], "created_at": "2019-11-01T23:56:30.000Z", "lang": "es", "id": "1190417363117719554"}, {"text": "el dolor f\u00edsico q manejo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984792786", "edit_history_tweet_ids": ["1190103729263042560"], "created_at": "2019-11-01T03:10:14.000Z", "lang": "es", "id": "1190103729263042560"}, {"text": "Digam coisas para eu fazer com a Daniela agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "750456455468290048", "edit_history_tweet_ids": ["1190413806121504768"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:42:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1190413806121504768"}, {"text": "Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Ornitomito. Agora aguentem. https://t.co/yZ89MOUOWQ", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/yZ89MOUOWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAversa/status/1190026937579773953", "display_url": "twitter.com/LeoAversa/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Ornitomito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 263, "quote_count": 2}, "author_id": "1421721", "edit_history_tweet_ids": ["1190338296318222339"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190026937579773953"}], "created_at": "2019-11-01T18:42:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1190338296318222339"}, {"text": "Em tom ir\u00f4nico, secret\u00e1rio da Pesca pergunta se algu\u00e9m j\u00e1 viu cardume suicida https://t.co/dNTaMqx3lt", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dNTaMqx3lt", "expanded_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/politica/82501,em-tom-ironico-secretario-da-pesca-pergunta-se-alguem-ja-viu-cardume-suicida", "display_url": "metro1.com.br/noticias/polit\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "126725433", "edit_history_tweet_ids": ["1190422776047448066"], "created_at": "2019-11-02T00:18:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1190422776047448066"}, {"text": "@Ruf_Cris @naoeomoreira @shazamkk @kkkkpaint Na real ele fez tudo pela fam\u00edlia, longa hist\u00f3ria", "in_reply_to_user_id": "3677967495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778733539743236096", "edit_history_tweet_ids": ["1190423903950327809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ruf_Cris", "id": "3677967495"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "naoeomoreira", "id": "761252543259369472"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "shazamkk", "id": "949784653514276865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190419223950057472"}], "created_at": "2019-11-02T00:22:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1190423903950327809"}, {"text": "Esa adiccion suicida de la pol\u00edtica en la que no se es ni chicha, ni limonada https://t.co/L5NgixU1jP", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/L5NgixU1jP", "expanded_url": "https://twitter.com/LaDivinaDiva/status/1190384323721146369", "display_url": "twitter.com/LaDivinaDiva/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "727671858636705792", "edit_history_tweet_ids": ["1190424554113556480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190384323721146369"}], "created_at": "2019-11-02T00:25:05.000Z", "lang": "es", "id": "1190424554113556480"}, {"text": "@larissaxxxxxx Eu sou al\u00e9rgico e como", "in_reply_to_user_id": "1158218618313826304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107763898533466112", "edit_history_tweet_ids": ["1190429079012593666"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "larissaxxxxxx", "id": "1158218618313826304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190395030344732672"}], "created_at": "2019-11-02T00:43:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1190429079012593666"}, {"text": "Los medios de comunicaci\u00f3n est\u00e1n en una profunda crisis de credibilidad: y sumarse a las noticias falsas para golpear a un gobierno que les cort\u00f3 el grifo del chayote no parece la mejor manera de recuperarla. https://t.co/Oa1qcK2HpS", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Oa1qcK2HpS", "expanded_url": "https://twitter.com/guruchuirer/status/1190373635200032768", "display_url": "twitter.com/guruchuirer/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1162, "reply_count": 82, "like_count": 2073, "quote_count": 39}, "author_id": "347524111", "edit_history_tweet_ids": ["1190377679226322944"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190373635200032768"}], "created_at": "2019-11-01T21:18:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190377679226322944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 285, "tag": "MetodosPocosClaros"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/8G65ORQTI7", "expanded_url": "https://twitter.com/PocoClaros/status/1190412624057524224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8G65ORQTI7", "media_key": "3_1190412487734308865"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombek"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "CONICET"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}, {"start": 210, "end": 224, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 289, "end": 302, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "text": "@DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregunta del investigador, qu\u00e9 busca. Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\".\n\nDiego Golombek (@DiegoGolombek), bi\u00f3logo e investigador del CONICET, en #MetodosPocosClaros en @FMLaPatriada. https://t.co/8G65ORQTI7", "in_reply_to_user_id": "854488529405169665", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "854488529405169665", "edit_history_tweet_ids": ["1190412624057524224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190411524319465473"}], "created_at": "2019-11-01T23:37:41.000Z", "lang": "es", "id": "1190412624057524224"}, {"text": "Eu com 8 anos fazendo merdas sem inten\u00e7\u00f5es https://t.co/ahWiSCH5bF", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ahWiSCH5bF", "expanded_url": "https://twitter.com/sweetboy58/status/1190335953979740161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahWiSCH5bF", "media_key": "7_1190335883578396680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35700, "reply_count": 2575, "like_count": 103366, "quote_count": 12996}, "author_id": "1028410447274369024", "edit_history_tweet_ids": ["1190335953979740161"], "created_at": "2019-11-01T18:33:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1190335953979740161"}, {"text": "@podiii1 Aviso sim, vai ser minha salva\u00e7\u00e3o nas f\u00e9rias \u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1034406159510384640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3365513806", "edit_history_tweet_ids": ["1190428731728388096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "podiii1", "id": "1034406159510384640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190428631018942464"}], "created_at": "2019-11-02T00:41:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1190428731728388096"}, {"text": "@camiscate Aposto que \u00e9 o Luiz @deborahpltt", "in_reply_to_user_id": "1107156875542441986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211347822", "edit_history_tweet_ids": ["1190423066536546305"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camiscate", "id": "1107156875542441986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190422484925001729"}], "created_at": "2019-11-02T00:19:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1190423066536546305"}, {"text": "Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso dos laranjas do PSL? E o Fabr\u00edcio Queiroz que nunca \u00e9 chamado para depor? E a chocante inefici\u00eancia policial que n\u00e3o desvenda: \"Quem matou Anderson e Marielle\".", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 211, "quote_count": 2}, "author_id": "14665333", "edit_history_tweet_ids": ["1189987392566022150"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-10-31T19:27:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1189987392566022150"}, {"text": "monalisa suicida https://t.co/nSJWIDBOWB", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/nSJWIDBOWB", "expanded_url": "https://twitter.com/mariareneejl/status/1189708430904348673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSJWIDBOWB", "media_key": "7_1189708370711891972"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "525797624", "edit_history_tweet_ids": ["1189708430904348673"], "created_at": "2019-10-31T00:59:28.000Z", "lang": "fr", "id": "1189708430904348673"}, {"text": "Pastor de iglesia cristiana se SUICIDA. Enfrentaba a una condena de prisi\u00f3n perpetua tras ser acusado de abusar sexualmente de una menor en m\u00e1s de 100 oportunidades. https://t.co/zkn5UZN1Nh", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/zkn5UZN1Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1189932786460835840", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1189937712268226565"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189932786460835840"}], "created_at": "2019-10-31T16:10:33.000Z", "lang": "es", "id": "1189937712268226565"}, {"text": "@RamonSo51241189 @vantnoir Amigo \nLeia a pergunta antes de vir comentar bosta \nJesus Cristo \nEla tava perguntando se ele bebia tinta, n\u00e3o se ele gostava disso ou sla o que quer que ele tenha pensado\nEle queria cometer suic\u00eddio\nTanto que uma hora conseguiu", "in_reply_to_user_id": "1180850955568500737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111797411050065926", "edit_history_tweet_ids": ["1190400378547965955"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RamonSo51241189", "id": "1180850955568500737"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "vantnoir", "id": "1368910694272430083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190366140545011712"}], "created_at": "2019-11-01T22:49:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1190400378547965955"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "TITANIC"}, {"start": 71, "end": 96, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeTodas"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5WtqMyZ1i3", "expanded_url": "https://twitter.com/ElizaCarolP/status/1190418742590758912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WtqMyZ1i3", "media_key": "3_1190418731555598336"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "TITANIC"}, {"start": 72, "end": 95, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeTodas"}]}, "text": "Que en el 13 est\u00e9n dandoTitanic es una bella y \u00absutil\u00bb iron\u00eda #TITANIC #LaMarchaMasGrandeDeTodas https://t.co/5WtqMyZ1i3", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 6, "like_count": 383, "quote_count": 10}, "author_id": "424571666", "edit_history_tweet_ids": ["1190418742590758912"], "created_at": "2019-11-02T00:01:59.000Z", "lang": "es", "id": "1190418742590758912"}, {"text": "@d_hacebe @DiaboSovietico @_catatau Rage Against the Machine \u00e9 pol\u00edtica pura. Imposs\u00edvel separar as coisas. \u00c9 o mesmo que uma banda nazi ter um som foda e tu ignorar o teor da letra.", "in_reply_to_user_id": "3622996403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808664075379085312", "edit_history_tweet_ids": ["1190417034951233536"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 59, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Rage Against the Machine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "d_hacebe", "id": "3622996403"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "_catatau", "id": "72989839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190344391895977987"}], "created_at": "2019-11-01T23:55:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1190417034951233536"}, {"text": "@meryrose32 @alferdez Y la qu\u00eda entonces ?? Jajaja son un plato! Se bardean solos", "in_reply_to_user_id": "1079939246335713280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "373073512", "edit_history_tweet_ids": ["1190397675495137284"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Meryrose32", "id": "1079939246335713280"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190367935690366979"}], "created_at": "2019-11-01T22:38:17.000Z", "lang": "es", "id": "1190397675495137284"}, {"text": "@yosoyanshelo No que destructiva\ud83e\udd7a", "in_reply_to_user_id": "1083052602407993345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489194451", "edit_history_tweet_ids": ["1190425715155451904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yosoyanshelo", "id": "1083052602407993345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190424650074845184"}], "created_at": "2019-11-02T00:29:42.000Z", "lang": "es", "id": "1190425715155451904"}, {"text": "O Presidente Jair Messias Bolsonaro est\u00e1 no Setor P Sul, em Ceil\u00e2ndia. Ele visita a garota Alice, de 10 anos, que recebeu um transplante de cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/XlHLQy9pGC", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/XlHLQy9pGC", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioceilandia/status/1190268749309468677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlHLQy9pGC", "media_key": "3_1190268726043717633"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 34, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Messias Bolsonaro"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.7593, "type": "Place", "normalized_text": "Setor P Sul"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Ceil\u00e2ndia"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6121, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 32, "quote_count": 42}, "author_id": "73101968", "edit_history_tweet_ids": ["1190268749309468677"], "created_at": "2019-11-01T14:05:58.000Z", "geo": {"place_id": "48f329fcd805cde3"}, "lang": "pt", "id": "1190268749309468677"}, {"text": "Gente,estou vendo muita gente falando do caso do Bloo...a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito grave,mas mensagem positiva n\u00e3o adianta de nada!\nUm suicida ou algu\u00e9m que pensa nisso n\u00e3o deixa de fazer ou pensar pq vc disse \"fique bem\" \"n\u00f3s te amamos\"\nTem que mandar mensagem pra algu\u00e9m que consiga*", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "399078190", "edit_history_tweet_ids": ["1190368542966845441"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Bloo"}]}, "created_at": "2019-11-01T20:42:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1190368542966845441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "LaLocura"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/CYeiHW1l7X", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/politica/guaido-no-vamos-a-participar-en-parlamentarias-ni-con-nuevo-cne/#", "display_url": "efectococuyo.com/politica/guaid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/guaido-no-vamos-a-participar-en-parlamentarias-ni-con-nuevo-cne/#"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.8914, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8341, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "LaLocura"}]}, "text": "Es decir ayer montan el procedimiento para elegir el CNE, pero hoy declaras que no ir\u00e1s a elecciones con ese CNE \u00bfEntonces para que lo van a nombrar? \u00bfLe agarraste el gusto a nombrar cosas in\u00fatiles?\n#LaLocura   https://t.co/CYeiHW1l7X", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 28, "like_count": 68, "quote_count": 16}, "author_id": "49482270", "edit_history_tweet_ids": ["1190384323721146369"], "created_at": "2019-11-01T21:45:13.000Z", "lang": "es", "id": "1190384323721146369"}, {"text": "@BolsonaroRonan @Jessica_H2O @RaquelStasiaki Era esperado que a popula\u00e7\u00e3o que estava naquela manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3 Bolsonaro matasse ele l\u00e1 mesmo. Acredito que o plano fosse esse, Bolsonaro morto, consequentemente Ad\u00e9lio morto.", "in_reply_to_user_id": "1062699658265481216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1166208022596788224", "edit_history_tweet_ids": ["1190422856158584832"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BolsonaroRonan", "id": "1062699658265481216"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Jessica_H2O", "id": "1158228622014078976"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "RaquelStasiaki", "id": "1000004748177805312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190390364382932994"}], "created_at": "2019-11-02T00:18:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1190422856158584832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 110, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ieTFOzXjRE", "expanded_url": "https://glo.bo/2N80ZhC", "display_url": "glo.bo/2N80ZhC"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/gaYlmcXp86", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1190388970171125761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gaYlmcXp86", "media_key": "3_1190388768588681216"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "text": "Ato no Centro do Rio pede investiga\u00e7\u00e3o sobre quem mandou matar Marielle e Anderson https://t.co/ieTFOzXjRE #G1 https://t.co/gaYlmcXp86", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 60, "like_count": 498, "quote_count": 13}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1190388970171125761"], "created_at": "2019-11-01T22:03:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1190388970171125761"}, {"text": "@confeblock Tanto que estoy x pegar un tiro y no al aire", "in_reply_to_user_id": "1616019235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1259506460", "edit_history_tweet_ids": ["1190423689319333889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190423487120318465"}], "created_at": "2019-11-02T00:21:39.000Z", "lang": "es", "id": "1190423689319333889"}, {"text": "Lo mentalmente enferma que est\u00e1 la sociedad salvadore\u00f1a no se ve en la suicida de Multiplaza, se ve en la gente que grab\u00f3 un video esperando el suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "59922153", "edit_history_tweet_ids": ["1190252944547074048"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Multiplaza"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:03:10.000Z", "lang": "es", "id": "1190252944547074048"}, {"text": "\"Suicida meu suic\u00eddio\" -@pcycobain", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "827430967405076480", "edit_history_tweet_ids": ["1190419739165777921"], "created_at": "2019-11-02T00:05:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1190419739165777921"}, {"text": "Me ajudem a divulgar o clipe? \nhttps://t.co/NOYhrJxjjv https://t.co/de81MhatFg", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/NOYhrJxjjv", "expanded_url": "https://youtu.be/DLrlOjAJNqg", "display_url": "youtu.be/DLrlOjAJNqg", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544280653079928833/DI6gNVB9?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544280653079928833/DI6gNVB9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Knust - Sabdoy \ud83c\udfae\ud83d\ude41", "description": "Escute j\u00e1 nas plataformas: https://ONErpm.lnk.to/SabdoyBem vindo ao meu universo.M\u00fasica - SabdoyComposi\u00e7\u00e3o e voz - KnustProdu\u00e7\u00e3o Musical e Instrumental - Mal...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DLrlOjAJNqg&feature=youtu.be"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/de81MhatFg", "expanded_url": "https://twitter.com/KnustBlim/status/1190273654069825537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/de81MhatFg", "media_key": "7_1190273545882021894"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 9, "like_count": 877, "quote_count": 65}, "author_id": "2848390143", "edit_history_tweet_ids": ["1190273654069825537"], "created_at": "2019-11-01T14:25:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1190273654069825537"}, {"text": "em vez de proibir canudos as tartarugas deviam aprender com o peixe a fugir deles", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 5, "like_count": 665, "quote_count": 7}, "author_id": "97468342", "edit_history_tweet_ids": ["1190345411871100935"], "created_at": "2019-11-01T19:10:36.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1190345411871100935"}, {"text": "Espinosa de los Monteros: \"Espa\u00f1a siempre ha sido una naci\u00f3n solidaria\". Por supuesto que lo es, l\u00e1stima que vosotros, Abascal, se pusiera en un mitin a leer nombres de musulmanes diciendo que recib\u00edan paguitas. Eso no fue solidario, fue asqueroso.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "3683459002", "edit_history_tweet_ids": ["1190405578935406592"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Espinosa"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3857, "type": "Person", "normalized_text": "Monteros"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "mitin"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:09:41.000Z", "lang": "es", "id": "1190405578935406592"}, {"text": "Come\u00e7o do fim da Rede Plim Plim? Quem sabe? \ud83d\ude0e https://t.co/g5cUgPY46n", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/g5cUgPY46n", "expanded_url": "https://twitter.com/Gal_dos_Anjos/status/1190240639805534208", "display_url": "twitter.com/Gal_dos_Anjos/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Plim Plim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 487, "reply_count": 119, "like_count": 1295, "quote_count": 62}, "author_id": "1117608990823858178", "edit_history_tweet_ids": ["1190316872459280392"], "created_at": "2019-11-01T17:17:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1190316872459280392"}, {"text": "Promotora que fez campanha para Bolsonaro deixa caso Marielle https://t.co/upy2xSnrlN", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/upy2xSnrlN", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dJMP", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dJMP"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 203, "like_count": 1464, "quote_count": 52}, "author_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1190369431832203264"], "created_at": "2019-11-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1190369431832203264"}, {"text": "@JaredJLetox A penas tengo amigas aqui- digo algo triste, pues mitad de Hollywood se hab\u00eda acostado con mi marido, y la otra mitad me odiaban por qu\u00e9  a sus  parejas les parec\u00eda atractiva-.", "in_reply_to_user_id": "1174288066586058753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107281213637738496", "edit_history_tweet_ids": ["1190418903668797440"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaredJLetox", "id": "1174288066586058753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190418082273136640"}], "created_at": "2019-11-02T00:02:38.000Z", "lang": "es", "id": "1190418903668797440"}, {"text": "El discurso del pelado es suicida. El discurso del miedo s\u00f3lo puede funcionar con el que ya est\u00e1 convencido, pero no sirve para atraer a qui\u00e9n no vot\u00f3 al FA en primera vuelta. Va a terminar sacando menos del 39 a este paso.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "author_id": "181306415", "edit_history_tweet_ids": ["1190272875497955328"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 155, "probability": 0.6643, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "created_at": "2019-11-01T14:22:22.000Z", "lang": "es", "id": "1190272875497955328"}, {"text": "\u2708 \u201cComenz\u00f3 una guerra tarifaria suicida\", advirti\u00f3 el due\u00f1o de Andes, que critic\u00f3 la pol\u00edtica para las low cost y los subsidios a Aerol\u00edneas\npor @Gracielmoreno \n https://t.co/5JYJXDIGl5", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5JYJXDIGl5", "expanded_url": "https://www.baenegocios.com/negocios/Andes-Lineas-Aereas-no-puede-pagar-el-combustible-y-cancelo-todos-sus-vuelos-20191101-0026.html", "display_url": "baenegocios.com/negocios/Andes\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.3592, "type": "Place", "normalized_text": "Aerol\u00edneas"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Gracielmoreno", "id": "173987383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "295860511", "edit_history_tweet_ids": ["1190417944569950208"], "created_at": "2019-11-01T23:58:49.000Z", "lang": "es", "id": "1190417944569950208"}, {"text": "Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1190076210488971264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190065622576582656"}], "created_at": "2019-11-01T01:20:53.000Z", "lang": "es", "id": "1190076210488971264"}, {"text": "@shc_darkhours95 Que merda! S\u00f3 na minha formatura \ud83d\ude11", "in_reply_to_user_id": "1003427519868080129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182814833", "edit_history_tweet_ids": ["1190394671987658758"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190393537814286337"}], "created_at": "2019-11-01T22:26:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1190394671987658758"}, {"text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "author_id": "334870586", "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1181196411574116353"}, {"text": "Y quien recibe el sueldo del suicida. https://t.co/JjfTTocQZZ", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JjfTTocQZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaZbezda/status/1190243730323841024", "display_url": "twitter.com/GloriaZbezda/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1163303628", "edit_history_tweet_ids": ["1190265309581721601"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190243730323841024"}], "created_at": "2019-11-01T13:52:18.000Z", "lang": "es", "id": "1190265309581721601"}, {"text": "Lembrando da frase profunda e cabulosa do professor de geografia do aul\u00e3o \"o capitalismo matou muitas pessoas, o comunismo tamb\u00e9m, mas nunca se matou tanto quanto em nome de Deus\" eu fiquei como \ud83e\udd2f\ud83d\ude2f\ud83e\udd18", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "886688420902445057", "edit_history_tweet_ids": ["1190366405671243782"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "aul\u00e3o"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-01T20:34:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1190366405671243782"}, {"text": "@vivian4paula Claro, vc faz mil coisas nas festinhas que corre muito mais risco de vida ai vai morrer com uma travesseirada na cara??", "in_reply_to_user_id": "914310047697719296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067090985635782657", "edit_history_tweet_ids": ["1190417231110430720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vivian4paula", "id": "914310047697719296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190404571664924678"}], "created_at": "2019-11-01T23:55:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1190417231110430720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 51, "tag": "13RW"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/St648okzoT", "expanded_url": "https://twitter.com/fatimonster/status/1190416334124924928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/St648okzoT", "media_key": "3_1190416331562196992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}]}, "text": "Por fin termin\u00e9 de ver la tercer temporada de #13RW y quisiera hacer algunos comentarios que nadie me pidi\u00f3 pero que igual quiero escribir. https://t.co/St648okzoT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "105999275", "edit_history_tweet_ids": ["1190416334124924928"], "created_at": "2019-11-01T23:52:25.000Z", "geo": {"place_id": "7efb0e99097064ea"}, "lang": "es", "id": "1190416334124924928"}], "places": [{"full_name": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "id": "dcfb523083152c0f"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Soledad, Colombia", "id": "0023c19311cdf0fc"}, {"full_name": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "id": "cca9a296cd23befb"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Resende, Brasil", "id": "23bbfd19fca8e9ce"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "0150459b5095a59f"}, {"full_name": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "eea713e2737043aa"}, {"full_name": "Chihuahua, M\u00e9xico", "id": "7efb0e99097064ea"}]}, "errors": [{"value": "1190450624082665472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190450624082665472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190450624082665472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190413540730888192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190413540730888192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190413540730888192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190450310332002304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190450310332002304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190450310332002304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190448994562052097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190448994562052097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190448994562052097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "55213876", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [55213876].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55213876", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190387971415035905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190387971415035905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190387971415035905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86550361", "value": "86550361", "detail": "User has been suspended: [86550361].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190383722069143552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190383722069143552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190383722069143552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190428814393913344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190428814393913344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190428814393913344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039971712585146368", "value": "1039971712585146368", "detail": "User has been suspended: [1039971712585146368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190374883500449798", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190374883500449798", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190374883500449798].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973596016816553984", "value": "973596016816553984", "detail": "User has been suspended: [973596016816553984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190361683937636355", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190361683937636355", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190361683937636355].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1111074215397085185", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111074215397085185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111074215397085185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190433248868020224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190433248868020224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190433248868020224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177028052611719168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177028052611719168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177028052611719168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190434716312383488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190434716312383488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190434716312383488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "837737114204766211", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [837737114204766211].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837737114204766211", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190432841735327745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190432841735327745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190432841735327745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190432151335866368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190432151335866368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190432151335866368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190413540730888192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190413540730888192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190413540730888192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3126671727", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3126671727].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3126671727", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190430973755887617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190430973755887617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190430973755887617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943596408069939200", "value": "943596408069939200", "detail": "User has been suspended: [943596408069939200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190424965943824384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190424965943824384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190424965943824384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190425248774213632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190425248774213632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190425248774213632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190408980587143168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190408980587143168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190408980587143168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1123635317838352388", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123635317838352388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123635317838352388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190427726118899713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190427726118899713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190427726118899713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3708289275", "value": "3708289275", "detail": "User has been suspended: [3708289275].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190426503001100288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190426503001100288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190426503001100288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168199920584744961", "value": "1168199920584744961", "detail": "User has been suspended: [1168199920584744961].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190422405115715584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190422405115715584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190422405115715584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1000062057553780737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000062057553780737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000062057553780737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190421214319316999", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190421214319316999].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190421214319316999", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1101132636502798336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1101132636502798336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1101132636502798336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190414922498367493", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190414922498367493].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190414922498367493", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190414015941378048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190414015941378048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190414015941378048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1190455572790951937", "oldest_id": "1190416304198557696", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwp1p6wi17qsmc1yk54rvo50n1"}}