{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}]}, "author_id": "760661348212695040", "created_at": "2019-10-07T22:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181335770281517056"], "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "lang": "pt", "id": "1181335770281517056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "302512239", "created_at": "2019-10-07T22:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181335699859087360"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181335699859087360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1111287677553397761", "created_at": "2019-10-07T22:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181335672268959745"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181335672268959745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181328988993667072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8301, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Jara"}, {"start": 167, "end": 185, "probability": 0.794, "type": "Other", "normalized_text": "spring championship"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "myrunningmate_", "id": "2463397917"}]}, "author_id": "293822972", "created_at": "2019-10-07T22:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181335591495045120"], "in_reply_to_user_id": "2463397917", "text": "@myrunningmate_ Se iba cacheteando el caballo yo estaba en el casino viendo la carrera y Liga solo xq Jara lo llevaba y hab\u00edan hablado maravillas de ese caballo el el spring championship pero v\u00ed ese parcial suicida de 21 no aguanto la pela", "lang": "es", "id": "1181335591495045120"}, {"author_id": "3691251916", "created_at": "2019-10-07T22:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181335585732141057"], "text": "esse foi o pior final de semana da minha vida sem exagero\nmeu padrinho se matou minha amiga na cti eu sinceramente n\u00e3o tenho mais esperan\u00e7a pra nada", "lang": "pt", "id": "1181335585732141057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181335256219213824"}], "author_id": "3032983767", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "guiadopordeuss2", "id": "4650870022"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181335525569040384"], "in_reply_to_user_id": "4650870022", "text": "@guiadopordeuss2 Pq ele MATOU A MINA, enquanto ele t\u00e1 jogando bola como se nada tivesse acontecido, a fam\u00edlia dela t\u00e1 chorando", "lang": "pt", "id": "1181335525569040384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "4188417436", "created_at": "2019-10-07T22:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181335312208760832"], "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "lang": "es", "id": "1181335312208760832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "302017377", "created_at": "2019-10-07T22:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181335256529559554"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181335256529559554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "author_id": "944079457727500288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181335064057192448"], "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "lang": "es", "id": "1181335064057192448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2557592498", "created_at": "2019-10-07T22:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334983513923584"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181334983513923584"}, {"author_id": "927188286522740736", "created_at": "2019-10-07T22:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334891381870597"], "text": "Cheguei em casa e tive a not\u00edcia que um menino de 14 anos se suicidou do 12\u00ba, fiquei muito triste e o pior que ele chamou a m\u00e3e dele para ver ele pulando \ud83d\ude13\ud83d\ude1e", "lang": "pt", "id": "1181334891381870597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181276976499363840"}], "author_id": "2848306385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tppattaro", "id": "3548963723"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334747945095168"], "in_reply_to_user_id": "3548963723", "text": "@tppattaro ele matou a mulher que era m\u00e3e da menina, e hoje em dia ta com a menina, sai, consegue trabalho... imagina os pais da mulher q ele matou vendo isso kkkkk, se vc n ve problema nisso socorro", "lang": "pt", "id": "1181334747945095168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181333840419274752"}], "author_id": "248235229", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gevelasco", "id": "138069251"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "biatadiaz", "id": "3331403650"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Aslan_Rojo", "id": "341289235"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334721625825282"], "in_reply_to_user_id": "138069251", "text": "@gevelasco @biatadiaz @Aslan_Rojo Son los que cita el Ministerio en su p\u00e1gina, lo que quise es llamar la atenci\u00f3n frente a este s\u00edntoma, usualmente solo replico lo que dicen los expertos en cuanto al tema, los dem\u00e1s creer\u00eda que son s\u00edntomas de un trastorno m\u00e1s no signos de alarma de conducta suicida.", "lang": "es", "id": "1181334721625825282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181134693934288896"}], "author_id": "868963205934133248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marciiasiilvaaa", "id": "840350819656581120"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334683315048448"], "text": "RT @marciiasiilvaaa: Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na\u2026", "lang": "pt", "id": "1181334683315048448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "author_id": "2479178572", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334559100735488"], "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "lang": "pt", "id": "1181334559100735488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "3296177265", "created_at": "2019-10-07T22:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334551353872384"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181334551353872384"}, {"author_id": "270909979", "created_at": "2019-10-07T22:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334534475911168"], "text": "Sou uma jovem suicida, que ri todos os dias; tentando todos os dias pra ajudar minha m\u00e3e sair do fundo do po\u00e7o, pois depois ficou desempregada, entrou num desgosto profundo", "lang": "pt", "id": "1181334534475911168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181333229221138434"}], "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "author_id": "1225806948", "created_at": "2019-10-07T22:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334520521510913"], "in_reply_to_user_id": "1225806948", "text": "Esbarrei em um menino que me matou no olhar, certeza que se ele fosse o ciclope, j\u00e1 era", "lang": "pt", "id": "1181334520521510913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181333852373078019"}], "author_id": "721885409496678402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Joao_Tziger", "id": "4783825560"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334485884919808"], "in_reply_to_user_id": "4783825560", "text": "@Joao_Tziger quem foi o a\u00e7\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "id": "1181334485884919808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "979415026716028929", "created_at": "2019-10-07T22:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334263301644288"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181334263301644288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181333908706746368"}], "author_id": "1142197490944479233", "created_at": "2019-10-07T22:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334262768898053"], "in_reply_to_user_id": "1142197490944479233", "text": "E que ele nao tratava gente assim. Ele simplesmente soltou coisas sem porra de sentido nenhum e so piorou toda a situa\u00e7\u00e3o. Ai minha mae perguntou se isso td vinha das drogas entao qual a explica\u00e7\u00e3o p as atitudes dele qnd era crian\u00e7a (essa mulher matou)", "lang": "pt", "id": "1181334262768898053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1412952338", "created_at": "2019-10-07T22:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334188168867841"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181334188168867841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181333062749212678"}], "author_id": "1177012767393505280", "created_at": "2019-10-07T22:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334152630751233"], "text": "RT @thmarinho_crf: T\u00f4 pensando aqui, tipo, se existe vida p\u00f3s morte, imagina a indigna\u00e7\u00e3o do suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1181334152630751233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1143658989940617217", "created_at": "2019-10-07T22:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181334066458701825"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181334066458701825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "889536613218484229", "created_at": "2019-10-07T22:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333975241019393"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181333975241019393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "author_id": "3207472847", "created_at": "2019-10-07T22:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333933574639617"], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "id": "1181333933574639617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181331139790852096"}], "author_id": "3079084279", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kl2Pg13", "id": "1346285097457217536"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333770647085057"], "in_reply_to_user_id": "1026554644221308928", "text": "@KL2PG13 Se ele matou ou n\u00e3o a @ ?", "lang": "pt", "id": "1181333770647085057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2587485234", "created_at": "2019-10-07T22:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333645954560004"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181333645954560004"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "302453253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333508796616704"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "id": "1181333508796616704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1018239210761924608", "created_at": "2019-10-07T22:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333446662217728"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181333446662217728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "872419792363413508", "created_at": "2019-10-07T22:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333427401953285"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181333427401953285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "356108740", "created_at": "2019-10-07T22:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333312620679168"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181333312620679168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1469759383", "created_at": "2019-10-07T22:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333195867992064"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181333195867992064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181332235137486848"}], "author_id": "138069251", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "biatadiaz", "id": "3331403650"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Aslan_Rojo", "id": "341289235"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333184790892546"], "text": "RT @21tipsdepresion: @biatadiaz @Aslan_Rojo Signos de alarma de conducta suicida: \nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00fa\u2026", "lang": "es", "id": "1181333184790892546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1359565676", "created_at": "2019-10-07T22:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333081745231873"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181333081745231873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2577318215", "created_at": "2019-10-07T22:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333075688599553"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181333075688599553"}, {"author_id": "987131064039690241", "created_at": "2019-10-07T22:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333062749212678"], "text": "T\u00f4 pensando aqui, tipo, se existe vida p\u00f3s morte, imagina a indigna\u00e7\u00e3o do suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1181333062749212678"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181041389620137984"}], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Z63t1YkgbW", "expanded_url": "https://twitter.com/jameshvnt/status/1181041389620137984", "display_url": "twitter.com/jameshvnt/stat\u2026"}]}, "author_id": "854060660778561536", "created_at": "2019-10-07T22:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332999088082945"], "text": "e falando sobre o melhor amigo que se suicidou quando ele era mais nova e a mulher do irm\u00e3o ainda a\u00ed mds eu sou t\u00e3o apaixonada por esse homem https://t.co/Z63t1YkgbW", "lang": "pt", "id": "1181332999088082945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/IN0zJuP4lL", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "author_id": "96891362", "created_at": "2019-10-07T22:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332906146316288"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/IN0zJuP4lL", "lang": "es", "id": "1181332906146316288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "3428140822", "created_at": "2019-10-07T22:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332895551623169"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181332895551623169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BF4Z69XIuF", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "author_id": "250143241", "created_at": "2019-10-07T22:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332871488970753"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/BF4Z69XIuF", "lang": "es", "id": "1181332871488970753"}, {"author_id": "157701604", "created_at": "2019-10-07T22:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332637190885378"], "text": "O filho do meu padrasto, que passou o dia comigo faz algumas semanas, tinha depress\u00e3o e hoje se matou enforcado. Eu to arrasada.", "lang": "pt", "id": "1181332637190885378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181332372337418240"}], "author_id": "166706153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JuanMSanz", "id": "140529503"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ugemitch", "id": "166706153"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332580936888321"], "text": "RT @JuanMSanz: @ugemitch Qu\u00e9 baj\u00f3n el suicida fallido. Para matarse. O al menos intentar.", "lang": "es", "id": "1181332580936888321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181332342855684096"}], "author_id": "1265166397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agusramirezok", "id": "4357679019"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332543792189440"], "text": "RT @agusramirezok: Rt y segada se suicida", "lang": "es", "id": "1181332543792189440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181332342855684096"}], "author_id": "940925744389246976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agusramirezok", "id": "4357679019"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332473776656386"], "text": "RT @agusramirezok: Rt y segada se suicida", "lang": "es", "id": "1181332473776656386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181332342855684096"}], "author_id": "4357679019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agusramirezok", "id": "4357679019"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332397427740674"], "text": "RT @agusramirezok: Rt y segada se suicida", "lang": "es", "id": "1181332397427740674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "780104355122913281", "created_at": "2019-10-07T22:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332373981597696"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181332373981597696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181326668432101378"}], "author_id": "140529503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ugemitch", "id": "166706153"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332372337418240"], "in_reply_to_user_id": "166706153", "text": "@ugemitch Qu\u00e9 baj\u00f3n el suicida fallido. Para matarse. O al menos intentar.", "lang": "es", "id": "1181332372337418240"}, {"author_id": "4357679019", "created_at": "2019-10-07T22:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332342855684096"], "text": "Rt y segada se suicida", "lang": "es", "id": "1181332342855684096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "383203674", "created_at": "2019-10-07T22:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332335750451201"], "text": "Eu quero assistir Esquadr\u00e3o Suicida pra matar a curiosidade e saber se \u00e9 ruim mesmo mas n\u00e3o sei se vale as 2 horas da minha vida", "lang": "pt", "id": "1181332335750451201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "810904202243411972", "created_at": "2019-10-07T22:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332306377740289"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181332306377740289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181331110174887939"}], "author_id": "248235229", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biatadiaz", "id": "3331403650"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Aslan_Rojo", "id": "341289235"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332235137486848"], "in_reply_to_user_id": "3331403650", "text": "@biatadiaz @Aslan_Rojo Signos de alarma de conducta suicida: \nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o\nAlteraciones emocionales graves\nDesesperanza\nAgitaci\u00f3n o extrema violencia\nConducta poco comunicativa\nAislamiento social", "lang": "es", "id": "1181332235137486848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1147973448385347584", "created_at": "2019-10-07T22:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332223418667008"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181332223418667008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181332168905232384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Jumak"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "badbehavixur", "id": "809166437931778048"}]}, "author_id": "743434865098502144", "created_at": "2019-10-07T22:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332174341132289"], "in_reply_to_user_id": "743434865098502144", "text": "@badbehavixur &lt; alguna de sobrevivir en la guerra con la mafia enemiga. De hecho, cada mil\u00edmetro del plan era uno suicida en el que si bien sab\u00eda que Jumak saldr\u00eda ganando, \u00e9l no vivir\u00eda lo suficiente como para verlo. \n\nEch\u00f3 la cabeza hacia atr\u00e1s, apoy\u00e1ndola &gt;", "lang": "es", "id": "1181332174341132289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3059853358", "created_at": "2019-10-07T22:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181331852784799749"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181331852784799749"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "921312301944328192", "created_at": "2019-10-07T22:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181331636094418945"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181331636094418945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "269288744", "created_at": "2019-10-07T22:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181331433341759488"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181331433341759488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181284708312735744"}], "author_id": "4860683805", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 100, "username": "lugaricano", "id": "117773253"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181331288642527232"], "text": "RT @AurelioAumama63: Atenci\u00f3n, pregunta: \u00bfc\u00f3mo un t\u00edo tan supuestamente inteligente como @lugaricano puede hacer seguidismo suicida de algu\u2026", "lang": "es", "id": "1181331288642527232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "924667064635346944", "created_at": "2019-10-07T22:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181331215028232193"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181331215028232193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/awMEa8TFs3", "expanded_url": "https://t.co/awMEa8TFs3", "display_url": "t.co/awMEa8TFs3"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "naoise"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "hero's return"}]}, "author_id": "602940747", "created_at": "2019-10-07T22:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181331187631046656"], "text": "es que siempre puedo basta smdmsd\nyyyy cag es mi 4ta uwu\nnaoise sale en hero's return, la side story dssdlsdl se parece un poco a vane pero m\u00e1s \nsuicida(??????????)\npero tbh pq maineo a los dks casi ni se notan mis otros favs sdmsdm\nyea, tienen UN MONT\u00d3N, m\u00e1s de lo que parece- https://t.co/awMEa8TFs3", "lang": "es", "id": "1181331187631046656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181304806016770048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.867, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6038, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "270069773", "created_at": "2019-10-07T22:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181331120429903874"], "in_reply_to_user_id": "213775578", "text": "@sailorstarmakr To ansioso, eu gosto muito do coringa, e o coringa de esquadr\u00e3o suicida me frustrou muito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1181331120429903874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "910932903583977473", "created_at": "2019-10-07T22:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181331024095133697"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181331024095133697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1273413043", "created_at": "2019-10-07T22:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181331013080961030"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181331013080961030"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2301950827", "created_at": "2019-10-07T22:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330912665116672"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181330912665116672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/L81cqcABTK", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2825258962", "created_at": "2019-10-07T22:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330881899835394"], "text": "Brasil e uma vergonha mesmo. O cara matou a mulher deu pros cachorro comer mentiu e escondeu o corpo, ainda vem dizer q ele merece uma segunda chance MANO O CARA E UM ASSASINO TIROU A VIDA DA PR\u00d3PRIA MULHER SEM DOR E PIEDADE. Vergonhoso demais https://t.co/L81cqcABTK", "lang": "pt", "id": "1181330881899835394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "302822713", "created_at": "2019-10-07T22:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330837423435776"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181330837423435776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "295036846", "created_at": "2019-10-07T22:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330718691090437"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181330718691090437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "1017749941312262149", "created_at": "2019-10-07T22:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330581038256128"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181330581038256128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1099815064641654784", "created_at": "2019-10-07T22:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330511467368448"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181330511467368448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "380844922", "created_at": "2019-10-07T22:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330453573312512"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181330453573312512"}, {"author_id": "921913788034580480", "created_at": "2019-10-07T22:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330437580427264"], "text": "ai mano o menino q se suicidou hoje :(( ele gravou e chamou a m\u00e3e pra ver mano...", "lang": "pt", "id": "1181330437580427264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1158887646283911168", "created_at": "2019-10-07T22:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330322652307456"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181330322652307456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "908653450099150848", "created_at": "2019-10-07T22:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330292189077511"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181330292189077511"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181317055024422913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}, {"start": 299, "end": 303, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}]}, "author_id": "1174754755106594817", "created_at": "2019-10-07T22:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330217488568320"], "in_reply_to_user_id": "4896510833", "text": "@Poder360 @guimaraes13PT Perigo e voltar ao tempo que se comprava os \u00edndios com espelho e pano de linho, catequiza-los de novo por um Vaticano que retardou o mundo torturou e matou! Esculmungou e agora quer pousar de igreja humanit\u00e1ria. At\u00e9 o primeiro papa eles mataram depois colocaram como santo. Pedro.", "lang": "pt", "id": "1181330217488568320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "128730752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330189218959361"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "id": "1181330189218959361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2525902053", "created_at": "2019-10-07T22:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181330187226664965"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181330187226664965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}]}, "author_id": "710597695317139456", "created_at": "2019-10-07T22:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329986160074752"], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "lang": "es", "id": "1181329986160074752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2656058603", "created_at": "2019-10-07T22:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329924185088000"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329924185088000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "3353848917", "created_at": "2019-10-07T22:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329917289619456"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181329917289619456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "306233545", "created_at": "2019-10-07T22:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329901955272704"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329901955272704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3403937848", "created_at": "2019-10-07T22:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329901837803521"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329901837803521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180873896586821635"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/TLXiJEVcWg", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2016-07-05/eutanasia-suiza-turismo-muerte_1227670/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2016-07-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1552812938536304643/uEM1n-7L?format=jpg&name=orig", "width": 1600, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1552812938536304643/uEM1n-7L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El derecho al suicidio asistido en Suiza atrae al \"turismo de la muerte\"", "description": "El pa\u00eds helv\u00e9tico permite el suicidio asistido siempre que no se haga por motivos ego\u00edstas. El 85% de los suizos apoya esta posibilidad, que aprovechan tambi\u00e9n numerosos extranjeros", "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2016-07-05/eutanasia-suiza-turismo-muerte_1227670/"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LouricAulestia", "id": "1298835049807253505"}]}, "author_id": "216588650", "created_at": "2019-10-07T22:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329883680690176"], "in_reply_to_user_id": "167601356", "text": "@LouricAulestia No todo el que se suicida estaba  loco. Otros deciden terminar su vida por razones econ\u00f3micas, para no ser una carga familiar, en fin. Hay cl\u00ednicas de suicidio asistido en Suiza. No me refiero a eutanasia. Es tu vida y tu decides sobre ella.  https://t.co/TLXiJEVcWg", "lang": "es", "id": "1181329883680690176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "717210904", "created_at": "2019-10-07T22:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329850537332737"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329850537332737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "214968215", "created_at": "2019-10-07T22:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329686321881088"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329686321881088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2277024784", "created_at": "2019-10-07T22:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329549872771078"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329549872771078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1538656574", "created_at": "2019-10-07T22:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329523629084674"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329523629084674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "893631973", "created_at": "2019-10-07T22:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329496223440897"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329496223440897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}]}, "author_id": "2217408397", "created_at": "2019-10-07T22:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329413788569600"], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "lang": "es", "id": "1181329413788569600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1055298008227692545", "created_at": "2019-10-07T22:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329393324642304"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181329393324642304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}]}, "author_id": "980215008264155141", "created_at": "2019-10-07T22:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329364413272066"], "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "lang": "pt", "id": "1181329364413272066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "797518543742976000", "created_at": "2019-10-07T22:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329257412399104"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329257412399104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181305523859152896"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Ysl4KljurX", "expanded_url": "https://twitter.com/Arellanov74/status/1181329208460632065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ysl4KljurX", "media_key": "3_1181329197119221761"}]}, "author_id": "943870604670746624", "created_at": "2019-10-07T22:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329208460632065"], "in_reply_to_user_id": "4553814134", "text": "@virgencitaplisp \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f andar en moto sin casco es por tener instinto suicida. Yo antes de comprar la moto, fue lo primero que compr\u00e9. https://t.co/Ysl4KljurX", "lang": "es", "id": "1181329208460632065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "15953132", "created_at": "2019-10-07T22:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329193168244736"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329193168244736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181329149560000558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Braun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "flavioobom", "id": "88063443"}]}, "author_id": "192246067", "created_at": "2019-10-07T22:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329178144247810"], "text": "RT @flavioobom: @bosswatcher1 @AlfSSMartins O problema \u00e9 a oficialidade documental. Oficialmente ele se matou com a Eva Braun.", "lang": "pt", "id": "1181329178144247810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Ji3byn4Jrf", "expanded_url": "https://elmartiyo.blogspot.com/2019/10/brulotes-brutales-hoy-miguel-pichetto.html", "display_url": "elmartiyo.blogspot.com/2019/10/brulot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmartiyo.blogspot.com/2019/10/brulotes-brutales-hoy-miguel-pichetto.html"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Pichetto"}]}, "author_id": "186579004", "created_at": "2019-10-07T22:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329162956619776"], "text": "Caricatura de s\u00ed mismo, mezcla rara de sabihondo y de suicida, Pichetto atraviesa por estos d\u00edas su instante protag\u00f3nico, y en ese mismo brillo se consume como una ca\u00f1ita voladora que se incendia si se enciende, y cuyo propio esplendor a la vez la fulmina.\nhttps://t.co/Ji3byn4Jrf", "lang": "es", "id": "1181329162956619776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181327200286580736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Braun"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067"}]}, "author_id": "88063443", "created_at": "2019-10-07T22:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329149560000558"], "in_reply_to_user_id": "1152574108426735616", "text": "@bosswatcher1 @AlfSSMartins O problema \u00e9 a oficialidade documental. Oficialmente ele se matou com a Eva Braun.", "lang": "pt", "id": "1181329149560000558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181263459067060236"}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/O25bdJE0K5", "expanded_url": "https://twitter.com/ohliv_ia/status/1181329141322440706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O25bdJE0K5", "media_key": "16_1181329130845065216"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Globo de Ouro"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "143506147", "created_at": "2019-10-07T22:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329141322440706"], "in_reply_to_user_id": "1030877251657719808", "text": "@babimzs @dcucomics Al\u00e9m de vocalista do 30 seconds to mars, \u00e9 um ator maravilhoso vencedor de Oscar e Globo de Ouro. Infelizmente o Coringa dele em \"Esquadr\u00e3o Suicida\", especialmente em termos de caracteriza\u00e7\u00e3o e pelo tempo de tela, n\u00e3o convenceu. https://t.co/O25bdJE0K5", "lang": "pt", "id": "1181329141322440706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "4861867270", "created_at": "2019-10-07T22:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329113300246528"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181329113300246528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "70699064", "created_at": "2019-10-07T22:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329109240221699"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181329109240221699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1213794534", "created_at": "2019-10-07T22:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328987336785920"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181328987336785920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2264608072", "created_at": "2019-10-07T22:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328923973562369"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181328923973562369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181213027162578944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.305, "type": "Other", "normalized_text": "Garoto"}]}, "author_id": "4481159969", "created_at": "2019-10-07T22:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328920349745152"], "text": "RT @Bukowski_png: gasto pelos anos,\ncansado at\u00e9 a medula.\ndan\u00e7ando na escurid\u00e3o com a escurid\u00e3o, o Garoto Suicida ficou grisalho.\n\nah, os v\u2026", "lang": "pt", "id": "1181328920349745152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "279237384", "created_at": "2019-10-07T22:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328817538949121"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181328817538949121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1179700501023199233", "created_at": "2019-10-07T22:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328794478616577"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181328794478616577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3361091849", "created_at": "2019-10-07T22:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328631496355840"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181328631496355840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3293320831", "created_at": "2019-10-07T22:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328607597273088"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181328607597273088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181270085832527872"}], "geo": {"place_id": "01398018397cddd6"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Gacia Toma"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4058, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-10-07T22:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328495198314496"], "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "text": "@OmarCairoRoldan V\u00edctor Gacia Toma fue ministro del suicida AG, sus opiniones no son objetivas,son sesgadas hacia los fujiapristas.", "lang": "es", "id": "1181328495198314496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "63597052", "created_at": "2019-10-07T22:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328357545390083"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181328357545390083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ui4iIze9kN", "expanded_url": "http://bit.ly/2VixPia", "display_url": "bit.ly/2VixPia"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 16, "tag": "Internacional"}]}, "author_id": "714099884089978880", "created_at": "2019-10-07T22:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328346296115201"], "text": "\ud83d\udd34 #Internacional Envenena a sus 3 hijos y luego se suicida\n\nEsto sucedi\u00f3 al enterarse que la madre de sus hijos, que vive en Espa\u00f1a, ya tiene otra pareja sentimental. https://t.co/ui4iIze9kN", "lang": "es", "id": "1181328346296115201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "276668466", "created_at": "2019-10-07T21:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328344371093505"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181328344371093505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/vu4NgSYDnr", "expanded_url": "http://notimexpr.com/se-suicida-mujer-en-el-infonavit-arboledas-en-cordoba/?feed_id=1102&_unique_id=5d9bb559cffc0", "display_url": "notimexpr.com/se-suicida-muj\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/uMAVYb1d0O", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yy4nvmpr", "display_url": "tinyurl.com/yy4nvmpr"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "CORDOBA"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "Xalapa"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "Veracruz"}]}, "author_id": "1161753036861136897", "created_at": "2019-10-07T21:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328319771533317"], "text": "SE SUICIDA MUJER EN EL INFONAVIT ARBOLEDAS EN CORDOBA\nhttps://t.co/vu4NgSYDnr\n#Xalapa #Veracruz\nhttps://t.co/uMAVYb1d0O", "lang": "es", "id": "1181328319771533317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "192193120", "created_at": "2019-10-07T21:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328147431743488"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181328147431743488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "1080532887852732416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328116737859585"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "id": "1181328116737859585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}]}, "author_id": "2551926988", "created_at": "2019-10-07T21:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181327920121487360"], "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "lang": "pt", "id": "1181327920121487360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1010705413", "created_at": "2019-10-07T21:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181327862164537345"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181327862164537345"}, {"author_id": "1156354329865068544", "created_at": "2019-10-07T21:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181327787833118722"], "text": "o cara matou a mulher, os 4 filhos e foi viajar como se nada tivesse acontecido??????? psicopata do caramba", "lang": "pt", "id": "1181327787833118722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "593692607", "created_at": "2019-10-07T21:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181327585915162624"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181327585915162624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "552573041", "created_at": "2019-10-07T21:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181327366234267649"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181327366234267649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "922971115210801153", "created_at": "2019-10-07T21:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181327203486883848"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181327203486883848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "author_id": "933838966377340930", "created_at": "2019-10-07T21:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181327174814568449"], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "id": "1181327174814568449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "298214054", "created_at": "2019-10-07T21:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181327062361083904"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181327062361083904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "365153461", "created_at": "2019-10-07T21:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181327001766023168"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181327001766023168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181307456129060864"}], "author_id": "236813145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "roccasagran", "id": "127498428"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326919847104513"], "in_reply_to_user_id": "127498428", "text": "@roccasagran Hem guanyat + o - la llengua de l'aula, per\u00f2 estem perdent la llengua del pati. Cal capgirar l'h\u00e0bit su\u00efcida de la majoria de catalanoparlants de canviar de llengua. I cal gastar els calers al m\u00f3n digital perqu\u00e8 s'hi senti m\u00e9s catal\u00e0", "lang": "ca", "id": "1181326919847104513"}, {"geo": {"place_id": "1355fdec1bc623f4"}, "author_id": "291233977", "created_at": "2019-10-07T21:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326872698904577"], "text": "Gana suicida", "lang": "es", "id": "1181326872698904577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1035635430610403328", "created_at": "2019-10-07T21:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326790134030337"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181326790134030337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "laudo"}]}, "author_id": "3396542152", "created_at": "2019-10-07T21:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326781166624768"], "text": "hj eu quase me joguei na frente da moto de prop\u00f3sito, laudo m\u00e9dico: suicida", "lang": "pt", "id": "1181326781166624768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1384691497", "created_at": "2019-10-07T21:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326708865212421"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181326708865212421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/ZBoT8PMsT6", "expanded_url": "https://paginacentral.com.mx/2019/10/07/registran-14-mil-intentos-suicidio-ano-mexico/", "display_url": "paginacentral.com.mx/2019/10/07/reg\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NACIONAL"}]}, "author_id": "829740810073681921", "created_at": "2019-10-07T21:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326642028920832"], "text": "#NACIONAL | Algunas de las principales causas que detonan comportamiento suicida son los trastornos mentales y el abuso de sustancias t\u00f3xicas\n\nhttps://t.co/ZBoT8PMsT6", "lang": "es", "id": "1181326642028920832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "183635072", "created_at": "2019-10-07T21:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326632180695045"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181326632180695045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Vu24En78se", "expanded_url": "https://twitter.com/MOONWALKER460/status/1181326622735110144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vu24En78se", "media_key": "3_1181326620000313344"}]}, "author_id": "996185135639859200", "created_at": "2019-10-07T21:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326622735110144"], "text": "Yo que queria el escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/Vu24En78se", "lang": "es", "id": "1181326622735110144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "877240574528638976", "created_at": "2019-10-07T21:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326619400720386"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181326619400720386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge A. Le\u00f3n"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5536, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "author_id": "41675750", "created_at": "2019-10-07T21:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326461459980289"], "text": "El psicoanalista y pastor Jorge A. Le\u00f3n (Le\u00f3n, 2005) considera que toda persona depresiva es un suicida en potencia. PONGAMOS ATENCI\u00d3N A LA DEPRESI\u00d3N, ES UN MAL CRECIENTE...", "lang": "es", "id": "1181326461459980289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "449274772", "created_at": "2019-10-07T21:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326251883208704"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181326251883208704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "author_id": "1050191229462433794", "created_at": "2019-10-07T21:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326225295499264"], "text": "Si BoJack se suicida, ojal\u00e1 que todos los que se creen \u00e9l tambi\u00e9n lo hagan.", "lang": "es", "id": "1181326225295499264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181227202605654016"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mvqJDf61dC", "expanded_url": "https://twitter.com/destymest_/status/1181003132211470336", "display_url": "twitter.com/destymest_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "m7"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "leona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_s0hard", "id": "1102069815064363008"}]}, "author_id": "814877501960884224", "created_at": "2019-10-07T21:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326221109534720"], "text": "RT @_s0hard: Quero ver a m7 de leona suicida pra ontem q https://t.co/mvqJDf61dC", "lang": "pt", "id": "1181326221109534720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "358244984", "created_at": "2019-10-07T21:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326206874083334"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181326206874083334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2508243811", "created_at": "2019-10-07T21:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326129401122817"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181326129401122817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2581035584", "created_at": "2019-10-07T21:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326123680063488"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181326123680063488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "62274785", "created_at": "2019-10-07T21:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326063726665729"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181326063726665729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "587112431", "created_at": "2019-10-07T21:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325883363270657"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181325883363270657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "585683690", "created_at": "2019-10-07T21:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325856414797827"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181325856414797827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "992392987756855296", "created_at": "2019-10-07T21:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325613723979777"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181325613723979777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181325228888264704"}], "author_id": "4211345057", "created_at": "2019-10-07T21:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325602575589376"], "in_reply_to_user_id": "4211345057", "text": "a ficar cada vez mais pr\u00f3ximo. meu carinho por ele ia aumentando todos os dias at\u00e9 que qnd eu vi j\u00e1 estava gostando. ficamos 3 meses sem se ver e a sdd quase me matou, mas qnd eu vi o rosto dele no primeiro dia depois de todo esse tempo, eu sorri, no mesmo segundo ++", "lang": "pt", "id": "1181325602575589376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2563194896", "created_at": "2019-10-07T21:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325590122700808"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181325590122700808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "270053234", "created_at": "2019-10-07T21:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325476503195648"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181325476503195648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3015021369", "created_at": "2019-10-07T21:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325442822889473"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181325442822889473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.413, "type": "Organization", "normalized_text": "poliedro"}]}, "author_id": "1003969044", "created_at": "2019-10-07T21:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325431573757957"], "text": "Um menino do nono ano do poliedro se matou e isso s\u00f3 prova cada vez mais como nossa sociedade e nosso sistema de educa\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o no vestibular \u00e9 horrivel", "lang": "pt", "id": "1181325431573757957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181321342857220096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 304, "end": 307, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "sergiocsduarte", "id": "19624857"}]}, "author_id": "1140425803", "created_at": "2019-10-07T21:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325318763745280"], "in_reply_to_user_id": "27413251", "text": "@SexoGratweeto @sergiocsduarte Ideias de colectivismo s\u00e3o t\u00edpicas de falhados.\nO comunismo matou dezenas de milh\u00f5es, \u00e9 uma ideologia perigosa.\n\nCompreendo que algumas pessoas queiram viver na mis\u00e9ria. Tudo bem.\nS\u00f3 n\u00e3o percebo a necessidade de arrastar os outros? Se tens tanta vontade, vai uns anos para Cuba.", "lang": "pt", "id": "1181325318763745280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181211193358405632"}], "author_id": "961722200247160833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dr_fitu83", "id": "1164614610126823424"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325312069636101"], "text": "RT @dr_fitu83: \"La peregrinaci\u00f3n de una suicida\"\nSu alma en pena vagaba sin rumbo en el mundo de los vivos, sin estar consciente de su prop\u2026", "lang": "es", "id": "1181325312069636101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "author_id": "1138138825", "created_at": "2019-10-07T21:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325213469773826"], "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "lang": "es", "id": "1181325213469773826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2970602812", "created_at": "2019-10-07T21:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325195417722880"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181325195417722880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "455106839", "created_at": "2019-10-07T21:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325146474340352"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181325146474340352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181324655061164032"}], "author_id": "757283332317216768", "created_at": "2019-10-07T21:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325102694178816"], "in_reply_to_user_id": "1072652522341437440", "text": "@dcwinnick Da \u00faltima vez q eu vi ele tinha parabenizado um tweet sobre o irm\u00e3o de uma menina q morreu de tiro de uma policial ter perdoado a mulher q matou a irm\u00e3 mas n sei se eh isso", "lang": "pt", "id": "1181325102694178816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181324376089739264"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4HtJLEcGJl", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lucca_ivan/post/991786992?t=1570484653", "display_url": "curiouscat.me/lucca_ivan/pos\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucca_ivan", "id": "4098813016"}]}, "author_id": "2823444095", "created_at": "2019-10-07T21:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325057953583105"], "text": "RT @lucca_ivan: \ud83d\ude3a\u270f \u2014 o cc se suicidou eh isto https://t.co/4HtJLEcGJl", "lang": "pt", "id": "1181325057953583105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181297095099191298"}], "author_id": "1142538286143086592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RigonRuggero", "id": "2875590639"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181325027779723265"], "in_reply_to_user_id": "2875590639", "text": "@RigonRuggero SONO STUPEFATTO ANCHE DA PORRO \u00c8   IN MOTO LA CINGHIA DI TRASMISSIONE DEL PENSIERO UNICO E DELLA SUDDITANZA SUICIDA AL SUO DOMINIO", "lang": "it", "id": "1181325027779723265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "author_id": "146308478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324998247620608"], "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "lang": "es", "id": "1181324998247620608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "235349318", "created_at": "2019-10-07T21:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324898314141696"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181324898314141696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "1158406424", "created_at": "2019-10-07T21:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324791095156737"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181324791095156737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "221892342", "created_at": "2019-10-07T21:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324770673090560"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181324770673090560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "author_id": "502379926", "created_at": "2019-10-07T21:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324719510953984"], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "id": "1181324719510953984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "author_id": "2441121985", "created_at": "2019-10-07T21:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324675714109442"], "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "lang": "es", "id": "1181324675714109442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "175750923", "created_at": "2019-10-07T21:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324617417416705"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181324617417416705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/8QDrc40guS", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7254, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 94, "username": "rhalonso", "id": "317642244"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "92755408", "created_at": "2019-10-07T21:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324587667218432"], "text": "Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida | Madrid | EL PA\u00cdS https://t.co/8QDrc40guS vamos @rhalonso ?", "lang": "es", "id": "1181324587667218432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "724333586749493248", "created_at": "2019-10-07T21:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324485858869249"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181324485858869249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/4HtJLEcGJl", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lucca_ivan/post/991786992?t=1570484653", "display_url": "curiouscat.me/lucca_ivan/pos\u2026"}]}, "author_id": "4098813016", "created_at": "2019-10-07T21:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324376089739264"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 o cc se suicidou eh isto https://t.co/4HtJLEcGJl", "lang": "pt", "id": "1181324376089739264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181322061358219264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nego_sarrador", "id": "1321402986"}]}, "author_id": "931899418365882370", "created_at": "2019-10-07T21:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324267637678088"], "in_reply_to_user_id": "1321402986", "text": "@nego_sarrador Sim, mas quem t\u00e1 defendendo o Bruno? S\u00f3 n\u00e3o faz sentido pular de alegria e se declarar f\u00e3 quando o coringa comete assassinato e na vida real condenar pra sempre um cara que j\u00e1 matou algu\u00e9m", "lang": "pt", "id": "1181324267637678088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "2588812315", "created_at": "2019-10-07T21:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324213124096001"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181324213124096001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1175839882025021440", "created_at": "2019-10-07T21:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324032047747072"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181324032047747072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "3391308802", "created_at": "2019-10-07T21:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324028964982784"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181324028964982784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "author_id": "549328592", "created_at": "2019-10-07T21:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323925336330241"], "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "id": "1181323925336330241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "996781483", "created_at": "2019-10-07T21:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323911394467840"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181323911394467840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "259053856", "created_at": "2019-10-07T21:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323888787165188"], "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "lang": "es", "id": "1181323888787165188"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2372325001", "created_at": "2019-10-07T21:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323665054588929"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181323665054588929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "author_id": "400812716", "created_at": "2019-10-07T21:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323446355189761"], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "id": "1181323446355189761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180960078742069249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8397, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9239, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RenanSantosMBL", "id": "1042601099566436352"}]}, "author_id": "121412890", "created_at": "2019-10-07T21:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323394211618817"], "in_reply_to_user_id": "1042601099566436352", "text": "@RenanSantosMBL Uai, foi o MBL que tirou o PT do poder????? Quem tava l\u00e1 na urna e colocando a cara a tapa e a vida em risco? \n\nOs caras est\u00e3o presos dentro da pr\u00f3pria narrativa kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1181323394211618817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "317757771", "created_at": "2019-10-07T21:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323303048364033"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181323303048364033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1076102018840825856", "created_at": "2019-10-07T21:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323064832868359"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181323064832868359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "HITLER"}]}, "author_id": "1135510540892233728", "created_at": "2019-10-07T21:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323064639987713"], "text": "Idiota HITLER se suicidou ! Ignorante ! Volta pro morro e faz o primario !", "lang": "pt", "id": "1181323064639987713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "843608408028823553", "created_at": "2019-10-07T21:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323039092461569"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181323039092461569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "1266870978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322994687324161"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "id": "1181322994687324161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2307018558", "created_at": "2019-10-07T21:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322917524770818"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181322917524770818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "author_id": "1073051480880504833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322742815219722"], "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "lang": "pt", "id": "1181322742815219722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "3427382968", "created_at": "2019-10-07T21:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322718920269824"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181322718920269824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "414711420", "created_at": "2019-10-07T21:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322603388121088"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181322603388121088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181194834406707201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Alem\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}]}, "author_id": "888176275579428864", "created_at": "2019-10-07T21:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322573541515264"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "text": "@patriciagamarra @Andrea_Narvaez \u00bfDesde d\u00f3nde tuiteas? \u00bfDesde Par\u00eds, Barcelona? \u00bfTe hered\u00f3 algo el suicida, o eres sobrina de Pastor Alem\u00e1n? \u00a1Puaj!", "lang": "es", "id": "1181322573541515264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "838823091761516544", "created_at": "2019-10-07T21:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322546823733249"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181322546823733249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181321963823874048"}], "author_id": "1171803311433027584", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Maxwel_lopes", "id": "389557160"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "pregadorodrigo", "id": "80683954"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322544453951488"], "in_reply_to_user_id": "62955158", "text": "@Nanda_lianaJu @Maxwel_lopes @pregadorodrigo @ManuelaDavila Mas \u00e9 fato. Matou menos que regimes comunistas. N\u00e3o sou favor\u00e1vel \u00e0 ditadura militar, ela errou muito. Mas os grupos que ela combateu eram piores. E nossa esquerda n\u00e3o evoluiu nada, quer a mesma coisa que queria em 1964: revolu\u00e7\u00e3o, ditadura comunista.", "lang": "pt", "id": "1181322544453951488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2189403604", "created_at": "2019-10-07T21:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322525416001537"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181322525416001537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1369169682", "created_at": "2019-10-07T21:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322503744114689"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181322503744114689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181314884593704964"}], "author_id": "1112122028365107200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322386798501888"], "in_reply_to_user_id": "226542162", "text": "@FeCastanhari \u00c9 o melhor vil\u00e3o, neh pai. N\u00e3o tem como ser ruim. Bom, tirando o do esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1181322386798501888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181152105886896128"}], "author_id": "4830613354", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322113959038977"], "in_reply_to_user_id": "1143772047832731648", "text": "@calavera_lover @vox_es Define suicida", "lang": "es", "id": "1181322113959038977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "919264058", "created_at": "2019-10-07T21:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322071214829568"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181322071214829568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2737368851", "created_at": "2019-10-07T21:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322066949283840"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181322066949283840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181321108370395136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaoaires19_", "id": "931899418365882370"}]}, "author_id": "1321402986", "created_at": "2019-10-07T21:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322061358219264"], "in_reply_to_user_id": "931899418365882370", "text": "@joaoaires19_ No filme o cara comete todo tipo de crueldade, mas foda se ele n\u00e3o matou pessoas reais, n\u00e3o tirou a vida de ningu\u00e9m. Ao contr\u00e1rio do que o escroto do Bruno,um ato de pura crueldade a ponto de pensarem que \u00e9 o roteiro de um filme", "lang": "pt", "id": "1181322061358219264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "1160599369642598401", "created_at": "2019-10-07T21:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322038495076352"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181322038495076352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "487065503", "created_at": "2019-10-07T21:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322002516369410"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181322002516369410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181247392588484613"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "779495774778429440", "created_at": "2019-10-07T21:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321991955062784"], "in_reply_to_user_id": "963832621812862977", "text": "@sad_thanatos Acho que vai ser o filme do ano, o problema \u00e9 que os adolescentes que v\u00e3o assistir est\u00e3o esperando o coringa do esquadr\u00e3o suicida , filme que por sinal \u00e9 uma vista, esse filme t\u00e1 mais pra um drama, n\u00e3o \u00e9 filme de super her\u00f3i,  e um filme totalmente com p\u00e9s no ch\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181321991955062784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "4410079456", "created_at": "2019-10-07T21:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321902507380741"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321902507380741"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1004863331973369856", "created_at": "2019-10-07T21:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321899936223234"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321899936223234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "112245540", "created_at": "2019-10-07T21:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321883297419265"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321883297419265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1644440880", "created_at": "2019-10-07T21:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321861587709953"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321861587709953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "991755776401305600", "created_at": "2019-10-07T21:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321832940670977"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321832940670977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "1914661308", "created_at": "2019-10-07T21:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321793820344320"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181321793820344320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177661999863488512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "author_id": "889205294022184961", "created_at": "2019-10-07T21:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321721359585280"], "in_reply_to_user_id": "226542162", "text": "@FeCastanhari No Brasil n era permitido possuir arma de fogo at\u00e9 ano passado e em 15 anos de gov esquerdista se matou mais pessoas c arma de fogo q muito pa\u00eds em guerra.. quase meio MILH\u00c3O de pessoas assassinadas e boa parte com armas.. ilegais...", "lang": "pt", "id": "1181321721359585280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1063020780487954433", "created_at": "2019-10-07T21:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321688690114560"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321688690114560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181258454515798017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Anita"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}]}, "author_id": "92037241", "created_at": "2019-10-07T21:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321622348795907"], "in_reply_to_user_id": "1068267370379177984", "text": "@fariasbolsogata Anita,deixa de passar vergonha,s\u00f3 falta voc\u00ea dizer que quem matou Hitler foi  Bolsonaro.Mulher do c\u00e9u,para de falar bobagem,voc\u00ea \u00e9 burra,fugiu da escola ou as duas coisas? Hitler se suicidou!!!", "lang": "pt", "id": "1181321622348795907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "214142557", "created_at": "2019-10-07T21:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321546339667969"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321546339667969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181261144482340873"}], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l9yNDxQ3F8", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1181261144482340873", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.2588, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}]}, "author_id": "872080187080531969", "created_at": "2019-10-07T21:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321408141561856"], "text": "Jared Leto \u00e9 um ator incr\u00edvel mas nossa, o esquadr\u00e3o suicida foi uma chacota t\u00e3o grande q at\u00e9 o will e a margot ficaram p\u00e9ssimos nos personagens https://t.co/l9yNDxQ3F8", "lang": "pt", "id": "1181321408141561856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "85810180", "created_at": "2019-10-07T21:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321384628232197"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181321384628232197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181271032352559105"}], "author_id": "108063662", "created_at": "2019-10-07T21:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321338449010688"], "in_reply_to_user_id": "3021616235", "text": "@Luis_Roberto04 Ent\u00e3o ela admira o pr\u00f3prio, pois ele se suicidou!", "lang": "pt", "id": "1181321338449010688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2905384899", "created_at": "2019-10-07T21:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321330748268550"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321330748268550"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/X9VLNEJgk1", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/joven-mujer-de-coatzacoalcos-se-suicida-en-su-recamara/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/joven-mujer-de\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/6iO8BkrRcz", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1181321305246900229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6iO8BkrRcz", "media_key": "3_1181321303531249664"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 147, "tag": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 148, "end": 157, "tag": "Veracruz"}]}, "author_id": "1005140420014166018", "created_at": "2019-10-07T21:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321305246900229"], "text": "Sale por la puerta falsa, presunta depresi\u00f3n orill\u00f3 a una joven mujer a acabar con su existencia al colgarse de la ventana de su rec\u00e1mara. #C\u00f3rdoba #Veracruz https://t.co/X9VLNEJgk1 https://t.co/6iO8BkrRcz", "lang": "es", "id": "1181321305246900229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180880841993576450"}], "author_id": "758016678160719873", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "CBF_Futebol", "id": "35856249"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321247797514241"], "in_reply_to_user_id": "355519466", "text": "@ccamposjornot @CBF_Futebol @Flamengo O seu arrombado ningu\u00e9m matou crian\u00e7as por que quiz FDP. VAI SE FUDE OTARIO.", "lang": "pt", "id": "1181321247797514241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1050786173780680704", "created_at": "2019-10-07T21:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321239891206145"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321239891206145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "3774038956", "created_at": "2019-10-07T21:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321226318467075"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181321226318467075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "312794207", "created_at": "2019-10-07T21:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321201182007297"], "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "lang": "es", "id": "1181321201182007297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180955640392491008"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2GmFjtDzeF", "expanded_url": "https://twitter.com/RoselyJulio/status/1180912843392212992", "display_url": "twitter.com/RoselyJulio/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TitoPatriota63", "id": "1102979661469020160"}]}, "author_id": "59170480", "created_at": "2019-10-07T21:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321189089857536"], "text": "RT @TitoPatriota63: S\u00f3 essa funkeira tonta pra acreditar que o bigodinho se matou mesmo. https://t.co/2GmFjtDzeF", "lang": "pt", "id": "1181321189089857536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "830790377372262401", "created_at": "2019-10-07T21:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321058936332288"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181321058936332288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181225530772922368"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/kxOXPtjZG9", "expanded_url": "https://twitter.com/michel_krukoski/status/1181320816853688320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxOXPtjZG9", "media_key": "16_1181320806309093376"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "179961138", "created_at": "2019-10-07T21:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320816853688320"], "in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "text": "@underlineMila Suic\u00eddio se tornou homem e matou Hitler... https://t.co/kxOXPtjZG9", "lang": "pt", "id": "1181320816853688320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "145036258", "created_at": "2019-10-07T21:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320704656101376"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181320704656101376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181078059883143168"}], "author_id": "976708590", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rewritablee", "id": "114882928"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "madorni", "id": "50404817"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320646019694600"], "text": "RT @Rewritablee: @madorni Cualquiera con medio dedo de frente se daba cuenta que el c\u00e1lculo, en caso de inflaci\u00f3n alta, te iba a incrementa\u2026", "lang": "es", "id": "1181320646019694600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "3400916002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320423897735168"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "id": "1181320423897735168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "author_id": "2830781706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320345489420288"], "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "lang": "pt", "id": "1181320345489420288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294881320378370"}], "author_id": "2442624792", "created_at": "2019-10-07T21:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320336148750336"], "in_reply_to_user_id": "790269240653873152", "text": "@ryan_guanandy Mano ele matou e esquartejou a ex dele e a vida dele volta como se nada tivesse acontecido mano se vc acha isso legal desculpa amor mas vc \u00e9 idiota", "lang": "pt", "id": "1181320336148750336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "335930780", "created_at": "2019-10-07T21:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320295048548352"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181320295048548352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1015415260868562944", "created_at": "2019-10-07T21:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320289864556555"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181320289864556555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-07T21:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320260588322822"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1181320260588322822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "246912717", "created_at": "2019-10-07T21:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320208876740608"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181320208876740608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181318609349558272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "rico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "charlesassis", "id": "46230403"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Allan0li_", "id": "1428974790325542913"}]}, "author_id": "85986310", "created_at": "2019-10-07T21:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320172084314114"], "in_reply_to_user_id": "46230403", "text": "@charlesassis @Allan0li_ o cara matou rico sem querer, os caras agrediram e ele se defendeu, o filme \u00e9 pelo contr\u00e1rio, \u00e9 uma cr\u00edtica aos grupos extremistas que fazem politicagem em cima de qualquer ato nacional relevante, como sempre ningu\u00e9m prestou aten\u00e7\u00e3o nele", "lang": "pt", "id": "1181320172084314114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "296486572", "created_at": "2019-10-07T21:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320099132792832"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181320099132792832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "3916752215", "created_at": "2019-10-07T21:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320098608553989"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181320098608553989"}, {"author_id": "777318139", "created_at": "2019-10-07T21:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181320035811430406"], "text": "Hacerle bullying a otros por sus aspectos f\u00edsicos es un chiste ? Despu\u00e9s los ves hablando de que la salud mental no es chiste y lament\u00e1ndose cuando la gente se suicida.", "lang": "es", "id": "1181320035811430406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2672767371", "created_at": "2019-10-07T21:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319944094588930"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181319944094588930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}]}, "author_id": "4061473827", "created_at": "2019-10-07T21:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319936389636098"], "text": "Chica suicida..que te ha pasado?", "lang": "es", "id": "1181319936389636098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181318925935624192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8914, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "218785472", "created_at": "2019-10-07T21:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319915304898560"], "text": "RT @CamarenaJenny: @hurgamemoriaPE Ese pensamiento de la hija del suicida cobarde, q solo cree en corrupci\u00f3n.. aunq Canal N le dio gran cab\u2026", "lang": "es", "id": "1181319915304898560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2724019233", "created_at": "2019-10-07T21:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319850087665664"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181319850087665664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "325471704", "created_at": "2019-10-07T21:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319720491982848"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181319720491982848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "author_id": "4738162829", "created_at": "2019-10-07T21:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319705325379584"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "lang": "pt", "id": "1181319705325379584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268473164566528"}], "author_id": "1336580959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319684035153921"], "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "lang": "es", "id": "1181319684035153921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268338338611202"}], "author_id": "1336580959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319670860861441"], "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "lang": "es", "id": "1181319670860861441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267666297860096"}], "author_id": "1336580959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319643585290243"], "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "lang": "es", "id": "1181319643585290243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255311472168962"}], "author_id": "1336580959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319632122195974"], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "lang": "es", "id": "1181319632122195974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181225530772922368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "876424080764829696", "created_at": "2019-10-07T21:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319589944266752"], "in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "text": "@underlineMila Hitler se suicidou.", "lang": "en", "id": "1181319589944266752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "72389720", "created_at": "2019-10-07T21:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319546034151424"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181319546034151424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/MxxuNm5SWl", "expanded_url": "https://youtu.be/w7ATltBIVR8", "display_url": "youtu.be/w7ATltBIVR8"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/UmJGX8DzSW", "expanded_url": "https://twitter.com/televertv/status/1181319537523867648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmJGX8DzSW", "media_key": "3_1181311946609479680"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "author_id": "142744172", "created_at": "2019-10-07T21:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319537523867648"], "text": "Mujer se suicida en su departamento en C\u00f3rdoba https://t.co/MxxuNm5SWl https://t.co/UmJGX8DzSW", "lang": "es", "id": "1181319537523867648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "753646022824460289", "created_at": "2019-10-07T21:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319507228405760"], "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "lang": "es", "id": "1181319507228405760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "390387588", "created_at": "2019-10-07T21:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319458238930945"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181319458238930945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Fl6huiS2r0", "expanded_url": "https://twitter.com/atwelluthor/status/1181262480489795591", "display_url": "twitter.com/atwelluthor/st\u2026"}]}, "author_id": "757828657264021506", "created_at": "2019-10-07T21:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319436990595078"], "text": "T\u00e1 feliz esquadr\u00e3o suicida ??? https://t.co/Fl6huiS2r0", "lang": "pt", "id": "1181319436990595078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "author_id": "147807149", "created_at": "2019-10-07T21:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319318404915200"], "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "lang": "es", "id": "1181319318404915200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "608118165", "created_at": "2019-10-07T21:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319295470592001"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181319295470592001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/iFXeGEoEQ1", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "author_id": "420573489", "created_at": "2019-10-07T21:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319284343095296"], "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/iFXeGEoEQ1", "lang": "es", "id": "1181319284343095296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "987954464928813056", "created_at": "2019-10-07T21:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319269855956992"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181319269855956992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181211365282852865"}], "author_id": "167405200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elsita201041", "id": "937771747616677890"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319134317043712"], "in_reply_to_user_id": "937771747616677890", "text": "@elsita201041 El abogado del cobarde suicida", "lang": "es", "id": "1181319134317043712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "author_id": "1336580959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319133654388736"], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "lang": "es", "id": "1181319133654388736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181318744733339648"}], "author_id": "1499099852", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AleexisSoria", "id": "2251062798"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CristianPerez04", "id": "385193397"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319129606885376"], "in_reply_to_user_id": "2251062798", "text": "@AleexisSoria @CristianPerez04 \u00bfTe gust\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida?", "lang": "es", "id": "1181319129606885376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1072116985", "created_at": "2019-10-07T21:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181319101765083141"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181319101765083141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181317446063575041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "2006_tiburon", "id": "849929384"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "jacquebalza", "id": "47972166"}]}, "author_id": "47972166", "created_at": "2019-10-07T21:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318940011761664"], "text": "RT @2006_tiburon: @jacquebalza Latinoam\u00e9rica tiene muchas taras, pero lo del peronismo ser\u00e1 materia de estudio dentro de 500 a\u00f1os. Incre\u00edbl\u2026", "lang": "es", "id": "1181318940011761664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "490926202", "created_at": "2019-10-07T21:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318935637086208"], "text": "Algu\u00e9m avisa para Anitta que Hitler se suicidou com cianeto e um tiro na cabe\u00e7a .\u201d Affs \u201cquer lacrar e s\u00f3 passa vergonha.", "lang": "pt", "id": "1181318935637086208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181277952232681472"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/F9vUtitQao", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1181318925935624192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F9vUtitQao", "media_key": "3_1181318914002698241"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "Althaus"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Maelo"}, {"start": 169, "end": 191, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "OlaecheaYSusCulisueltos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 192, "tag": "OlaecheaYSusCulisueltos"}]}, "author_id": "974190350", "created_at": "2019-10-07T21:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318925935624192"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE Ese pensamiento de la hija del suicida cobarde, q solo cree en corrupci\u00f3n.. aunq Canal N le dio gran cabida x q estaba Althaus reemplazando a Maelo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#OlaecheaYSusCulisueltos https://t.co/F9vUtitQao", "lang": "es", "id": "1181318925935624192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181247867329159168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3466, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "782393871481315330", "created_at": "2019-10-07T21:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318842011795456"], "text": "RT @holywarms: eu juro pela minha mae q ja tive um ex mt parecido com o coringa 2019 em todos os aspectos\nele nunca matou ngm mas ja disse\u2026", "lang": "pt", "id": "1181318842011795456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1683380622", "created_at": "2019-10-07T21:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318814639824897"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181318814639824897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181318362766426125"}], "author_id": "167211961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnddreHC", "id": "288343602"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318782410772481"], "in_reply_to_user_id": "288343602", "text": "@AnddreHC T\u00e1 falando de esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "id": "1181318782410772481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1403323644", "created_at": "2019-10-07T21:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318627884183553"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181318627884183553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "1122542290055114753", "created_at": "2019-10-07T21:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318602491858948"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181318602491858948"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "791185331232055296", "created_at": "2019-10-07T21:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318511437733895"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181318511437733895"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181318486448054278"}], "author_id": "40186266", "created_at": "2019-10-07T21:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318499806973952"], "in_reply_to_user_id": "40186266", "text": "Mas ao mesmo tempo agora to pensando se n\u00e3o foi irresponsabilidade, pq ele quase nos matou e seguiu trabalhando, de boa. E ainda ficou brigando com o motorista do \u00f4nibus sendo q a culpa era dele.\nPosso ter deixado q um p\u00e9ssimo motorista siga colocando a vida das pessoas em risco.", "lang": "pt", "id": "1181318499806973952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "216861011", "created_at": "2019-10-07T21:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318491204399104"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181318491204399104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1035153471622840321", "created_at": "2019-10-07T21:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318422589825025"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181318422589825025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181317679472369665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "author_id": "709170071353106432", "created_at": "2019-10-07T21:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318388708184065"], "in_reply_to_user_id": "709170071353106432", "text": "@UniversoDCnauta O maluco funciona dentro do universo de Esquadr\u00e3o Suicida, a atua\u00e7\u00e3o dele \u00e9 caricata e cheiradissima no p\u00f3, acho que \u00e9 um personagem divertido de assistir.", "lang": "pt", "id": "1181318388708184065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181287812319985664"}], "author_id": "869736241109008384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318383616380928"], "text": "RT @nadiajmarquez: El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al\u2026", "lang": "es", "id": "1181318383616380928"}, {"author_id": "1090742576007860226", "created_at": "2019-10-07T21:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318359440343041"], "text": "Eu j\u00e1 passei da fase de querer chamar aten\u00e7\u00e3o pra ter ajuda, sabe? Eu j\u00e1 parei de postar q t\u00f4 mal ou de chamar pessoas pra tentar conversar. Eu fico vendo aquelas pessoas q todo mundo diz \"caramba, tava bem e do nada se matou\" e penso q podia ser tranquilamente sobre mim. Sei l\u00e1", "lang": "pt", "id": "1181318359440343041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1021250499201421313"}], "author_id": "1180538742454530048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ferula18", "id": "892382794810363904"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318289328414720"], "text": "RT @Ferula18: Orfeo ama e sposa la dolce Euridice che muore subito dopo le nozze.Disperato scende negli inferi e chiede ad Ade di riavere s\u2026", "lang": "it", "id": "1181318289328414720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tLTSNABBim", "expanded_url": "https://twitter.com/Narumoon4/status/1181318229119123456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLTSNABBim", "media_key": "3_1181318216502525952"}]}, "author_id": "1160749049487745025", "created_at": "2019-10-07T21:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318229119123456"], "text": "Um dia voc esta bem e no outro voc \u00e9 a pessoa posi\u00e7\u00e3o 64 para entrar em um chat de preven\u00e7\u00e3o suicida. https://t.co/tLTSNABBim", "lang": "pt", "id": "1181318229119123456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2776757806", "created_at": "2019-10-07T21:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318110848135171"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181318110848135171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "450098050", "created_at": "2019-10-07T21:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317937354936320"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181317937354936320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "753646022824460289", "created_at": "2019-10-07T21:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317736896647173"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181317736896647173"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2821424110", "created_at": "2019-10-07T21:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317696467689473"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181317696467689473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "317093734", "created_at": "2019-10-07T21:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317686019706881"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181317686019706881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "957218699114631169", "created_at": "2019-10-07T21:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317631804133376"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181317631804133376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7205, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Nicholson"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}]}, "author_id": "2838010066", "created_at": "2019-10-07T21:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317594751655936"], "text": "Veo \u00faltimamente muchos ri\u00e9ndose del Joker de Leto,hay que tener en cuenta su Joker es solo un personaje secundario en Escuadr\u00f3n Suicida,Ledger y Nicholson fueron los antagonistas principales y Joaqu\u00edn ha tenido su propia pel\u00edcula", "lang": "es", "id": "1181317594751655936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "808306291445821440", "created_at": "2019-10-07T21:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317594730467328"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181317594730467328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "1158776634", "created_at": "2019-10-07T21:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317562782617602"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181317562782617602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "301633199", "created_at": "2019-10-07T21:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317561566334977"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181317561566334977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181316932064202759"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.9406, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "36481662", "created_at": "2019-10-07T21:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317556621185024"], "in_reply_to_user_id": "28925084", "text": "@ceticismo @Cardoso A DC tem que se importar com bilheteria. Passou de 800 milh\u00f5es \u00e9 lucro.\n\nEla queria 2bi em Liga da Justi\u00e7a, n\u00e3o conseguiu e matou tudo.", "lang": "pt", "id": "1181317556621185024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1599031610", "created_at": "2019-10-07T21:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317526858412032"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181317526858412032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181317007968477185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jacquebalza", "id": "47972166"}]}, "author_id": "849929384", "created_at": "2019-10-07T21:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317446063575041"], "in_reply_to_user_id": "47972166", "text": "@jacquebalza Latinoam\u00e9rica tiene muchas taras, pero lo del peronismo ser\u00e1 materia de estudio dentro de 500 a\u00f1os. Incre\u00edble la vocaci\u00f3n suicida de algunos sumada a la sinverg\u00fcenzura de otros.", "lang": "es", "id": "1181317446063575041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1020639716713074688", "created_at": "2019-10-07T21:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317269261037568"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181317269261037568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "author_id": "133461485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317225925562369"], "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "lang": "es", "id": "1181317225925562369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1589227316", "created_at": "2019-10-07T21:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317130421260288"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181317130421260288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3793062022", "created_at": "2019-10-07T21:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317105779712000"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181317105779712000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181290588911603714"}], "author_id": "2955670636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HugoTalhinhas", "id": "2510688283"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317082509709312"], "in_reply_to_user_id": "2510688283", "text": "@HugoTalhinhas Fds puto suicida te", "lang": "pt", "id": "1181317082509709312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181209016984313858"}], "entities": {"urls": [{"start": 415, "end": 438, "url": "https://t.co/dL8bgtAcLK", "expanded_url": "https://twitter.com/pedperet/status/1181317043263594496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dL8bgtAcLK", "media_key": "3_1181317036216991746"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 145, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Willy Brandt"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.3161, "type": "Person", "normalized_text": "Suresnes"}, {"start": 189, "end": 203, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Gonz\u00e1lez"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Bonn"}, {"start": 323, "end": 325, "probability": 0.5422, "type": "Organization", "normalized_text": "PCE"}, {"start": 405, "end": 413, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "C. Prieto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "torras_jaume", "id": "538011830"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LauraBorras", "id": "19002571"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "cassana_", "id": "3044559989"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "majuliabe", "id": "259384911"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "Maguspe", "id": "601191762"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "NRieraF", "id": "719813390"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "bjorbla", "id": "193811577"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "PuraEscriva", "id": "476634472"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "lletres", "id": "20066948"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "anarovser", "id": "541778423"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "rmfdezpi", "id": "198899369"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "montsecastella", "id": "240788766"}]}, "author_id": "912561361430999040", "created_at": "2019-10-07T21:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317043263594496"], "in_reply_to_user_id": "912561361430999040", "text": "@torras_jaume @LauraBorras @cassana_ @majuliabe @Maguspe @NRieraF @bjorbla @PuraEscriva @lletres @anarovser @rmfdezpi @montsecastella Willy Brandt, 8 d\u2019octubre, despu\u00e9s de Suresnes, invita Felipe Gonz\u00e1lez a Bonn, octubre de 1974, que \u201cdemuestra realismo y moderaci\u00f3n\u201d calificando \u201cpoco realista y suicida\u201d la intenci\u00f3n del PCE de demoler el franquismo: s\u00f3lo se saldr\u00eda adelante siguiendo el plan del rey\n\nC. Prieto https://t.co/dL8bgtAcLK", "lang": "es", "id": "1181317043263594496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1342908914", "created_at": "2019-10-07T21:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317012146069504"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181317012146069504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "962609654403563520", "created_at": "2019-10-07T21:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316946987536384"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181316946987536384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1588083740", "created_at": "2019-10-07T21:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316770797441025"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181316770797441025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3238197760", "created_at": "2019-10-07T21:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316718230212608"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181316718230212608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181314134152867840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "Depresivo"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "Cuasi-Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NotaReflexiones", "id": "1161039060137328640"}]}, "author_id": "1467696288", "created_at": "2019-10-07T21:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316637573693440"], "in_reply_to_user_id": "1161039060137328640", "text": "@NotaReflexiones Todo ese juego de palabras de \"Depresivo-Cuasi-Suicida\"...\n\nSi tienes sue\u00f1os, prep\u00e1rate, estudia y planea para que tu \"conciencia\" tenga tranquilidad y sustento.", "lang": "es", "id": "1181316637573693440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181270390825349120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lamidupeuple6", "id": "1312077413233446916"}]}, "author_id": "839582954", "created_at": "2019-10-07T21:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316627595481088"], "in_reply_to_user_id": "1180100040599244803", "text": "@LamiduPeuple6 Cara, ele nem sequer assumiu o crime ou revelou o destino do corpo.\nEle pode enganar vc, pra mim se tivesse arrependimento ele teria dado al\u00edvio a m\u00e3e da Elisa o direito de um enterro decente pra filha.\nEle era milion\u00e1rio, ganhava 500mil/m\u00eas matou pra n\u00e3o pagar 30 mil de pens\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181316627595481088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1511697318", "created_at": "2019-10-07T21:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316568225071104"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181316568225071104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "233657724", "created_at": "2019-10-07T21:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316358505672705"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181316358505672705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "4777172086", "created_at": "2019-10-07T21:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316311571423232"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181316311571423232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "1064248124401729536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316255510339588"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "id": "1181316255510339588"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "273658831", "created_at": "2019-10-07T21:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316086412795905"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181316086412795905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "992175462779584512", "created_at": "2019-10-07T21:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316082709258241"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181316082709258241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1173690893821517824", "created_at": "2019-10-07T21:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316066653409281"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181316066653409281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181314829845438479"}], "author_id": "892191430088818690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mastervolg_Vip", "id": "940684756454436865"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sub_marino_", "id": "2441653304"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316014933458944"], "in_reply_to_user_id": "940684756454436865", "text": "@Mastervolg_Vip @sub_marino_ Barcia suicida\n\nBarcia suicida", "lang": "it", "id": "1181316014933458944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "811654211087855616", "created_at": "2019-10-07T21:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181316003600502789"], "text": "Acabei de ler a not\u00edcia de que um menino de 13 anos se suicidou...\nEle era coroinha (da minha diocese)\nOs pais eram ministros\nA irm\u00e3 mais nova tbm era coroinha...\nN\u00e3o venham me dizer que depress\u00e3o \u00e9 falta de Deus, frescura... Depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a que merece cuidado!!! \ud83e\udd10\ud83d\ude22", "lang": "pt", "id": "1181316003600502789"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "author_id": "985557990584606720", "created_at": "2019-10-07T21:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315979776860163"], "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "lang": "es", "id": "1181315979776860163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "54233321", "created_at": "2019-10-07T21:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315907806793732"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181315907806793732"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "842415422246932480", "created_at": "2019-10-07T21:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315811622961153"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181315811622961153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2255509813", "created_at": "2019-10-07T21:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315723311898624"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181315723311898624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2906881485", "created_at": "2019-10-07T21:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315716617768960"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181315716617768960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1009294784408768513", "created_at": "2019-10-07T21:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315675752669184"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181315675752669184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "475283326", "created_at": "2019-10-07T21:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315600615952385"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181315600615952385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "596030389", "created_at": "2019-10-07T21:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315529878986753"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181315529878986753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "399426900", "created_at": "2019-10-07T21:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315517992329216"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181315517992329216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2314457215", "created_at": "2019-10-07T21:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315385435545601"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181315385435545601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "2953242341", "created_at": "2019-10-07T21:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315302241587200"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181315302241587200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1168223417415479296", "created_at": "2019-10-07T21:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315279659421696"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181315279659421696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181308134511534080"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W4hJpZy1JX", "expanded_url": "https://twitter.com/poppoIIs/status/1179814223523844097", "display_url": "twitter.com/poppoIIs/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "author_id": "1104119474", "created_at": "2019-10-07T21:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315173753266178"], "text": "RT @MaariaCarboneel: Cuando Robert Pattinson se suicida en recu\u00e9rdame https://t.co/W4hJpZy1JX", "lang": "es", "id": "1181315173753266178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2165588817", "created_at": "2019-10-07T21:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315130145017860"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181315130145017860"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181314548667576320"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/7B6NOLD2b4", "expanded_url": "http://guaiba.com.br/2019/10/07/mulher-mata-filho-e-se-suicida-em-bossoroca/", "display_url": "guaiba.com.br/2019/10/07/mul\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7685, "type": "Place", "normalized_text": "Bossoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RdGuaibaOficial", "id": "151984352"}]}, "author_id": "4830329465", "created_at": "2019-10-07T21:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181315116958175232"], "text": "RT @RdGuaibaOficial: Mulher mata filho e se suicida em Bossoroca - https://t.co/7B6NOLD2b4", "lang": "pt", "id": "1181315116958175232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "723637088449642496", "created_at": "2019-10-07T21:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314933700677637"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181314933700677637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181281747998330882"}], "author_id": "1917711996", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dleon__josea", "id": "1432371588"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "Revolucion3_0", "id": "834361676"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314870731522050"], "text": "RT @dleon__josea: @Revolucion3_0 Por si fuera poco tener a una piloto terrorista suicida potencial suspendida,ahora salen con un atemorizan\u2026", "lang": "es", "id": "1181314870731522050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "328438414", "created_at": "2019-10-07T21:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314843850215427"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181314843850215427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "601530272", "created_at": "2019-10-07T21:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314783544520713"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181314783544520713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2867799207", "created_at": "2019-10-07T21:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314776049291265"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314776049291265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "771858905571942400", "created_at": "2019-10-07T21:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314722341236736"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314722341236736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2758180002", "created_at": "2019-10-07T21:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314710127427591"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314710127427591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181261372585324545"}], "author_id": "359634455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314678724743171"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Por respeto a tu padre suicida no puedo indicar ninguna respuesta. \nS\u00e9 Feliz.", "lang": "es", "id": "1181314678724743171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1176527652494237697", "created_at": "2019-10-07T21:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314668629053441"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314668629053441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "4460826197", "created_at": "2019-10-07T21:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314666129186817"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314666129186817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "999313394229497856", "created_at": "2019-10-07T21:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314648181792773"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314648181792773"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "619950392", "created_at": "2019-10-07T21:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314631886888960"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181314631886888960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7B6NOLD2b4", "expanded_url": "http://guaiba.com.br/2019/10/07/mulher-mata-filho-e-se-suicida-em-bossoroca/", "display_url": "guaiba.com.br/2019/10/07/mul\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7522, "type": "Place", "normalized_text": "Bossoroca"}]}, "author_id": "151984352", "created_at": "2019-10-07T21:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314548667576320"], "text": "Mulher mata filho e se suicida em Bossoroca - https://t.co/7B6NOLD2b4", "lang": "pt", "id": "1181314548667576320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1593266305", "created_at": "2019-10-07T21:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314534809714691"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314534809714691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "author_id": "1551054876", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314513779511297"], "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "lang": "pt", "id": "1181314513779511297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "author_id": "1135920124177702912", "created_at": "2019-10-07T21:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314479713378304"], "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "lang": "es", "id": "1181314479713378304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2366035111", "created_at": "2019-10-07T21:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314470720786433"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314470720786433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "431429438", "created_at": "2019-10-07T21:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314470699769857"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314470699769857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "hailey"}]}, "author_id": "2823062391", "created_at": "2019-10-07T21:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314318228480002"], "text": "se deus quiser o justin vai postar essas fotos em colorido porque a hailey mano me matou", "lang": "pt", "id": "1181314318228480002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "899023302404055040", "created_at": "2019-10-07T21:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314199005388801"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314199005388801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1157620778076123136", "created_at": "2019-10-07T21:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314197805785088"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314197805785088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "134253203", "created_at": "2019-10-07T21:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314128075472903"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314128075472903"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1138734492502306816", "created_at": "2019-10-07T21:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314049088208897"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181314049088208897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "468779161", "created_at": "2019-10-07T21:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314038573219845"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181314038573219845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Cynthia"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "Cynfra\u00edn"}, {"start": 109, "end": 127, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "AQueN\u00e3oPodiaAmar131"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 128, "tag": "AQueN\u00e3oPodiaAmar131"}]}, "author_id": "300990089", "created_at": "2019-10-07T21:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313792900288513"], "text": "Minha m\u00e3e entra no meu quarto perguntando se a Cynthia j\u00e1 matou o Elias. Definitivamente ela n\u00e3o \u00e9 Cynfra\u00edn #AQueN\u00e3oPodiaAmar131", "lang": "pt", "id": "1181313792900288513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "414908729", "created_at": "2019-10-07T21:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313763359776768"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181313763359776768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "564138118", "created_at": "2019-10-07T21:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313554022092800"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181313554022092800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/W925rxS8Oj", "expanded_url": "http://www.umbriaon.it/suicida-limprenditore-stefano-becchetti/", "display_url": "umbriaon.it/suicida-limpre\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 73, "tag": "Consip"}]}, "author_id": "1026418206", "created_at": "2019-10-07T21:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313544639393792"], "text": "Suicida l'imprenditore Stefano Becchetti https://t.co/W925rxS8Oj\n\n#Consip\n\nO l'hanno suicidato ?", "lang": "it", "id": "1181313544639393792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "90527952", "created_at": "2019-10-07T21:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313539862077447"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181313539862077447"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "144645883", "created_at": "2019-10-07T21:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313505997328386"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181313505997328386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181287812319985664"}], "author_id": "1155799177630244864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313461541900288"], "text": "RT @nadiajmarquez: El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al\u2026", "lang": "es", "id": "1181313461541900288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180928187997544455"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1019279548146503681", "created_at": "2019-10-07T21:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313439991582725"], "in_reply_to_user_id": "1011031674061250560", "text": "@Fuckinightwing esquadr\u00e3o suicida foi completamente descartado e inclusive t\u00e3o fazendo um reboot (sim, j\u00e1, ninguem merece)", "lang": "pt", "id": "1181313439991582725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181311108470235138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5362, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 220, "end": 231, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "barboza2205", "id": "4135530663"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "57358660", "created_at": "2019-10-07T21:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313433842651137"], "in_reply_to_user_id": "4135530663", "text": "@barboza2205 @JornalOGlobo 1) \"Grupo Politico\" foi usado retoricamente. Assim como se usa \"O nazismo assassinou milh\u00f5es\", \"Os Gulags sovi\u00e9ticos torturou e matou dezenas de milhares\"... Todo o contexto envolto \u00e0 morte de Celso Daniel (8 pessoas ligadas ao assassinato morreram) levam a crer na culpabilidade.", "lang": "pt", "id": "1181313433842651137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "2967169084", "created_at": "2019-10-07T21:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313426821394432"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181313426821394432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181297594825228289"}], "author_id": "4561654884", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313188970803200"], "text": "RT @IsaacPalomino8: Ja ja ja ja  esta cucufata solo causa gracia, el mejor camino. LA DEL COBARDE SUICIDA.  ASI ACABAN TODOS ESOS NEFASTOS\u2026", "lang": "es", "id": "1181313188970803200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181313072750907392"}], "author_id": "941935466", "created_at": "2019-10-07T20:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313161753956355"], "in_reply_to_user_id": "941935466", "text": "um garotinho da minha par\u00f3quia se matou, eu to em choque", "lang": "pt", "id": "1181313161753956355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "856593236", "created_at": "2019-10-07T20:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313151465246720"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181313151465246720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181279798301057024"}], "author_id": "983082480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jorge_Alcalaa", "id": "250702961"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312927929901057"], "text": "RT @Jorge_Alcalaa: No le teme a la muerte quien vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1181312927929901057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2876223514", "created_at": "2019-10-07T20:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312927586017280"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181312927586017280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "901441437115592708", "created_at": "2019-10-07T20:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312927296626688"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181312927296626688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Zh1qmPVQDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/candynome/status/1180605243740114945", "display_url": "twitter.com/candynome/stat\u2026"}]}, "author_id": "823014794429132800", "created_at": "2019-10-07T20:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312758597455875"], "text": "A mulher se matou de tanto dan\u00e7ar https://t.co/Zh1qmPVQDZ", "lang": "pt", "id": "1181312758597455875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/c0nlWgdk41", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "author_id": "844675151878852613", "created_at": "2019-10-07T20:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312740280938496"], "text": "\u201c...morar em casa com a esposa e filha.\u201d \u00c9 s\u00f3 uma das partes chocantes desse v\u00eddeo mas QUEM EM S\u00c3 CONSCI\u00caNCIA SE CASA COM ALGU\u00c9M QUE MATOU A EX NAMORADA???? Eu fico imaginando o quanto ela deve abaixar a cabe\u00e7a pra ele em brigas por medo dele surtar e mandar matar ela tamb\u00e9m https://t.co/c0nlWgdk41", "lang": "pt", "id": "1181312740280938496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "3122050180", "created_at": "2019-10-07T20:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312688443592704"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181312688443592704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2456453766", "created_at": "2019-10-07T20:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312669082632194"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181312669082632194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "107784808", "created_at": "2019-10-07T20:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312633238102016"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181312633238102016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "arthur fleck"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "3591959597", "created_at": "2019-10-07T20:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312570323603459"], "text": "Acabei d ver uma teoria falando q o Joker n\u00e3o matou a Sophie na cena do ap ele matou o arthur fleck que vivia nele p se tornar plenamente o Joker... Achei genial, me sentindo burra.", "lang": "pt", "id": "1181312570323603459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181287812319985664"}], "author_id": "1029552682439254017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312362202193921"], "text": "RT @nadiajmarquez: El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al\u2026", "lang": "es", "id": "1181312362202193921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "265418402", "created_at": "2019-10-07T20:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312327385264135"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181312327385264135"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2774606102", "created_at": "2019-10-07T20:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312309194641409"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181312309194641409"}, {"author_id": "1135408375263649793", "created_at": "2019-10-07T20:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312301233782784"], "text": "a gnt pede ajuda e acha q \u00e9 besteira, dps q se suicida n sabe oq \u00e9", "lang": "pt", "id": "1181312301233782784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "86199994", "created_at": "2019-10-07T20:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312231016980482"], "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "lang": "es", "id": "1181312231016980482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181304346128109572"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "author_id": "946194522656202758", "created_at": "2019-10-07T20:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312061269303301"], "in_reply_to_user_id": "102789756", "text": "@ronaldgamarra @elpanfletope @reyreysincorona No pues @ronaldgamarra Ronald, no te pases, no le pidas dignidad a la @reyreysincorona autoproclamada geisha fujimorista, su dignidad qued\u00f3 mellada cuando se colg\u00f3 del cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1181312061269303301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1125824059642662912", "created_at": "2019-10-07T20:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312027136069633"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181312027136069633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "165848878", "created_at": "2019-10-07T20:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181312016977420290"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181312016977420290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2405624093", "created_at": "2019-10-07T20:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311948723539968"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181311948723539968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "OC"}]}, "author_id": "555320626", "created_at": "2019-10-07T20:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311943736532993"], "text": "Pero tienes un OC que se suicida para ver a su crush (?)", "lang": "es", "id": "1181311943736532993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "539173111", "created_at": "2019-10-07T20:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311880461213696"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181311880461213696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2300084679", "created_at": "2019-10-07T20:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311847049388032"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181311847049388032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/jkb1YrXhUs", "expanded_url": "https://www.cinemablend.com/news/2481293/the-suicide-squads-james-gunn-shares-support-he-got-from-marvel-wants-the-dc-feud-to-end", "display_url": "cinemablend.com/news/2481293/t\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 124, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.5771, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "author_id": "22951441", "created_at": "2019-10-07T20:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311832700674049"], "text": "RT @vuintrieri sim, vamos parar de falar que o esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim, vamos reconhecer o valor desse filme\n\n'Suicide Squad' Director Urges DC and Marvel Fans To Stop Feuding \nhttps://t.co/jkb1YrXhUs", "lang": "pt", "id": "1181311832700674049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1014429968963686400"}], "author_id": "952560902762614785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Tenma_888", "id": "875863190827139073"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311827969560580"], "text": "RT @Tenma_888: por ejemplo. Segregandolos por sexo estamos en un 1:3 siendo los hombres\\adolescentes los que m\u00e1s v\u00edctimas deja lo que no si\u2026", "lang": "es", "id": "1181311827969560580"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181204988078505984"}], "author_id": "2182540639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Viniyu_", "id": "1150497262054887424"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "OMAGOLIBERTARIO", "id": "1076193163306508289"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311804473036801"], "in_reply_to_user_id": "1150497262054887424", "text": "@Viniyu_ @OMAGOLIBERTARIO PORCO SUICIDA FODASE", "lang": "pt", "id": "1181311804473036801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "4839851391", "created_at": "2019-10-07T20:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311775326851072"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181311775326851072"}, {"author_id": "982182562209529856", "created_at": "2019-10-07T20:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311752497242112"], "text": "-acaricia la cabeza de su peque\u00f1a serpiente suicida sin darle mucha importancia. Ya se conocen desde hace tiempo como para que le sorprenda-", "lang": "es", "id": "1181311752497242112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "author_id": "135045729", "created_at": "2019-10-07T20:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311728765882368"], "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "lang": "es", "id": "1181311728765882368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/QCEJDdeVZS", "expanded_url": "http://www.umbriaon.it/suicida-limprenditore-stefano-becchetti/", "display_url": "umbriaon.it/suicida-limpre\u2026"}]}, "author_id": "3025426804", "created_at": "2019-10-07T20:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311728501567490"], "text": "Suicida l'imprenditore Stefano Becchetti https://t.co/QCEJDdeVZS", "lang": "it", "id": "1181311728501567490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2864500534", "created_at": "2019-10-07T20:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311640962322434"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181311640962322434"}, {"geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "author_id": "2436979962", "created_at": "2019-10-07T20:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311610884939776"], "text": "Hoje fiquei sabendo que uma t\u00e9cnica de enfermagem que cuidou do meu av\u00f4 e me ajudou no meu resguardo se matou... Fiquei muito triste.. a enfermagem tamb\u00e9m \u00e9 doente ..", "lang": "pt", "id": "1181311610884939776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1691817524", "created_at": "2019-10-07T20:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311508640337923"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181311508640337923"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "990353541138206722", "created_at": "2019-10-07T20:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311484418301955"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181311484418301955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "858984690", "created_at": "2019-10-07T20:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311468005814272"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181311468005814272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "449001475", "created_at": "2019-10-07T20:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311454340886534"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181311454340886534"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "author_id": "585038355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311430433181696"], "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "lang": "es", "id": "1181311430433181696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "161129027", "created_at": "2019-10-07T20:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311375592873984"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181311375592873984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "461444576", "created_at": "2019-10-07T20:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311343867105285"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181311343867105285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "374554400", "created_at": "2019-10-07T20:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311256780836864"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181311256780836864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181302171800932355"}], "author_id": "41451946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_zeroincondotta", "id": "1323270895452987392"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311160458629121"], "in_reply_to_user_id": "2287777497", "text": "@_zeroincondotta Ma per forza, quale allenatore sano di mente verrebbe oggi in una societ\u00e0 come la Samp? O un pazzo suicida o uno fuori dal giro da anni come appunto De Blasi, o Di Blasi o Di Biasi come miiinchia si chiama.", "lang": "it", "id": "1181311160458629121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "author_id": "1076686886893219840", "created_at": "2019-10-07T20:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311160013991941"], "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "lang": "es", "id": "1181311160013991941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180238006428590080"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/r2YF61ZRYy", "expanded_url": "https://twitter.com/AdArBar16/status/1180238006428590080", "display_url": "twitter.com/AdArBar16/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "retweet"}]}, "author_id": "1125997726691405824", "created_at": "2019-10-07T20:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311024034717697"], "text": "no deber\u00eda darle retweet como buen suicida pero est\u00e1 lindo el pato https://t.co/r2YF61ZRYy", "lang": "es", "id": "1181311024034717697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181290610000584707"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jYSnwYsiJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/JPVarsky/status/1181290610000584707", "display_url": "twitter.com/JPVarsky/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "BocaJuniors"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "BocaJuniors"}]}, "author_id": "1004948546", "created_at": "2019-10-07T20:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310729162563591"], "text": "Es probablemente de las pocas maneras de ganar, es suicida. O lo damos vuelta o nos comemos 5, a todo o nada. #BocaJuniors https://t.co/jYSnwYsiJ7", "lang": "es", "id": "1181310729162563591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1061213941374877696", "created_at": "2019-10-07T20:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310640306176002"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181310640306176002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "866005632633249793", "created_at": "2019-10-07T20:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310624107827206"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181310624107827206"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3105211414", "created_at": "2019-10-07T20:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310587197968385"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181310587197968385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177661999863488512"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xezJssXL2f", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512", "display_url": "twitter.com/FeCastanhari/s\u2026"}]}, "author_id": "2485408581", "created_at": "2019-10-07T20:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310463642148864"], "text": "O cara foi esfaqueado, o que aconteceria se o assassino n tivesse acesso a uma faca?\n\nO cara foi atropelado, o que aconteceria se o motorista n tivesse acesso a um carro?\n\nO cara se enforcou, o que aconteceria se o suicida n tivesse acesso a uma corda? https://t.co/xezJssXL2f", "lang": "pt", "id": "1181310463642148864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "953930227960438784", "created_at": "2019-10-07T20:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310413142708225"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181310413142708225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "552148370", "created_at": "2019-10-07T20:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310412802985987"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181310412802985987"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/c6d7N5u9WA", "expanded_url": "https://www.valledelcauca.gov.co/publicaciones/64304/comite-de-convivencia-escolar-analizo-la-escuela-como-base-de-prevencion-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "valledelcauca.gov.co/publicaciones/\u2026", "unwound_url": "https://www.valledelcauca.gov.co/publicaciones/64304/comite-de-convivencia-escolar-analizo-la-escuela-como-base-de-prevencion-de-la-conducta-suicida/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 43, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Comit\u00e9 de Convivencia Escolar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasSED"}]}, "author_id": "717103829481824256", "created_at": "2019-10-07T20:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310356511248386"], "text": "#NoticiasSED | Comit\u00e9 de Convivencia Escolar analiz\u00f3 la escuela como base de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/c6d7N5u9WA", "lang": "es", "id": "1181310356511248386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255568142536705"}], "author_id": "1021077398102650882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310335208361984"], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "lang": "es", "id": "1181310335208361984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181252619731427328"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-07T20:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310210733985793"], "text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "id": "1181310210733985793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "1137475480481861633", "created_at": "2019-10-07T20:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310183827546113"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181310183827546113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HwSggPhmef", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7066, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "author_id": "955919323", "created_at": "2019-10-07T20:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310178936983552"], "text": "DEMOROU, M\u00c1S \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 ONDE SERA???? AQUI, NO BRASIL \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HwSggPhmef", "lang": "pt", "id": "1181310178936983552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "4756228833", "created_at": "2019-10-07T20:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310138638094336"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1181310138638094336"}, {"author_id": "416349174", "created_at": "2019-10-07T20:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310134636683264"], "text": "Agora vou ter que esperar mais meses pra saber o cara da s\u00e9rie se matou ou n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1181310134636683264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "author_id": "420263304", "created_at": "2019-10-07T20:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310121785380865"], "text": "s\u00f3 lembrando que o jeffrey epstein iria denunciar um monte de bilion\u00e1rio ped\u00f3filo e ele se \"suicidou\" logo antes da audiencia", "lang": "pt", "id": "1181310121785380865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181286255042142215"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qk6yY5c0c7", "expanded_url": "https://twitter.com/FedeLContreras/status/1181260947484221440", "display_url": "twitter.com/FedeLContreras\u2026"}]}, "author_id": "268607323", "created_at": "2019-10-07T20:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310077258670080"], "text": "RT @ZambranoChriis: Alg\u00fan suicida o piromaniaco voluntario? https://t.co/qk6yY5c0c7", "lang": "es", "id": "1181310077258670080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "361568616", "created_at": "2019-10-07T20:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310075438280704"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181310075438280704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1081594090377170944", "created_at": "2019-10-07T20:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181310041636380672"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181310041636380672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181250241057738752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "chelearce_", "id": "1100555124651511808"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Chistesillo", "id": "1075916114654388230"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "ElFisico6", "id": "1161840909258039296"}]}, "author_id": "321596620", "created_at": "2019-10-07T20:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309870198444033"], "in_reply_to_user_id": "1136301803409203202", "text": "@cuellar_dr @chelearce_ @Chistesillo @ElFisico6 Si vamos al caso, esa pel\u00edcula como tal no era muy enfocada a Jared como Joker sino al escuadr\u00f3n suicida en s\u00ed, no lo considero como digno de Joker ya que el no era el centro de la pel\u00edcula.", "lang": "es", "id": "1181309870198444033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "263699785", "created_at": "2019-10-07T20:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309857493917698"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181309857493917698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181308134511534080"}], "author_id": "1013829002128187392", "created_at": "2019-10-07T20:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309838695059456"], "in_reply_to_user_id": "828009559415517184", "text": "@MaariaCarboneel como que se suicida si estaba en el lugar equivocado en el momento equivocado", "lang": "es", "id": "1181309838695059456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2915771278", "created_at": "2019-10-07T20:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309805530615810"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181309805530615810"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "980652713833877504", "created_at": "2019-10-07T20:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309503855312896"], "text": "Krl atropelei um gato \ud83d\udc08\nNa vdd ele se suicidou pprt \nCorreu da cal\u00e7ada pra de baixo do carro\ud83d\ude22", "lang": "pt", "id": "1181309503855312896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "823196882", "created_at": "2019-10-07T20:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309476323893249"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181309476323893249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "392566641", "created_at": "2019-10-07T20:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309473253658628"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181309473253658628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eBt2EQO19K", "expanded_url": "https://twitter.com/spiderexplicit/status/1181201360798310400", "display_url": "twitter.com/spiderexplicit\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8884, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "3549018376", "created_at": "2019-10-07T20:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309452898754562"], "text": "esquadr\u00e3o suicida eh tao ruim que nem a risada do coringa presta https://t.co/eBt2EQO19K", "lang": "pt", "id": "1181309452898754562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "265435481", "created_at": "2019-10-07T20:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309408539754496"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181309408539754496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "2615303561", "created_at": "2019-10-07T20:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309358107435008"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181309358107435008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "3437292147", "created_at": "2019-10-07T20:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309357142740993"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1181309357142740993"}, {"author_id": "99853284", "created_at": "2019-10-07T20:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309348242481153"], "text": "Dia bosta \u00e9 aquele q tu come\u00e7a acordando cedo, te fode bonito numa prova que se matou estudando e por fim aguentar macho escroto assediador em \u00f4nibus", "lang": "pt", "id": "1181309348242481153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TU67008ySi", "expanded_url": "https://twitter.com/poppoIIs/status/1179814223523844097", "display_url": "twitter.com/poppoIIs/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "Guerras mundiales"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "1049475924553547776", "created_at": "2019-10-07T20:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309177400045568"], "text": "Estaba viendo la parte \"Guerras mundiales\" cuando Hitler se suicida. https://t.co/TU67008ySi", "lang": "es", "id": "1181309177400045568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181307549808762880"}], "author_id": "946518692095057920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "2cool_4u_", "id": "2573373050"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309110496763905"], "in_reply_to_user_id": "2573373050", "text": "@2cool_4u_ Wtf q suicida haha\nPq?", "lang": "pt", "id": "1181309110496763905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181054248265625601"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1114151705980149767", "created_at": "2019-10-07T20:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308996323565568"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Es la opini\u00f3n de alguien que seguro te ayud\u00f3 en USA cuando fuiste a tapar las cochinadas del suicida all\u00e1 por los 90's, no los conoceremos.", "lang": "es", "id": "1181308996323565568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "868328270", "created_at": "2019-10-07T20:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308992930418690"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181308992930418690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/peQy0POQXv", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "author_id": "4108090275", "created_at": "2019-10-07T20:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308939092348929"], "text": "Puts merda n\u00e3o pode ser verdade, o cara matou a mulher, sumiu com o corpo dela, ficou preso por um tempo e agora foi contratado pra voltar ser goleiro e as pessoas tirando foto com ele como se ele fosse um baita cara. N O J O https://t.co/peQy0POQXv", "lang": "pt", "id": "1181308939092348929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1401696276", "created_at": "2019-10-07T20:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308913901326338"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181308913901326338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "171770976", "created_at": "2019-10-07T20:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308898386616320"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181308898386616320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "707968397859012609", "created_at": "2019-10-07T20:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308868799930369"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181308868799930369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "author_id": "965287856989229058", "created_at": "2019-10-07T20:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308832204673024"], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "id": "1181308832204673024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177661999863488512"}], "author_id": "981866866271547393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308796506951680"], "in_reply_to_user_id": "226542162", "text": "@FeCastanhari Teria acontecido nada! Pois n\u00e3o \u00e9 a arma de fogo q matou, se n\u00e3o fosse seria uma faca ou at\u00e9 uma pedra! Quem quer matar consegue at\u00e9 com uma garrafa pet!", "lang": "pt", "id": "1181308796506951680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181240236875112448"}], "author_id": "1093535050757476355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308694530809856"], "text": "RT @Delorenzoanna1: Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.c\u2026", "lang": "it", "id": "1181308694530809856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "398842225", "created_at": "2019-10-07T20:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308640789237765"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181308640789237765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3419985641", "created_at": "2019-10-07T20:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308639421911043"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181308639421911043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2617360168", "created_at": "2019-10-07T20:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308620279074817"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181308620279074817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "56099386", "created_at": "2019-10-07T20:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308569179873282"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181308569179873282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "561779715", "created_at": "2019-10-07T20:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308467845500928"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1181308467845500928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181240167958491137"}], "author_id": "727315204648910850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "osunsy", "id": "731587934676238340"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308362530705408"], "text": "RT @Osunsy: E se fosse seu primo/irm\u00e3o/parente ou conhecido que tivesse ficado sem m\u00e3e, pq o *PAI* planejou e matou a m\u00e3e dele?", "lang": "pt", "id": "1181308362530705408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "4441351469", "created_at": "2019-10-07T20:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308354351783937"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181308354351783937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 145, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "LunesDeSeduccion"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 146, "tag": "LunesDeSeduccion"}]}, "author_id": "790340322597273600", "created_at": "2019-10-07T20:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308321275490305"], "text": "Cada que me ba\u00f1o lo hago con una nota suicida, por si me rompo la madre piensen que fue por mi alma atormentada y no por pendeja #LunesDeSeduccion", "lang": "es", "id": "1181308321275490305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180486573818880000"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5N8FBr1Hw8", "expanded_url": "https://twitter.com/THR/status/1180486573818880000", "display_url": "twitter.com/THR/status/118\u2026"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "author_id": "1005639540894257152", "created_at": "2019-10-07T20:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308312157118466"], "text": "isso deles trocarem o ator e fazerem varias nuances do filme \u00e9 legal mas confunde a galera\n\ngente ele \u00e9 o mesmo coringa q atazana o batman ao maximo em batman begins\n\no mesmo que abusa psicologicamente da harley quinn em esquadr\u00e3o suicida\n\nn confundam os filmes o cara \u00e9 o mesmo https://t.co/5N8FBr1Hw8", "lang": "pt", "id": "1181308312157118466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181308061572648960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pjcmota", "id": "41926852"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "VictorA59372618", "id": "799799797498703872"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "author_id": "191719017", "created_at": "2019-10-07T20:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308274622287872"], "in_reply_to_user_id": "191719017", "text": "@pjcmota @VictorA59372618 @peterjordan100 Maior exemplo s\u00e3o as mudan\u00e7as de Esquadr\u00e3o Suicida, not\u00f3rias ao passar dos trailers.", "lang": "pt", "id": "1181308274622287872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "author_id": "1089972288601104384", "created_at": "2019-10-07T20:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308175276036096"], "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "id": "1181308175276036096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181307166101245953"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/5TYgctdCvw", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/DeafJazzyDugongTinyFace?tt_medium=twtr", "display_url": "clips.twitch.tv/DeafJazzyDugon\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "PiloSans"}]}, "author_id": "996139896", "created_at": "2019-10-07T20:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181307940562710530"], "text": "RT @LaPsiqueDeCaos: PiloSans se suicida haha  https://t.co/5TYgctdCvw", "lang": "pt", "id": "1181307940562710530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "author_id": "17607093", "created_at": "2019-10-07T20:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181307867921604609"], "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "lang": "es", "id": "1181307867921604609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "146964121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181307865165959168"], "in_reply_to_user_id": "108670198", "text": "@MonederoJC @sanchezcastejon Un conductor suicida, un aventurero, un descolocado o un gilipollas, que usted, como figura p\u00fablica, no puede decirlo, pero yo, como figura privada, se lo puedo llamar tan ricamente.", "lang": "es", "id": "1181307865165959168"}, {"author_id": "1158912484855693320", "created_at": "2019-10-07T20:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181307794470899714"], "text": "chocada que s\u00f3 vim me tocar agora que o vargas se suicidou um dia depois do meu anivers\u00e1rio", "lang": "pt", "id": "1181307794470899714"}], "includes": {"users": [{"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1305, "tweet_count": 26425, "listed_count": 0}, "id": "760661348212695040", "verified": false, "username": "mamute06", "name": "Gabriel"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 495, "tweet_count": 78552, "listed_count": 3}, "id": "192068145", "verified": false, "username": "wafeer_", "name": "F."}, {"location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1930, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2}, "id": "302512239", "verified": false, "username": "Lola_Lb15", "name": "LolaLb\ud83d\udd3b"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "id": "108670198", "verified": true, "username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2448, "tweet_count": 19724, "listed_count": 3}, "id": "1111287677553397761", "verified": false, "username": "FandosOliverake", "name": "Teresake\u00f1a\ud83d\udc94\ud83d\udc9c"}, {"location": "Punto fijo, venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 263, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "id": "293822972", "verified": false, "username": "larry_kenneth", "name": "larry kenneth"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20770, "following_count": 17, "tweet_count": 24914, "listed_count": 35}, "id": "2463397917", "verified": false, "username": "myrunningmate_", "name": "My Running Mate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 144, "tweet_count": 19646, "listed_count": 7}, "id": "3691251916", "verified": false, "username": "moonwanji", "name": "v\u00eanus"}, {"location": "Cachambi", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 422, "tweet_count": 25672, "listed_count": 2}, "id": "3032983767", "verified": false, "username": "joaoloirin", "name": "Daai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 29, "tweet_count": 3243, "listed_count": 0}, "id": "4188417436", "verified": false, "username": "zmluchoa", "name": "luis zea medina"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 992, "tweet_count": 25683, "listed_count": 9}, "id": "302017377", "verified": false, "username": "ajoylaurel", "name": "Leo"}, {"location": "El Pilar, San Pedro Cholula", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 112, "tweet_count": 1378, "listed_count": 0}, "id": "944079457727500288", "verified": false, "username": "IsraValerdi", "name": "IsraHV"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 268739, "following_count": 1322, "tweet_count": 37553, "listed_count": 908}, "id": "56772451", "verified": true, "username": "Videocine", "name": "Videocine"}, {"location": "Del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 896, "tweet_count": 71571, "listed_count": 20}, "id": "2557592498", "verified": false, "username": "nanimiranda2014", "name": "Nani Miranda \u272d\u2650"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 3612, "tweet_count": 22675, "listed_count": 1}, "id": "927188286522740736", "verified": false, "username": "joaolucaxs", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1280, "tweet_count": 38820, "listed_count": 0}, "id": "2848306385", "verified": false, "username": "matarlau", "name": "maria mariana"}, {"location": "173", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 240, "tweet_count": 10449, "listed_count": 0}, "id": "3548963723", "verified": false, "username": "tppattaro", "name": "thiago"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "id": "248235229", "verified": false, "username": "Angietuiteando", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 4992, "tweet_count": 92144, "listed_count": 3}, "id": "138069251", "verified": false, "username": "gevelasco", "name": "Germancho - trino opiniones personales"}, {"location": "Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 201, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "868963205934133248", "verified": false, "username": "loldredbazaya", "name": "Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 330, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}, "id": "840350819656581120", "verified": false, "username": "marciiasiilvaaa", "name": "M\u00e1rcia \u2728"}, {"location": "Carato\u00edra, Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 333, "tweet_count": 39301, "listed_count": 0}, "id": "2479178572", "verified": false, "username": "danielscosta99", "name": "Daniel 13"}, {"location": "ZN, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1537, "tweet_count": 15268, "listed_count": 0}, "id": "1123070777878773760", "verified": false, "username": "luanacruzr", "name": "Luana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "id": "3296177265", "verified": false, "username": "mccc14pf", "name": "Carmin"}, {"location": "S\u00e3o Mateus , ES", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 232, "tweet_count": 13125, "listed_count": 0}, "id": "270909979", "verified": false, "username": "ajsanttos", "name": "euandressatrouxa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 442, "tweet_count": 11212, "listed_count": 1}, "id": "1225806948", "verified": false, "username": "sarahrangel14", "name": "Sarai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 498, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}, "id": "721885409496678402", "verified": false, "username": "talianabrisa", "name": "054 Pedro Locco"}, {"location": "Get\u00falio Vargas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 900, "tweet_count": 16330, "listed_count": 0}, "id": "4783825560", "verified": false, "username": "Joao_Tziger", "name": "054 Totti"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 260, "tweet_count": 13310, "listed_count": 0}, "id": "979415026716028929", "verified": false, "username": "Antonia51475952", "name": "Antonia51475951"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 167, "tweet_count": 34880, "listed_count": 0}, "id": "1142197490944479233", "verified": false, "username": "ultraviolenss", "name": "lys"}, {"location": "TALARA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "id": "1412952338", "verified": false, "username": "yovannyacaro21", "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 556, "tweet_count": 12899, "listed_count": 0}, "id": "1177012767393505280", "verified": false, "username": "_Pietrax_", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd2c\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e"}, {"location": "Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 997, "tweet_count": 19381, "listed_count": 0}, "id": "987131064039690241", "verified": false, "username": "LcMarinho_crf", "name": "Th"}, {"location": "\ud83d\udce3antifascista \u270a Republican\u2b55", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 906, "tweet_count": 34147, "listed_count": 0}, "id": "1143658989940617217", "verified": false, "username": "Ag9_adryan", "name": "Waves in Red\ud83d\udd3b"}, {"location": "Ciudad Real", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 302, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}, "id": "889536613218484229", "verified": false, "username": "diegozc13", "name": "Diego"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "id": "769985262726352896", "verified": false, "username": "MenezRM", "name": "M\u00e9nez"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1001, "tweet_count": 65798, "listed_count": 4}, "id": "3207472847", "verified": false, "username": "Madrid_M12", "name": "Zez\u00e9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 185, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}, "id": "1121514875497385986", "verified": false, "username": "Andrey95784816", "name": "Andrey galante #ChamaAsAmigas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 589, "tweet_count": 86692, "listed_count": 8}, "id": "3079084279", "verified": false, "username": "itjenn_", "name": "jenn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 243, "tweet_count": 103716, "listed_count": 10}, "id": "2587485234", "verified": false, "username": "TonoRojizo", "name": "Tono \ud83e\udda1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 265, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}, "id": "302453253", "verified": false, "username": "_marcemservin", "name": "Marce Mor\u00ednigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "id": "258441055", "verified": false, "username": "sebacamposc", "name": "Seba Campos Cervera E."}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 190, "tweet_count": 23439, "listed_count": 0}, "id": "1018239210761924608", "verified": false, "username": "Rosana45792333", "name": "Rosana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 756, "tweet_count": 75304, "listed_count": 0}, "id": "872419792363413508", "verified": false, "username": "Lua74830579", "name": "Lua De izquierda ,siempre con podemos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1613, "tweet_count": 56701, "listed_count": 7}, "id": "356108740", "verified": false, "username": "VRebolleda", "name": "victoria rebolleda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 192, "tweet_count": 29444, "listed_count": 0}, "id": "1469759383", "verified": false, "username": "brendast2", "name": "Darla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 580, "tweet_count": 93070, "listed_count": 0}, "id": "1359565676", "verified": false, "username": "lapepamasroja", "name": "Pepa Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Aqu\u00ed para no variar ", "public_metrics": {"followers_count": 10965, "following_count": 11004, "tweet_count": 76932, "listed_count": 10}, "id": "2577318215", "verified": false, "username": "rmartinvega", "name": "mis circunstancias\ud83d\udd3b"}, {"location": "00/10 \ud83d\udcda NHL \ud83c\udfd2", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 1930, "tweet_count": 46967, "listed_count": 45}, "id": "854060660778561536", "verified": false, "username": "cagethxdragons", "name": "karl! at the disco \ud83c\udf93ESTAGIANDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 788, "tweet_count": 44927, "listed_count": 0}, "id": "1072836147502555136", "verified": false, "username": "jameshvnt", "name": "daniel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 16, "tweet_count": 14270, "listed_count": 0}, "id": "96891362", "verified": false, "username": "D1360L4Z0", "name": "DIEGO A."}, {"location": "Colmenar Viejo, Comunidad de M", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 154, "tweet_count": 2121, "listed_count": 2}, "id": "3428140822", "verified": false, "username": "alvarogarzonrcl", "name": "\u00c1lvaro Garz\u00f3n"}, {"location": "MENDOZA ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1028, "tweet_count": 18517, "listed_count": 3}, "id": "250143241", "verified": false, "username": "kingandroxydj", "name": "Fundacion Accionando por mi ciudad"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 824, "tweet_count": 14665, "listed_count": 2}, "id": "157701604", "verified": false, "username": "nannypabe", "name": "L. \ud83d\udc19"}, {"location": "Paschimbanga", "public_metrics": {"followers_count": 23202, "following_count": 3731, "tweet_count": 215019, "listed_count": 101}, "id": "166706153", "verified": false, "username": "ugemitch", "name": "estudiante cr\u00f3nica \ud83e\udde1"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 497, "tweet_count": 55852, "listed_count": 53}, "id": "140529503", "verified": false, "username": "JuanMSanz", "name": "Juan Mart\u00edn Sanz \ud83e\udde1\ud83d\udc9a"}, {"location": "Laferrere", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 563, "tweet_count": 40680, "listed_count": 1}, "id": "1265166397", "verified": false, "username": "Undia2canchas", "name": "Aguzakd \ud83d\udfe8\ud83d\udfe5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 381, "tweet_count": 38797, "listed_count": 1}, "id": "4357679019", "verified": false, "username": "agusramirezok", "name": "agus"}, {"location": "Laferrere", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 684, "tweet_count": 10092, "listed_count": 0}, "id": "940925744389246976", "verified": false, "username": "SegadaAgustin", "name": "segada\ud83d\udd77\ud83d\udd78"}, {"location": "La Victoria, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 331, "tweet_count": 10536, "listed_count": 0}, "id": "780104355122913281", "verified": false, "username": "caribeorgulloso", "name": "Robert Ram\u00edrez"}, {"location": "Upata + Guayana + Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9013, "following_count": 8987, "tweet_count": 92945, "listed_count": 17}, "id": "144364016", "verified": false, "username": "manuelguayana", "name": "Manuel Figuera 8K"}, {"location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 854, "tweet_count": 38266, "listed_count": 3}, "id": "383203674", "verified": false, "username": "Augustonildo", "name": "Hello, love"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 389, "tweet_count": 28866, "listed_count": 1}, "id": "810904202243411972", "verified": false, "username": "Xema53", "name": "hammer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 121, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}, "id": "1147973448385347584", "verified": false, "username": "Rebequitah_89", "name": "Rebeca"}, {"location": "Daegu.", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 232, "tweet_count": 6692, "listed_count": 3}, "id": "743434865098502144", "verified": false, "username": "redvhurricane", "name": "\ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\udded\ud835\uddd8\ud835\uddde\ud835\uddd8 ."}, {"location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 485, "tweet_count": 73597, "listed_count": 5}, "id": "3059853358", "verified": false, "username": "dolfimando", "name": "armando"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 500, "tweet_count": 4398, "listed_count": 1}, "id": "921312301944328192", "verified": false, "username": "Davidtichell", "name": "David P\u00e9rez"}, {"location": "Alcoi, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 977, "tweet_count": 17056, "listed_count": 9}, "id": "269288744", "verified": false, "username": "BorjaOrtiz_", "name": "Borja Ortiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2526, "tweet_count": 24754, "listed_count": 2}, "id": "4860683805", "verified": false, "username": "maxinovillo2", "name": "maxi novillo"}, {"location": "La Mancha, direcci\u00f3n Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 685, "tweet_count": 14216, "listed_count": 0}, "id": "730174547555684353", "verified": false, "username": "CarrascoSanson", "name": "Sans\u00f3n Carrasco (bachiller)"}, {"location": "Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 527, "tweet_count": 28681, "listed_count": 2}, "id": "924667064635346944", "verified": false, "username": "Upaela", "name": "Upaelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 376, "tweet_count": 387953, "listed_count": 50}, "id": "602940747", "verified": false, "username": "rinnikis", "name": "mari se fue \ud83d\udccc\ud83d\udccc"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1211, "tweet_count": 102539, "listed_count": 0}, "id": "270069773", "verified": false, "username": "starrrboy_", "name": "\u272e STARBOY \u272e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 657, "tweet_count": 81468, "listed_count": 2}, "id": "213775578", "verified": false, "username": "mrs_blueskyy", "name": "tiny dancer \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2139, "tweet_count": 138059, "listed_count": 3}, "id": "910932903583977473", "verified": false, "username": "joseMeleroayala", "name": "Jose Melero Ayala"}, {"location": "\ud83d\udd3bBermeoEuskalHerria\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 9207, "tweet_count": 277566, "listed_count": 35}, "id": "1273413043", "verified": false, "username": "sikokosmik", "name": "sikokosmik"}, {"location": "Ourense, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1871, "tweet_count": 33407, "listed_count": 5}, "id": "2301950827", "verified": false, "username": "RojoMaricaLivre", "name": "Rojo\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c&Maric\u00f3n\ud83d\udd3b\u270a\u2640\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udc22\ud83c\uddea\ud83c\udded"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 605, "tweet_count": 77837, "listed_count": 1}, "id": "2825258962", "verified": false, "username": "ricardomarqss", "name": "ric e lula 13!"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "id": "31201557", "verified": true, "username": "BandJornalismo", "name": "Band Jornalismo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 3338, "tweet_count": 13260, "listed_count": 8}, "id": "302822713", "verified": false, "username": "marcosali13", "name": "Mawe"}, {"location": "Pamplona / Iru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6025, "following_count": 2271, "tweet_count": 39585, "listed_count": 206}, "id": "295036846", "verified": false, "username": "15MPamplona", "name": "15M Pamplona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 130, "tweet_count": 90238, "listed_count": 0}, "id": "1017749941312262149", "verified": false, "username": "CarmenM66615261", "name": "CarmenMatute"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2427, "tweet_count": 29998, "listed_count": 8}, "id": "1099815064641654784", "verified": false, "username": "KarlosMarx3", "name": "Abajolaleydhont"}, {"location": "Santiago Bernabe\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 43, "tweet_count": 17593, "listed_count": 0}, "id": "380844922", "verified": false, "username": "Mr_Cibeles", "name": "Mr.Cibeles"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 279, "tweet_count": 21443, "listed_count": 0}, "id": "921913788034580480", "verified": false, "username": "pellizaribea", "name": "pelli"}, {"location": "Cuzco peruvian", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 420, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "id": "1158887646283911168", "verified": false, "username": "LeoUrviola", "name": "leo urviola corazon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 307, "tweet_count": 120962, "listed_count": 1}, "id": "908653450099150848", "verified": false, "username": "Canego1940", "name": "Canego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 61, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "id": "1174754755106594817", "verified": false, "username": "AdsonLuisBarbo1", "name": "O PATRIOTA pensamentos do dia ..."}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119642, "following_count": 1952, "tweet_count": 117533, "listed_count": 1152}, "id": "4896510833", "verified": true, "username": "Poder360", "name": "Poder360"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 685, "tweet_count": 2928, "listed_count": 0}, "id": "128730752", "verified": false, "username": "PatitoGiaco", "name": "Patitoenelagua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2742, "tweet_count": 167924, "listed_count": 12}, "id": "2525902053", "verified": false, "username": "lenilua63", "name": "Lena"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 996, "tweet_count": 2040, "listed_count": 12}, "id": "710597695317139456", "verified": false, "username": "dedicae_mqc", "name": "Dedicae #masquecuidar"}, {"location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "id": "2423987868", "verified": false, "username": "DUEdevocacion", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2177, "tweet_count": 71010, "listed_count": 7}, "id": "2656058603", "verified": false, "username": "jj_medinas", "name": "josemedina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1635, "tweet_count": 53945, "listed_count": 9}, "id": "3353848917", "verified": false, "username": "andresedk7", "name": "Andr\u00e9s \ud83d\udd06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 883, "tweet_count": 167842, "listed_count": 29}, "id": "306233545", "verified": false, "username": "mpn54", "name": "Maria Barcelona"}, {"location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 104, "tweet_count": 27008, "listed_count": 1}, "id": "3403937848", "verified": false, "username": "reche123456", "name": "PMR5555"}, {"location": "panama", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1208, "tweet_count": 1109, "listed_count": 4}, "id": "216588650", "verified": false, "username": "elrickyblu", "name": "veganoblu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1527, "tweet_count": 192366, "listed_count": 12}, "id": "717210904", "verified": false, "username": "yaplimm", "name": "yaplimm@msn.com"}, {"location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 199, "tweet_count": 24525, "listed_count": 0}, "id": "214968215", "verified": false, "username": "lindass10", "name": "Elisa Graciela"}, {"location": "Mediterraneo", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1443, "tweet_count": 58483, "listed_count": 28}, "id": "2277024784", "verified": false, "username": "paquipatty", "name": "Patty Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 346, "tweet_count": 79695, "listed_count": 6}, "id": "1538656574", "verified": false, "username": "quekecastro", "name": "queke castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2463, "tweet_count": 155454, "listed_count": 15}, "id": "893631973", "verified": false, "username": "serpico9810", "name": "Serpico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 123, "tweet_count": 337, "listed_count": 3}, "id": "2217408397", "verified": false, "username": "lcordobag", "name": "Laura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 107, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "id": "1055298008227692545", "verified": false, "username": "JulioIb57278001", "name": "Julio Iba\u00f1ez"}, {"location": "Mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1299, "tweet_count": 93718, "listed_count": 1}, "id": "980215008264155141", "verified": false, "username": "pouxa_carol", "name": "Carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1228, "tweet_count": 113259, "listed_count": 5}, "id": "797518543742976000", "verified": false, "username": "abdelahe64", "name": "Abdelahe64"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2327, "tweet_count": 29090, "listed_count": 2}, "id": "943870604670746624", "verified": false, "username": "Arellanov74", "name": "Jorge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 810, "tweet_count": 113003, "listed_count": 9}, "id": "4553814134", "verified": false, "username": "CallMeSassu", "name": "CLAINA"}, {"location": "Granada,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 430, "tweet_count": 23938, "listed_count": 2}, "id": "15953132", "verified": false, "username": "Phobos1978", "name": "Prieto"}, {"location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16436, "following_count": 18072, "tweet_count": 354053, "listed_count": 3}, "id": "192246067", "verified": false, "username": "AlfSSMartins", "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "BRUMADINHO  -  MG", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 3539, "tweet_count": 30424, "listed_count": 2}, "id": "88063443", "verified": false, "username": "flavioobom", "name": "CHARLIE BROWN"}, {"location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 159, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "id": "186579004", "verified": false, "username": "Blogelmartiyo", "name": "daniel ares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 3174, "tweet_count": 74686, "listed_count": 18}, "id": "143506147", "verified": false, "username": "monteithpurpose", "name": "\u276f\ufe0f\u276f\ufe0f\u276f\u276f Liv 13 \u2b50"}, {"location": "062", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 182, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "id": "1030877251657719808", "verified": false, "username": "babimzss", "name": "barb"}, {"location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 139, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "id": "4861867270", "verified": false, "username": "Erwinmuoz7", "name": "Alejandro mu\u00f1oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 644, "tweet_count": 11457, "listed_count": 0}, "id": "70699064", "verified": false, "username": "jorgebarna", "name": "Jorge Barcelona\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 3205, "tweet_count": 102566, "listed_count": 13}, "id": "1213794534", "verified": false, "username": "CabalManuel", "name": "antonio manuel cabal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 569, "tweet_count": 66617, "listed_count": 11}, "id": "2264608072", "verified": false, "username": "Maria_23campos", "name": "Mariacampos"}, {"location": "Petrolina PE", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 558, "tweet_count": 3801, "listed_count": 1}, "id": "4481159969", "verified": false, "username": "Sena7Wesley", "name": "Sr.Sena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1, "tweet_count": 151, "listed_count": 2}, "id": "1164549034650099715", "verified": false, "username": "literatizando", "name": "Literatiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 671, "tweet_count": 48810, "listed_count": 8}, "id": "279237384", "verified": false, "username": "catandy_eff", "name": "Catandy \u2614\ufe0f \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 940, "tweet_count": 8555, "listed_count": 1}, "id": "1179700501023199233", "verified": false, "username": "f3rr4n_fis", "name": "Proto-F\u00edsico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3838, "following_count": 4706, "tweet_count": 151743, "listed_count": 7}, "id": "3361091849", "verified": false, "username": "ElultimoYTu", "name": "\u00c9L \u00daLTIMO Y T\u00da CON TOD@S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1303, "tweet_count": 103415, "listed_count": 7}, "id": "3293320831", "verified": false, "username": "senor__asnarf", "name": "Se\u00f1or Asnarf SL"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "verified": false, "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 56736, "following_count": 638, "tweet_count": 6754, "listed_count": 61}, "id": "1156304834594844675", "verified": false, "username": "OmarCairoRoldan", "name": "Omar Cairo"}, {"location": "Upata Edo-Bolivar-VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1142, "tweet_count": 13664, "listed_count": 4}, "id": "63597052", "verified": false, "username": "MarbeJ", "name": "MarbeJ"}, {"location": "Quer\u00e9taro,Qro.M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7264, "following_count": 638, "tweet_count": 32255, "listed_count": 64}, "id": "714099884089978880", "verified": false, "username": "Queretaro24_7", "name": "Quer\u00e9taro 24-7"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 237, "tweet_count": 41513, "listed_count": 4}, "id": "276668466", "verified": false, "username": "pedrolopezganvi", "name": "Pedro LG"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 62, "tweet_count": 15067, "listed_count": 2}, "id": "1161753036861136897", "verified": false, "username": "Notimex_PR", "name": "NotimexPr Es Noticia"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 366, "tweet_count": 19758, "listed_count": 1}, "id": "192193120", "verified": false, "username": "carlosesparzal", "name": "ESPARZA \ud83e\udd87"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 280, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "id": "1080532887852732416", "verified": false, "username": "merrbobadilla", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1695, "tweet_count": 70983, "listed_count": 3}, "id": "2551926988", "verified": false, "username": "leticiadom03", "name": "leticia"}, {"location": "Macondo ", "public_metrics": {"followers_count": 23409, "following_count": 9054, "tweet_count": 788603, "listed_count": 151}, "id": "1010705413", "verified": false, "username": "JuanyGar63", "name": "REPUBLICANA\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udfdd\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"location": "1910!", "public_metrics": {"followers_count": 8574, "following_count": 5513, "tweet_count": 37474, "listed_count": 13}, "id": "1156354329865068544", "verified": false, "username": "sccpmills", "name": "ca\u043cz\u03b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 3371, "tweet_count": 245313, "listed_count": 32}, "id": "593692607", "verified": false, "username": "Martinica45", "name": "sopadeletras \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1365, "tweet_count": 76589, "listed_count": 6}, "id": "552573041", "verified": false, "username": "carmenmc2012", "name": "Carmen M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 155, "tweet_count": 11077, "listed_count": 0}, "id": "922971115210801153", "verified": false, "username": "Cast191198", "name": "0000"}, {"location": "O Tal Do 2.5", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1434, "tweet_count": 14636, "listed_count": 0}, "id": "933838966377340930", "verified": false, "username": "Ramon25RN", "name": "\ud835\udc05\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc21\ud835\udc28 \ud835\udc11\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28 \ud835\udc11$\u00b2\u2075"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 141, "tweet_count": 35470, "listed_count": 4}, "id": "298214054", "verified": false, "username": "Nalgaspardas", "name": "Jonatan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 913, "tweet_count": 9634, "listed_count": 3}, "id": "365153461", "verified": false, "username": "cacojimenez7", "name": "Caco Jim\u00e9nez"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1228, "tweet_count": 16222, "listed_count": 6}, "id": "236813145", "verified": false, "username": "jordigrauf", "name": "Jordi Grau Fontanals"}, {"location": "Sabadell, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 18744, "following_count": 1936, "tweet_count": 51076, "listed_count": 207}, "id": "127498428", "verified": false, "username": "roccasagran", "name": "(G)roc Casagran"}, {"location": "Caraguatatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 455, "tweet_count": 32486, "listed_count": 0}, "id": "291233977", "verified": false, "username": "laisissima", "name": "lali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 420, "tweet_count": 44417, "listed_count": 1}, "id": "1035635430610403328", "verified": false, "username": "CortoMalts3", "name": "Corto Malt\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 228, "tweet_count": 13239, "listed_count": 1}, "id": "3396542152", "verified": false, "username": "martell_oli", "name": "duda"}, {"location": " Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2054, "tweet_count": 78365, "listed_count": 7}, "id": "1384691497", "verified": false, "username": "alcidesmga", "name": "alcides marcos garc\u00ed"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 858, "tweet_count": 34369, "listed_count": 18}, "id": "829740810073681921", "verified": false, "username": "pagina_central", "name": "P\u00e1gina Central"}, {"location": "Moderdonia", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4016, "tweet_count": 125804, "listed_count": 19}, "id": "183635072", "verified": false, "username": "seluirodriguez", "name": "Selui\ud83d\udd3b"}, {"location": "brinkmann", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 449, "tweet_count": 7030, "listed_count": 0}, "id": "996185135639859200", "verified": false, "username": "MOONWALKER460", "name": "B4DGIRL\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1265, "tweet_count": 11711, "listed_count": 1}, "id": "877240574528638976", "verified": false, "username": "caltocor", "name": "Carmen"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 2399, "tweet_count": 46968, "listed_count": 22}, "id": "41675750", "verified": false, "username": "MTejadaC", "name": "Milton Manuel Tejada Cruz"}, {"location": "Espa\u00f1a M\u00e1laga ", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 146, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}, "id": "449274772", "verified": false, "username": "gitonilav", "name": "Graciela Valinoti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 45, "tweet_count": 2144, "listed_count": 2}, "id": "1050191229462433794", "verified": false, "username": "FamosoEnLos90", "name": "El Pino Borer"}, {"location": "aidan\u2661aisleen", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 208, "tweet_count": 30615, "listed_count": 5}, "id": "814877501960884224", "verified": false, "username": "95XXN", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc2b\ud835\udc2c. \ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc26"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 0, "tweet_count": 9878, "listed_count": 5}, "id": "1102069815064363008", "verified": false, "username": "_s0hard", "name": "(HIATUS) O."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 3607, "tweet_count": 100789, "listed_count": 23}, "id": "358244984", "verified": false, "username": "RamonBoira", "name": "Ram\u00f3n Boira"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 714, "tweet_count": 68533, "listed_count": 3}, "id": "2508243811", "verified": false, "username": "LaTierrAguaySol", "name": "ManuelD\u00edazRubio"}, {"location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 9081, "following_count": 9052, "tweet_count": 74458, "listed_count": 12}, "id": "2581035584", "verified": false, "username": "Reyes5551", "name": "Reyes"}, {"location": "la molina, lima", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1610, "tweet_count": 22905, "listed_count": 2}, "id": "62274785", "verified": false, "username": "juamiel", "name": "Beno"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1920, "tweet_count": 9295, "listed_count": 9}, "id": "587112431", "verified": false, "username": "Moreantom", "name": "Antonia Moreno"}, {"location": "Madrid-Cali", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 440, "tweet_count": 18310, "listed_count": 3}, "id": "585683690", "verified": false, "username": "Fercho7_127", "name": "Fercho Merc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 66, "tweet_count": 22290, "listed_count": 0}, "id": "992392987756855296", "verified": false, "username": "Venanci74698023", "name": "Venancio"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 478, "tweet_count": 38587, "listed_count": 0}, "id": "4211345057", "verified": false, "username": "ff_biaxis7", "name": "bia \ud83e\udd21"}, {"location": "La Zubia (Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 391, "tweet_count": 104421, "listed_count": 47}, "id": "2563194896", "verified": false, "username": "podemosLaZubia", "name": "@podemosLaZubia"}, {"location": "Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 49665, "following_count": 33123, "tweet_count": 105042, "listed_count": 183}, "id": "270053234", "verified": false, "username": "manueljarias", "name": "Manuel J Arias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 140, "tweet_count": 14469, "listed_count": 5}, "id": "3015021369", "verified": false, "username": "arvaanita", "name": "arvaanita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 279, "tweet_count": 23142, "listed_count": 1}, "id": "1003969044", "verified": false, "username": "Jupclopes", "name": "juliana"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1090, "tweet_count": 2026, "listed_count": 7}, "id": "1140425803", "verified": false, "username": "srLepz", "name": "Lepz \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19198, "following_count": 2103, "tweet_count": 170933, "listed_count": 57}, "id": "27413251", "verified": false, "username": "SexoGratweeto", "name": "Guilherme Trindade"}, {"location": "@Submarinodehoj1", "public_metrics": {"followers_count": 3531, "following_count": 1149, "tweet_count": 36388, "listed_count": 32}, "id": "961722200247160833", "verified": false, "username": "JudithAA2003", "name": "Judith-Escritora/\u26d4DM/#ideasaltraste\u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa/\ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 886, "tweet_count": 300, "listed_count": 2}, "id": "1164614610126823424", "verified": false, "username": "dr_fitu83", "name": "Jorge_A\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "Irapuato,Gto.", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 118, "tweet_count": 11948, "listed_count": 4}, "id": "1138138825", "verified": false, "username": "psicmarcela", "name": "Marce Martinez"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}, "id": "868796936", "verified": true, "username": "SaludGuanajuato", "name": "Secretar\u00eda de Salud"}, {"location": "Canary Islands Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 15915, "following_count": 17374, "tweet_count": 1148322, "listed_count": 1690}, "id": "2970602812", "verified": false, "username": "CanarioAcosado", "name": "\u00a1QUE ME MATEN!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2154, "tweet_count": 79191, "listed_count": 33}, "id": "455106839", "verified": false, "username": "AguadoMaite", "name": "Maite"}, {"public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 992, "tweet_count": 18430, "listed_count": 4}, "id": "757283332317216768", "verified": false, "username": "MICKEYL0VEBOT", "name": "t\u00f4 na @sunsetskylor"}, {"location": "cora\u00e7\u00e3o do zanj", "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 6320, "tweet_count": 16206, "listed_count": 3}, "id": "1072652522341437440", "verified": false, "username": "cloundsart", "name": "kami \u30ab\u30df"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1073, "tweet_count": 25041, "listed_count": 1}, "id": "2823444095", "verified": false, "username": "Giovanni_ap9", "name": "giaupa \u262d"}, {"location": "Botucatu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 585, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}, "id": "4098813016", "verified": false, "username": "lucca_ivan", "name": "ivucca \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 100, "tweet_count": 8981, "listed_count": 0}, "id": "1142538286143086592", "verified": false, "username": "Rotundogiusepp1", "name": "Rotundo giuseppe"}, {"location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1475, "tweet_count": 49913, "listed_count": 4}, "id": "2875590639", "verified": false, "username": "RigonRuggero", "name": "#Rugge_Ringo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "zamora michoacan", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 259, "tweet_count": 6717, "listed_count": 3}, "id": "146308478", "verified": false, "username": "mastervelox", "name": "Rogelio MC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 3797, "tweet_count": 495608, "listed_count": 149}, "id": "235349318", "verified": false, "username": "angsimpa", "name": "\u03b2\u0394\u0158\u03b2\u0394\u0158\u039e\u0394\u0147"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 263, "tweet_count": 22702, "listed_count": 0}, "id": "1158406424", "verified": false, "username": "daniriesco97", "name": "dani riesco"}, {"location": "vigo", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 422, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "id": "221892342", "verified": false, "username": "iagojuncal7", "name": "Iago Juncal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 238, "tweet_count": 20993, "listed_count": 0}, "id": "502379926", "verified": false, "username": "Geraldiinnee_", "name": "G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "id": "158508619", "verified": false, "username": "NicolasColman_", "name": "Nicol\u00e1s Colman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 887, "tweet_count": 55103, "listed_count": 1}, "id": "2441121985", "verified": false, "username": "phereslin", "name": "Patricia Herodier"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 28254, "following_count": 1799, "tweet_count": 31169, "listed_count": 68}, "id": "1044296178", "verified": false, "username": "EfemeridesSV", "name": "Efem\u00e9ridesSV"}, {"location": "En lo mas alto del Olimpo.", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 75, "tweet_count": 81489, "listed_count": 4}, "id": "175750923", "verified": false, "username": "710Juanjo", "name": "Sukehiro."}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 974, "tweet_count": 18412, "listed_count": 355}, "id": "92755408", "verified": false, "username": "_Angel_Roman", "name": "\u00c1ngel Rom\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 2562, "tweet_count": 51369, "listed_count": 3}, "id": "724333586749493248", "verified": false, "username": "teacherbevision", "name": "Teacher \ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 111, "tweet_count": 14926, "listed_count": 0}, "id": "931899418365882370", "verified": false, "username": "joaoaires19_", "name": "Victor"}, {"location": "Ceilondres", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 307, "tweet_count": 15145, "listed_count": 1}, "id": "1321402986", "verified": false, "username": "nego_sarrador", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "id": "2588812315", "verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 255, "tweet_count": 2222, "listed_count": 0}, "id": "1175839882025021440", "verified": false, "username": "noibeo2", "name": "Noibeo2"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 70, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "id": "3391308802", "verified": false, "username": "dariuspurcel8", "name": "Darius Purcel"}, {"location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1286, "tweet_count": 60828, "listed_count": 0}, "id": "549328592", "verified": false, "username": "mo_acunha", "name": "\ud83d\udd96\ud83c\udffbMonica sem acento\ud83d\udd95\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7868, "following_count": 621, "tweet_count": 174800, "listed_count": 19}, "id": "2155150077", "verified": false, "username": "priskika", "name": "Pri CPX"}, {"location": "Hornachuelos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2239, "tweet_count": 14659, "listed_count": 1}, "id": "996781483", "verified": false, "username": "hornasol", "name": "HORNACHUELOS XXI"}, {"location": "Huacho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}, "id": "259053856", "verified": false, "username": "rocha1215", "name": "Matheo Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3969, "tweet_count": 244432, "listed_count": 20}, "id": "2372325001", "verified": false, "username": "mccanalesd", "name": "MCD"}, {"location": "Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 102, "tweet_count": 8041, "listed_count": 0}, "id": "400812716", "verified": false, "username": "_faandiix", "name": "FAANDIIX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 619, "tweet_count": 14743, "listed_count": 0}, "id": "121412890", "verified": false, "username": "AllyssonMSS", "name": "Allysson Santos"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52184, "following_count": 461, "tweet_count": 19764, "listed_count": 214}, "id": "1042601099566436352", "verified": false, "username": "RenanSantosMBL", "name": "Renan Santos \ud83d\udfe8\ud83d\udfe7\ud83d\udfeb"}, {"location": "Comunidad Foral de Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 4694, "tweet_count": 48889, "listed_count": 8}, "id": "317757771", "verified": false, "username": "yoldi20", "name": "jesus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1919, "tweet_count": 85423, "listed_count": 4}, "id": "1076102018840825856", "verified": false, "username": "EAdministrativo", "name": "El Administrativo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1107, "tweet_count": 1627, "listed_count": 0}, "id": "1135510540892233728", "verified": false, "username": "mm_valmir", "name": "ValmirMM"}, {"location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 723, "tweet_count": 8160, "listed_count": 0}, "id": "843608408028823553", "verified": false, "username": "yorchgarcia99", "name": "@011299"}, {"location": "\u00bfwhy so serious?", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 356, "tweet_count": 54966, "listed_count": 4}, "id": "1266870978", "verified": false, "username": "Vazquez_Romii", "name": "Romina V\u00e1zquez"}, {"location": "Gilead", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 3293, "tweet_count": 63871, "listed_count": 8}, "id": "2307018558", "verified": false, "username": "Maximhern", "name": "M\u2206x H\u00a3\u03c0"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 706, "tweet_count": 17116, "listed_count": 0}, "id": "1073051480880504833", "verified": false, "username": "rabello_roberto", "name": "Desistido"}, {"location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48915, "listed_count": 13}, "id": "766644102721105920", "verified": false, "username": "uborajun", "name": "jun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "id": "3427382968", "verified": false, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1620, "tweet_count": 61409, "listed_count": 7}, "id": "414711420", "verified": false, "username": "AlexSimon15", "name": "Alex Simon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 244, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}, "id": "888176275579428864", "verified": false, "username": "angsos71", "name": "Angel Sotomayor Sosa"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094", "verified": false, "username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 468, "tweet_count": 42406, "listed_count": 0}, "id": "838823091761516544", "verified": false, "username": "EduarCamargoA", "name": "Eduard Camargo"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 68, "tweet_count": 7396, "listed_count": 0}, "id": "1171803311433027584", "verified": false, "username": "SatMauricio", "name": "Maur\u00edcio Mattos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2054, "tweet_count": 187684, "listed_count": 98}, "id": "2189403604", "verified": false, "username": "CarmenC07182975", "name": "Carmen Cabrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 2653, "tweet_count": 170855, "listed_count": 28}, "id": "1369169682", "verified": false, "username": "SevillaSFI", "name": "SFI-Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 544, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "id": "1112122028365107200", "verified": false, "username": "LucasrbSouza", "name": "Lucas The Luking"}, {"location": "Osasco, SP", "public_metrics": {"followers_count": 7514873, "following_count": 1932, "tweet_count": 25803, "listed_count": 1136}, "id": "226542162", "verified": true, "username": "FeCastanhari", "name": "Felipe Castanhari"}, {"location": "entre Porcuna, Baeza y Ja\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1004, "tweet_count": 24520, "listed_count": 1}, "id": "4830613354", "verified": false, "username": "luujdr", "name": "Lu\ud83c\udf38\ud83d\udc22"}, {"location": "Basadistan", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 238, "tweet_count": 34382, "listed_count": 0}, "id": "919264058", "verified": false, "username": "XDabuser", "name": "Shawn Froste \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6669, "following_count": 6632, "tweet_count": 185710, "listed_count": 9}, "id": "2737368851", "verified": false, "username": "Manuela_ema1290", "name": "manuela-ema"}, {"location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 100, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "id": "1160599369642598401", "verified": false, "username": "minimurtinaso", "name": "pablo"}, {"location": "HOYA-GONZALO ( ALBACETE )", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 2236, "tweet_count": 258505, "listed_count": 63}, "id": "487065503", "verified": false, "username": "CHACHE_DIONI", "name": "\u2b50\ud83d\udd3b\ud83d\udd2a \ud83e\udd87 DIONISIO ALMENDROS BELMONTE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 92, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "id": "779495774778429440", "verified": false, "username": "crocodilosk", "name": "Naldo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 35, "tweet_count": 15884, "listed_count": 0}, "id": "4410079456", "verified": false, "username": "RaishaLopez", "name": "PELyROJA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 580, "tweet_count": 46212, "listed_count": 0}, "id": "1004863331973369856", "verified": false, "username": "Car53462610", "name": "Car"}, {"location": "Las Palmas, Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1164, "tweet_count": 63304, "listed_count": 2}, "id": "112245540", "verified": false, "username": "Canariona64", "name": "Delenda est Monarchia \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1324, "tweet_count": 24162, "listed_count": 3}, "id": "1644440880", "verified": false, "username": "zorrito1984", "name": "CARRASCLET \ud83d\udca3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 467, "tweet_count": 23049, "listed_count": 0}, "id": "991755776401305600", "verified": false, "username": "NuevaTigra", "name": "nueva tigra"}, {"location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 989, "tweet_count": 84814, "listed_count": 0}, "id": "1914661308", "verified": false, "username": "JACRESPOGAL", "name": "JUAN ANTONIO CRESPO"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 308, "tweet_count": 20138, "listed_count": 0}, "id": "889205294022184961", "verified": false, "username": "LucianoFMachad4", "name": "Luciano"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1139, "tweet_count": 35620, "listed_count": 2}, "id": "1063020780487954433", "verified": false, "username": "Osquirivers", "name": "\u00d3squirivers. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Minas Gerais p/ Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 2101, "tweet_count": 60208, "listed_count": 1}, "id": "92037241", "verified": false, "username": "marlenejulia", "name": "MM"}, {"location": "Villa de las Ferias", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2637, "tweet_count": 138453, "listed_count": 16}, "id": "214142557", "verified": false, "username": "Pocopel0", "name": "POCOPELO\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\u2602\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 150, "tweet_count": 12629, "listed_count": 0}, "id": "872080187080531969", "verified": false, "username": "mferreirx", "name": "Ferreira"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122429, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 4979, "tweet_count": 286099, "listed_count": 88}, "id": "85810180", "verified": false, "username": "dbustosvargas", "name": "Dani Bustos Vargas"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 514, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}, "id": "108063662", "verified": false, "username": "MarceloLissa", "name": "Marcelo Lissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42275, "following_count": 2005, "tweet_count": 16584, "listed_count": 46}, "id": "3021616235", "verified": false, "username": "Luis_R_Oficial", "name": "Luis_R_Oficial"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 4998, "tweet_count": 304194, "listed_count": 3}, "id": "2905384899", "verified": false, "username": "Kostas6969K", "name": "Kostas K."}, {"location": "Poza Rica, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125225, "listed_count": 21}, "id": "1005140420014166018", "verified": false, "username": "Vanguardia_Mx", "name": "Vanguardia de Veracruz"}, {"location": "Picos,Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 4995, "tweet_count": 15684, "listed_count": 0}, "id": "758016678160719873", "verified": false, "username": "marciobeltraogv", "name": "M\u00e1rcio Beltr\u00e3o\u26ab\ud83d\udd34\u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43"}, {"location": "Palestra It\u00e1lia,214 -S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5842, "following_count": 6010, "tweet_count": 160837, "listed_count": 23}, "id": "355519466", "verified": false, "username": "CleitonCamposP", "name": "PARMERA COM POLENTA\ud83c\udfb8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 2787, "tweet_count": 54991, "listed_count": 2}, "id": "1050786173780680704", "verified": false, "username": "elubarri22", "name": "Patxi de Elubarri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 524, "tweet_count": 1696, "listed_count": 1}, "id": "3774038956", "verified": false, "username": "Daniii__Atm", "name": "."}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 305, "tweet_count": 33600, "listed_count": 4}, "id": "312794207", "verified": false, "username": "GIGICABRERA31", "name": "GIGI CABRERA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 786, "tweet_count": 25639, "listed_count": 1}, "id": "59170480", "verified": false, "username": "Glorinn", "name": "Gloria #Bolsonaro2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1059, "tweet_count": 8787, "listed_count": 0}, "id": "1102979661469020160", "verified": false, "username": "TitoPatriota63", "name": "Tito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 815, "tweet_count": 42488, "listed_count": 0}, "id": "830790377372262401", "verified": false, "username": "sus2gar", "name": "Sus\ud83d\udd3b"}, {"location": "Campina G. Sul, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 684, "tweet_count": 18784, "listed_count": 0}, "id": "179961138", "verified": false, "username": "michel_krukoski", "name": "PodKoski \ud83c\udf99\ufe0f Michel Krukoski \ud83c\udde7\ud83c\uddf74\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u2652"}, {"location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2007, "tweet_count": 108867, "listed_count": 8}, "id": "145036258", "verified": false, "username": "info24wil", "name": "Frente d Deportistas"}, {"location": "#DesdeSanMartinConConcepto", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 23, "tweet_count": 22526, "listed_count": 1}, "id": "976708590", "verified": false, "username": "Lukiitaas96", "name": "OBEY!"}, {"location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 120, "tweet_count": 6668, "listed_count": 2}, "id": "114882928", "verified": false, "username": "Rewritablee", "name": "Ger\u00f3nimo Morisot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 2817, "tweet_count": 175041, "listed_count": 0}, "id": "3400916002", "verified": false, "username": "Cacerito97", "name": "Christian C."}, {"location": "021/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 1824, "tweet_count": 35319, "listed_count": 2}, "id": "2830781706", "verified": false, "username": "almeidacellaa", "name": "marcella \u26bd\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83c\udf36\ud83e\udd8b"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 672, "tweet_count": 55320, "listed_count": 0}, "id": "2442624792", "verified": false, "username": "caralhmaria", "name": "mariaaAaaaAaAAAaaaaAaaAAAAAAAaaaAAaAAA"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 469, "tweet_count": 7988, "listed_count": 1}, "id": "790269240653873152", "verified": false, "username": "ry_guanandy", "name": "ryanzin"}, {"location": "Los Olivos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 195, "tweet_count": 17623, "listed_count": 2}, "id": "335930780", "verified": false, "username": "renzoextremo", "name": "Renzo Pacheco"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 129, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}, "id": "1015415260868562944", "verified": false, "username": "fsanchezmol8", "name": "Fsanchez"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 2802, "tweet_count": 494063, "listed_count": 68}, "id": "246912717", "verified": false, "username": "carollm333", "name": "Denis \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 214, "tweet_count": 210438, "listed_count": 5}, "id": "85986310", "verified": false, "username": "zecamaroto", "name": "Gordo Hipertenso"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1161, "tweet_count": 85941, "listed_count": 63}, "id": "46230403", "verified": false, "username": "charlesassis", "name": "charlin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 2199, "tweet_count": 51921, "listed_count": 0}, "id": "296486572", "verified": false, "username": "lola_apc", "name": "Lola"}, {"location": "Arucas, Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 407, "tweet_count": 17489, "listed_count": 0}, "id": "3916752215", "verified": false, "username": "Samuelhd99", "name": "Samu\ud83d\udca4"}, {"location": "Carolina, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 428, "tweet_count": 91279, "listed_count": 20}, "id": "777318139", "verified": false, "username": "Janelly15_", "name": "Th\u0117mis \u2696\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 5001, "tweet_count": 301137, "listed_count": 102}, "id": "2672767371", "verified": false, "username": "marisalennon", "name": "marisalennon\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"location": "User: Ritz (desde marzo 2022)", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 283, "tweet_count": 9744, "listed_count": 3}, "id": "4061473827", "verified": false, "username": "Chxotic_Lust", "name": "K\u1d0f\u1d0a\u026a"}, {"location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 844, "tweet_count": 16628, "listed_count": 10}, "id": "218785472", "verified": false, "username": "victorlluncor", "name": "victor lluncor"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46503, "listed_count": 4}, "id": "974190350", "verified": false, "username": "CamarenaJenny", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1380, "tweet_count": 48073, "listed_count": 0}, "id": "2724019233", "verified": false, "username": "AnimusLiberES", "name": "Animus Liber"}, {"location": "Talavera de la Reina, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 346, "tweet_count": 5858, "listed_count": 1}, "id": "325471704", "verified": false, "username": "AndreiTurculet", "name": "Andrei Turculet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 131, "tweet_count": 7375, "listed_count": 0}, "id": "4738162829", "verified": false, "username": "waglabor", "name": "Wagner"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597260, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "id": "248890506", "verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12269, "following_count": 7682, "tweet_count": 488326, "listed_count": 12}, "id": "1336580959", "verified": false, "username": "Luka63", "name": "Luka Princesa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832", "verified": false, "username": "marimaramor", "name": "Mar"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226", "verified": false, "username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1170, "tweet_count": 14286, "listed_count": 4}, "id": "876424080764829696", "verified": false, "username": "AristidesPerei9", "name": "Aristides Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 2255, "tweet_count": 66763, "listed_count": 8}, "id": "72389720", "verified": false, "username": "emiliano_ricard", "name": "\ud83d\udd3bSOLO SI ES SI \ud83d\udc9a Intentando no ser machista.\ud83d\udc9a"}, {"location": "Boca del R\u00edo, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 152203, "following_count": 254, "tweet_count": 106496, "listed_count": 283}, "id": "142744172", "verified": true, "username": "televertv", "name": "Televisa Veracruz"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "id": "753646022824460289", "verified": false, "username": "ada_rengifo", "name": "Rosa salcedo"}, {"location": "Madrid, C\u00f3rdoba/Bs.Aires,mundo", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 1679, "tweet_count": 21693, "listed_count": 105}, "id": "390387588", "verified": false, "username": "JorgeFonsecaUCM", "name": "Jorge Fonseca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1473, "tweet_count": 34932, "listed_count": 5}, "id": "757828657264021506", "verified": false, "username": "demidesatenta", "name": "SK \u26a1"}, {"location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 10951, "following_count": 1168, "tweet_count": 105387, "listed_count": 101}, "id": "147807149", "verified": false, "username": "PP_BAEZ", "name": "Pepe B\u00e1ez"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1656, "tweet_count": 37686, "listed_count": 3}, "id": "608118165", "verified": false, "username": "cab_eve", "name": "Cab_eve"}, {"location": "SAN ANTONIO DE LOS ALTOS", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 12200, "listed_count": 0}, "id": "420573489", "verified": false, "username": "MIGUELREGALADO4", "name": "MIGUEL E. REGALADO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 7, "tweet_count": 3727, "listed_count": 1}, "id": "987954464928813056", "verified": false, "username": "softclimbs", "name": "Os traigo amor"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 682, "tweet_count": 60417, "listed_count": 1}, "id": "167405200", "verified": false, "username": "richardcalleh", "name": "The punisher"}, {"location": "Peru Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 2340, "tweet_count": 58497, "listed_count": 1}, "id": "937771747616677890", "verified": false, "username": "elsita201041", "name": "Elsa Lourdes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 362, "tweet_count": 30602, "listed_count": 2}, "id": "1499099852", "verified": false, "username": "JSacoDeOro", "name": "Pupa"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 358, "tweet_count": 7895, "listed_count": 4}, "id": "2251062798", "verified": false, "username": "AleexisSoria", "name": "Aleexis Soria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2572, "tweet_count": 195279, "listed_count": 69}, "id": "1072116985", "verified": false, "username": "Libertaria1978", "name": "M"}, {"location": "Home \ud83c\udfe1\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 1470, "tweet_count": 248891, "listed_count": 40}, "id": "47972166", "verified": false, "username": "jacquebalza", "name": "Jacqueline Balza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19133, "following_count": 5999, "tweet_count": 259039, "listed_count": 82}, "id": "849929384", "verified": false, "username": "2006_tiburon", "name": "Luis Salazar"}, {"location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 540, "tweet_count": 7069, "listed_count": 0}, "id": "490926202", "verified": false, "username": "Criissmell", "name": "mellzinhaa\ud83d\udc1d\ud83e\udd8b\u2728"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130631, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867", "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 493, "tweet_count": 6998, "listed_count": 0}, "id": "782393871481315330", "verified": false, "username": "smokeouro", "name": "ray"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 510, "tweet_count": 148593, "listed_count": 11}, "id": "414108562", "verified": false, "username": "worstkunoichi", "name": "duder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1613, "tweet_count": 86373, "listed_count": 23}, "id": "1683380622", "verified": false, "username": "susurmiz", "name": "Susana"}, {"location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 69, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "id": "167211961", "verified": false, "username": "pedrosolmateus", "name": "Mateus Pedroso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 416, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}, "id": "288343602", "verified": false, "username": "AnddreHC", "name": "posting alone"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 4021, "tweet_count": 224932, "listed_count": 6}, "id": "1403323644", "verified": false, "username": "Joseadpg", "name": "Jos\u00e9 A. #NOTTIPCETA \ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c"}, {"location": "Dolores, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 240, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "id": "1122542290055114753", "verified": false, "username": "mateoo10_", "name": "Mateo\ud83d\udc2f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 4753, "tweet_count": 22849, "listed_count": 5}, "id": "791185331232055296", "verified": false, "username": "almudenalu88", "name": "SIOUX"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 881, "tweet_count": 120922, "listed_count": 9}, "id": "40186266", "verified": false, "username": "MayaLamberti", "name": "Maya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 3955, "tweet_count": 140607, "listed_count": 33}, "id": "216861011", "verified": false, "username": "Ginisamm", "name": "ginisamm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 570, "tweet_count": 51376, "listed_count": 0}, "id": "1035153471622840321", "verified": false, "username": "BenitezNeus", "name": "Neus Ben\u00edtez Vera"}, {"location": "Jakku ", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 445, "tweet_count": 82390, "listed_count": 18}, "id": "709170071353106432", "verified": false, "username": "flilisoffexegol", "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d"}, {"location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1679, "tweet_count": 86145, "listed_count": 1}, "id": "869736241109008384", "verified": false, "username": "maximo_rmt", "name": "maximo rmt"}, {"location": "Neuqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 1798, "tweet_count": 10315, "listed_count": 11}, "id": "180606605", "verified": false, "username": "nadiajmarquez", "name": "Nadia Judith M\u00e1rquez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Vila Maria, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 236, "tweet_count": 8136, "listed_count": 0}, "id": "1090742576007860226", "verified": false, "username": "correiabeatrix", "name": "biazinha \ud83e\udd85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 1046, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}, "id": "1180538742454530048", "verified": false, "username": "Maria19847032", "name": "Maria"}, {"location": "Terra delle janas ", "public_metrics": {"followers_count": 13498, "following_count": 3265, "tweet_count": 118788, "listed_count": 27}, "id": "892382794810363904", "verified": false, "username": "Ferula18", "name": "Ferula\u2734"}, {"location": "Limboto, Indonesia", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 137, "tweet_count": 3022, "listed_count": 0}, "id": "1160749049487745025", "verified": false, "username": "NarumoonOficial", "name": "Uran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 2896, "tweet_count": 67887, "listed_count": 6}, "id": "2776757806", "verified": false, "username": "mjmedinaramos", "name": "Marijose Medina \ud83d\udd3b"}, {"location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1956, "tweet_count": 58169, "listed_count": 2}, "id": "450098050", "verified": false, "username": "jrosales1978", "name": "JOSE ROSALES"}, {"location": "Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 273, "tweet_count": 19833, "listed_count": 0}, "id": "2821424110", "verified": false, "username": "JanKroeger", "name": "Jan Kroeger \ud83d\udd3b"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 315, "tweet_count": 75317, "listed_count": 5}, "id": "317093734", "verified": false, "username": "m_martiz", "name": "M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1375, "tweet_count": 85670, "listed_count": 1}, "id": "957218699114631169", "verified": false, "username": "jclinaza", "name": "Juan Carlos Linaza"}, {"location": "Ciudad Real, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1761, "tweet_count": 23673, "listed_count": 5}, "id": "2838010066", "verified": false, "username": "FloryMariaforev", "name": "Polen L\u00f3pez"}, {"location": "Vive en Lima", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "id": "808306291445821440", "verified": false, "username": "PabloAlbertoFl7", "name": "P. Alberto Flores"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 335, "tweet_count": 28832, "listed_count": 1}, "id": "1158776634", "verified": false, "username": "Arturo_Lopez24", "name": "K. Arturo L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32927, "following_count": 17079, "tweet_count": 296515, "listed_count": 86}, "id": "301633199", "verified": false, "username": "El_Verdugo38", "name": "Antonio Garc\u00eda"}, {"location": "Carapicu\u00edba, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 882, "tweet_count": 476461, "listed_count": 53}, "id": "36481662", "verified": false, "username": "Wardz_de_souzA", "name": "Ward'z de Souza"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 3988, "tweet_count": 33816, "listed_count": 5}, "id": "1599031610", "verified": false, "username": "daniello131980", "name": "\ud83d\udd3bSumerioSevillano \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2991, "tweet_count": 76121, "listed_count": 2}, "id": "1020639716713074688", "verified": false, "username": "Akaman60", "name": "Akaman"}, {"location": "Coahuila mexico", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 299, "tweet_count": 425, "listed_count": 1}, "id": "133461485", "verified": false, "username": "mgallegos2000", "name": "MIGUEL ANGEL"}, {"location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 4064, "tweet_count": 154179, "listed_count": 55}, "id": "1589227316", "verified": false, "username": "ManuelG91623212", "name": "Suma y suma que MULTPLICA"}, {"location": "Puigpunyent, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2307, "tweet_count": 23900, "listed_count": 1}, "id": "3793062022", "verified": false, "username": "manoloforo", "name": "Manel Santacana\ud83d\udd3b"}, {"location": "\u00c9vora", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 338, "tweet_count": 18898, "listed_count": 1}, "id": "2955670636", "verified": false, "username": "diab0stef0dam", "name": "martim"}, {"location": "Stg", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 401, "tweet_count": 29992, "listed_count": 1}, "id": "2510688283", "verified": false, "username": "HugoTalhinhas", "name": "Hugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 2806, "tweet_count": 45871, "listed_count": 4}, "id": "912561361430999040", "verified": false, "username": "pedperet", "name": "Manuel Dolz Mestre\ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9647, "following_count": 8761, "tweet_count": 165514, "listed_count": 13}, "id": "1342908914", "verified": false, "username": "jovenandaluz", "name": "Andaluz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 3020, "tweet_count": 50190, "listed_count": 3}, "id": "962609654403563520", "verified": false, "username": "malditsbastard1", "name": "Malditos Bastardos \ud83d\udd3b\u2600\ud83d\udc9c"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 4981, "tweet_count": 87423, "listed_count": 3}, "id": "1588083740", "verified": false, "username": "JMMR696969", "name": "jose miguel munoz \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 2306, "tweet_count": 141084, "listed_count": 7}, "id": "3238197760", "verified": false, "username": "PorcelConchi", "name": "conchi PM. \u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f"}, {"location": "Argentina. Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 92, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}, "id": "1467696288", "verified": false, "username": "SkurnikDaniel", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc7a\ud835\udc8c\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc8c"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 9920, "following_count": 8132, "tweet_count": 46121, "listed_count": 19}, "id": "839582954", "verified": false, "username": "Whackybus", "name": "Carioca"}, {"location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 6179, "tweet_count": 200881, "listed_count": 11}, "id": "1511697318", "verified": false, "username": "Ismube1313", "name": "Isarebelde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6760, "following_count": 4702, "tweet_count": 383795, "listed_count": 74}, "id": "233657724", "verified": false, "username": "Anyi_anonadada", "name": "Anyi Rebelde \ud83d\udc49\ud83d\udc48 \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 197, "tweet_count": 9729, "listed_count": 0}, "id": "4777172086", "verified": false, "username": "gabinojose3", "name": "gabino jose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1717, "tweet_count": 32049, "listed_count": 0}, "id": "1064248124401729536", "verified": false, "username": "stephi_1710", "name": "\u2022Stephi Fontaine\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1205, "tweet_count": 18021, "listed_count": 0}, "id": "273658831", "verified": false, "username": "FausFabuloso", "name": "Fausto \u00ae"}, {"location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1296, "tweet_count": 19173, "listed_count": 0}, "id": "992175462779584512", "verified": false, "username": "Emilogonzalez2", "name": "Guerrero Farag\u00fcit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 105, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "id": "1173690893821517824", "verified": false, "username": "Juan80573475", "name": "Juan"}, {"location": "Smash Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 223, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}, "id": "892191430088818690", "verified": false, "username": "InsomnioPuff", "name": "Insomnio"}, {"location": "Clock Town, constant 3rd Day", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 319, "tweet_count": 9876, "listed_count": 0}, "id": "940684756454436865", "verified": false, "username": "Mastervolg_Vip", "name": "Volg~Bacalhau Assustado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1356, "tweet_count": 10568, "listed_count": 1}, "id": "811654211087855616", "verified": false, "username": "jessicacsneves", "name": "J\u00e9ssica"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 637, "tweet_count": 25655, "listed_count": 0}, "id": "985557990584606720", "verified": false, "username": "Nat_Bonnema", "name": "Natasha"}, {"location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111919, "listed_count": 4}, "id": "361402893", "verified": false, "username": "Junior_0311", "name": "Willy Z"}, {"location": "Rena Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2762, "tweet_count": 290862, "listed_count": 42}, "id": "54233321", "verified": false, "username": "ZHAINOX", "name": "Manuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 11404, "tweet_count": 115670, "listed_count": 24}, "id": "842415422246932480", "verified": false, "username": "Jvillaver2", "name": "Canario"}, {"location": "Andaluc\u00eda, ", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 2370, "tweet_count": 151036, "listed_count": 14}, "id": "2255509813", "verified": false, "username": "42franmarma", "name": "francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1525, "tweet_count": 490801, "listed_count": 65}, "id": "2906881485", "verified": false, "username": "yakomarhippy", "name": "yakomar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195970, "listed_count": 0}, "id": "1009294784408768513", "verified": false, "username": "Juanbernardoar7", "name": "Juanbernardoaravenadiz"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 330, "tweet_count": 27982, "listed_count": 2}, "id": "475283326", "verified": false, "username": "Javifer47", "name": "Javi"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 4944, "tweet_count": 58610, "listed_count": 29}, "id": "596030389", "verified": false, "username": "cochurra", "name": "34111587"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 150, "tweet_count": 17235, "listed_count": 1}, "id": "399426900", "verified": false, "username": "Marino_Sinmas", "name": "Marinius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 3539, "tweet_count": 130577, "listed_count": 43}, "id": "2314457215", "verified": false, "username": "1Elmarques", "name": "Juan Vargas"}, {"location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 8004, "listed_count": 1}, "id": "2953242341", "verified": false, "username": "levismaza", "name": "Levis"}, {"location": "UbicadO en el Reino del Brib\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 10614, "following_count": 11675, "tweet_count": 259829, "listed_count": 10}, "id": "1168223417415479296", "verified": false, "username": "vertederofacha", "name": "Corrupci\u00f3n POSEPP\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 143, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "id": "1104119474", "verified": false, "username": "jujujulxs", "name": "juli"}, {"location": "GRAN CANARIA", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 160, "tweet_count": 31081, "listed_count": 0}, "id": "828009559415517184", "verified": false, "username": "myca05", "name": "\u2640"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4926, "following_count": 2763, "tweet_count": 599722, "listed_count": 49}, "id": "2165588817", "verified": false, "username": "troyana25", "name": "TROYANA"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 146, "tweet_count": 100983, "listed_count": 0}, "id": "4830329465", "verified": false, "username": "IvanTaquatia", "name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udc7dE.T zangado \ud83d\ude01\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d"}, {"location": "Porto Alegre - RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222795, "following_count": 110, "tweet_count": 288589, "listed_count": 484}, "id": "151984352", "verified": true, "username": "RdGuaibaOficial", "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}, "id": "723637088449642496", "verified": false, "username": "yumeyaremmy", "name": "Yumey Aremmy\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1506, "tweet_count": 90513, "listed_count": 3}, "id": "1917711996", "verified": false, "username": "adrygm50", "name": "Adriana Garc\u00eda Muro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 256, "tweet_count": 22305, "listed_count": 1}, "id": "1432371588", "verified": false, "username": "dleon__josea", "name": "Josea d'Leon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 217, "tweet_count": 20522, "listed_count": 0}, "id": "328438414", "verified": false, "username": "_AMateo97", "name": "A.M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 4998, "tweet_count": 20643, "listed_count": 0}, "id": "601530272", "verified": false, "username": "99Lucecita", "name": "lucecita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 5074, "tweet_count": 232375, "listed_count": 29}, "id": "2867799207", "verified": false, "username": "EReccio", "name": "Elke lopez reccio \ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 150, "tweet_count": 6061, "listed_count": 0}, "id": "771858905571942400", "verified": false, "username": "miguelsajoma", "name": "Miguel Rodriguez"}, {"location": "Ja\u00e9n-Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 3035, "tweet_count": 21134, "listed_count": 4}, "id": "2758180002", "verified": false, "username": "mjatnoa62", "name": "Maria Jos\u00e9"}, {"location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 413, "tweet_count": 10317, "listed_count": 0}, "id": "359634455", "verified": false, "username": "deygoar", "name": "Ralarcor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1537, "tweet_count": 12187, "listed_count": 0}, "id": "1176527652494237697", "verified": false, "username": "AniorteMireya", "name": "mire\ud83d\udd3b"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2234, "tweet_count": 175119, "listed_count": 14}, "id": "4460826197", "verified": false, "username": "asmaesm11", "name": "wilma\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "Puerta del \u00c1ngel, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 362, "tweet_count": 10447, "listed_count": 0}, "id": "999313394229497856", "verified": false, "username": "fernand05033212", "name": "fernand05033213"}, {"location": "Mar\u00edn.", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 648, "tweet_count": 22095, "listed_count": 5}, "id": "619950392", "verified": false, "username": "MCortegoso", "name": "s\u00ed hombre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720578, "listed_count": 163}, "id": "1593266305", "verified": false, "username": "fcr501", "name": "FCR"}, {"location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 520, "tweet_count": 36598, "listed_count": 0}, "id": "1551054876", "verified": false, "username": "yassss_______", "name": "yasmin"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 148, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "id": "1135920124177702912", "verified": false, "username": "ZeniaAlberto", "name": "Zenia Alberto"}, {"location": "\u2744Siberia-Gasteiz (Euskadi)", "public_metrics": {"followers_count": 12330, "following_count": 12121, "tweet_count": 102562, "listed_count": 70}, "id": "2366035111", "verified": false, "username": "irenesb1206", "name": "Pandora\ud83d\udd3b"}, {"location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 3291, "tweet_count": 38343, "listed_count": 14}, "id": "431429438", "verified": false, "username": "analoavi", "name": "Ana UN GOBIERNO CONTIGO \ud83d\udc9c 7/1/2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6589, "following_count": 1478, "tweet_count": 164165, "listed_count": 43}, "id": "2823062391", "verified": false, "username": "hailsbitual", "name": "\u200f\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 406, "tweet_count": 11216, "listed_count": 0}, "id": "899023302404055040", "verified": false, "username": "juajuajeje", "name": "Juan Jes\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2031, "tweet_count": 102507, "listed_count": 1}, "id": "1157620778076123136", "verified": false, "username": "MencheroMaye", "name": "Maye Menchero"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2254, "tweet_count": 16665, "listed_count": 3}, "id": "134253203", "verified": false, "username": "MERLINCU", "name": "EMerlin.cu\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 1284, "tweet_count": 2675, "listed_count": 0}, "id": "1138734492502306816", "verified": false, "username": "MilierDiaz", "name": "Milier Diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 140, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}, "id": "468779161", "verified": false, "username": "elrobertovivo", "name": "robertovivo"}, {"location": "Finca Campo Amor ", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 986, "tweet_count": 142772, "listed_count": 28}, "id": "300990089", "verified": false, "username": "MGSNoveleiro", "name": "Math O MEXICANO DEL GUERO\ud83d\udc62"}, {"location": "Madrid Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2363, "tweet_count": 9588, "listed_count": 5}, "id": "414908729", "verified": false, "username": "pato_rojo1", "name": "Jaime Aranjuez"}, {"location": "Tenerife - ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 2530, "tweet_count": 105772, "listed_count": 13}, "id": "564138118", "verified": false, "username": "JUANFCO42", "name": "JUAN FRANCISCO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}, "id": "1026418206", "verified": false, "username": "dileguossi", "name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "En la provincia de Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2464, "tweet_count": 11168, "listed_count": 4}, "id": "90527952", "verified": false, "username": "Joe_lh", "name": "JOE-LH"}, {"location": "Arona", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 369, "tweet_count": 27754, "listed_count": 4}, "id": "144645883", "verified": false, "username": "Josaintlawrence", "name": "Jos\u00e9 Brito"}, {"location": "En mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 334, "tweet_count": 21189, "listed_count": 1}, "id": "1155799177630244864", "verified": false, "username": "YAnarquia", "name": "Orden Espont\u00e1neo"}, {"location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 95, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}, "id": "1019279548146503681", "verified": false, "username": "mozzarelow", "name": "marcelinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1345, "tweet_count": 44024, "listed_count": 4}, "id": "57358660", "verified": false, "username": "weslyam12", "name": "\u26a1Wesley \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 928, "tweet_count": 7755, "listed_count": 1}, "id": "4135530663", "verified": false, "username": "barboza2205", "name": "\u00c9 LULA! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Parodia", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 187, "tweet_count": 81872, "listed_count": 3}, "id": "2967169084", "verified": false, "username": "diosglas", "name": "Dembeb\u00e9"}, {"location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}, "id": "4561654884", "verified": false, "username": "solinka333", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256", "verified": false, "username": "IsaacPalomino8", "name": "Isaac Palomino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 1534, "tweet_count": 102085, "listed_count": 17}, "id": "941935466", "verified": false, "username": "paulweslyz", "name": "maia"}, {"location": "En la Chinpampa ", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 440, "tweet_count": 20666, "listed_count": 2}, "id": "856593236", "verified": false, "username": "JosePascualAto", "name": "Josepaas"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 418, "tweet_count": 21691, "listed_count": 6}, "id": "983082480", "verified": false, "username": "lore_14B", "name": "lorena"}, {"location": "En los suburbios de Alcal\u00e1 !", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1359, "tweet_count": 28409, "listed_count": 3}, "id": "250702961", "verified": false, "username": "Jorge_Alcalaa", "name": "Yoorrrrrchhh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2195, "tweet_count": 289642, "listed_count": 23}, "id": "2876223514", "verified": false, "username": "pepabejarano56", "name": "Pepa MB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 684, "tweet_count": 77319, "listed_count": 2}, "id": "901441437115592708", "verified": false, "username": "MartinHartito", "name": "MartinMartin \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63461, "following_count": 2833, "tweet_count": 20352, "listed_count": 14}, "id": "823014794429132800", "verified": false, "username": "alexjuniorrs_", "name": "Alex Junior \ud83e\udd21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 313, "tweet_count": 6489, "listed_count": 1}, "id": "844675151878852613", "verified": false, "username": "luluagl", "name": "lulu"}, {"location": "Haruhi", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 1056, "tweet_count": 98541, "listed_count": 46}, "id": "3122050180", "verified": false, "username": "alex_cast65", "name": "Alex\u265f\ufe0f\ud83c\udd98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 3959, "tweet_count": 202395, "listed_count": 5}, "id": "2456453766", "verified": false, "username": "IMP_Manuel", "name": "Manuel L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1188, "tweet_count": 30267, "listed_count": 0}, "id": "107784808", "verified": false, "username": "josetrig", "name": "Jose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 301, "tweet_count": 21171, "listed_count": 0}, "id": "3591959597", "verified": false, "username": "bncrlsm", "name": "Bianca \ud83e\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 115, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "id": "1029552682439254017", "verified": false, "username": "Maximil88904632", "name": "Maximiliano"}, {"location": "ciudadana del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7888, "following_count": 6817, "tweet_count": 175894, "listed_count": 9}, "id": "265418402", "verified": false, "username": "666olga", "name": "Olga \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 4017, "tweet_count": 99235, "listed_count": 22}, "id": "2774606102", "verified": false, "username": "relativismo1955", "name": "Sinforosa\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 560, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}, "id": "1135408375263649793", "verified": false, "username": "LaisPeixe", "name": "do peixe"}, {"location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6790, "following_count": 4542, "tweet_count": 31103, "listed_count": 60}, "id": "86199994", "verified": false, "username": "ralphzapata", "name": "Ralph Zapata Ruiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 103, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "id": "946194522656202758", "verified": false, "username": "VictorChR2", "name": "Victor Ch R"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 178354, "following_count": 969, "tweet_count": 102469, "listed_count": 512}, "id": "102789756", "verified": true, "username": "ronaldgamarra", "name": "Ronald Gamarra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 634, "tweet_count": 76654, "listed_count": 6}, "id": "1125824059642662912", "verified": false, "username": "Xolotl131", "name": "Xolotl13"}, {"location": "Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 858, "tweet_count": 189423, "listed_count": 7}, "id": "165848878", "verified": false, "username": "alo123probando", "name": "Alo123probando"}, {"location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 5003, "tweet_count": 363361, "listed_count": 16}, "id": "2405624093", "verified": false, "username": "felipecametome", "name": "Felipe Mart\u00edn \ud83d\udd3b"}, {"location": "Lunargenta", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 501, "tweet_count": 274892, "listed_count": 3}, "id": "555320626", "verified": false, "username": "CexarConnolly", "name": "Cexar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 238, "tweet_count": 10771, "listed_count": 0}, "id": "539173111", "verified": false, "username": "aleex_ruiz10", "name": "Alex Ruiz"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1038, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}, "id": "2300084679", "verified": false, "username": "angelamn36", "name": "Angelamn"}, {"location": "trololandia", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 843, "tweet_count": 344090, "listed_count": 55}, "id": "22951441", "verified": false, "username": "RLivre", "name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2574, "tweet_count": 26550, "listed_count": 5}, "id": "952560902762614785", "verified": false, "username": "Elena_al_limite", "name": "Elena"}, {"location": "alg\u00fan sitio de Huesca ", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 1882, "tweet_count": 29945, "listed_count": 0}, "id": "875863190827139073", "verified": false, "username": "Tenma_888", "name": "Kiara\ud83c\udf97\u2640\ufe0f"}, {"location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 288, "tweet_count": 5434, "listed_count": 1}, "id": "2182540639", "verified": false, "username": "creSavio", "name": "SavioC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 539, "tweet_count": 18375, "listed_count": 0}, "id": "1150497262054887424", "verified": false, "username": "Viniyu_", "name": "Vinicius Ishibashi"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 155, "tweet_count": 8812, "listed_count": 6}, "id": "4839851391", "verified": false, "username": "PortillaMar", "name": "Antonio portilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 56, "tweet_count": 11108, "listed_count": 3}, "id": "982182562209529856", "verified": false, "username": "SHGLageWolf", "name": "Kagerou Imaizumi"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 163, "tweet_count": 8256, "listed_count": 16}, "id": "135045729", "verified": false, "username": "DraKetofol", "name": "Dr@ Propof@il"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 858, "tweet_count": 75660, "listed_count": 93}, "id": "3025426804", "verified": false, "username": "umbriaOn", "name": "umbriaON"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 210, "tweet_count": 205376, "listed_count": 26}, "id": "2864500534", "verified": false, "username": "misabel002", "name": "ISABEL RAMOS"}, {"location": "Ara\u00e7\u00e1s, Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 243, "tweet_count": 28996, "listed_count": 0}, "id": "2436979962", "verified": false, "username": "tlr_lglr", "name": "TL"}, {"location": "Gandia, Pa\u00eds Valenci\u00e0. ", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 458, "tweet_count": 4394, "listed_count": 7}, "id": "1691817524", "verified": false, "username": "alexandre_masc", "name": "Alexandre"}, {"location": "  Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 7249, "following_count": 7690, "tweet_count": 22358, "listed_count": 4}, "id": "990353541138206722", "verified": false, "username": "obrero_delgado", "name": "Obrero Andaluz Libre \ud83d\udd3b"}, {"location": "Mex", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3277, "tweet_count": 687297, "listed_count": 133}, "id": "858984690", "verified": false, "username": "rkastrejon", "name": "Rick Kas"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 349, "tweet_count": 5817, "listed_count": 2}, "id": "449001475", "verified": false, "username": "Braissantalla_", "name": ":):"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 571, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}, "id": "585038355", "verified": false, "username": "rojo2017", "name": "Ricardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 172, "tweet_count": 9720, "listed_count": 0}, "id": "161129027", "verified": false, "username": "DianaMatos2013", "name": "Eficiencia"}, {"location": "Real Club Deportivo a Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 515, "tweet_count": 5636, "listed_count": 1}, "id": "461444576", "verified": false, "username": "Gregorl17l", "name": "Gregor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1188, "tweet_count": 28591, "listed_count": 0}, "id": "374554400", "verified": false, "username": "TheNachexuu", "name": "#M10 Fernandez"}, {"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 646, "tweet_count": 31489, "listed_count": 27}, "id": "41451946", "verified": false, "username": "SkydAnc3R", "name": "Andrea D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840", "verified": false, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan"}, {"location": "Salamanca, Castigo y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 697, "tweet_count": 28266, "listed_count": 3}, "id": "1125997726691405824", "verified": false, "username": "samumatillaa", "name": "samuel"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3497, "following_count": 23, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}, "id": "2724489787", "verified": false, "username": "AdArBar16", "name": "Adri\u00e1n Barrios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 262, "tweet_count": 3941, "listed_count": 2}, "id": "1004948546", "verified": false, "username": "Mmanzor2900", "name": "Mariano Manzor"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2096870, "following_count": 1129, "tweet_count": 29349, "listed_count": 5299}, "id": "114510872", "verified": true, "username": "JPVarsky", "name": "JPV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 824, "tweet_count": 26690, "listed_count": 1}, "id": "1061213941374877696", "verified": false, "username": "Maria0755P", "name": "MariaPMac"}, {"location": "M\u00e1laga City", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1176, "tweet_count": 8367, "listed_count": 0}, "id": "866005632633249793", "verified": false, "username": "Er_gezu1902", "name": "O_fen\u00f3meno...\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "\"Estos d\u00edas azules, y este sol", "public_metrics": {"followers_count": 3911, "following_count": 5001, "tweet_count": 169148, "listed_count": 14}, "id": "3105211414", "verified": false, "username": "64bd6e05b7f1445", "name": "Emilio \ud83d\udd3b"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 796, "tweet_count": 27248, "listed_count": 16}, "id": "2485408581", "verified": false, "username": "nicolaom102", "name": "Nicola \ud83d\udc0d\ud83d\udc8e"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 136, "tweet_count": 31982, "listed_count": 4}, "id": "953930227960438784", "verified": false, "username": "Martinsantomema", "name": "Mart\u00edn Santom\u00e9"}, {"location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 385, "tweet_count": 21428, "listed_count": 4}, "id": "552148370", "verified": false, "username": "Alfonsiyo11", "name": "Alfonso Gonz\u00e1lez ."}, {"location": "Valle del Cauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 1012, "tweet_count": 9448, "listed_count": 27}, "id": "717103829481824256", "verified": false, "username": "SecEducaValle", "name": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n del Valle del Cauca"}, {"location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 478, "tweet_count": 15541, "listed_count": 0}, "id": "1021077398102650882", "verified": false, "username": "Jose88308493", "name": "Don Quijote \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 367, "tweet_count": 42780, "listed_count": 0}, "id": "1137475480481861633", "verified": false, "username": "MemedineSisuu", "name": "Memedine Sisu"}, {"location": "Chabilandia, Guaianazes S.P", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1292, "tweet_count": 13930, "listed_count": 0}, "id": "955919323", "verified": false, "username": "jamessantana11", "name": "jamessantana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 1979, "tweet_count": 174091, "listed_count": 15}, "id": "4756228833", "verified": false, "username": "rdsalva", "name": "Ricardo D Salvatore"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231109, "following_count": 1408, "tweet_count": 88629, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"location": "Bsbanda", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 557, "tweet_count": 38604, "listed_count": 0}, "id": "416349174", "verified": false, "username": "Mbuenokr", "name": "Bueno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 97, "tweet_count": 45209, "listed_count": 0}, "id": "420263304", "verified": false, "username": "sorentheweak", "name": "candidato padre"}, {"location": "En el trabajo", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 832, "tweet_count": 24416, "listed_count": 2}, "id": "268607323", "verified": false, "username": "DoItLikeAvril", "name": "Jesse James\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 251, "tweet_count": 8424, "listed_count": 0}, "id": "2741340977", "verified": false, "username": "ChrisZambra10", "name": "Waba laba dab dab \ud83c\udfc0"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 226, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "id": "361568616", "verified": false, "username": "Sullkam", "name": "Edwin Moya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 245, "tweet_count": 58604, "listed_count": 0}, "id": "1081594090377170944", "verified": false, "username": "Leisy22116512", "name": "Leisy"}, {"location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 583, "tweet_count": 27307, "listed_count": 6}, "id": "321596620", "verified": false, "username": "IcisD", "name": "Iciis \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 747, "tweet_count": 6394, "listed_count": 0}, "id": "1136301803409203202", "verified": false, "username": "cellar_ds", "name": "\u0643\u0648\u064a\u0644\u0627\u0631"}, {"location": "En este asco de mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 4107, "following_count": 4297, "tweet_count": 235189, "listed_count": 45}, "id": "263699785", "verified": false, "username": "nabilu2", "name": "No a ninguna guerra \ud83d\udd3b"}, {"location": "Gran Canaria \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 593, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "id": "1013829002128187392", "verified": false, "username": "NayiGarcia01", "name": "Nayara Garc\u00eda\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 2561, "tweet_count": 143513, "listed_count": 47}, "id": "2915771278", "verified": false, "username": "shissa40", "name": "Evolucionando"}, {"location": "Cria! 021 40\u00b0 RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 282, "tweet_count": 2646, "listed_count": 2}, "id": "980652713833877504", "verified": false, "username": "mllnery", "name": "\u16d6 \u16a2\u16ca\u16b1\u16c9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 3662, "tweet_count": 103458, "listed_count": 14}, "id": "823196882", "verified": false, "username": "xharlockx", "name": "Toy harto de to!!!!"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3899, "tweet_count": 107355, "listed_count": 36}, "id": "392566641", "verified": false, "username": "eltuert0", "name": "eltuert0 \ud83d\udd3b \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c #FreePalestine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 535, "tweet_count": 25037, "listed_count": 2}, "id": "3549018376", "verified": false, "username": "mvthiaz", "name": "vivi"}, {"location": "somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 32, "tweet_count": 13552, "listed_count": 1}, "id": "265435481", "verified": false, "username": "__pwaw__", "name": "prostimango\ud83e\udd6d\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 229, "tweet_count": 18964, "listed_count": 8}, "id": "2615303561", "verified": false, "username": "NotIamKeviiiin", "name": "K. Stalin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5670, "tweet_count": 362417, "listed_count": 13}, "id": "3437292147", "verified": false, "username": "martalanza77", "name": "Marta lanza"}, {"location": "A\u00e7a\u00ed e tapioca", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 573, "tweet_count": 63266, "listed_count": 1}, "id": "99853284", "verified": false, "username": "_lorejp", "name": "\u00bf"}, {"location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 144, "tweet_count": 9905, "listed_count": 1}, "id": "1049475924553547776", "verified": false, "username": "DrJuan17", "name": "Ranger \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 247, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "id": "946518692095057920", "verified": false, "username": "Rodrigo_bgsf", "name": "Rodrigo Ferreira"}, {"location": "Viseu//Porto", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 765, "tweet_count": 148673, "listed_count": 17}, "id": "2573373050", "verified": false, "username": "2cool_4u_", "name": "leonor \ud83c\udf0d (Taylor\u2019s Version)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 183, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "id": "1114151705980149767", "verified": false, "username": "Ivn07118216", "name": "Iv\u00e1n...porelmundomispasosperdidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 377, "tweet_count": 5535, "listed_count": 1}, "id": "868328270", "verified": false, "username": "Guilleflorez99", "name": "G"}, {"location": "Irati, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 382, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "id": "4108090275", "verified": false, "username": "polistefanhaki", "name": "Poli"}, {"location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 5001, "tweet_count": 79808, "listed_count": 3}, "id": "1401696276", "verified": false, "username": "Casasviejas1933", "name": "Antonio Caba\u00f1as Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 2047, "tweet_count": 43833, "listed_count": 4}, "id": "171770976", "verified": false, "username": "andres40000", "name": "Thanos Hard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 365, "tweet_count": 16547, "listed_count": 0}, "id": "707968397859012609", "verified": false, "username": "Oscar2021_", "name": "Zanetti"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1362, "tweet_count": 10671, "listed_count": 2}, "id": "965287856989229058", "verified": false, "username": "Lorranyleao1", "name": "docinho \ud83d\ude44"}, {"location": "Lages-SC", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 255, "tweet_count": 128124, "listed_count": 1}, "id": "981866866271547393", "verified": false, "username": "AugustoEFriedri", "name": "Jo\u00e3o Augusto Elias Friedrich"}, {"location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 418, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}, "id": "1093535050757476355", "verified": false, "username": "MariangelaErcu3", "name": "Mari # IO STO CON SALVINI #"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1776, "tweet_count": 74901, "listed_count": 0}, "id": "1061429985494347776", "verified": false, "username": "Delorenzoanna1", "name": "Deloren Anna"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 4009, "tweet_count": 97152, "listed_count": 3}, "id": "398842225", "verified": false, "username": "maki_makii", "name": "maki maki"}, {"location": "e Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9256, "following_count": 8720, "tweet_count": 77460, "listed_count": 28}, "id": "3419985641", "verified": false, "username": "Auroescorpio", "name": "Aurora Perez\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 4628, "tweet_count": 84778, "listed_count": 7}, "id": "2617360168", "verified": false, "username": "pacho_ramos", "name": "Pacho Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 617, "tweet_count": 55854, "listed_count": 19}, "id": "56099386", "verified": false, "username": "Williamsrfv", "name": "Williams"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 6445, "tweet_count": 524222, "listed_count": 4}, "id": "561779715", "verified": false, "username": "Gorriz70", "name": "susana gorriz \ud83d\udd90#SoyDel41%\ud83d\udc31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 174, "tweet_count": 30492, "listed_count": 0}, "id": "727315204648910850", "verified": false, "username": "_Canelinha_", "name": "Haku\u2077"}, {"location": "far far way", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 280, "tweet_count": 37788, "listed_count": 0}, "id": "758808522549108736", "verified": false, "username": "Takikando_", "name": "Kamaji \u2077 \ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 3258, "tweet_count": 334013, "listed_count": 26}, "id": "4441351469", "verified": false, "username": "mercedescloilde", "name": "Mercedes"}, {"location": "La Paz, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 4771, "tweet_count": 2247, "listed_count": 2}, "id": "790340322597273600", "verified": false, "username": "DanaeVedder", "name": "Se\u00f1ora Vedder"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 445, "tweet_count": 254747, "listed_count": 0}, "id": "1005639540894257152", "verified": false, "username": "lovesomeoness", "name": "kitkat \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "Hollywood, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3452835, "following_count": 2724, "tweet_count": 475635, "listed_count": 21739}, "id": "17446621", "verified": true, "username": "THR", "name": "The Hollywood Reporter"}, {"location": "Palmas, Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 736, "tweet_count": 33373, "listed_count": 7}, "id": "191719017", "verified": false, "username": "Saullom2", "name": "Saullo Moura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 4028, "tweet_count": 20124, "listed_count": 0}, "id": "1089972288601104384", "verified": false, "username": "Guilher98043096", "name": "Guilherme"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "id": "334870586", "verified": false, "username": "pattmab", "name": "Patrick 13"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1536, "tweet_count": 66127, "listed_count": 12}, "id": "996139896", "verified": false, "username": "ZombieGrouchy", "name": "ZombieGrouchy"}, {"location": "En la penumbra de la Noche", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 217, "tweet_count": 4875, "listed_count": 3}, "id": "1087151440311828481", "verified": false, "username": "CAOSSINMAS", "name": "\u00a9@O$"}, {"location": "San Salvador, El Salvador.", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 46, "tweet_count": 11114, "listed_count": 7}, "id": "17607093", "verified": false, "username": "itisjustfantasy", "name": "Ozz Mejia"}, {"location": "Entre el bien y el mal:Regular", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1117, "tweet_count": 25484, "listed_count": 0}, "id": "146964121", "verified": false, "username": "elhombrehoja", "name": "El misterioso hombre hoja"}, {"location": "she/he (21yo)", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 204, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}, "id": "1158912484855693320", "verified": false, "username": "makkanatoilet", "name": "anaru nainai"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WE3lG8Zpsz", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}]}, "author_id": "192068145", "created_at": "2019-10-07T14:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181208072003428352"], "text": "Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode, enquanto tem ex detendo que foi preso pq roubou um p\u00e3o e nunca mais teve oportunidade na vida. \n\nO feminic\u00eddio \u00e9 ovacionado. https://t.co/WE3lG8Zpsz", "lang": "pt", "id": "1181208072003428352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "108670198", "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "lang": "es", "id": "1181294828069502982"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181302579264937987"}], "author_id": "2463397917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "larry_kenneth", "id": "293822972"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328988993667072"], "in_reply_to_user_id": "293822972", "text": "@larry_kenneth Correcto hermanazo", "lang": "es", "id": "1181328988993667072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181251642425036800"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/32IOyZKxgb", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1181251642425036800", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-07T17:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 10, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181253819990265856"], "text": "Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se termin\u00f3 de desvestir y es una lagartija naranja. https://t.co/32IOyZKxgb", "lang": "es", "id": "1181253819990265856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/79yK6qYKrb", "expanded_url": "https://twitter.com/Videocine/status/1180860262326235136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/79yK6qYKrb", "media_key": "13_1180181551075794945"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "56772451", "created_at": "2019-10-06T15:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860262326235136"], "text": ".@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os! https://t.co/79yK6qYKrb", "lang": "es", "id": "1180860262326235136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/reVJ8QaJLo", "expanded_url": "https://t.co/reVJ8QaJLo", "display_url": "t.co/reVJ8QaJLo"}]}, "author_id": "3548963723", "created_at": "2019-10-07T18:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181276976499363840"], "text": "qual a fun\u00e7\u00e3o do sistema penitenci\u00e1rio sen\u00e3o a ressocializa\u00e7\u00e3o do preso? https://t.co/reVJ8QaJLo", "lang": "pt", "id": "1181276976499363840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181332235137486848"}], "author_id": "138069251", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "biatadiaz", "id": "3331403650"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Aslan_Rojo", "id": "341289235"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333840419274752"], "in_reply_to_user_id": "248235229", "text": "@21tipsdepresion @biatadiaz @Aslan_Rojo Te falta:\nEl desanimo para iniciar labores de cualquier tipo, as\u00ed sean cosas que normalmente gusta hacer.\nEn algunos casos la perdida de apetito o de peso.\nAnsiedad y taquicardia frecuente.\nDe esos me acuerdo ahorita.", "lang": "es", "id": "1181333840419274752"}, {"author_id": "840350819656581120", "created_at": "2019-10-07T09:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181134693934288896"], "text": "Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na cabe\u00e7a das pessoas e se calhar nem oq eles passam mesmo que aparentem estar bem, ao ajudar talvez poucas palavras mudem certos pensamentos...", "lang": "pt", "id": "1181134693934288896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/OSSD5cMiR1", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "author_id": "1123070777878773760", "created_at": "2019-10-07T16:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181243344682459139"], "text": "Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p voltar ao futebol??????????? Voc\u00eas n\u00e3o percebem o quanto isso \u00e9 errado???? https://t.co/OSSD5cMiR1", "lang": "pt", "id": "1181243344682459139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "lang": "es", "id": "1181258082543964160"}, {"geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "author_id": "1225806948", "created_at": "2019-10-07T22:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333229221138434"], "text": "Mano, achei que fosse apanhar no bandeco hj kakaka", "lang": "pt", "id": "1181333229221138434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181329766986735619"}], "author_id": "4783825560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "talianabrisa", "id": "721885409496678402"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333852373078019"], "in_reply_to_user_id": "721885409496678402", "text": "@talianabrisa Seriao, Mas um brother a\u00ed agregou e n\u00e3o me deixou fazer nada...", "lang": "pt", "id": "1181333852373078019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181333658805899264"}], "author_id": "1142197490944479233", "created_at": "2019-10-07T22:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333908706746368"], "in_reply_to_user_id": "1142197490944479233", "text": "Ai dps so entrou meu irmao, meu irmao falou que a unica droga q ele ja usou foi maconha e uma unica vez, a partir dai o medico ja come\u00e7ou a tratar ele como um drogado e disse que toda a agressividade dele vinha das drogas", "lang": "pt", "id": "1181333908706746368"}, {"author_id": "987131064039690241", "created_at": "2019-10-07T22:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181333062749212678"], "text": "T\u00f4 pensando aqui, tipo, se existe vida p\u00f3s morte, imagina a indigna\u00e7\u00e3o do suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1181333062749212678"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "769985262726352896", "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181210487217889286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/a65fUsLeaf", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrey95784816/status/1180808873571180544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a65fUsLeaf", "media_key": "3_1180808867942408196"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "author_id": "1121514875497385986", "created_at": "2019-10-06T11:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808873571180544"], "text": "Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depress\u00e3o n\u00e3o estou muito feliz com isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ent\u00e3o se vc tiver algum parente com depress\u00e3o ajude pos depois pode ser tarde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/a65fUsLeaf", "lang": "pt", "id": "1180808873571180544"}, {"author_id": "258441055", "created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "id": "1181191852822806528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181331110174887939"}], "author_id": "248235229", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biatadiaz", "id": "3331403650"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Aslan_Rojo", "id": "341289235"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332235137486848"], "in_reply_to_user_id": "3331403650", "text": "@biatadiaz @Aslan_Rojo Signos de alarma de conducta suicida: \nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o\nAlteraciones emocionales graves\nDesesperanza\nAgitaci\u00f3n o extrema violencia\nConducta poco comunicativa\nAislamiento social", "lang": "es", "id": "1181332235137486848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/IKBvsOf7Pz", "expanded_url": "https://twitter.com/dunysex/status/1181039994259030016/video/1", "display_url": "twitter.com/dunysex/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "dan"}, {"start": 176, "end": 200, "probability": 0.6297, "type": "Other", "normalized_text": "ImagineDragonsNoRockInRio"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 201, "tag": "ImagineDragonsNoRockInRio"}]}, "author_id": "1072836147502555136", "created_at": "2019-10-07T02:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1550, "reply_count": 3, "like_count": 3124, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1181041389620137984"], "text": "dan cantando demons ap\u00f3s falar sobre a import\u00e2ncia de procurar profissionais quando se trata de problemas psicol\u00f3gicos. isso n\u00e3o \u00e9 uma banda, \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural mundial\n#ImagineDragonsNoRockInRio https://t.co/IKBvsOf7Pz", "lang": "pt", "id": "1181041389620137984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181326668432101378"}], "author_id": "140529503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ugemitch", "id": "166706153"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332372337418240"], "in_reply_to_user_id": "166706153", "text": "@ugemitch Qu\u00e9 baj\u00f3n el suicida fallido. Para matarse. O al menos intentar.", "lang": "es", "id": "1181332372337418240"}, {"author_id": "4357679019", "created_at": "2019-10-07T22:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332342855684096"], "text": "Rt y segada se suicida", "lang": "es", "id": "1181332342855684096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430278684673"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430433886211"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS CHATAING"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Volodimir Zelensky"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "author_id": "144364016", "created_at": "2019-10-07T17:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 21, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181259648311218188"], "text": "07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en Venezuela alegando que \"malos\" c\u00f3micos como Jimmy Morales en Guatemala y Volodimir Zelensky en Ucrania lograron enga\u00f1ar a sus Pueblos. \ud83d\ude43\ud83d\ude02 https://t.co/pleVtwxKcL", "lang": "es", "id": "1181259648311218188"}, {"author_id": "166706153", "created_at": "2019-10-07T21:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326668432101378"], "text": "El tren demorado porque se tiro una chica en acassuso. La chica sobrevivi\u00f3 y el tren no anda. Un \u00e9xito loco", "lang": "es", "id": "1181326668432101378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181323599736643587"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 149, "probability": 0.448, "type": "Person", "normalized_text": "Kkangpae"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "Ian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "badbehavixur", "id": "809166437931778048"}]}, "author_id": "743434865098502144", "created_at": "2019-10-07T22:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332168905232384"], "in_reply_to_user_id": "809166437931778048", "text": "@badbehavixur \n\nMis hombres tienen ordenes precisas en caso de no saber de m\u00ed en cinco horas. S\u00ed, podr\u00edan haberme matado /tal vez/, pero todo Kkangpae hubiese ido justo detr\u00e1s de m\u00ed.\n\n\u2501Al creer que Ian estaba muerto, el pelirrojo jam\u00e1s tuvo intenci\u00f3n &gt;", "lang": "es", "id": "1181332168905232384"}, {"author_id": "730174547555684353", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 79, "username": "lugaricano", "id": "117773253"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "created_at": "2019-10-07T19:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181284708312735744"], "text": "Atenci\u00f3n, pregunta: \u00bfc\u00f3mo un t\u00edo tan supuestamente inteligente como @lugaricano puede hacer seguidismo suicida de alguien tan demostradamente tonto como @Albert_Rivera?\n\nQueda abierto el debate.", "lang": "es", "id": "1181284708312735744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181304328851791872"}], "author_id": "213775578", "created_at": "2019-10-07T20:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181304806016770048"], "in_reply_to_user_id": "270069773", "text": "@jaderbarbosa_ Aaah legal! A maioria das pessoas gostaram, mas eu achei meio pesado hauauaua", "lang": "pt", "id": "1181304806016770048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}]}, "author_id": "31201557", "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "lang": "pt", "id": "1180618701835403264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UK1tt7v1mR", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/internacional/papa-pede-respeito-a-indigenas-da-amazonia-ideologias-sao-uma-arma-perigosa/", "display_url": "poder360.com.br/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "author_id": "4896510833", "created_at": "2019-10-07T21:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317055024422913"], "text": "Papa pede respeito a ind\u00edgenas da Amaz\u00f4nia: \u2018Ideologias s\u00e3o uma arma perigosa\u2019. \nhttps://t.co/UK1tt7v1mR", "lang": "pt", "id": "1181317055024422913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}]}, "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "lang": "es", "id": "1181117590476902400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/46MY1lnEAv", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181202605390880774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46MY1lnEAv", "media_key": "16_1181202593466474497"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Coringa"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "Constantine"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "Aquaman"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-07T13:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 324, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181202605390880774"], "text": "Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $3,8 M.\n4 - #Constantine: $3,69 M.\n5 - Batman vs Superman: $3,28 M.\n6 - O Cavaleiro das Trevas: $3,09 M.\n7 - #Aquaman: $2,8 M.\n8 - O Homem de A\u00e7o: $2,73 M. https://t.co/46MY1lnEAv", "lang": "pt", "id": "1181202605390880774"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181211324640051200"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/4OgLL8XNXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZacatecasImagen/status/1181211324640051200", "display_url": "twitter.com/ZacatecasImage\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "Zacatecas"}]}, "author_id": "4553814134", "created_at": "2019-10-07T20:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181305523859152896"], "text": "Se acuerdan que les mencion\u00e9 de un accidente en la ma\u00f1ana? Pues resulta ser que el motociclista es de la policia estatal de #Zacatecas \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f y en ese mismo lugar, hubo otro accidente, y tambi\u00e9n fue un polic\u00eda estatal, lamentablemente falleci\u00f3, ambos sin casco \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/4OgLL8XNXl", "lang": "es", "id": "1181305523859152896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181327200286580736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Braun"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067"}]}, "author_id": "88063443", "created_at": "2019-10-07T22:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329149560000558"], "in_reply_to_user_id": "1152574108426735616", "text": "@bosswatcher1 @AlfSSMartins O problema \u00e9 a oficialidade documental. Oficialmente ele se matou com a Eva Braun.", "lang": "pt", "id": "1181329149560000558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181261144482340873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "1030877251657719808", "created_at": "2019-10-07T17:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181263459067060236"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics algu\u00e9m ne explica quem \u00e9 Jared Leto?? t\u00f4 boiando", "lang": "pt", "id": "1181263459067060236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "Garoto"}]}, "author_id": "1164549034650099715", "created_at": "2019-10-07T14:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181213027162578944"], "text": "gasto pelos anos,\ncansado at\u00e9 a medula.\ndan\u00e7ando na escurid\u00e3o com a escurid\u00e3o, o Garoto Suicida ficou grisalho.\n\nah, os velozes ver\u00f5es idos e partidos para sempre!\n\nestar\u00e1 a morte me espreitando agora?\n\nn\u00e3o, \u00e9 apenas meu gato, desta vez.", "lang": "pt", "id": "1181213027162578944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/SqQRbJSdmf", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarCairoRoldan/status/1181270085832527872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SqQRbJSdmf", "media_key": "3_1181270075011153920"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/SqQRbJSdmf", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarCairoRoldan/status/1181270085832527872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SqQRbJSdmf", "media_key": "3_1181270075019612162"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda Toma"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.4409, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.6682, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "1156304834594844675", "created_at": "2019-10-07T18:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 106, "like_count": 731, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1181270085832527872"], "text": "Debates con V\u00edctor Garc\u00eda Toma, acerca de Cuesti\u00f3n de Confianza y nombramiento de Jueces del TC (27/09/2019) y sobre disoluci\u00f3n del Congreso (30/09/2019) https://t.co/SqQRbJSdmf", "lang": "es", "id": "1181270085832527872"}, {"author_id": "127498428", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 47, "tag": "suplentMagoPopTV3"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181307456129060864"], "text": "Analitzem ling\u00fc\u00edsticament el #suplentMagoPopTV3, i tot seguit comencem a pensar si realment ens n'estem sortint, en aix\u00f2 de la llengua a l'ensenyament.", "lang": "ca", "id": "1181307456129060864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/mvqJDf61dC", "expanded_url": "https://twitter.com/destymest_/status/1181003132211470336", "display_url": "twitter.com/destymest_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.3575, "type": "Person", "normalized_text": "m7"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "leona"}]}, "author_id": "1102069815064363008", "created_at": "2019-10-07T15:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181227202605654016"], "text": "Quero ver a m7 de leona suicida pra ontem q https://t.co/mvqJDf61dC", "lang": "pt", "id": "1181227202605654016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181320782049349633"}], "author_id": "27413251", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "srLepz", "id": "1140425803"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "sergiocsduarte", "id": "19624857"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321342857220096"], "in_reply_to_user_id": "27413251", "text": "@srLepz @sergiocsduarte J\u00e1 agora dizer \"os frutos do teu trabalho s\u00e3o meus\" \u00e9 o que os patr\u00f5es fazem haha.", "lang": "pt", "id": "1181321342857220096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 254, "tag": "RetoDraJ"}]}, "author_id": "1164614610126823424", "created_at": "2019-10-07T14:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181211193358405632"], "text": "\"La peregrinaci\u00f3n de una suicida\"\nSu alma en pena vagaba sin rumbo en el mundo de los vivos, sin estar consciente de su propia muerte ni encontrar el camino al M\u00e1s all\u00e1. Gracias que Dios decidi\u00f3 romper las reglas, al fin podr\u00eda descansar en paz.#RetoDraJ", "lang": "es", "id": "1181211193358405632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "gobiernogto", "id": "80393952"}]}, "author_id": "868796936", "created_at": "2019-10-07T16:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181239225318023171"], "text": "Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernogto", "lang": "es", "id": "1181239225318023171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Organization", "normalized_text": "CEVANS"}]}, "author_id": "1072652522341437440", "created_at": "2019-10-07T21:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324655061164032"], "text": "GENTE ALGU\u00c9M POR FAVOR ME FALA O QUE O CEVANS FEZ??????????", "lang": "pt", "id": "1181324655061164032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/4HtJLEcGJl", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lucca_ivan/post/991786992?t=1570484653", "display_url": "curiouscat.me/lucca_ivan/pos\u2026"}]}, "author_id": "4098813016", "created_at": "2019-10-07T21:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181324376089739264"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 o cc se suicidou eh isto https://t.co/4HtJLEcGJl", "lang": "pt", "id": "1181324376089739264"}, {"author_id": "2875590639", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "QuartaRepubblica"}]}, "created_at": "2019-10-07T19:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181297095099191298"], "text": "#QuartaRepubblica ...vero,Porro...ma perch\u00e9 invitate in trasmissione una misera politica come la Morani...\u00e8 una indecenza,mi costringi a non seguire la trasmissione...li avete visti i tunisini !? sembrano ragazzotti in gita...", "lang": "it", "id": "1181297095099191298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "author_id": "158508619", "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "id": "1181248993747197952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764012859392"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764029685760"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764256157701"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764021280768"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}, {"start": 120, "end": 139, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro \u00c1ngel Espinoza"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesSV"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "Efem\u00e9ridesSV"}]}, "author_id": "1044296178", "created_at": "2019-10-07T11:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181165780144185344"], "text": "HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o Pedro \u00c1ngel Espinoza (1891). #Efem\u00e9ridesSV @marte_sv https://t.co/DxEHph0vzt", "lang": "es", "id": "1181165780144185344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181321108370395136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaoaires19_", "id": "931899418365882370"}]}, "author_id": "1321402986", "created_at": "2019-10-07T21:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322061358219264"], "in_reply_to_user_id": "931899418365882370", "text": "@joaoaires19_ No filme o cara comete todo tipo de crueldade, mas foda se ele n\u00e3o matou pessoas reais, n\u00e3o tirou a vida de ningu\u00e9m. Ao contr\u00e1rio do que o escroto do Bruno,um ato de pura crueldade a ponto de pensarem que \u00e9 o roteiro de um filme", "lang": "pt", "id": "1181322061358219264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "author_id": "2155150077", "created_at": "2019-10-06T23:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180983388829880320"], "text": "Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher, jamais seria mulher.", "lang": "pt", "id": "1180983388829880320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180915957386108928"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/6u5rs2src7", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1180915957386108928", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 197, "probability": 0.7831, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "1042601099566436352", "created_at": "2019-10-06T21:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 282, "like_count": 290, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1180960078742069249"], "text": "A princesa n\u00famero 2 \u2014 que vive de caluniar todo mundo a quem chama de \u201cisento\u201d \u2014 agora chora pois existe gente cr\u00edtica que n\u00e3o se submete ao culto ao seu pai. \u00c9 um bosta. N\u00e3o fez nada pra tirar o PT do poder e apenas viveu de sabotar quem o fez. N\u00e3o ter\u00e1 vida f\u00e1cil. https://t.co/6u5rs2src7", "lang": "pt", "id": "1180960078742069249"}, {"author_id": "766644102721105920", "created_at": "2019-10-07T03:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181054232193048578"], "text": "que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de despedida", "lang": "pt", "id": "1181054232193048578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "226542162", "created_at": "2019-10-07T21:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 581, "reply_count": 117, "like_count": 10246, "quote_count": 140}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314884593704964"], "text": "Joker \u00e9 maravilhoso. Assistam! 10/10", "lang": "pt", "id": "1181314884593704964"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181320747106607104"}], "author_id": "931899418365882370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nego_sarrador", "id": "1321402986"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181321108370395136"], "in_reply_to_user_id": "1321402986", "text": "@nego_sarrador Explica", "lang": "es", "id": "1181321108370395136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zRoXf1p4Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRoXf1p4Hz", "media_key": "3_1177661995899858944"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Chapman"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "author_id": "226542162", "created_at": "2019-09-27T19:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2539, "reply_count": 1789, "like_count": 12713, "quote_count": 347}, "edit_history_tweet_ids": ["1177661999863488512"], "text": "Sabe o que teria acontecido de diferente caso John Lennon estivesse armado?\nABSOLUTAMENTE NADA!\nO assassino Chapman atirou 5 VEZES nas COSTAS de Lennon, 4 acertaram em cheio o cantor.\n\nA\u00ed eu te pergunto, o que aconteceria se o ASSASSINO n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo? https://t.co/zRoXf1p4Hz", "lang": "pt", "id": "1177661999863488512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2vfEf5tLTa", "expanded_url": "https://twitter.com/wannagate/status/1180547050859044868/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2vfEf5tLTa", "media_key": "7_1180545867549433856"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-07T17:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14859, "reply_count": 495, "like_count": 60041, "quote_count": 1236}, "edit_history_tweet_ids": ["1181261144482340873"], "text": "To passando mal quando chega no Jared Leto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/2vfEf5tLTa", "lang": "pt", "id": "1181261144482340873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cHce2Bf5B7", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_Roberto04/status/1181271032352559105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHce2Bf5B7", "media_key": "3_1181271029332807680"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "mizeravi"}]}, "author_id": "3021616235", "created_at": "2019-10-07T18:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 303, "like_count": 1253, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1181271032352559105"], "text": "Eu achando aqui que a Anitta s\u00f3 era especialista em meio ambiente, e n\u00e3o \u00e9 que a mizeravi conhece tudo de hist\u00f3ria!! https://t.co/cHce2Bf5B7", "lang": "pt", "id": "1181271032352559105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180912843392212992"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2GmFjtDzeF", "expanded_url": "https://twitter.com/RoselyJulio/status/1180912843392212992", "display_url": "twitter.com/RoselyJulio/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1102979661469020160", "created_at": "2019-10-06T21:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180955640392491008"], "text": "S\u00f3 essa funkeira tonta pra acreditar que o bigodinho se matou mesmo. https://t.co/2GmFjtDzeF", "lang": "pt", "id": "1180955640392491008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181009427039739909"}], "author_id": "114882928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181078059883143168"], "in_reply_to_user_id": "50404817", "text": "@madorni Cualquiera con medio dedo de frente se daba cuenta que el c\u00e1lculo, en caso de inflaci\u00f3n alta, te iba a incrementar el capital adeudado en $.\n\nEl que no se dio cuenta fue mal asesorado o un vivo que ahora quiere reclamar por esa suba. Hab\u00eda que ser suicida para tomarlo...", "lang": "es", "id": "1181078059883143168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/QWycIoDaer", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082527018225664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWycIoDaer", "media_key": "3_1181082520919711745"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-07T05:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181082527018225664"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/QWycIoDaer", "lang": "es", "id": "1181082527018225664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181307267863515137"}], "author_id": "46230403", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zecamaroto", "id": "85986310"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Allan0li_", "id": "1428974790325542913"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318609349558272"], "in_reply_to_user_id": "85986310", "text": "@zecamaroto @Allan0li_ Ele s\u00f3 \u00e9 um cara s\u00e1dico que se diverte com o caos, nada de incel ou pol\u00edtico. o movimento pol\u00edtico se startou em cima dos atos dele mas ele tava pouco se cagando pra isso, s\u00f3 queria ver o circo pegar fogo memo", "lang": "pt", "id": "1181318609349558272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181277952232681472"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/F9vUtitQao", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1181318925935624192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F9vUtitQao", "media_key": "3_1181318914002698241"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "Althaus"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Maelo"}, {"start": 169, "end": 191, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "OlaecheaYSusCulisueltos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 192, "tag": "OlaecheaYSusCulisueltos"}]}, "author_id": "974190350", "created_at": "2019-10-07T21:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318925935624192"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE Ese pensamiento de la hija del suicida cobarde, q solo cree en corrupci\u00f3n.. aunq Canal N le dio gran cabida x q estaba Althaus reemplazando a Maelo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#OlaecheaYSusCulisueltos https://t.co/F9vUtitQao", "lang": "es", "id": "1181318925935624192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "author_id": "248890506", "created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "lang": "pt", "id": "1180473577893703682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NumDlcaM7c", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181268473164566528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NumDlcaM7c", "media_key": "3_1181268466734632961"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-10-07T18:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181268473164566528"], "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/NumDlcaM7c", "lang": "es", "id": "1181268473164566528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GxHEpjpya7", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181268338338611202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxHEpjpya7", "media_key": "3_1181268332969971712"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-10-07T18:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181268338338611202"], "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/GxHEpjpya7", "lang": "es", "id": "1181268338338611202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/c7xTZnsAdI", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181267666297860096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c7xTZnsAdI", "media_key": "3_1181267660799201282"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-10-07T17:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181267666297860096"], "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/c7xTZnsAdI", "lang": "es", "id": "1181267666297860096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jaAri00kKc", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255311472168962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaAri00kKc", "media_key": "3_1181255301250584578"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255311472168962"], "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/jaAri00kKc", "lang": "es", "id": "1181255311472168962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Cairo"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.4467, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Garcia Toma"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Toma"}]}, "author_id": "937771747616677890", "created_at": "2019-10-07T14:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181211365282852865"], "text": "Arrugo el abogado Cairo \u00bftiene temor al Dr. Garcia Toma? \u00bfno tiene argumentos para rebatir al ex constitucionalista Garcia Toma?, no al golpe de estado.", "lang": "es", "id": "1181211365282852865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BPyHEw8le5", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181254041952833536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPyHEw8le5", "media_key": "3_1181254033165697026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181254041952833536"], "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/BPyHEw8le5", "lang": "es", "id": "1181254041952833536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181316756188602369"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/l8Oj13VPbL", "expanded_url": "https://twitter.com/AleexisSoria/status/1181318744733339648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l8Oj13VPbL", "media_key": "3_1181318729885290498"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "CristianPerez04", "id": "385193397"}]}, "author_id": "2251062798", "created_at": "2019-10-07T21:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318744733339648"], "in_reply_to_user_id": "1499099852", "text": "@JGldsk @CristianPerez04 Ejeeeemmm https://t.co/l8Oj13VPbL", "lang": "da", "id": "1181318744733339648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181317007968477185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jacquebalza", "id": "47972166"}]}, "author_id": "849929384", "created_at": "2019-10-07T21:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317446063575041"], "in_reply_to_user_id": "47972166", "text": "@jacquebalza Latinoam\u00e9rica tiene muchas taras, pero lo del peronismo ser\u00e1 materia de estudio dentro de 500 a\u00f1os. Incre\u00edble la vocaci\u00f3n suicida de algunos sumada a la sinverg\u00fcenzura de otros.", "lang": "es", "id": "1181317446063575041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/S4M5pnjfrI", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1181277952232681472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S4M5pnjfrI", "media_key": "3_1181277945446297604"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Tai chi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "Olivar"}]}, "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-10-07T18:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 73, "like_count": 1142, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1181277952232681472"], "text": "Bueno, tambi\u00e9n hab\u00eda un grupo de se\u00f1oras haciendo Tai chi en el Olivar pero quiz\u00e1s los canales han pensado que lo que dijera el Presidente era un poco m\u00e1s importante que esos eventos. https://t.co/S4M5pnjfrI", "lang": "es", "id": "1181277952232681472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "414108562", "created_at": "2019-10-07T16:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181247867329159168"], "text": "eu juro pela minha mae q ja tive um ex mt parecido com o coringa 2019 em todos os aspectos\nele nunca matou ngm mas ja disse da vontade q tinha e tbm ja se machucou de varias formas igualzinho ao filme", "lang": "pt", "id": "1181247867329159168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181318163709022208"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "288343602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedrosolmateus", "id": "167211961"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318362766426125"], "in_reply_to_user_id": "167211961", "text": "@pedrosolmateus Assistir explos\u00e3o e gritaria sem sentido pra que? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1181318362766426125"}, {"author_id": "40186266", "created_at": "2019-10-07T21:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181318486448054278"], "text": "Vcs sabem q eu to em um dilema muito louco, pq quase morri ha uma semana em um QUASE acidente de carro em uma viagem de aplicativo. Escapei por um milagre sei la. Contei aqui.\nEu sei q foi imprud\u00eancia do motorista, mas n\u00e3o quis relatar \u00e0 empresa pq n\u00e3o quis prejudicar ele.", "lang": "pt", "id": "1181318486448054278"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181255484206125056"}], "author_id": "709170071353106432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317679472369665"], "in_reply_to_user_id": "2255625498", "text": "@UniversoDCnauta Eu n\u00e3o entendo porque tanta rejei\u00e7\u00e3o a ele.", "lang": "pt", "id": "1181317679472369665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/1L22DI62jm", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}, {"start": 155, "end": 166, "tag": "Cuid\u00e9monos"}]}, "author_id": "180606605", "created_at": "2019-10-07T19:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181287812319985664"], "text": "El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al mismo c\u00f3mo si fuera algo sencillo. #Cuid\u00e9monos y... https://t.co/1L22DI62jm", "lang": "es", "id": "1181287812319985664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8ii6Mm0ZLE", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferula18/status/1021250499201421313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ii6Mm0ZLE", "media_key": "3_1021250495904735233"}]}, "author_id": "892382794810363904", "created_at": "2018-07-23T04:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 10, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1021250499201421313"], "text": "Orfeo ama e sposa la dolce Euridice che muore subito dopo le nozze.Disperato scende negli inferi e chiede ad Ade di riavere sua moglie.Ade accetta a patto che Orfeo non la guardi fino all'uscita. Lui non riesce e lei svanisce.Orfeo si suicida per ritrovarla.\n\nBuongiorno a tutti\u2734 https://t.co/8ii6Mm0ZLE", "lang": "it", "id": "1021250499201421313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181315080379604992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.7632, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "2006_tiburon", "id": "849929384"}]}, "author_id": "47972166", "created_at": "2019-10-07T21:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181317007968477185"], "in_reply_to_user_id": "849929384", "text": "@2006_tiburon Tenemos que apurarnos....y a esta altura no se q me da por los Argentinos, pero ellos mismos estan cavando con gusto", "lang": "es", "id": "1181317007968477185"}, {"author_id": "2510688283", "created_at": "2019-10-07T19:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181290588911603714"], "text": "Ya vi que est\u00e1s solita, acomp\u00e1\u00f1ame\nLa noche es de nosotros, t\u00fa lo sabe'", "lang": "es", "id": "1181290588911603714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181129753220259841"}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/NIi6hgyCH8", "expanded_url": "https://twitter.com/pedperet/status/1181209016984313858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIi6hgyCH8", "media_key": "3_1181209001012482051"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "torras_jaume", "id": "538011830"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LauraBorras", "id": "19002571"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "cassana_", "id": "3044559989"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "majuliabe", "id": "259384911"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "Maguspe", "id": "601191762"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "NRieraF", "id": "719813390"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "bjorbla", "id": "193811577"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "PuraEscriva", "id": "476634472"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "lletres", "id": "20066948"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "anarovser", "id": "541778423"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "rmfdezpi", "id": "198899369"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "montsecastella", "id": "240788766"}]}, "author_id": "912561361430999040", "created_at": "2019-10-07T14:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181209016984313858"], "in_reply_to_user_id": "912561361430999040", "text": "@torras_jaume @LauraBorras @cassana_ @majuliabe @Maguspe @NRieraF @bjorbla @PuraEscriva @lletres @anarovser @rmfdezpi @montsecastella Avui per sopar, \noperaci\u00f3 trumfo ! https://t.co/NIi6hgyCH8", "lang": "ca", "id": "1181209016984313858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181291124163596288"}], "author_id": "940684756454436865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sub_marino_", "id": "2441653304"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314829845438479"], "in_reply_to_user_id": "2441653304", "text": "@sub_marino_ El fr\u00edo mola t\u00edo...", "lang": "es", "id": "1181314829845438479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3724, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "author_id": "361402893", "created_at": "2019-10-07T03:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181046969919258624"], "text": "Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pat\u00e9tico q he visto ...y eso q la semana hubo cada cojudez...", "lang": "es", "id": "1181046969919258624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/W4hJpZy1JX", "expanded_url": "https://twitter.com/poppoIIs/status/1179814223523844097", "display_url": "twitter.com/poppoIIs/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "author_id": "828009559415517184", "created_at": "2019-10-07T20:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308134511534080"], "text": "Cuando Robert Pattinson se suicida en recu\u00e9rdame https://t.co/W4hJpZy1JX", "lang": "es", "id": "1181308134511534080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7B6NOLD2b4", "expanded_url": "http://guaiba.com.br/2019/10/07/mulher-mata-filho-e-se-suicida-em-bossoroca/", "display_url": "guaiba.com.br/2019/10/07/mul\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7522, "type": "Place", "normalized_text": "Bossoroca"}]}, "author_id": "151984352", "created_at": "2019-10-07T21:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181314548667576320"], "text": "Mulher mata filho e se suicida em Bossoroca - https://t.co/7B6NOLD2b4", "lang": "pt", "id": "1181314548667576320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181265374282690562"}], "author_id": "1432371588", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Revolucion3_0", "id": "834361676"}, {"start": 196, "end": 205, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-10-07T18:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181281747998330882"], "in_reply_to_user_id": "834361676", "text": "@Revolucion3_0 Por si fuera poco tener a una piloto terrorista suicida potencial suspendida,ahora salen con un atemorizante simulacro de secuestro a\u00e9reo que se viraliza!...excelente publicidad de @Interjet para que a nadie se le ocurra,ni por error,viajar con ellos!! :)))", "lang": "es", "id": "1181281747998330882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-07T17:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 391, "like_count": 2153, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1181261372585324545"], "text": "Uy justo Vizcarra sali\u00f3 a hablar a la hora de la marcha anti quiebre constitucional y todos los canales lo ponen en vivo. As\u00ed es cuando los astro$ se alinean.", "lang": "es", "id": "1181261372585324545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179759172843376641"}, {"type": "replied_to", "id": "1181308019067502593"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7y3hNpdeoc", "expanded_url": "https://twitter.com/wesleydagama/status/1179759172843376641", "display_url": "twitter.com/wesleydagama/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "4135530663", "created_at": "2019-10-07T20:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181311108470235138"], "in_reply_to_user_id": "57358660", "text": "@wesleydagama @JornalOGlobo pra arrematar, dentre as muitas fake news do teu twitter, peguei essa aqui pra ilustrar https://t.co/7y3hNpdeoc kd as provas wesley ?", "lang": "pt", "id": "1181311108470235138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/i8ryM29SaK", "expanded_url": "https://t.co/i8ryM29SaK", "display_url": "t.co/i8ryM29SaK"}]}, "author_id": "1044741256469856256", "created_at": "2019-10-07T19:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181297594825228289"], "text": "Ja ja ja ja  esta cucufata solo causa gracia, el mejor camino. LA DEL COBARDE SUICIDA.  ASI ACABAN TODOS ESOS NEFASTOS INDIVIDUOS https://t.co/i8ryM29SaK", "lang": "es", "id": "1181297594825228289"}, {"author_id": "941935466", "created_at": "2019-10-07T20:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181313072750907392"], "text": "gente do c\u00e9u eu to tremendo", "lang": "pt", "id": "1181313072750907392"}, {"author_id": "250702961", "created_at": "2019-10-07T18:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181279798301057024"], "text": "No le teme a la muerte quien vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1181279798301057024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Rey"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Rafaelito"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "author_id": "102789756", "created_at": "2019-10-07T20:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1360, "reply_count": 415, "like_count": 5510, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1181304346128109572"], "text": "Rafael Rey, @reyreysincorona  Rafaelito,  la dignidad no se escuda tras formalismos. La cosa es as\u00ed de simple: UNO NO TRABAJA COMO ALTO FUNCIONARIO BAJO UNA DICTADURA. Dices que Vizcarra es un dictador; act\u00faa en consecuencia. No te aferres a la rica marmaja.", "lang": "es", "id": "1181304346128109572"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1014429967059472385"}], "author_id": "875863190827139073", "created_at": "2018-07-04T08:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1014429968963686400"], "in_reply_to_user_id": "875863190827139073", "text": "por ejemplo. Segregandolos por sexo estamos en un 1:3 siendo los hombres\\adolescentes los que m\u00e1s v\u00edctimas deja lo que no significa que la mujer no lo haga sino que usa m\u00e9todos menos letales.\nNo se puede dar un perfil suicida, es imposible. El estilo de vida a fuerte velocidad", "lang": "es", "id": "1014429968963686400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181170766307614721"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/LAZfhA57sr", "expanded_url": "https://twitter.com/Viniyu_/status/1181204988078505984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LAZfhA57sr", "media_key": "3_1181204977852850176"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OMAGOLIBERTARIO", "id": "1076193163306508289"}]}, "author_id": "1150497262054887424", "created_at": "2019-10-07T13:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181204988078505984"], "in_reply_to_user_id": "1076193163306508289", "text": "@OMAGOLIBERTARIO https://t.co/LAZfhA57sr", "lang": "qme", "id": "1181204988078505984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/UNRaq4EN9o", "expanded_url": "https://twitter.com/AdriArBar12/status/1180238006428590080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UNRaq4EN9o", "media_key": "3_1180237999210033152"}]}, "author_id": "2724489787", "created_at": "2019-10-04T21:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60968, "reply_count": 1014, "like_count": 13568, "quote_count": 1801}, "edit_history_tweet_ids": ["1180238006428590080"], "text": "Abr\u00ed para ver la sorpresa... https://t.co/UNRaq4EN9o", "lang": "es", "id": "1180238006428590080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181287135615176704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Rombo"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Izquierdoz"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Reynoso"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Salvio"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Rombo"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Bebelo"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}]}, "author_id": "114510872", "created_at": "2019-10-07T19:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 149, "like_count": 3626, "quote_count": 234}, "edit_history_tweet_ids": ["1181290610000584707"], "in_reply_to_user_id": "371424475", "text": "@SANGREXENEIZE Anota, Sangre. 3 Rombo 3. Andrada - Lopez, Izquierdoz, Alonso - Marcone - Reynoso, Alexis - Mauro - Salvio, Hurtado, Villa. Sin laterales. Rombo en el medio. Marcone de \u00fanico 5.  Bebelo de 8, Alexis de 10. Nuestros extremos contra sus laterales. Cruyffismo total en la Bombonera.", "lang": "es", "id": "1181290610000584707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VgR9BapQvo", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255568142536705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VgR9BapQvo", "media_key": "3_1181255559967850498"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255568142536705"], "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/VgR9BapQvo", "lang": "es", "id": "1181255568142536705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-07T16:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181252619731427328"], "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "id": "1181252619731427328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "author_id": "254599256", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "lang": "es", "id": "1168537470088155137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qk6yY5c0c7", "expanded_url": "https://twitter.com/FedeLContreras/status/1181260947484221440", "display_url": "twitter.com/FedeLContreras\u2026"}]}, "author_id": "2741340977", "created_at": "2019-10-07T19:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181286255042142215"], "text": "Alg\u00fan suicida o piromaniaco voluntario? https://t.co/qk6yY5c0c7", "lang": "es", "id": "1181286255042142215"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181307501742047232"}], "author_id": "2573373050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rodrigo_bgsf", "id": "946518692095057920"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181307549808762880"], "in_reply_to_user_id": "946518692095057920", "text": "@Rodrigo_bgsf MATEM\u00c1TICA A", "lang": "es", "id": "1181307549808762880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rCEiY267eT", "expanded_url": "https://www.wsj.com/articles/the-president-of-peru-stages-a-coup-11570393957", "display_url": "wsj.com/articles/the-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wsj.com/articles/the-president-of-peru-stages-a-coup-11570393957"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5207, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "Coup"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7751, "type": "Other", "normalized_text": "Wall Street Journal"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "111815940", "created_at": "2019-10-07T03:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 452, "reply_count": 524, "like_count": 929, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1181054248265625601"], "text": "The President of Peru Stages a Coup - \nWall Street Journal: *El presidente de Per\u00fa da un golpe de estado*\n_\"El disuelve el Congreso despu\u00e9s que emiti\u00f3 voto de confianza. Eso es inconstitucional.\"_ https://t.co/rCEiY267eT", "lang": "es", "id": "1181054248265625601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5KZR9jt98X", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/10/06/con-ius-culturae-lassassino-dei-poliziotti-sarebbe-italiano-bastano-5-anni-di-residenza-in-italia/", "display_url": "voxnews.info/2019/10/06/con\u2026"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 229, "end": 243, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "author_id": "1061429985494347776", "created_at": "2019-10-07T16:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181240236875112448"], "text": "Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.co/5KZR9jt98X\n\nDobbiamo ribellarci con tutti i mezzi\nNon deve passare questa legge suicida!! @matteosalvinimi \n@GiorgiaMeloni", "lang": "it", "id": "1181240236875112448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181239960113991681"}], "author_id": "758808522549108736", "created_at": "2019-10-07T16:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181240167958491137"], "in_reply_to_user_id": "758808522549108736", "text": "E se fosse seu primo/irm\u00e3o/parente ou conhecido que tivesse ficado sem m\u00e3e, pq o *PAI* planejou e matou a m\u00e3e dele?", "lang": "pt", "id": "1181240167958491137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/W610rrGFSG", "expanded_url": "http://thr.cm/DZh7of", "display_url": "thr.cm/DZh7of"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/AhhOiSBnC1", "expanded_url": "https://twitter.com/THR/status/1180486573818880000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhhOiSBnC1", "media_key": "3_1180486572099194888"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "author_id": "17446621", "created_at": "2019-10-05T14:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 268, "like_count": 260, "quote_count": 757}, "edit_history_tweet_ids": ["1180486573818880000"], "text": "When Batman's most sinister villain becomes the hero of the story, can audiences still believe in the power of transformation for good? https://t.co/W610rrGFSG https://t.co/AhhOiSBnC1", "lang": "en", "id": "1180486573818880000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181305480406327296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.8013, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Joss Whedon"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Terrio"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "David Goyer"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Heinberg"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "James Wan"}, {"start": 268, "end": 273, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pjcmota", "id": "41926852"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "VictorA59372618", "id": "799799797498703872"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "author_id": "191719017", "created_at": "2019-10-07T20:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308061572648960"], "in_reply_to_user_id": "41926852", "text": "@pjcmota @VictorA59372618 @peterjordan100 N\u00e3o \u00e9 a parte t\u00e9cnica e/ou art\u00edstica. DC teve Joss Whedon (estrela da Marvel), Chris Terrio, David Goyer, Allan Heinberg (premiado demais), James Wan entre v\u00e1rios nomes fant\u00e1sticos. Mas (qndo) quebraram as pernas por causa da Warner. O problema \u00e9 o est\u00fadio.", "lang": "pt", "id": "1181308061572648960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "author_id": "334870586", "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "id": "1181196411574116353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/5TYgctdCvw", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/DeafJazzyDugongTinyFace?tt_medium=twtr", "display_url": "clips.twitch.tv/DeafJazzyDugon\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "PiloSans"}]}, "author_id": "1087151440311828481", "created_at": "2019-10-07T20:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181307166101245953"], "text": "PiloSans se suicida haha  https://t.co/5TYgctdCvw", "lang": "pt", "id": "1181307166101245953"}], "places": [{"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Tambopata, Peru", "id": "01398018397cddd6"}, {"full_name": "Caraguatatuba, Brasil", "id": "1355fdec1bc623f4"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4650870022", "value": "4650870022", "detail": "User has been suspended: [4650870022].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181335256219213824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181335256219213824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181335256219213824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1026554644221308928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026554644221308928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026554644221308928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181331139790852096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181331139790852096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181331139790852096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3331403650", "value": "3331403650", "detail": "User has been suspended: [3331403650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181331110174887939", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181331110174887939", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181331110174887939].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "167601356", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [167601356].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "167601356", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180873896586821635", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180873896586821635].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180873896586821635", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152574108426735616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152574108426735616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152574108426735616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181327200286580736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181327200286580736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181327200286580736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181325228888264704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181325228888264704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181325228888264704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181194834406707201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181194834406707201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181194834406707201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "62955158", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [62955158].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62955158", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181321963823874048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181321963823874048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181321963823874048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1143772047832731648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143772047832731648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143772047832731648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181152105886896128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181152105886896128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181152105886896128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "963832621812862977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [963832621812862977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "963832621812862977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181247392588484613", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181247392588484613].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181247392588484613", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068267370379177984", "value": "1068267370379177984", "detail": "User has been suspended: [1068267370379177984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181258454515798017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181258454515798017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181258454515798017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180880841993576450", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180880841993576450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180880841993576450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181225530772922368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181225530772922368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181225530772922368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181294881320378370", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181294881320378370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181294881320378370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181225530772922368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181225530772922368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181225530772922368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28925084", "value": "28925084", "detail": "User has been suspended: [28925084].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181316932064202759", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181316932064202759", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181316932064202759].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161039060137328640", "value": "1161039060137328640", "detail": "User has been suspended: [1161039060137328640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181314134152867840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181314134152867840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181314134152867840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180100040599244803", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1180100040599244803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180100040599244803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181270390825349120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181270390825349120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181270390825349120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1011031674061250560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1011031674061250560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011031674061250560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180928187997544455", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180928187997544455].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180928187997544455", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2287777497", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2287777497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2287777497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181302171800932355", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181302171800932355].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181302171800932355", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181250241057738752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181250241057738752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181250241057738752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1181335770281517056", "oldest_id": "1181307794470899714", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yjwhf5itb8mnyrgl2nerdpz2il"}}