{"data": [{"created_at": "2019-08-02T14:24:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157296052178997249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157296052178997249"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "739425195560144896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:24:10.000Z", "id": "1157296033711439877", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157296033711439877"], "text": "RT @interludeicarus: Euphoria:\nYg se suicida usando la camisa de jk https://t.co/X8fOkqL0zy", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "interludeicarus", "id": "1165014961283895297"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/X8fOkqL0zy", "expanded_url": "https://twitter.com/interludeicarus/status/1085874895785910272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X8fOkqL0zy", "media_key": "3_1085874876534177793"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/X8fOkqL0zy", "expanded_url": "https://twitter.com/interludeicarus/status/1085874895785910272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X8fOkqL0zy", "media_key": "3_1085874885170249728"}]}, "author_id": "1074077685410906112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1085874895785910272"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:24:04.000Z", "id": "1157296006159044608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157296006159044608"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4003677075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:23:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295959648419840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295959648419840"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "716165674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:23:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295950144184320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295950144184320"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "603232988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:23:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295918057701376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295918057701376"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3344205753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:23:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.621, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/sAoyIp3fv3", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Mujer-le\u2026"}]}, "id": "1157295871874260992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295871874260992"], "text": "Mujer le salv\u00f3 la vida a suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/sAoyIp3fv3", "author_id": "125550009"}, {"created_at": "2019-08-02T14:23:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295819307016192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295819307016192"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "940303921385476096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:23:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295768988004352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295768988004352"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3105568720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157295692202876928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295692202876928"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1145434108920827904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ritaserrano_", "id": "611005585"}]}, "id": "1157295687291363328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295687291363328"], "text": "@Ritaserrano_ Im excited aposto  que quem matou o bryce e algu\u00e9m que nao estamos a espera,dia 23 logo se ve", "author_id": "2982424391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156938144987701249"}], "in_reply_to_user_id": "611005585"}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295684707651584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295684707651584"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "897581825241079809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5591, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 283, "end": 289, "probability": 0.6234, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "padrejoaozinho", "id": "57835556"}]}, "id": "1157295644702388226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295644702388226"], "text": "@padrejoaozinho O comunismo matou cerca de CEM MILH\u00d5ES DE PESSOAS (Livro Negro do Comunismo). Quatro vezes mais que o nazismo.\n\nO nazismo \u00e9 melhor? De jeito nenhum. Duas trag\u00e9dias na hist\u00f3ria humana, n\u00e3o esquecendo a Santa Inquisi\u00e7\u00e3o.\n\nProblema \u00e9 que os doutrinados s\u00f3 se lembram do nazismo!", "author_id": "294193696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156944490843836418"}], "in_reply_to_user_id": "57835556"}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157295639547523072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295639547523072"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "789484633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "maja"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gentl_quaza", "id": "1416074144"}]}, "id": "1157295578965037057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295578965037057"], "text": "RT @gentl_quaza: Hola maja, el Joker es un psicopata asesino y manipulador. No la versi\u00f3n idilica de daddy bdsm que medio internet se ha tr\u2026", "author_id": "812780126240907264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156926709465341952"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:17.000Z", "id": "1157295558241001472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295558241001472"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1687935600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:14.000Z", "id": "1157295548719915013", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295548719915013"], "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "1080574618241560576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:08.000Z", "id": "1157295519720497153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295519720497153"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "706299950200705025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:21:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1157295401101402113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295401101402113"], "text": "RT @jostipi: @rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\"\u2026", "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157277130105004032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:21:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295359418392577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295359418392577"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1096025969125675008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:21:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295350383828998", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295350383828998"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "200680980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:21:25.000Z", "id": "1157295342272110592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295342272110592"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "956320297409503232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:21:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295273187663872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295273187663872"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "836970721272287232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:21:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157295264748773377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295264748773377"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "3328323922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:21:06.000Z", "id": "1157295263356260355", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295263356260355"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "3381828976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "id": "1157295236177104897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295236177104897"], "text": "@infobae Se suicida un fiscal, lo mato Cristina. Gendarmeria Corre a los tiros a un pibe hasta un r\u00edo helado y se ahoga, es culpa de el que no sab\u00eda nadar. Me dan asco los macristas. Son ratas, no les importa nada, s\u00f3lo les importa su culo.", "author_id": "1604744113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157285993608863744"}], "in_reply_to_user_id": "69416519"}, {"created_at": "2019-08-02T14:20:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157295186013249537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295186013249537"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2266034690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:20:33.000Z", "id": "1157295124092805120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295124092805120"], "text": "RT @rvictorlucena: @michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rvictorlucena", "id": "161763275"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "author_id": "1067094428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157119950143795200"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:20:30.000Z", "id": "1157295109819576320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295109819576320"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1668886338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:20:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295096620081156", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295096620081156"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "856955515062149120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:20:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157295084393631745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295084393631745"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "898372274671276032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:19:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294963245404160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294963245404160"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "66722393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:19:49.000Z", "id": "1157294939455270912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294939455270912"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "813481086705614848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:19:39.000Z", "id": "1157294898623725569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294898623725569"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1012384465895731201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1varry"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.7845, "type": "Organization", "normalized_text": "CNM"}, {"start": 279, "end": 286, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1157294864863834112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294864863834112"], "text": "@canalN_ No sigamos eligiendo a congresistas de tal nivel de cerraz\u00f3n e insensibilidad frente a sus electores. La percepci\u00f3n del congreso era mala luego del intento de vacancia a Kuczynski y p\u00e9sima despu\u00e9s de la suicida protecci\u00f3n a Ch\u00e1varry y ex CNM. Absurdo pretender culpar a Vizcarra.", "author_id": "1009563051346055171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157118750371586050"}], "in_reply_to_user_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-08-02T14:19:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294847264460800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294847264460800"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "308153850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:19:14.000Z", "id": "1157294790884626437", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294790884626437"], "text": "@ChrisEvans Hoy en dia hay mucho odio hacia la migraci\u00f3n, pero tienen que ponerse un poco en el lugar de la gente, imaginen lo jodido que pueden vivir para embarcarse en una mision suicida y todo para ir a trabajar y ganar dinero para su familia....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ChrisEvans", "id": "580097412"}]}, "author_id": "1112730164558004224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156649642844725249"}], "in_reply_to_user_id": "580097412"}, {"created_at": "2019-08-02T14:19:04.000Z", "id": "1157294747679121409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294747679121409"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1133950766069272577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:19:01.000Z", "id": "1157294735796703233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294735796703233"], "text": "RT @stegeissler: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stegeissler", "id": "979814703479361544"}]}, "author_id": "4855907787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157226825560576006"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:19:00.000Z", "id": "1157294734446080001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294734446080001"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1080862861348474880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:18:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294625641705472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294625641705472"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2873166144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:18:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294619689988097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294619689988097"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "801599233749123072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:18:32.000Z", "id": "1157294616074444800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294616074444800"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "1155190856724439042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:18:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "Awww"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 115, "end": 135, "tag": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "id": "1157294614925254662", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294614925254662"], "text": "RT @cronica: Mujer le salv\u00f3 la vida a suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park #Awww #NoSigui\u00f3DeLargo #Fren\u00f3YLoAyud\u00f3 #LeCant\u00f3OneMoreLight #Me\u2026", "author_id": "737737073566879744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157292328375242754"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:18:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294544007892992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294544007892992"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "701988454138249217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:49.000Z", "id": "1157294435048329218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294435048329218"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "936681875963293697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294424055042049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294424055042049"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1040048244099870720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157294420015878144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294420015878144"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "858781272176566272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:44.000Z", "id": "1157294415955841025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294415955841025"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "860448491679739904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:38.000Z", "id": "1157294391079374848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294391079374848"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1132307969301991426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157294373153005570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294373153005570"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "808875099231232000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294371726864385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294371726864385"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2739996035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294352194048007", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294352194048007"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1692210732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9631, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1157294344396840960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294344396840960"], "text": "s\u00e9rio que a Netflix tirou meu carros da Netflix pra dps colocar ESQUADR\u00c3O SUICIDA DO CAT\u00c1LOGO?", "author_id": "1060724392412545025"}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294314189463552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294314189463552"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1151616121075830784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:17:12.000Z", "id": "1157294279934566401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294279934566401"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, d\u00f3nde no hay poder hay vida!", "author_id": "997235963582705664"}, {"created_at": "2019-08-02T14:16:57.000Z", "id": "1157294218710323200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294218710323200"], "text": "@larrympulsivo Eles deixaram em aberto, mas agora n\u00e3o consigo pensar que ele se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "larrympulsivo", "id": "1201991791664340993"}]}, "author_id": "3077236208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157287843984809984"}], "in_reply_to_user_id": "2341545273"}, {"created_at": "2019-08-02T14:16:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294133586923521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294133586923521"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1001161090372431874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:16:31.000Z", "id": "1157294107435438080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294107435438080"], "text": "@cronica Igual la mina con un tacto impresionante... cantarle a un suicida un tema de una banda donde el cantante se suicido...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "author_id": "3062452168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157292328375242754"}], "in_reply_to_user_id": "176979194"}, {"created_at": "2019-08-02T14:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157294091971059713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294091971059713"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1118301039273369600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:16:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7517, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/KYfdYMJi8x", "expanded_url": "http://altiempord.com/2019/08/02/hombre-ahorca-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "altiempord.com/2019/08/02/hom\u2026"}]}, "id": "1157294066901618688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157294066901618688"], "text": "Hombre ahorca expareja y se suicida en La Vega https://t.co/KYfdYMJi8x", "author_id": "599737120"}, {"created_at": "2019-08-02T14:15:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157293967874121728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293967874121728"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "988419161176100867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:15:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "Awww"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 115, "end": 135, "tag": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "id": "1157293948496490497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293948496490497"], "text": "RT @cronica: Mujer le salv\u00f3 la vida a suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park #Awww #NoSigui\u00f3DeLargo #Fren\u00f3YLoAyud\u00f3 #LeCant\u00f3OneMoreLight #Me\u2026", "author_id": "1641782917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157292328375242754"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:15:25.000Z", "id": "1157293831102128129", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293831102128129"], "text": "@Adwyn14 @Grafimages @Pigeongratuit @Bones_le_matou Ce petit c\u00f4t\u00e9 Bruce Willis qui se n\u00e9glige \ud83d\udc4f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Adwyn14", "id": "4189402539"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Grafimages", "id": "128074296"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "author_id": "2853871631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156926299685957632"}], "in_reply_to_user_id": "4189402539"}, {"created_at": "2019-08-02T14:15:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}]}, "id": "1157293734222028801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293734222028801"], "text": "Caralho sonhei a noite inteira com o Roger e agora fiquei sabendo que um ev se matou... Seria uma coincid\u00eancia?!", "author_id": "2582688108"}, {"created_at": "2019-08-02T14:14:50.000Z", "id": "1157293684607639552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293684607639552"], "text": "Meu pai e meu primo planejando construir um carrinho com motor, se a gente quase se matou com de rolim\u00e3 imagina como um de motor", "author_id": "773272278138249216"}, {"created_at": "2019-08-02T14:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "Awww"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 115, "end": 135, "tag": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "id": "1157293677347246080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293677347246080"], "text": "RT @cronica: Mujer le salv\u00f3 la vida a suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park #Awww #NoSigui\u00f3DeLargo #Fren\u00f3YLoAyud\u00f3 #LeCant\u00f3OneMoreLight #Me\u2026", "author_id": "265522670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157292328375242754"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:14:44.000Z", "id": "1157293660880408576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293660880408576"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "727246388472500224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:14:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4544, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1157293638306713602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293638306713602"], "text": "@AlejandroPandro Eso que usted dice, es cierto, incluso podr\u00eda ser un suicida a lo ISIS, PERO, esa evaluaci\u00f3n se hace frente a cada caso concreto, para no cagarlas, como en efecto pas\u00f3. Digamos que toda situaci\u00f3n amerita un an\u00e1lisis de ellos, que son \"los duros\" y no ir y disparar a la loca.", "author_id": "353978937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157293052974813184"}], "in_reply_to_user_id": "117077354"}, {"created_at": "2019-08-02T14:14:25.000Z", "id": "1157293581239017472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293581239017472"], "text": "@lasillarota Qu\u00e9 encabezado tan est\u00fapido: \"paracaidismo suicida\". Si fuera mi familiar  los estar\u00eda demandando.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "1150044474502000641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157153551514124288"}], "in_reply_to_user_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-08-02T14:14:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4646, "type": "Person", "normalized_text": "NARUTO"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "LINKIN PARK"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5983, "type": "Person", "normalized_text": "SALVAN"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/LezSzmqkWv", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Mujer-le\u2026"}]}, "id": "1157293580223991809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293580223991809"], "text": "LAS PELEAS DE NARUTO CON LINKIN PARK DE FONDO SALVAN VIDAS\n\nhttps://t.co/LezSzmqkWv", "author_id": "1663255525"}, {"created_at": "2019-08-02T14:14:20.000Z", "id": "1157293559382446081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293559382446081"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "798340274388959232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:14:03.000Z", "id": "1157293487831814145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293487831814145"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1073241566838435841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:13:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "Ze"}]}, "id": "1157293455271485440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293455271485440"], "text": "@marinamnezes Ze o cara era realmente louco e suicida ai vem adolescente brega desinformado romantizando", "author_id": "741060344165093376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157039672566210564"}], "in_reply_to_user_id": "2242127027"}, {"created_at": "2019-08-02T14:13:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157293382886141952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293382886141952"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "849661950124576768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:13:07.000Z", "id": "1157293253517094913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293253517094913"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1011939518780452865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:13:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157293243584909312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293243584909312"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "93430995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:12:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157293213998374912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293213998374912"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "830111149148471296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:12:29.000Z", "id": "1157293093214924800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293093214924800"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "980472565562036224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:12:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157293038256951296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293038256951296"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1103464134488875008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:12:08.000Z", "id": "1157293005843369984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157293005843369984"], "text": "RT @suicidioevida: A presen\u00e7a amiga perto de uma pessoa que est\u00e1 em crise suicida, sem julgamento e de forma incondicional, pode confort\u00e1-l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "suicidioevida", "id": "2241299612"}]}, "author_id": "2241299612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142971006954459142"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:11:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157292916404101120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292916404101120"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2456476318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:11:25.000Z", "id": "1157292822757814277", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292822757814277"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2495109953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:11:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157292773009215490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292773009215490"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "925199757626265600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:11:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "Awww"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 115, "end": 135, "tag": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "id": "1157292740725657600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292740725657600"], "text": "RT @cronica: Mujer le salv\u00f3 la vida a suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park #Awww #NoSigui\u00f3DeLargo #Fren\u00f3YLoAyud\u00f3 #LeCant\u00f3OneMoreLight #Me\u2026", "author_id": "94263896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157292328375242754"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:10:58.000Z", "id": "1157292709943676934", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292709943676934"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "3309516683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:10:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5716, "type": "Place", "normalized_text": "do Pl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepiaui", "id": "14525893"}]}, "id": "1157292570046844929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292570046844929"], "text": "RT @andrepiaui: Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Pl\u2026", "author_id": "66980772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155894329891872771"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:10:08.000Z", "id": "1157292502883459072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292502883459072"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "836772115529494528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:10:08.000Z", "id": "1157292499590946818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292499590946818"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "707666473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:09:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157292369806528514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292369806528514"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "803045092433002496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:09:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157292366484709376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292366484709376"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3108753249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:09:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3969, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Mir\u00e1ElVideo"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "PobreHombre"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 69, "tag": "Awww"}, {"start": 70, "end": 86, "tag": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 102, "end": 122, "tag": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}, {"start": 123, "end": 152, "tag": "MenosMalNoLeCant\u00f3UnaDeArjona"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "SeTirabaDePalomita"}, {"start": 173, "end": 185, "tag": "Mir\u00e1ElVideo"}, {"start": 186, "end": 198, "tag": "PobreHombre"}, {"start": 199, "end": 233, "tag": "Pens\u00f3QueSuProblemaNoTen\u00edaSoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/jB6hHZOg1W", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Mujer-le\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html"}]}, "id": "1157292328375242754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 99, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292328375242754"], "text": "Mujer le salv\u00f3 la vida a suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park #Awww #NoSigui\u00f3DeLargo #Fren\u00f3YLoAyud\u00f3 #LeCant\u00f3OneMoreLight #MenosMalNoLeCant\u00f3UnaDeArjona #SeTirabaDePalomita #Mir\u00e1ElVideo #PobreHombre #Pens\u00f3QueSuProblemaNoTen\u00edaSoluci\u00f3n https://t.co/jB6hHZOg1W", "author_id": "176979194"}, {"created_at": "2019-08-02T14:09:25.000Z", "id": "1157292322591318019", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292322591318019"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "800735061221863424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:09:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157292297429684224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292297429684224"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3854190982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:09:13.000Z", "id": "1157292271085268992", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292271085268992"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1023852856640720898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:59.000Z", "id": "1157292212058828801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292212058828801"], "text": "Fusca com portas suicida para um melhor embarque e desembarque com mais seguran\u00e7a facilidade e comodidade", "author_id": "1602561746"}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:59.000Z", "id": "1157292210318127106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292210318127106"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1010763392293003264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157292180802822145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292180802822145"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1603765898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:50.000Z", "id": "1157292172540071936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292172540071936"], "text": "RT @R_ALISON19: La misma Izquierda q reform\u00f3 la Ley Penal a su antojo para defender Delincuentes \"Presunci\u00f3n de Inocencia\"\nHoy persigue a r\u2026", "author_id": "376008840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157288704957980672"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157292171793436672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292171793436672"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "945814476196057089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157292110250467329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292110250467329"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "749358439567093760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:32.000Z", "id": "1157292098770612224", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292098770612224"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "2295948077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157292001206919173", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292001206919173"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1645720357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:07.000Z", "id": "1157291992231088129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291992231088129"], "text": "RT @politicavital: Lo \u00fanico q les queda .. la DEMOCRACIA permite q DELINCUENTES tengan vitrina mientras obstentan PODER\nEl APRA muri\u00f3 con l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "politicavital", "id": "231988714"}]}, "author_id": "188143835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157282959675801601"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:08:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1157291973394534400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291973394534400"], "text": "acordei vendo uma menina no twitter dizendo que quase matou o gato dela (e postou tudo o que ela fez quase debochando, diga se de passagem) porque ela tem ansiedade \ne tem gente passando paninho pq t\u00e3o dizendo que ela deve ser doente\neu quero enfiar minha cabe\u00e7a no meu cu", "author_id": "229955508"}, {"created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "id": "1157291955451072514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T14:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157291883615440898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291883615440898"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "706173676278915073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:07:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157291818079465473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291818079465473"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1020447816303489025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:07:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "id": "1157291721912389632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291721912389632"], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "author_id": "2800966438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:06:57.000Z", "id": "1157291702081720321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291702081720321"], "text": "@soleechague si busco alg\u00fan otro suicida y lo intentamos...que es lo peor que crees nos puede pasar? https://t.co/NhHun8Bkzh", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soleechague", "id": "45213938"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NhHun8Bkzh", "expanded_url": "https://twitter.com/becarioenhoth/status/1157199214914523136", "display_url": "twitter.com/becarioenhoth/\u2026"}]}, "author_id": "1099443074198106117", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157199214914523136"}], "in_reply_to_user_id": "45213938"}, {"created_at": "2019-08-02T14:06:48.000Z", "id": "1157291662281977856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291662281977856"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1971801974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:06:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157291653218091008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291653218091008"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1075534852538187776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:06:40.000Z", "id": "1157291627356020736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291627356020736"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "897155664962891776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:06:24.000Z", "id": "1157291560108793856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291560108793856"], "text": "RT @IamKacchan: parem de defender essa ESCROTA nojenta ela quase &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um animal e N\u00c3O T\u00c1 NEM A\u00cd PRA ISSO, e usa a porra da \"doen\u00e7a\"\u2026", "author_id": "1029209381655724034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040881427460097"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:06:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157291542962421761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291542962421761"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "4226686894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:06:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157291529880428545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291529880428545"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "854022464086605824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:05:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157291435596701699", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291435596701699"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1023036241594540033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:05:45.000Z", "id": "1157291398791483397", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291398791483397"], "text": "@simordiera @lopezobrador_ Lo dice alguien que tiene tendencia suicida jajaj bloqueado por pendejo ! https://t.co/iJPJ68jMjB", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "simordiera", "id": "946068718739689473"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iJPJ68jMjB", "expanded_url": "https://twitter.com/chikis_420/status/1157291398791483397/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJPJ68jMjB", "media_key": "3_1157291392055435267"}]}, "author_id": "176603720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157289853886722050"}], "in_reply_to_user_id": "946068718739689473"}, {"created_at": "2019-08-02T14:05:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157291398326116361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291398326116361"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3120140386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:05:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157291333415067653", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291333415067653"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "996609118474469377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:05:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157291309796904961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291309796904961"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2220081469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:05:18.000Z", "id": "1157291287244136448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291287244136448"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "394235114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:04:42.000Z", "id": "1157291134483337216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291134483337216"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1061637627500261376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157291088060780544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291088060780544"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "4766338267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:04:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157291006489976833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291006489976833"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "847442024001175553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:04:09.000Z", "id": "1157290997166039041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290997166039041"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "588436964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:04:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157290996322963457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290996322963457"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2259590503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:04:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157290985577209856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290985577209856"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "956363607100575750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:04:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157290967424262144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290967424262144"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "829452355099701249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:03:39.000Z", "id": "1157290870422626306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290870422626306"], "text": "yo: *se suicida*\nmis amigos: se murio x no amar cagon", "author_id": "729671191263318016"}, {"created_at": "2019-08-02T14:03:13.000Z", "id": "1157290759089020930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290759089020930"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "AudiosVioleta"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/LMIHom2u58", "expanded_url": "http://cort.as/-MKB3", "display_url": "cort.as/-MKB3"}]}, "text": "#AudiosVioleta | Conflictos de orden familiar, consumo de drogas, trastornos mentales y problemas econ\u00f3micos, se encuentran entre las principales detonantes de casos de suicidio.\n\nEnt\u00e9rese aqu\u00ed \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/LMIHom2u58", "author_id": "201677439"}, {"created_at": "2019-08-02T14:03:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157290712301547520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290712301547520"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1218664189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:02:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "mialgia"}]}, "id": "1157290699898966016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290699898966016"], "text": "@skepticxscully @tobiasmeubem se \u00e9 para o bem de todos e felicidade geral da na\u00e7\u00e3o, digo que fico (pois a mialgia n\u00e3o me matou hoje) \ud83d\ude18", "author_id": "74723989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157223721637175296"}], "in_reply_to_user_id": "181216757"}, {"created_at": "2019-08-02T14:02:49.000Z", "id": "1157290658815778816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290658815778816"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "714943690406510592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:02:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "id": "1157290573595860992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290573595860992"], "text": "@sofiaroubado dazai melhor suicida do mundo \ud83d\ude14\ud83d\udc9e", "author_id": "959514962891862016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150923249330642944"}], "in_reply_to_user_id": "1120268853441855489"}, {"created_at": "2019-08-02T14:02:18.000Z", "id": "1157290530902020096", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290530902020096"], "text": "RT @Prouviolencia: \"Si es d\u00f3na una ordre de protecci\u00f3 a una mare i no es protegeixen els fills o filles, el risc per a la seva integritat f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Prouviolencia", "id": "397323725"}]}, "author_id": "2579155508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154841044212695041"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:02:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157290523725631488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290523725631488"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "719578339132981248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:02:14.000Z", "id": "1157290512258347013", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290512258347013"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "445945364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:02:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157290470101397505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290470101397505"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1127637714143199232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:02:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "id": "1157290465869406208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290465869406208"], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "author_id": "2282982494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:01:46.000Z", "id": "1157290394012573696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290394012573696"], "text": "RT @alwayslarryreal: @maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenena\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "author_id": "2907200608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132429640888321"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:01:45.000Z", "id": "1157290392976547840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290392976547840"], "text": "Agrupaci\u00f3n suicida conservadora jajajajjaaja https://t.co/GxXW4IW9dS", "author_id": "2993597055", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/GxXW4IW9dS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/752377565/posts/10157459944812566/", "display_url": "facebook.com/752377565/post\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T14:01:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157290364425949184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290364425949184"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "704976973328728065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:01:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157290364388159489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290364388159489"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "832994547336609792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:01:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157290359938015232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290359938015232"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1031707801549197312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:01:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157290312160751616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290312160751616"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1007311861157629953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:01:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157290268166643713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290268166643713"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1012571036519485440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:01:04.000Z", "id": "1157290219487596544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290219487596544"], "text": "Vendo esse v\u00eddeo fiquei com uma certa gratid\u00e3o, mas tamb\u00e9m com muita pena desse jornalista. Em pensar que \u00e9 preciso vir algu\u00e9m de fora e com uma coragem suicida para \u201ctentar\u201d mostrar os fatos como eles realmente s\u00e3o. Mas que mesmo assim preferimos... https://t.co/iF8NoroSrB", "author_id": "171314485", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/iF8NoroSrB", "expanded_url": "https://youtu.be/uN1rYIj6GuI", "display_url": "youtu.be/uN1rYIj6GuI"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T14:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157290211652657155", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290211652657155"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "824020963905982464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:00:46.000Z", "id": "1157290143348416512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290143348416512"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4866903352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:00:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157290095873024001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290095873024001"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "806326524190265344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:00:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157290086553309185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290086553309185"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1137874656759861252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:00:28.000Z", "id": "1157290067590811649", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157290067590811649"], "text": "https://t.co/9lixuO0DKg", "author_id": "89445872", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9lixuO0DKg", "expanded_url": "https://elblogdelizabeth.wordpress.com/2019/08/02/hombre-ahorca-a-su-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "elblogdelizabeth.wordpress.com/2019/08/02/hom\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T14:00:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157289970228506625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289970228506625"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1068326599517528065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:59:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1157289913810849792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289913810849792"], "text": "Visto el comentario de la t\u00eda esa sobre el Joker y Batgirl...me doy cuenta cu\u00e1nto da\u00f1o ha hecho la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida y sus infumables Joker y sobre todo Harley Quinn", "author_id": "512033109"}, {"created_at": "2019-08-02T13:59:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157289876926140418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289876926140418"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1575690708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:59:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157289823423619072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289823423619072"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "162083851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:59:04.000Z", "id": "1157289715638448133", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289715638448133"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1022051043276980224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alvarro72152203", "id": "954878653640466432"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1157289643261485057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289643261485057"], "text": "RT @Alvarro72152203: @JorgeDCG Bien conchudo eres, nunca has sido aprista, eres seguidor fan\u00e1tico del suicida Alan Garc\u00eda, el que ayudaste\u2026", "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157265313160974340"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:58:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157289570662277120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289570662277120"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "888385712260878336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:58:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/uhfs9qwa83", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "id": "1157289506644492288", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289506644492288"], "text": "\u30d9\u30d3\u30fc\u30d5\u30a7\u30a4\u30b9\u3088\u308a\u30d2\u30fc\u30eb\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306e\u65b9\u304c\u5468\u308a\u3092\u826f\u304f\u898b\u3066\u3044\u308b\u611f\u3058\u304c\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u6012\u308a\u306e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u3044\u89b3\u6226\u30de\u30ca\u30fc\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306e\u8b66\u544a https://t.co/uhfs9qwa83", "author_id": "339175725"}, {"created_at": "2019-08-02T13:58:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157289498734223361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289498734223361"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "211481015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:57:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}]}, "id": "1157289427053568001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289427053568001"], "text": "RT @palmeriodoria: Pelo tempo das mat\u00e9rias normalmente se pode pode medir quem a Globo se prop\u00f5e a liquidar. Mas agora, excepcionalmente, a\u2026", "author_id": "878285036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155901471629746176"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:57:36.000Z", "id": "1157289346455744512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289346455744512"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1335097118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:57:35.000Z", "id": "1157289342651576322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289342651576322"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1442807532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:57:32.000Z", "id": "1157289330148335616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289330148335616"], "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La\u00a0Vega https://t.co/NzmbdOGTCw https://t.co/XFaDjqheqy", "author_id": "1263163604", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NzmbdOGTCw", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/02/hombre-ahorca-a-su-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/02/hom\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/XFaDjqheqy", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1157289330148335616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFaDjqheqy", "media_key": "3_1157289328185360386"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:57:30.000Z", "id": "1157289323970158592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289323970158592"], "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La\u00a0Vega https://t.co/aO01ny4nuV https://t.co/oRbbVO2wnG", "author_id": "23213650", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/aO01ny4nuV", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/02/hombre-ahorca-a-su-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/02/hom\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oRbbVO2wnG", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuegoalalata/status/1157289323970158592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRbbVO2wnG", "media_key": "3_1157289322292424704"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:57:17.000Z", "id": "1157289268076789761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289268076789761"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "978809580280008704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:57:13.000Z", "id": "1157289252943740929", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289252943740929"], "text": "https://t.co/vlv6Nqtb7G", "author_id": "89445872", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vlv6Nqtb7G", "expanded_url": "http://bit.ly/2T2Rbqm", "display_url": "bit.ly/2T2Rbqm"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:57:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157289251853283328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289251853283328"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "271728555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:57:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157289228323233792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289228323233792"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "943504404027764736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:56:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157289193820893185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289193820893185"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1467088867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:56:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157289043991900161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289043991900161"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "906920472037806080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:56:23.000Z", "id": "1157289043320815616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289043320815616"], "text": "Jovencita se suicida al lanzarse de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/QgfFYe9tj0", "author_id": "938323154", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/QgfFYe9tj0", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/jovencita-hace-paracaidismo-suicida-se-tira-de-avion-a-1500-metros-de-altura-alana-cudland-estudiantes-19-anos-paracaidismo/304855", "display_url": "lasillarota.com/mundo/jovencit\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:56:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "gyn"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "Mutirama"}]}, "id": "1157288987654021120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288987654021120"], "text": "@nicollycostiago Vem pra gyn que te mostro o parque suicida tbm conhecido como Mutirama", "author_id": "858181245070696448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157087156688642049"}], "in_reply_to_user_id": "760646155172712448"}, {"created_at": "2019-08-02T13:55:59.000Z", "id": "1157288941994827776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288941994827776"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1072570377358970880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157288925477691395", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288925477691395"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "977261357446979585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157288913876242432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288913876242432"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1106980419331870729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:55:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157288742333423616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288742333423616"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "323599606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:55:11.000Z", "id": "1157288737426067456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288737426067456"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "738411496972029952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:55:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/T6Su02Vb8j", "expanded_url": "https://twitter.com/R_ALISON19/status/1157288704957980672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6Su02Vb8j", "media_key": "3_1157288694325370881"}]}, "id": "1157288704957980672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288704957980672"], "text": "La misma Izquierda q reform\u00f3 la Ley Penal a su antojo para defender Delincuentes \"Presunci\u00f3n de Inocencia\"\nHoy persigue a religiosos  y los Condena sin un juicio previo. \u00bfPorque no hacen lo mismo con el Borracho Suicida que caus\u00f3 tanto da\u00f1o entre 1970 y 1973? https://t.co/T6Su02Vb8j", "author_id": "138442871"}, {"created_at": "2019-08-02T13:55:02.000Z", "id": "1157288702512685057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288702512685057"], "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La\u00a0Vega https://t.co/9lixuO0DKg https://t.co/t6MHJ0zu0S", "author_id": "89445872", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9lixuO0DKg", "expanded_url": "https://elblogdelizabeth.wordpress.com/2019/08/02/hombre-ahorca-a-su-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "elblogdelizabeth.wordpress.com/2019/08/02/hom\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/t6MHJ0zu0S", "expanded_url": "https://twitter.com/lizardolizard2/status/1157288702512685057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6MHJ0zu0S", "media_key": "3_1157288700432257024"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:54:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Makoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MadQueen_say", "id": "2332955211"}]}, "id": "1157288680077193217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288680077193217"], "text": "RT @MadQueen_say: T\u00e1 vendo esse humano nojento??? Esse cara merece a morte. Esse nojento se chama Oya Makoto. Ele pegou 13 gatos e queimou\u2026", "author_id": "905901196015108096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1120439835347574784"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:54:56.000Z", "id": "1157288676642230274", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288676642230274"], "text": "@MarsellaLuca @sabryvix \u00c8 indubbio quella di Scalfarotto \u00e8 stata una azione politica suicida, pi\u00f9 o meno condivisibile, non hanno chiaro che finch\u00e9 questa Italia \u00e8 stracolma di beceri fascistelli da operetta queste cose non si fanno. Strillare di dolore sui social si, quello ti porta consenso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarsellaLuca", "id": "516350127"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "sabryvix", "id": "1104342919006306306"}]}, "author_id": "3337676704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156902865320984578"}], "in_reply_to_user_id": "516350127"}, {"created_at": "2019-08-02T13:54:30.000Z", "id": "1157288566151626752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288566151626752"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2863664419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:54:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157288515778088960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288515778088960"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "800470400983384064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:54:14.000Z", "id": "1157288502213730304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288502213730304"], "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "3070675697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:53:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157288389726617602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288389726617602"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1150586611903729664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:53:36.000Z", "id": "1157288339508269057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288339508269057"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "170944108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:53:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157288231047770113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288231047770113"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2596767348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:48.000Z", "id": "1157288138642984960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288138642984960"], "text": "RT @Rollhando: @_CarlitaRocha @MartinVizcarraC Esta fujiaprista no tiene ni la mas remota idea de lo que es ser decente  de verdad, al pare\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "author_id": "124608173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157135309487923201"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:47.000Z", "id": "1157288136696897537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288136696897537"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1084226717630296064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:46.000Z", "id": "1157288131147763712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288131147763712"], "text": "@PeperinaMarina Tiene harta ideaci\u00f3n suicida en su TL. Se hace el gracioso pero tambi\u00e9n quiere mucho morir, as\u00ed que paciencia.", "author_id": "209107328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157173230052028416"}], "in_reply_to_user_id": "3293627433"}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:45.000Z", "id": "1157288128647958528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288128647958528"], "text": "Que triste esse guri que tirou a pr\u00f3pria vida no quartel", "author_id": "215154702"}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:31.000Z", "id": "1157288067033640960", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288067033640960"], "text": "RT @toda022: Figa la fatina dei denti si suicida https://t.co/89aU7RuqrC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "toda022", "id": "179991655"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/89aU7RuqrC", "expanded_url": "https://twitter.com/toda022/status/1157287478434369537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89aU7RuqrC", "media_key": "3_1157287473678094336"}]}, "author_id": "291290398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157287478434369537"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157288049971269632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288049971269632"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "833822095318642689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157288034011885570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288034011885570"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3733879515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:20.000Z", "id": "1157288023362625537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288023362625537"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "709509584344498177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157288019877142528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288019877142528"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1029330320439558144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157288017889046528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288017889046528"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1373613704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:18.000Z", "id": "1157288011899527173", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288011899527173"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "570947739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:09.000Z", "id": "1157287976134688768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287976134688768"], "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "1074314352054992896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:07.000Z", "id": "1157287967091757056", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287967091757056"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "718448731289464832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157287954928287745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287954928287745"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "725126921286238208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:51:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}]}, "id": "1157287934057484288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287934057484288"], "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "author_id": "1130156046117425154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:51:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157287927573094407", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287927573094407"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "852934350488391680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:51:52.000Z", "id": "1157287905825628160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287905825628160"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "789564858438131712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:51:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157287834946101249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287834946101249"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3383041127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:51:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157287734924447744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287734924447744"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "815448554126929921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:51:10.000Z", "id": "1157287730558177280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287730558177280"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1004547638765768705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:51:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157287724812046336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287724812046336"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "864332007668633600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:50:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157287593261916160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287593261916160"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2811307227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:50:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157287589864517632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287589864517632"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "800689495918067712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:50:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157287587901595648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287587901595648"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2925151908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:50:21.000Z", "id": "1157287524508868610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287524508868610"], "text": "@clarincom M\u00e1s que inedito suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "1154509473874108417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157229656866791424"}], "in_reply_to_user_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-08-02T13:50:10.000Z", "id": "1157287478434369537", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287478434369537"], "text": "Figa la fatina dei denti si suicida https://t.co/89aU7RuqrC", "author_id": "179991655", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/89aU7RuqrC", "expanded_url": "https://twitter.com/toda022/status/1157287478434369537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89aU7RuqrC", "media_key": "3_1157287473678094336"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:50:06.000Z", "id": "1157287460738666496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287460738666496"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "880542934239727618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:49:25.000Z", "id": "1157287290152071168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287290152071168"], "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "2558603897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:49:25.000Z", "id": "1157287287442616322", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287287442616322"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1092288374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:49:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 244, "probability": 0.4263, "type": "Organization", "normalized_text": "CRM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "a_xpz", "id": "44608102"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "minsaude", "id": "37717107"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1157287269914611717", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287269914611717"], "text": "@a_xpz @minsaude @governodobrasil @jairbolsonaro @lhmandetta Desculpa, mas se UMA pessoa n\u00e3o capacitada matou sua m\u00e3e (meus p\u00easames) n\u00e3o tem que culpar 10mil pessoas que est\u00e3o ansiosamente aguardando por um revalida h\u00e1 3 anos. Os m\u00e9dicos com CRM s\u00e3o especialistas em matar tb. \u00c9 s\u00f3 olhar os notici\u00e1rios nos jornais.", "author_id": "69136261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157128702112739328"}], "in_reply_to_user_id": "44608102"}, {"created_at": "2019-08-02T13:48:36.000Z", "id": "1157287083364552704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287083364552704"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2779346723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:48:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "barbie"}]}, "id": "1157286958953115648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286958953115648"], "text": "acho t\u00e3o engra\u00e7ado esses viado q s\u00f3 pq s\u00e3o malhado ficam se achando a pica q matou cazuza, me poupe!  sou mais eu c meu corpinho natural e minha carinha de barbie maconheira", "author_id": "1104558315395342337"}, {"created_at": "2019-08-02T13:48:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157286941496369152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286941496369152"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "901175846655995904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157286785703194625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286785703194625"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3932975296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:47:08.000Z", "id": "1157286711816327168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286711816327168"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1591310803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:47:06.000Z", "id": "1157286704383954948", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286704383954948"], "text": "@lcbcasbo Solo una cortina de humo . MV ya est\u00e1 en forma suicida por que sabe lo que oculta y a quien representa. \nSi hubiera tenido unos minutos de coherencia MV hubiera renunciado a su Inmunidad y no lo hizo ni lo menciona.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lcbcasbo", "id": "381465219"}]}, "author_id": "2740119220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157109232988147712"}], "in_reply_to_user_id": "381465219"}, {"created_at": "2019-08-02T13:47:04.000Z", "id": "1157286694628057088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286694628057088"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3165521271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:47:01.000Z", "id": "1157286684511354880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286684511354880"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1020306105493270529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:46:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157286656917082113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286656917082113"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2165716044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:46:20.000Z", "id": "1157286513710907392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286513710907392"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3154205812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:46:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "GLOW"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/bcPZOwZdYK", "expanded_url": "http://bit.ly/2SD4H3M", "display_url": "bit.ly/2SD4H3M"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/t9g3t8gou5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1154085356456878083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9g3t8gou5", "media_key": "3_1154085348538028034"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/t9g3t8gou5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1154085356456878083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9g3t8gou5", "media_key": "3_1154085348533854209"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/t9g3t8gou5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1154085356456878083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9g3t8gou5", "media_key": "3_1154085348529582084"}]}, "id": "1157286512922419201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286512922419201"], "text": "RT @omelete: Mindhunter, GLOW, Esquadr\u00e3o Suicida e mais: novidades de agosto na Netflix https://t.co/bcPZOwZdYK https://t.co/t9g3t8gou5", "author_id": "976293014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154085356456878083"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:46:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157286498468802560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286498468802560"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "205283751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:46:00.000Z", "id": "1157286426406477826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286426406477826"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "867396722477105152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:45:59.000Z", "id": "1157286423294357505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286423294357505"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2455709658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:45:54.000Z", "id": "1157286402750636036", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286402750636036"], "text": "A fam\u00edlia da mo\u00e7a que se matou chegou, vieram resolver os tr\u00e2mites. T\u00e3o triste :(", "author_id": "629847810"}, {"created_at": "2019-08-02T13:45:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157286379371425792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286379371425792"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "872169090533732353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:45:41.000Z", "id": "1157286346936987648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286346936987648"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "938223988836327424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:45:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}]}, "id": "1157286252221292545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286252221292545"], "text": "RT @Diego_Loopeez: JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "author_id": "761952980631519232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224508304101377"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:45:10.000Z", "id": "1157286218280984578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286218280984578"], "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "1075391280807636992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:45:10.000Z", "id": "1157286217869864960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286217869864960"], "text": "@sadneigh O cara era suicida.\nAdolescente escreve umas paradas bizarras  hshasudHAUSdhUAHSduhs \nEu fumo maconha e bebo \u00e1lcool tanto pelo sabor quanto pelo efeito, e as vezes mais pelo sabor mesmo.", "author_id": "57865450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "in_reply_to_user_id": "3337290611"}, {"created_at": "2019-08-02T13:45:06.000Z", "id": "1157286202208337920", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286202208337920"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 21, "tag": "Pd"}]}, "text": "Alla corrente del #Pd che lancia messaggi di apertura al M5S dico che \u00e8 un pensiero suicida.", "author_id": "981480102692302848"}, {"created_at": "2019-08-02T13:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "MundoPA"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "MundoPA"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3qDJSoG1kS", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kfw0gK", "display_url": "bit.ly/2Kfw0gK"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7ZjUTLz3l2", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamaAmerica/status/1157286175931060225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ZjUTLz3l2", "media_key": "3_1157104922317545472"}]}, "id": "1157286175931060225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286175931060225"], "text": "#MundoPA Trece polic\u00edas fallecieron en un atentado suicida en Ad\u00e9n, Yemen https://t.co/3qDJSoG1kS https://t.co/7ZjUTLz3l2", "author_id": "250341631"}, {"created_at": "2019-08-02T13:44:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157286118997594114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286118997594114"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1048823239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:44:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157286076144377857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286076144377857"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "772112321414062084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:44:34.000Z", "id": "1157286069068582912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286069068582912"], "text": "RT @rvictorlucena: @michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rvictorlucena", "id": "161763275"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "author_id": "872169090533732353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157119950143795200"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:44:25.000Z", "id": "1157286031386976256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157286031386976256"], "text": "RT @Rollhando: @_CarlitaRocha @MartinVizcarraC Esta fujiaprista no tiene ni la mas remota idea de lo que es ser decente  de verdad, al pare\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157135309487923201"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:43:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 63, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "Meu Toca Discos Se Matou"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "tbt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "veraloca", "id": "30956305"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "opiniao", "id": "17057899"}]}, "id": "1157285921944981504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285921944981504"], "text": "RT @veraloca: Esse #tbt? Foto do disco \"Meu Toca Discos Se Matou\". Certamente can\u00e7\u00f5es desses disco estar\u00e3o no reencontro do @opiniao dia 07\u2026", "author_id": "17057899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972745231675392"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:43:59.000Z", "id": "1157285921231986688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285921231986688"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1012116159393599488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:43:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157285786921897984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285786921897984"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "323763063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:43:06.000Z", "id": "1157285700292792320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285700292792320"], "text": "RT @NoALaIdDeGenero: Terrible constatar de nuevo c\u00f3mo estos lobbies utilizan a los ni\u00f1os y juegan con sus vidas. \nDifundid, por favor, porq\u2026", "author_id": "357674799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154650888616775680"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:42:43.000Z", "id": "1157285602347368448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285602347368448"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3290616885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:42:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1157285525591666688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285525591666688"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "author_id": "1130517943828324353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:42:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157285519853793281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285519853793281"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1216766792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:42:01.000Z", "id": "1157285427860164611", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285427860164611"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "2500485177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:41:55.000Z", "id": "1157285399468892160", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285399468892160"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "3911126721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:41:54.000Z", "id": "1157285396490989569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285396490989569"], "text": "RT @maritzaestrella: Precisamente ayer hablaba con mi hija @MariaBero sobre los suicidios q tendr\u00edamos en unos a\u00f1os por el relajo del cambi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maritzaestrella", "id": "185281520"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MariaBero", "id": "441057717"}]}, "author_id": "3044706281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156948935543595008"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:41:45.000Z", "id": "1157285358435856384", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285358435856384"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "2507999435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:41:41.000Z", "id": "1157285342233407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285342233407488"], "text": "+pidi\u00e9ndole perd\u00f3n. Me resulta asqueroso que cuando un ni\u00f1o se suicida, en el colegio dicen que no ten\u00edan constancia cuando los padres de la v\u00edctima han ido a denunciar un mont\u00f3n de veces. Me enfurece que se culpabilice a la v\u00edctima, y que los padres de los +", "author_id": "1017539181772460034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157284953350164480"}], "in_reply_to_user_id": "1017539181772460034"}, {"created_at": "2019-08-02T13:41:33.000Z", "id": "1157285309417213953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285309417213953"], "text": "Miss\u00e3o suicida", "author_id": "4506765016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157285231638077443"}], "in_reply_to_user_id": "4506765016"}, {"created_at": "2019-08-02T13:41:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Doda Miranda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "StephaniFarias_", "id": "931872307"}]}, "id": "1157285236671205376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285236671205376"], "text": "@StephaniFarias_ Gente,sabem um que me marcou muito tb,mas foi real,o suicidio da ex mulher do Doda Miranda.Ela postou aqui,e em seguida se matou.", "author_id": "57102037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157284924824666112"}], "in_reply_to_user_id": "931872307"}, {"created_at": "2019-08-02T13:41:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 172, "probability": 0.9233, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 320, "end": 322, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "bbs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maglioqueira", "id": "15854374"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "coofycoofy", "id": "15521734"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "fortalordinaria", "id": "957589953302679553"}]}, "id": "1157285233324187650", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285233324187650"], "text": "@maglioqueira @coofycoofy @fortalordinaria Oi, desculpa invadir sua foto assim, mas fica de olho nessa renda, ela \u00e9 grande e tals, uma conhecida de uma protetora aqui no Rio perdeu uma gatinha assim, ela se enforcou sem querer durante a madrugada. Foi horr\u00edvel, a\u00ed agora eu corto essas rendas em volta. Toda seguran\u00e7a p bbs", "author_id": "1028412766535737345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157107342678417415"}], "in_reply_to_user_id": "15854374"}, {"created_at": "2019-08-02T13:41:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157285203834003456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285203834003456"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "884728364644356096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:40:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "jaredleto"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "jaredleto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/HzTwxCmkfY", "expanded_url": "https://cinemacemanosluz.blogspot.com/2019/08/cine-dica-programacao-de-1-7-de-agosto.html", "display_url": "cinemacemanosluz.blogspot.com/2019/08/cine-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cinemacemanosluz.blogspot.com/2019/08/cine-dica-programacao-de-1-7-de-agosto.html"}]}, "id": "1157285058274877441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285058274877441"], "text": "@omelete #jaredleto Olha eu lamento muito o ator n\u00e3o ter ido al\u00e9m no filme Esquadr\u00e3o Suicida. E pensar que eu achava que poderia testemunhar uma obra prima. \nhttps://t.co/HzTwxCmkfY", "author_id": "83142538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157254133507874818"}], "in_reply_to_user_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-08-02T13:40:23.000Z", "id": "1157285013735563266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285013735563266"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4197787942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:40:21.000Z", "id": "1157285007939055618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285007939055618"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1918419608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:40:14.000Z", "id": "1157284976280387585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284976280387585"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "383866195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:40:08.000Z", "id": "1157284953845116929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284953845116929"], "text": "Se casaram em abril, e ontem foi o enterro dela, ele \u00e0 matou! Meninas n\u00e3o aceitem nenhum tipo de viol\u00eancia por menor que seja! Quem ama n\u00e3o maltrata, quem maltrata mata! /rt. https://t.co/lhsj8E5ZHq", "author_id": "1149672258", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/lhsj8E5ZHq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307340499382582&id=100003199626061", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:40:04.000Z", "id": "1157284936623280128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284936623280128"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "793272739993878529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:40:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "id": "1157284921401962496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284921401962496"], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "author_id": "2188359748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:39:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157284831568547841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284831568547841"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1050539428475793408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:39:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157284793656205312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284793656205312"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "4197787942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:39:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}]}, "id": "1157284734965309440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284734965309440"], "text": "RT @Diego_Loopeez: JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "author_id": "1100142678606561280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224508304101377"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:39:01.000Z", "id": "1157284672180817922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284672180817922"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2714716661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:38:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tontilocuencias", "id": "957277054407409665"}]}, "id": "1157284660965183494", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284660965183494"], "text": "RT @tontilocuencias: Un CAZADOR mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos \n(quien se educa en la violencia, no\u2026", "author_id": "844169186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156652591222276096"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:38:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157284652266196992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284652266196992"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "717315996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:38:49.000Z", "id": "1157284621035421697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284621035421697"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "783095312667840513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:38:36.000Z", "id": "1157284564445872128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284564445872128"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "957255381708877825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:38:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157284502152130560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284502152130560"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1109970308805677056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:38:00.000Z", "id": "1157284413463506950", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284413463506950"], "text": "No esperaba menos de mi suicida favorito https://t.co/g96VflzBeW", "author_id": "1050842747601596416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157242713797988352"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/g96VflzBeW", "expanded_url": "https://twitter.com/ligerogrx/status/1157242713797988352", "display_url": "twitter.com/ligerogrx/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:37:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}]}, "id": "1157284378084630531", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284378084630531"], "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "author_id": "609816449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:37:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1157284337789939714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284337789939714"], "text": "@blogdosakamoto @MarinaRede18 Antes tarde do que nunca. A meu ver, se tivessem parado as ilegalidades l\u00e1 atr\u00e1s, desde a divulga\u00e7\u00e3o daquele famigerado \u00e1udio entre Dilma e Lula, certamente o estrago teria sido menor. Ali\u00e1s, quem matou e quem mandou matar o Teori?", "author_id": "165235318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157085229733076992"}], "in_reply_to_user_id": "58668131"}, {"created_at": "2019-08-02T13:37:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157284305636343808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284305636343808"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "4377961876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:37:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "id": "1157284233351745538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284233351745538"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "3066913893", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:36:48.000Z", "id": "1157284111616266240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284111616266240"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "984992318376894464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:36:47.000Z", "id": "1157284107589693442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284107589693442"], "text": "RT @Ops_Paraguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "author_id": "87080430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157252850902347776"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:36:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157283950928306176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283950928306176"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "969980075495043073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:36:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157283923635912704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283923635912704"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "821338894838988800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:35:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00edn"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00edn"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00edn"}, {"start": 262, "end": 278, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "SextaDetremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 279, "tag": "SextaDetremuraSDV"}]}, "id": "1157283821118771200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283821118771200"], "text": "Porque Ca\u00edn matou abel? A teoria \u00e9  q abel queria experimentar coisas novas ent\u00e3o avistou Ca\u00edn colhendo  ma\u00e7\u00e3s no ch\u00e3o perto de uma macieira, naqueles tempos onde todo mundo andava peladao, ent\u00e3o tentou se aproveitar e foi assim que Ca\u00edn foi expulso do paraiso #SextaDetremuraSDV", "author_id": "727260109844402178"}, {"created_at": "2019-08-02T13:35:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "id": "1157283785815351296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283785815351296"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "author_id": "2784157618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:35:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elsolbrilla", "id": "14658926"}]}, "id": "1157283753087131648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283753087131648"], "text": "RT @elsolbrilla: Cada 3 horas se suicida un hombre en Espa\u00f1a.\n\nNecesitamos medidas efectivas, voluntad pol\u00edtica y presupuesto para combatir\u2026", "author_id": "262820515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156908019906764800"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:35:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157283733080354816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283733080354816"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1034622025049034752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:35:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157283676918439936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283676918439936"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3343357413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:34:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157283563475230721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283563475230721"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "993666895122522112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:34:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8203, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 85, "tag": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/O9Guc1tJnB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MAWD2k", "display_url": "bit.ly/2MAWD2k"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jOmMWYc8xA", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1157283413717585920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOmMWYc8xA", "media_key": "3_1157283411847000065"}]}, "id": "1157283413717585920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283413717585920"], "text": "Hombre ahorc\u00f3 su pareja y se suicida en La Vega https://t.co/O9Guc1tJnB #Remolachanet https://t.co/jOmMWYc8xA", "author_id": "208103059"}, {"created_at": "2019-08-02T13:33:45.000Z", "id": "1157283346768179200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283346768179200"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2796942856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:33:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157283335720361985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283335720361985"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3025027529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:33:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157283299464757248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283299464757248"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "835934791698644992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:33:34.000Z", "id": "1157283298403586048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283298403586048"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "342699054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:33:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157283191914471424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283191914471424"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "723331474557177858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:33:01.000Z", "id": "1157283161061175298", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283161061175298"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "277187308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:32:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157283136880988160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283136880988160"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "767175598557040641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:32:47.000Z", "id": "1157283100801556480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283100801556480"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3091151796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:32:47.000Z", "id": "1157283100231196673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283100231196673"], "text": "@TastyLupita Seguirte el ritmo es suicida :(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TastyLupita", "id": "1082445397388378112"}]}, "author_id": "1103857911510564866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157283024666603520"}], "in_reply_to_user_id": "1082445397388378112"}, {"created_at": "2019-08-02T13:32:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157283042467155969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283042467155969"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "876231342467448833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:32:16.000Z", "id": "1157282970908184577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282970908184577"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "918992004155166721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:32:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00eda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2UCJvapWE1", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1155674528917401607", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "id": "1157282959675801601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282959675801601"], "text": "Lo \u00fanico q les queda .. la DEMOCRACIA permite q DELINCUENTES tengan vitrina mientras obstentan PODER\nEl APRA muri\u00f3 con los q partieron antes del suicida (\u00e9l puso la l\u00e1pida) ya no existe m\u00edstica, consecuencia menos HONOR.\nA mulder y C\u00eda s\u00f3lo defender men\u00fa y el pellejo en peligro.. https://t.co/2UCJvapWE1", "author_id": "231988714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155674528917401607"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:31:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157282874451795968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282874451795968"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3547911094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:31:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157282870530101248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282870530101248"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1070380377217355776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:31:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157282843736891392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282843736891392"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3405146872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:31:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1157282795791757319", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282795791757319"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "author_id": "1072517685588705280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:31:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157282792314744833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282792314744833"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4572012628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:31:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "louistspace", "id": "1000420345088798722"}]}, "id": "1157282726040522753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282726040522753"], "text": "RT @louistspace: gente pelo amor de deus n\u00e3o vamos tentar romantizar isso ne??? Van Gogh era suicida, ele tinha depress\u00e3o e fazia isso pq e\u2026", "author_id": "1118557500515782656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157227414356942848"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157282654431174656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282654431174656"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "704836019208585216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:30:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "AitorSanz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TenerifeWarBot", "id": "1153309969363677184"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}]}, "id": "1157282537959579648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282537959579648"], "text": "RT @TenerifeWarBot: Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tie\u2026", "author_id": "62599965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157263010454548486"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:30:10.000Z", "id": "1157282443784871941", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282443784871941"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "827144303289987072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/e0elT1HbK0", "expanded_url": "http://bit.ly/31buiDS", "display_url": "bit.ly/31buiDS"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2cEe8RqIBX", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleSaltillo/status/1157282400826732544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2cEe8RqIBX", "media_key": "3_1157234256491503616"}]}, "id": "1157282400826732544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282400826732544"], "text": "#Saltillo: Se suicida intoxic\u00e1ndose con humo de auto    https://t.co/e0elT1HbK0 https://t.co/2cEe8RqIBX", "author_id": "898329999421435908"}, {"created_at": "2019-08-02T13:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/kg8UeLFusj", "expanded_url": "http://bit.ly/31cDPuE", "display_url": "bit.ly/31cDPuE"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vAy6lLYOaf", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1157282400675741697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vAy6lLYOaf", "media_key": "3_1157248050055864320"}]}, "id": "1157282400675741697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282400675741697"], "text": "#Saltillo: Se suicida intoxic\u00e1ndose con humo de auto\nhttps://t.co/kg8UeLFusj https://t.co/vAy6lLYOaf", "author_id": "18461620"}, {"created_at": "2019-08-02T13:29:44.000Z", "id": "1157282335060103170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282335060103170"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1017561153038319616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:29:28.000Z", "id": "1157282267032670208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282267032670208"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "953623211350089728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:29:04.000Z", "id": "1157282168584003584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282168584003584"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1011273588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:29:00.000Z", "id": "1157282148065394688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282148065394688"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1002390981520646145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:28:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 131, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "los Imb\u00e9ciles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1157282146744262656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282146744262656"], "text": "RT @Salomes32455: @EliasCompromiso @MartinVizcarraC Qu\u00e9 m\u00e1s imb\u00e9cil puedes demostrar que eres? Estabas en la lista de \"los Imb\u00e9ciles\" del s\u2026", "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157275736484581379"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:28:47.000Z", "id": "1157282096005754880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282096005754880"], "entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 279, "tag": "ame"}]}, "text": "ai a pessoa some das redes sociais ngm sente falta derepente um coment\u00e1rio fulano se suicidou nossa ela era t\u00e3o  alegre nem parecia ter depress\u00e3o  e assim caminha a humanidade se preocupe menos com o que vc v\u00ea e assim quem sabe algu\u00e9m q sumiu vc perceba a tempo vamos juntos #ame", "author_id": "1050103137015668736", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-08-02T13:28:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157281994901983234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281994901983234"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "970271894464356352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:28:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 150, "end": 165, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 166, "end": 173, "username": "cnddhh", "id": "68487390"}, {"start": 174, "end": 181, "username": "lamula", "id": "29330019"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}]}, "id": "1157281926144765953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281926144765953"], "text": "@PatriciaTubilla @Mauriciomulder @RichardArcePeru @juanalvarezm @larepublica_pe @WaykaPeru @diariocorreo @Latina_Noticias @elcomercio_peru @exitosape @atvmasnoticias @cnddhh @lamula @ConvocaPe Mulder fue elegido x una plasta q usa el nombre de Haya... Solo obedece al cobarde suicida colosal", "author_id": "1055873802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155722730442035201"}], "in_reply_to_user_id": "2269112586"}, {"created_at": "2019-08-02T13:27:49.000Z", "id": "1157281850894798849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281850894798849"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "203107383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:27:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "louistspace", "id": "1000420345088798722"}]}, "id": "1157281828023222274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281828023222274"], "text": "RT @louistspace: gente pelo amor de deus n\u00e3o vamos tentar romantizar isso ne??? Van Gogh era suicida, ele tinha depress\u00e3o e fazia isso pq e\u2026", "author_id": "1106025481651044353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157227414356942848"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:27:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157281826664325120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281826664325120"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2502808110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:27:28.000Z", "id": "1157281763284140032", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281763284140032"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "2835008601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:26:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1157281643188670467", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281643188670467"], "text": "RT @jostipi: @rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\"\u2026", "author_id": "220104587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157277130105004032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:26:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1157281588121677824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281588121677824"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "261309398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:26:41.000Z", "id": "1157281569029206016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281569029206016"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2480927319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157281562368630784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281562368630784"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1033485932006203393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:26:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157281465887051777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281465887051777"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "388243963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:26:07.000Z", "id": "1157281422979342336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281422979342336"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1127005785421242368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:26:04.000Z", "id": "1157281411780534272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281411780534272"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "742014402644299776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:25:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157281350833119232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281350833119232"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1129449409534681089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:25:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157281309238210560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281309238210560"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2891428937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:25:22.000Z", "id": "1157281235422629890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281235422629890"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "782713598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:25:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157281188085686273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281188085686273"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "106464129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:24:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "id": "1157281134729924608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281134729924608"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "author_id": "2201655067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:24:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157281108410667008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281108410667008"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1151900986396614656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:24:52.000Z", "id": "1157281108196843520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281108196843520"], "text": "RT @valerubino8: S\u00ed me lo hicieran a mi, con lo buena onda q soy seguro se suicida https://t.co/aCoehWRZWo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "valerubino8", "id": "1033521921617477632"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aCoehWRZWo", "expanded_url": "https://twitter.com/CandeBustita/status/1156600732101074944", "display_url": "twitter.com/CandeBustita/s\u2026"}]}, "author_id": "2252032938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157113131145027590"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:24:44.000Z", "id": "1157281075707727875", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281075707727875"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "802232134186496000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:24:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Pt5UgwzyR9", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}]}, "id": "1157281045223563264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281045223563264"], "text": "RT @danylim_py: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/Pt5UgwzyR9", "author_id": "196208298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157278564728922112"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:24:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157281040127418368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157281040127418368"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1012819546955186176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:24:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157280980090179585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280980090179585"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1145873166356688897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:24:13.000Z", "id": "1157280947957616642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280947957616642"], "text": "q nojo q me deu dql cara, n sabe nem andar de carro e pra ajudar quase matou minha cadela plmds, grazadeus q ela n se machucou mt", "author_id": "727919201919315968"}, {"created_at": "2019-08-02T13:24:13.000Z", "id": "1157280945877258240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280945877258240"], "text": "RT @Ops_Paraguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "author_id": "121550032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157252850902347776"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:23:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157280850746253313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280850746253313"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "730816674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:23:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157280797528866817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280797528866817"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1022245508662915073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:23:32.000Z", "id": "1157280772929310720", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280772929310720"], "text": "@porcoddjo Solo per metafora, cosa faresti con uno che ti riga la macchina? Gli dici \"ciao continua, prego\" o lo insulti? E ti posso assicurare che il razzismo fa molto di peggio che danneggiare carrozzerie: la gente muore ammazzata o suicida. E allora che ti aspetti, fammi capire?", "author_id": "479641913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157255745013997568"}], "in_reply_to_user_id": "416263431"}, {"created_at": "2019-08-02T13:23:21.000Z", "id": "1157280728532410368", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280728532410368"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "2679434698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:23:05.000Z", "id": "1157280660626784256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280660626784256"], "text": "segue abaixo a lista incr\u00edvel de signos que existem dentro da minha resid\u00eancia:\n\n\u00e1ries \nle\u00e3o \ntouro\ng\u00eameos\ncapric\u00f3rnio\n\na pergunta \u00e9: como a gente ainda n\u00e3o se matou?", "author_id": "1088474426625220610"}, {"created_at": "2019-08-02T13:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157280656721928192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280656721928192"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "983162824406044673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:23:00.000Z", "id": "1157280641077207046", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280641077207046"], "text": "@JorgeDCG Aprismo que hoy ustedes y tu amo el suicida mandaron a la mierda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1058199911198539776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258136140603392"}], "in_reply_to_user_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-02T13:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157280451066773504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280451066773504"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "939536050602561538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157280398969204736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280398969204736"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "476135499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:21:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157280364525772800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280364525772800"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "926493421577043968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:21:43.000Z", "id": "1157280318111604736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280318111604736"], "text": "Se que es un acto suicida, jodido amor masoquista", "author_id": "3089691171"}, {"created_at": "2019-08-02T13:21:29.000Z", "id": "1157280260519550977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280260519550977"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1063251146649812993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:21:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157280214520619010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280214520619010"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1093125028315623424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:21:15.000Z", "id": "1157280198078980096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280198078980096"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "972696409844731905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:20:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157280103514157057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280103514157057"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "951930893001781249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:20:28.000Z", "id": "1157280004339916800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157280004339916800"], "text": "@JulioViggiano Yo agregaria: ser suicida en potencia.", "author_id": "308190697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156952771930800128"}], "in_reply_to_user_id": "835431829"}, {"created_at": "2019-08-02T13:19:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8944, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "Arequipa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "juandico08", "id": "28042164"}]}, "id": "1157279831274315776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279831274315776"], "text": "@Junior_0311 @Mauriciomulder @peru21noticias @MesiasGuevara @juandico08 El \u00fanico q podr\u00eda seguir a \u00e9ste q fue a arrodillarse a Uruguay x su l\u00edder asquerosamente corrupto, suicida o fugado, es el q tiene complejo de maduro con su uniforme de terruco, el de Arequipa.", "author_id": "41620341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156986318037114885"}], "in_reply_to_user_id": "361402893"}, {"created_at": "2019-08-02T13:19:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157279772029927424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279772029927424"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1088539808509689863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:19:05.000Z", "id": "1157279654090330113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279654090330113"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "783110330662649856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:18:42.000Z", "id": "1157279557789110272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279557789110272"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "828639894733987841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:18:36.000Z", "id": "1157279532518449153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279532518449153"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "785543119475531776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:18:26.000Z", "id": "1157279489598152704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279489598152704"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "739131672105496576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:17:56.000Z", "id": "1157279367153762304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279367153762304"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4235140727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:17:52.000Z", "id": "1157279347012755457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279347012755457"], "text": "RT @juan_mesia: La realidad supera siempre a la ficci\u00f3n y mis condolencias a la familia del empleado de banca\n\nUn empleado de banca se suic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juan_mesia", "id": "745689836"}]}, "author_id": "597380069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157271080228270080"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:17:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157279332278161409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279332278161409"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4816980142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:17:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157279287487139840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279287487139840"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3000515410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:17:33.000Z", "id": "1157279267887177729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279267887177729"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "799311746716549120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:17:16.000Z", "id": "1157279197473181696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279197473181696"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1016863921863561216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:16:28.000Z", "id": "1157278995274194944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278995274194944"], "text": "@sxmaiaz @rafakautk_ Na sua ta escrito: Pessoa nada haver que sai distribuindo \u00f3dio gratuito e achando que ta certa. \nDeixa o cara se achar com a arminha dele, se n\u00e3o matou ningu\u00e9m ta suable.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sxmaiaz", "id": "712805776"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "rafakautk_", "id": "1894948458"}]}, "author_id": "1011299216017248261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157133984209494016"}], "in_reply_to_user_id": "712805776"}, {"created_at": "2019-08-02T13:16:11.000Z", "id": "1157278926344982528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278926344982528"], "text": "Calculamos que ma\u00f1ana vuelve @iwobi32 asi que @holisbaii va a poder dejar de ocupar su depresivo y suicida lugar.", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "iwobi32", "id": "3016905255"}]}, "author_id": "1020133228156530689"}, {"created_at": "2019-08-02T13:16:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157278925120245760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278925120245760"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "885223398179303424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:15:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157278842144337922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278842144337922"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4387336168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157278726444453888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278726444453888"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3077339547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:15:06.000Z", "id": "1157278652368936961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278652368936961"], "text": "@MaoNFL @gechirinos @jose_valentin1 @OrlvndoA Un liberal debe en principio estar de acuerdo con la libertad de movilidad humana, pero al haber estados del bienestar el incentivo a parasitar es demasiado grande y  esa libertad se vuelve suicida para el pais receptor. No es ambig\u00fcedad sino racionalidad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MaoNFL", "id": "188910953"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "gechirinos", "id": "1362642510"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "jose_valentin1", "id": "897477056"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "author_id": "111170643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157262711488753665"}], "in_reply_to_user_id": "188910953"}, {"created_at": "2019-08-02T13:14:54.000Z", "id": "1157278599902375941", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278599902375941"], "text": "@CarlesCrescenti's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "2322669271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156948935543595008"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Pt5UgwzyR9", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}]}, "id": "1157278564728922112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278564728922112"], "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/Pt5UgwzyR9", "author_id": "282869553"}, {"created_at": "2019-08-02T13:14:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157278550036271104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278550036271104"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "38189257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:14:41.000Z", "id": "1157278545548386305", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278545548386305"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "485048569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:14:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157278516867665921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278516867665921"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1599432404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:14:24.000Z", "id": "1157278474568163330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278474568163330"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "354624829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:14:13.000Z", "id": "1157278429064192002", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278429064192002"], "text": "Llamar la atenci\u00f3n de esta dramatix persona, es tarea suicida.", "author_id": "476955817"}, {"created_at": "2019-08-02T13:14:02.000Z", "id": "1157278381706293249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278381706293249"], "text": "UMA abelha matou o cara, UMA... SE FOSSE UM ENXAME TUDO BEM, MAS PUTA QUE PARIU KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "author_id": "1036408010032209922"}, {"created_at": "2019-08-02T13:13:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157278229746597888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278229746597888"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "961822942312058883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:12:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157278102139150337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278102139150337"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "866621705564950529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:12:24.000Z", "id": "1157277972556128259", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277972556128259"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1861160720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:12:21.000Z", "id": "1157277960958808065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277960958808065"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "913063310815318023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:12:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157277901420736512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277901420736512"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "942438703233949696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:12:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157277893619306496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277893619306496"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "909901792703651842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:12:00.000Z", "id": "1157277872740061184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277872740061184"], "text": "RT @maritzaestrella: Precisamente ayer hablaba con mi hija @MariaBero sobre los suicidios q tendr\u00edamos en unos a\u00f1os por el relajo del cambi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maritzaestrella", "id": "185281520"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MariaBero", "id": "441057717"}]}, "author_id": "4257642292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156948935543595008"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:11:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157277832550277121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277832550277121"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1127021452765618176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:11:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "IVSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JGAR090580", "id": "882446642"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "hugoegarciac", "id": "120870740"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "kellypinag", "id": "83906134"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "chavezcandanga", "id": "128637475"}]}, "id": "1157277696575123457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277696575123457"], "text": "RT @JGAR090580: @hugoegarciac @kellypinag @chavezcandanga En la cuarta a un familiar que necesito operarse de algo serio, el IVSS lo refiri\u2026", "author_id": "1020413538211418113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157275542930034693"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:11:06.000Z", "id": "1157277643714248704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277643714248704"], "text": "RT @maritzaestrella: Precisamente ayer hablaba con mi hija @MariaBero sobre los suicidios q tendr\u00edamos en unos a\u00f1os por el relajo del cambi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maritzaestrella", "id": "185281520"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MariaBero", "id": "441057717"}]}, "author_id": "742938354656944129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156948935543595008"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:10:41.000Z", "id": "1157277541012557826", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277541012557826"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1215876655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157277501783203840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277501783203840"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4845636801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157277501158240256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277501158240256"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "775726142254817281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:10:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157277471018016768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277471018016768"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1006990724842258433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:10:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157277380039389185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277380039389185"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "152709679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:09:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157277337081262082", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277337081262082"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "702534571108253696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:09:50.000Z", "id": "1157277326813609984", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277326813609984"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "604499879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:09:38.000Z", "id": "1157277274615537664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277274615537664"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1080529514185310210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:09:36.000Z", "id": "1157277265895575552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277265895575552"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1096853548988551169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:09:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "cgaverry"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1157277130105004032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277130105004032"], "text": "@rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\" a los, de Hinostroza, cgaverry o hermanitos entre el suicida AG y JDC, jejejejehe. Ay alanistas una pena pero ya no tienen cura \ud83d\ude43", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157126503991300102"}], "in_reply_to_user_id": "1099710476156633089"}, {"created_at": "2019-08-02T13:08:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157277068184498176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277068184498176"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "871532254950027264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:08:28.000Z", "id": "1157276983774126083", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276983774126083"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "976292253231611904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:08:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6969, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 49, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/e3ua1HWrKj", "expanded_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,motorista-de-porsche-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-volta-a-ser-preso-em-sp,70002951967?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}]}, "id": "1157276956624379904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276956624379904"], "text": "\u00c9 o m\u00ednimo que se espera da justi\u00e7a! Via @estadao: Motorista de Porsche que atropelou e matou idosa volta a ser preso em SP -  https://t.co/e3ua1HWrKj", "author_id": "29778943"}, {"created_at": "2019-08-02T13:08:17.000Z", "id": "1157276935577395201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276935577395201"], "text": "RT @maritzaestrella: Precisamente ayer hablaba con mi hija @MariaBero sobre los suicidios q tendr\u00edamos en unos a\u00f1os por el relajo del cambi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maritzaestrella", "id": "185281520"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MariaBero", "id": "441057717"}]}, "author_id": "3369820924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156948935543595008"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:08:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "id": "1157276906934407168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276906934407168"], "text": "@FoxSportsBrasil Um time sulamericano pode at\u00e9 se dar bem contra o Liverpool, mas, para tanto, precisa n\u00e3o cair naquela armadilha bem suicida de \"jogar por uma bola\". O jeito \u00e9 negociar o controle do meio. Apenas isso, creio eu.", "author_id": "2442721787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157256169318211584"}], "in_reply_to_user_id": "420535612"}, {"created_at": "2019-08-02T13:08:09.000Z", "id": "1157276901989376000", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276901989376000"], "text": "@tunicati Debole sar\u00e0 chi alza le mani contro una donna sia per palparla che picchiarla. Debole \u00e8 la persona che usa la violenza fisica o verbale per imporsi sulle persone. Non chi si suicida.\nSe non avete provato il limite a un passo tra la vita e la morte. Non potete capire un cazzo.", "author_id": "1009746226290491392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156952585456295937"}], "in_reply_to_user_id": "1133827743739764739"}, {"created_at": "2019-08-02T13:08:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157276870674722816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276870674722816"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3203065456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:07:53.000Z", "id": "1157276837048967169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276837048967169"], "text": "RT @Liabrasi: @taliriapetrone Veja o texto: O que os mimizentos n\u00e3o dizem \u00e9 que o terrorismo de esquerda matou nada menos de 119 pessoas, m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Liabrasi", "id": "330943688"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "author_id": "339775109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157271445115940865"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:07:46.000Z", "id": "1157276807554453505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276807554453505"], "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "author_id": "4785055514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:07:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157276728206733315", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276728206733315"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2940187012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:06:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157276446014021632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276446014021632"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "3361361027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:06:06.000Z", "id": "1157276388438810632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276388438810632"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2265784775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:05:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157276283669295105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276283669295105"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2940302915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:05:38.000Z", "id": "1157276267756044290", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276267756044290"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "918189102096371718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:05:31.000Z", "id": "1157276240237252609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276240237252609"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2942144729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:05:03.000Z", "id": "1157276124713537537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276124713537537"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2934272475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:04:57.000Z", "id": "1157276098453037056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157276098453037056"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1033064608196714496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:04:20.000Z", "id": "1157275943955783681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275943955783681"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1586115469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:04:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.3185, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Venezolano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/maLenh28R8", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/joven-venezolano-se-suicida-afectado-por-la-falta-de-trabajo/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/joven-venez\u2026"}]}, "id": "1157275933755101185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275933755101185"], "text": "RT @exitosape: #Venezolano se ahorc\u00f3 en cuarto que compart\u00eda con su pareja y su hija.\nhttps://t.co/maLenh28R8", "author_id": "329019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157227697099169792"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:04:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157275923877699587", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275923877699587"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "909580424669691904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:04:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157275891648610304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275891648610304"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "302344125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:04:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157275884082159616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275884082159616"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "433776289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:03:50.000Z", "id": "1157275817799495680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275817799495680"], "text": "LA CIMA DE UN BESO EN UN RINCON SUICIDA", "author_id": "972254482284318720"}, {"created_at": "2019-08-02T13:03:50.000Z", "id": "1157275814800609285", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275814800609285"], "text": "RT @isasinay: \u201cO adolescente esta romantizando a depress\u00e3o\u201d\n\nQuando eu tinha 16 anos eu achava glamourosissimo artista suicida, achava que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isasinay", "id": "16030428"}]}, "author_id": "636238826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157256167372001280"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:03:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6889, "type": "Other", "normalized_text": "los Imb\u00e9ciles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1157275736484581379", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275736484581379"], "text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC Qu\u00e9 m\u00e1s imb\u00e9cil puedes demostrar que eres? Estabas en la lista de \"los Imb\u00e9ciles\" del suicida", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}], "in_reply_to_user_id": "124782373"}, {"created_at": "2019-08-02T13:03:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157275650350362624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275650350362624"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "755745411000926208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:48.000Z", "id": "1157275555370323969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275555370323969"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2392651390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6266, "type": "Organization", "normalized_text": "IVSS"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hugoegarciac", "id": "120870740"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "kellypinag", "id": "83906134"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "chavezcandanga", "id": "128637475"}]}, "id": "1157275542930034693", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275542930034693"], "text": "@hugoegarciac @kellypinag @chavezcandanga En la cuarta a un familiar que necesito operarse de algo serio, el IVSS lo refiri\u00f3 al P\u00e9rez Carre\u00f1o, le pagaron hasta pasajes de avi\u00f3n desde el interior y lo operaron todo sali\u00f3 bien y esa persona de pocos recursos no pag\u00f3 gran cosa. Hoy d\u00eda ir a un hospital p\u00fablico es suicida.", "author_id": "882446642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156606840010149889"}], "in_reply_to_user_id": "120870740"}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:33.000Z", "id": "1157275492980088832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275492980088832"], "text": "@agentsgalecki AHHAHAHH MAS CARA, ELE REALMENTE JA TINHA PAIX\u00c3OZINHA NELA. pq onde j\u00e1 se viu, o filho dela matou o companheiro de trabalho dele (e amigo de infancia tbm) e a propria norma matou um dos melhores amigos de infancia dele e ele n\u00e3o fez NADA, ele perdeu dois amigos e nem brigou c ela", "author_id": "343098721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157274965009301505"}], "in_reply_to_user_id": "2963101071"}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:30.000Z", "id": "1157275480015482880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275480015482880"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3376473363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157275465868075015", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275465868075015"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "890745911357444104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:21.000Z", "id": "1157275445324214272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275445324214272"], "text": "07 TIPOS DE ORGASMO\n\n1) ASM\u00c1TICA: aaaahhh.... aaaahhh.\n2) GEOGR\u00c1FICA: aqui..aqui..aqui..\n3) MATEM\u00c1TICA: mais..mais..mais\n4) RELIGIOSA: ai meu deusssss..\n5) SUICIDA: Eu vou morrerrr.......\n6) HOMICIDA: se vc parar te mato \n7) SORVETERIA : ai kibon.. ai kibon", "author_id": "1153734631948193793"}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157275444162568192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275444162568192"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3103328039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157275417130258432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275417130258432"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "766317416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "AitorSanz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TenerifeWarBot", "id": "1153309969363677184"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}]}, "id": "1157275400516620295", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275400516620295"], "text": "RT @TenerifeWarBot: Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tie\u2026", "author_id": "585619869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157263010454548486"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:02.000Z", "id": "1157275364567212032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275364567212032"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2614322474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157275302495735809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275302495735809"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "703597294541787139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:01:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157275276440719361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275276440719361"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1633744441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:01:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157275225823883264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275225823883264"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1070904868246880257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:01:05.000Z", "id": "1157275126368481280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275126368481280"], "text": "RT @juan_mesia: La realidad supera siempre a la ficci\u00f3n y mis condolencias a la familia del empleado de banca\n\nUn empleado de banca se suic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juan_mesia", "id": "745689836"}]}, "author_id": "745689836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157271080228270080"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:01:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157275109331275777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275109331275777"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3884478778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:00:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157275083284647936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275083284647936"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1908714115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T13:00:23.000Z", "id": "1157274946479022085", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274946479022085"], "text": "Cada d\u00eda con la noticia en el telediario de violaci\u00f3n grupal o tio que mata a su mujer y se entrega/su\u00efcida despu\u00e9s.\nCada d\u00eda.\nCada puto d\u00eda.\n\u00bf\u00a1Pero se puede saber qu\u00e9 co\u00f1o les pasa a algunos hombres en la cabeza!?\nQu\u00e9 de mala hostia me ponen estas cosas dios", "author_id": "793773356847857665"}, {"created_at": "2019-08-02T13:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157274885925801984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274885925801984"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "327844261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:59:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157274837058039808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274837058039808"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "931584821595463683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:59:39.000Z", "id": "1157274763829633030", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274763829633030"], "text": "@PrRejpal @PREZIDENTmluvci Ano, v zim\u011b! P\u0159es l\u00e9to je lep\u0161\u00ed voda s citronem, m\u00e1tou a ledem. N\u011bkdy p\u0159id\u00e1m i bezinkov\u00fd sirup, kdy\u017e se chci roz\u0161oupnout;-)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PrRejpal", "id": "988664048991522816"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "PREZIDENTmluvci", "id": "3055366126"}]}, "author_id": "1071912436800872450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157269210076209153"}], "in_reply_to_user_id": "988664048991522816"}, {"created_at": "2019-08-02T12:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157274710880718848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274710880718848"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "325836676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157274708812996611", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274708812996611"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1043847967919222789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:59:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157274673836691456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274673836691456"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4701053904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:59:15.000Z", "id": "1157274663715790849", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274663715790849"], "text": "\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/xuORVej0vy", "author_id": "87688486", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/xuORVej0vy", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/lado-b/comportamento-23-08-2011-08/cesar-se-matou-aos-14-anos-depois-de-menina-de-12-cometer-suicidio", "display_url": "campograndenews.com.br/lado-b/comport\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T12:59:09.000Z", "id": "1157274637040005121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274637040005121"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2869660223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:59:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157274612343988225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274612343988225"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "729737818625429507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157274544513736709", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274544513736709"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1100394471018119168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:58:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157274506660122625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274506660122625"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "909881313863323648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:57:55.000Z", "id": "1157274329480085505", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274329480085505"], "text": "\ud83d\udc94 https://t.co/FQSMMwwF2r", "author_id": "341531502", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/FQSMMwwF2r", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/lado-b/comportamento-23-08-2011-08/cesar-se-matou-aos-14-anos-depois-de-menina-de-12-cometer-suicidio", "display_url": "campograndenews.com.br/lado-b/comport\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T12:57:42.000Z", "id": "1157274272999649280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274272999649280"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3337324708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:57:23.000Z", "id": "1157274194486472704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274194486472704"], "text": "@ladycrocs Viniendo la pregunta de una supuesta jueza resulta curioso. Puede que la carga de la prueba sea la piedra de toque, pero negar mediante el eufemismo de violencia intrafamiliar s\u00f3lo lleva a poner al mismo nivel al asesino suicida que a la asesinada. Y eso tampoco es...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ladycrocs", "id": "2920104599"}]}, "author_id": "1917533209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157190701760831488"}], "in_reply_to_user_id": "2920104599"}, {"created_at": "2019-08-02T12:57:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157274178854248448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274178854248448"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1198945519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:57:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157274173653303297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274173653303297"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2926159811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:57:10.000Z", "id": "1157274139423649792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274139423649792"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3441818536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:56:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "junkeiras", "id": "1501566835745075200"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "victor__gurgel", "id": "1085219642086473728"}]}, "id": "1157274044930174977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274044930174977"], "text": "@junkeiras @jumenegassi @victor__gurgel kurt se matou vey. O bixo foi o criador dos emos ele era a depress\u00e3o.", "author_id": "842432334880227328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157036322911117312"}], "in_reply_to_user_id": "1013312771012820993"}, {"created_at": "2019-08-02T12:56:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157273941284704258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273941284704258"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4838277879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:56:17.000Z", "id": "1157273918744551425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273918744551425"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1036294710057414656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:56:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157273874620456962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273874620456962"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "183789729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:55:50.000Z", "id": "1157273801467617281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273801467617281"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1036405381273145345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:55:24.000Z", "id": "1157273693724303360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273693724303360"], "text": "@fdinchausti no soy antisistema y menos suicida o c\u00f3mplice de bestialidades institucionales. dej\u00e1 de hacer papelones, est\u00e1s empezando a dar algo de verg\u00fcenza ajena con nombre y apellido.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fdinchausti", "id": "147340476"}]}, "author_id": "1063489607495503872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157271331173535744"}], "in_reply_to_user_id": "147340476"}, {"created_at": "2019-08-02T12:54:55.000Z", "id": "1157273573528129537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273573528129537"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3430644880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:54:41.000Z", "id": "1157273512404541441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273512404541441"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1076520191020937217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:54:35.000Z", "id": "1157273488845131777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273488845131777"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3319083495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:54:10.000Z", "id": "1157273383425519618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273383425519618"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3374626600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157273364039372800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273364039372800"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "934077911807741953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:53:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157273248834473984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273248834473984"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3961281802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:53:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157273214076297217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273214076297217"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1154211217063469058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:53:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "id": "1157273192513380352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273192513380352"], "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "author_id": "445739998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "739425195560144896", "name": "Niih\ud83d\udc99", "username": "MartinsNicolli", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1061, "tweet_count": 16058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074077685410906112", "location": "she/her", "name": "\ud83c\udf52Malico lvs A.R~\ud83c\udf52", "username": "Fetish_0613", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 302, "tweet_count": 12353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "397308110", "location": "Argentina", "name": "\u02e2\u1d52\u1da0\u2071\u1d43 arJINtina", "username": "kinguIarity", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 2478, "tweet_count": 94432, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "4003677075", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc28", "username": "yoloveslili", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 352, "tweet_count": 13060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "950118742092079105", "name": "lauret", "username": "tomletgreg", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "716165674", "name": "pablo", "username": "limacrf_", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 389, "tweet_count": 69323, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "603232988", "location": "Duque de Caxias, Santa Cruz", "name": "ingrid", "username": "Ingrid_Soares23", "public_metrics": {"followers_count": 6757, "following_count": 5854, "tweet_count": 80994, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3344205753", "location": "@Flamengo", "name": "Joy", "username": "joycemartinsl18", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 251, "tweet_count": 15272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "125550009", "location": "Argentina", "name": "Adriius", "username": "Adriius_A", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 256, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940303921385476096", "name": "thay costa", "username": "coostatthay", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 910, "tweet_count": 30000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3105568720", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "Will", "username": "williiam_10", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 204, "tweet_count": 12892, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1145434108920827904", "location": "Portugal", "name": "Rafael Korin (oficial!!)", "username": "lizephyros", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 747, "tweet_count": 54040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1673616690", "location": " eng/pt", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "2982424391", "name": "Invisible vai ver o harry", "username": "bringmetodylan", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 454, "tweet_count": 12900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "611005585", "name": "Rita Serrano", "username": "Ritaserrano_", "public_metrics": {"followers_count": 4888, "following_count": 48, "tweet_count": 740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "897581825241079809", "location": "Pira\u00ed, Brasil", "name": "LC", "username": "Couto_1325", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1287, "tweet_count": 16188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "294193696", "name": "Renato Batista", "username": "Batista1Renato", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1378, "tweet_count": 14859, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "57835556", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "Padre Jo\u00e3ozinho", "username": "padrejoaozinho", "public_metrics": {"followers_count": 160394, "following_count": 771, "tweet_count": 53634, "listed_count": 706}}, {"verified": false, "id": "789484633", "location": "No meio da floresta ", "name": "sara", "username": "EuSerSara", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 331, "tweet_count": 51153, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "812780126240907264", "location": "M\u00farcia, Regi\u00e3o de Murcia", "name": "Fe\u00efrel", "username": "feireltv", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1095, "tweet_count": 24956, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1416074144", "location": "in the mierda", "name": "Gonsusto\ud83d\udc0a", "username": "gentl_quaza", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2771, "tweet_count": 131379, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1687935600", "name": "mabel loves gatos", "username": "acciomabel", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1191, "tweet_count": 41269, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1080574618241560576", "name": "tampm_Algeciras", "username": "tampm_Algeciras", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 971, "tweet_count": 11285, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "333947513", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "username": "pacomal74", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "706299950200705025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gabs \u2601\ufe0f", "username": "gbabr_", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 742, "tweet_count": 37931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1096025969125675008", "location": "021", "name": "juanito", "username": "joxvc", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 261, "tweet_count": 44156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200680980", "location": "Nit\u00e9roi", "name": "Leonardo", "username": "leozinnit", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 711, "tweet_count": 47891, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "956320297409503232", "name": "someone", "username": "nastycarstairs", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2521, "tweet_count": 71321, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "836970721272287232", "location": "Boston, NY", "name": "Isma\u26a1\ufe0f", "username": "isma_oliveiraa7", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 442, "tweet_count": 8876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3328323922", "location": "vAltesHin", "name": "\u043c\u03b1\u0454s\u03c4r\u03c3 \u2202\u03c3s \u0192\u2113\u03c5x\u03c3s \u2667", "username": "dudaxo", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 202, "tweet_count": 26148, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3381828976", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Ronildo Quadros Voto Audit\u00e1vel J\u00e1", "username": "RonildoQ", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 3134, "tweet_count": 64460, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei", "public_metrics": {"followers_count": 1527425, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"verified": false, "id": "1604744113", "location": "Chivilcoy pcia de Bs As", "name": "Facu Capdevila", "username": "facucapdevila1", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 342, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "69416519", "name": "infobae", "username": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326011, "following_count": 0, "tweet_count": 936425, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "id": "2266034690", "location": "backup: @tamaagnireserva ", "name": "in\u00eas \ud83e\udd9a (hiatus era)", "username": "tamaagnii", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2685, "tweet_count": 95535, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1067094428", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jo\u00e3o pedro", "username": "jten__", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 2411, "tweet_count": 132217, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "161763275", "name": "Victor Lucena", "username": "rvictorlucena", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1557, "tweet_count": 29023, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1668886338", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "ana", "username": "itttttsana", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 427, "tweet_count": 176367, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "856955515062149120", "location": "Santa Teresa, Brasil", "name": "groberio\u24b8\u24c7\u24bb", "username": "andre_groberio", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2119, "tweet_count": 75767, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "898372274671276032", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "Yuri \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Tdmyuri", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 100, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66722393", "location": "Localhost, RJ", "name": "menino do TI", "username": "alvaroleno", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 172, "tweet_count": 10487, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "813481086705614848", "location": "Ponta Por\u00e3, MS", "name": "echo 'diego';", "username": "diegomartins404", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1386, "tweet_count": 14586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012384465895731201", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Reimon", "username": "VulgoFarofa212", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 437, "tweet_count": 12583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1009563051346055171", "location": "Peru", "name": "Max Azra", "username": "AzraMax", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 674, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3468910, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}}, {"verified": false, "id": "308153850", "name": "N\u00e3o sei", "username": "um_guri", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 2837, "tweet_count": 35692, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1112730164558004224", "name": "Rossana Aguilar", "username": "RossanaAguila20", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "580097412", "name": "Chris Evans", "username": "ChrisEvans", "public_metrics": {"followers_count": 16218177, "following_count": 735, "tweet_count": 2130, "listed_count": 15150}}, {"verified": false, "id": "1133950766069272577", "location": "mufc \u2022 sfc", "name": "lia", "username": "zjmpwradise", "public_metrics": {"followers_count": 5070, "following_count": 4931, "tweet_count": 13516, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4855907787", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "ga\u00facha chata\ud83e\udd20", "username": "dgoulart__", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 436, "tweet_count": 5071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979814703479361544", "name": "Geissler", "username": "stegeissler", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 644, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080862861348474880", "name": "thay", "username": "hollcndd", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 752, "tweet_count": 38429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2873166144", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "M. Bazilio\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "baziliocrf", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 395, "tweet_count": 40274, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "801599233749123072", "location": "Campo Lindo Serop\u00e9dica", "name": "Dexter", "username": "MiliMartins1898", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1093, "tweet_count": 11384, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1155190856724439042", "location": "Porto Alegre", "name": "@Sampaio1909", "username": "sampaio19091", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5057, "tweet_count": 87840, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "737737073566879744", "location": "Tristan Suarez City ", "name": "Brian", "username": "Briaaan_55", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 232, "tweet_count": 8887, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "176979194", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "username": "cronica", "public_metrics": {"followers_count": 837270, "following_count": 165, "tweet_count": 587088, "listed_count": 3091}}, {"verified": false, "id": "701988454138249217", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Julio Cr7 Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "cezar_cr7", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1185, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "936681875963293697", "location": "Taquara, Rio de Janeiro ", "name": "Eti", "username": "almeida_etiene", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 817, "tweet_count": 51190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1040048244099870720", "name": "PL MALVAD\u00c3O \ud83d\udda4", "username": "PLSilv4", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1333, "tweet_count": 1623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "858781272176566272", "location": "18 | eng/pt-br", "name": "lari.", "username": "LIVSCARLSEN", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1856, "tweet_count": 70511, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "860448491679739904", "location": "sla", "name": ".", "username": "jayustaciturn", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 134, "tweet_count": 20902, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1132307969301991426", "name": "japa", "username": "ladyyhabitual", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 409, "tweet_count": 19704, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "808875099231232000", "location": "Sp", "name": "Flora", "username": "Florababylon", "public_metrics": {"followers_count": 46581, "following_count": 3245, "tweet_count": 113425, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "2739996035", "location": "Rj, 021", "name": "DL", "username": "Paizao_DL", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 608, "tweet_count": 20063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1692210732", "location": "RJ", "name": "Vinicius Lira 52 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "liraffc", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1397, "tweet_count": 57011, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1060724392412545025", "location": "221B Baker Street", "name": "ferreira", "username": "ferreirakkkk", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1037, "tweet_count": 42202, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1151616121075830784", "location": "Rio", "name": "b.", "username": "itxbrenda", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 688, "tweet_count": 30984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "997235963582705664", "name": "Ignafarina", "username": "ignafarina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 82, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3077236208", "location": "qualquer pronome // girls stan", "name": "Leo", "username": "9SYMPHONI", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 358, "tweet_count": 17523, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2341545273", "location": "bh", "name": "rafa", "username": "rafajkk", "public_metrics": {"followers_count": 28629, "following_count": 25156, "tweet_count": 23165, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1001161090372431874", "name": "rafaella\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "crfayress", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 864, "tweet_count": 12499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3062452168", "name": "El kevito del Este \ud83d\udc8e", "username": "NicoNandu", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 81, "tweet_count": 2823, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1118301039273369600", "location": "Quissam\u00e3, Brasil", "name": "Jo\u00e3o \ud83e\udd8d", "username": "JoaoVittor_78", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 265, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "599737120", "name": "Mi Tamboril Digital", "username": "TonyDominguez17", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 36, "tweet_count": 39160, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "988419161176100867", "name": "vit\u00f3ria \u00f3ria \ud83d\udc1d", "username": "otacsurb", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 485, "tweet_count": 35799, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1641782917", "location": "San Cristobal", "name": "Inge\u00f1eri", "username": "Fernandezz188", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 179, "tweet_count": 18933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2853871631", "location": "Puttelange-aux-Lacs, France", "name": "Chimaera (himself)", "username": "BorisWenner", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 319, "tweet_count": 2342, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4189402539", "location": "Angoul\u00eame, France", "name": "Ad-rAm", "username": "Adwyn14", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 356, "tweet_count": 1123, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2582688108", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "BettyAz \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "BettyAzevedoo", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 363, "tweet_count": 10453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "773272278138249216", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "M.Gonoring", "username": "M_Radinz", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 361, "tweet_count": 5448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "265522670", "location": "Carapegu\u00e1, Paraguay", "name": "Mauricio Chamorro", "username": "mauce17", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 4986, "tweet_count": 22558, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "727246388472500224", "location": "#goLOUD", "name": "D\u03b1ne \ud802\udd00 \ud83d\udcd6: Kill Switch", "username": "lookingfordani", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 650, "tweet_count": 61742, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "353978937", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "El Vago de los Hilos", "username": "BajaAlcurnia", "public_metrics": {"followers_count": 31426, "following_count": 1714, "tweet_count": 75253, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "117077354", "location": "Budapest, Hungary", "name": "0xC0", "username": "W4stedTim3", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 780, "tweet_count": 1489, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1150044474502000641", "name": "Luis2012", "username": "Lwiz2012", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 140, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota", "public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996694, "listed_count": 3704}}, {"verified": false, "id": "1663255525", "location": "Infiltrado en Erks", "name": "Intraterreno escamoso", "username": "reptilanonimo", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 577, "tweet_count": 21296, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "798340274388959232", "name": "luana", "username": "stIIhavme", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 978, "tweet_count": 9000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1073241566838435841", "location": "stars hollow - palafitas", "name": "dani magics", "username": "thatsnotme333", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 576, "tweet_count": 13479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "741060344165093376", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Marina \ud80c\udd89", "username": "marinamsoto2003", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 649, "tweet_count": 14457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "849661950124576768", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Chelzadaa_02", "username": "MichaaellPere02", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 922, "tweet_count": 19336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011939518780452865", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "carla777", "username": "alo_carlasz", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 550, "tweet_count": 12475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "93430995", "location": "Vila Velha - ES", "name": "Victor Luchi", "username": "Victor_Luchi", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 348, "tweet_count": 25413, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "830111149148471296", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd9a\ud835\udd9a", "username": "Caarluz", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1398, "tweet_count": 57560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "980472565562036224", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\u2077 \u26e5", "username": "reflectsknj", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 438, "tweet_count": 14945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103464134488875008", "location": "rj / zona oeste \ud83c\udf0a\ud83e\udd19\ud83c\udffd\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "name": "mt 7\ufe0f\u20e3", "username": "MateusR702", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 389, "tweet_count": 16166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2241299612", "name": "Suic\u00eddio e Vida", "username": "suicidioevida", "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 1498, "tweet_count": 20893, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2456476318", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PAPAI DO BEN\u00cdCIO \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Santos04Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 388, "tweet_count": 27557, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2495109953", "location": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc4e", "name": "\u2c7d\ud835\udc9f", "username": "zwintbear", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 753, "tweet_count": 35166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925199757626265600", "location": "ela/dela", "name": "MIGROU", "username": "barbtaviva", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1921, "tweet_count": 20839, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "94263896", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "\u30af\u30e9\u30a6\u30c7\u30a3\u30aa", "username": "clau0922", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 618, "tweet_count": 6437, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3309516683", "location": "she/her  21", "name": "polenta concia stan account", "username": "beatsachemical", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 248, "tweet_count": 91402, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "858618391", "name": "Angie", "username": "pickurmochi", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "66980772", "location": "Hannover - Germany", "name": "Vivi", "username": "viviannefreire", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 705, "tweet_count": 9298, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "14525893", "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "name": "andrepiaui", "username": "andrepiaui", "public_metrics": {"followers_count": 5832, "following_count": 3667, "tweet_count": 98812, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "836772115529494528", "location": "gigi.", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "gcfjkyg", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 4601, "tweet_count": 47351, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "707666473", "name": "cris \u200e\u238a", "username": "aaronIinas", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 182, "tweet_count": 257486, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "803045092433002496", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "Galinho \ud83d\udc13\uf8ff", "username": "02_Galin", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 2320, "tweet_count": 14529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3108753249", "location": "027/SF", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd9e\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "CyprestesAdrian", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 850, "tweet_count": 24746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "800735061221863424", "location": "hs1", "name": "out of manda\u2019s system", "username": "asfucklwt", "public_metrics": {"followers_count": 4043, "following_count": 2955, "tweet_count": 46856, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3854190982", "name": "R", "username": "rojcrf", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 277, "tweet_count": 13437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1023852856640720898", "location": "Roma, Lazio", "name": "soph;\u26c5\ufe0f", "username": "svnxnoya", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 452, "tweet_count": 13210, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1602561746", "location": ".::\ud835\udc79\ud835\udc76\ud835\udc6a\ud835\udc72 \ud835\udc75\u275c\ud835\udc79\ud835\udc76\ud835\udc73\ud835\udc73::.", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udcdc\ud835\udc1a\ud835\udc27.\u275e", "username": "lixoletal", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 168, "tweet_count": 91293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010763392293003264", "location": "setor 45", "name": "astrid | \ud83d\udcd6: e n\u00e3o sobrou nenhum", "username": "acciosblack", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 730, "tweet_count": 52836, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1603765898", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Triz Teza \ud83c\udfa8", "username": "naoseicrl", "public_metrics": {"followers_count": 5974, "following_count": 2899, "tweet_count": 38030, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "376008840", "location": "Chile", "name": "\ud83d\udcfa \ud83d\udce1TV Adicto \ud83d\udce1\ud83d\udcfa", "username": "Teve_Adicto", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 2864, "tweet_count": 28643, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "138442871", "location": "RAPANUI - VI\u00d1A - CHILE - MUNDO", "name": "Robert A. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "R_ALISON20", "public_metrics": {"followers_count": 8671, "following_count": 5869, "tweet_count": 76852, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "945814476196057089", "name": "ari | LULA L\u00c1 \u2b50\ufe0f", "username": "avanlokid", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 869, "tweet_count": 56359, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "749358439567093760", "name": "B R E N O", "username": "BrenoDuTrem22", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 583, "tweet_count": 33440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2295948077", "name": "glucosio", "username": "vitantidepress", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1565, "tweet_count": 14602, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1645720357", "location": "#MeuCaldeir\u00e3o", "name": "Direita \u2720 VASCO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CT2fSJwtorre", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 342, "tweet_count": 272387, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "188143835", "location": "Lima, Peru", "name": "Mario Ruiz", "username": "MarioRruiz", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 426, "tweet_count": 6157, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "231988714", "location": "Lima, Peru", "name": "PoliticaVital", "username": "politicavital", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2997, "tweet_count": 118876, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "229955508", "name": "mari.py", "username": "wtfmahri", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 3028, "tweet_count": 51316, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "id": "706173676278915073", "location": "021 \u2600\ufe0f\ud83c\udf34", "name": "J u l i a n a k l a y n \u2728", "username": "juliana_klayn", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 215, "tweet_count": 18012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020447816303489025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pedrin\uea00", "username": "taputinhomano", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 322, "tweet_count": 19379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2800966438", "name": "Manuel Hunter S", "username": "ManuelhuntersS", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4915, "tweet_count": 266266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}}, {"verified": false, "id": "1099443074198106117", "name": "Natalia E", "username": "edithsinmas", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 907, "tweet_count": 2563, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "45213938", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sole Echag\u00fce", "username": "soleechague", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 109, "tweet_count": 6823, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "119773237", "location": "Balmaseda/Hoth, Borde Exterior", "name": "Becario en Hoth", "username": "becarioenhoth", "public_metrics": {"followers_count": 61373, "following_count": 367, "tweet_count": 12533, "listed_count": 460}}, {"verified": false, "id": "1971801974", "location": "idris ", "name": "g #FORABOLSONARO", "username": "tonxystark", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3522, "tweet_count": 158268, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1075534852538187776", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "username": "Douglas30910158", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 622, "tweet_count": 7232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "897155664962891776", "location": "ela/dela", "name": "out of yaya's system \u26a2\ufe0e", "username": "cytommo", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1042, "tweet_count": 31225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029209381655724034", "location": "@xiaolips' \u2764\ufe0f", "name": "luciel", "username": "keithance", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 751, "tweet_count": 213919, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "919269555964465152", "location": "Camp Buddy", "name": "silvano", "username": "Icarusmyst", "public_metrics": {"followers_count": 5354, "following_count": 4355, "tweet_count": 31728, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "4226686894", "name": "karininha \ud83d\udc9a", "username": "Kakauuuu_", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 855, "tweet_count": 44131, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "854022464086605824", "location": "Vi\u00fava ", "name": "Brendock \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "Brendock2V", "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 2991, "tweet_count": 36341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1023036241594540033", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "R.Rubem", "username": "rubem1903", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 216, "tweet_count": 36309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "176603720", "name": "monika_La Boa", "username": "chikis_420", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1607, "tweet_count": 12385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946068718739689473", "location": "Comala Online", "name": "Julio II \ud83d\udce1\ud83d\udce1\ud83d\udce1", "username": "simordiera", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 372, "tweet_count": 28059, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3120140386", "name": "jw", "username": "jw_moraes", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 465, "tweet_count": 42055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "996609118474469377", "location": "Juiz de Fora, MG", "name": "30/10 \ud83c\udf82 faz o L \u2b50", "username": "s_alineee", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 573, "tweet_count": 15802, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2220081469", "location": "outro plano", "name": "Gabriel \ud83c\uddf2\ud83c\uddf0", "username": "1banda_", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 364, "tweet_count": 12451, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "394235114", "location": "ELA/DELA", "name": "zap cody g\u00eamios aborto", "username": "mariverso_", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 229, "tweet_count": 66974, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1061637627500261376", "location": "Cabar\u00e9 do Benedict \ud83d\udec1", "name": "fleabag ama a lola \ud83c\udfa8", "username": "aziwley", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 1866, "tweet_count": 53998, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "4766338267", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc4e", "username": "oncjamaiss", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 920, "tweet_count": 39736, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "847442024001175553", "name": "RCA\u611b", "username": "Renato_araujo0", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 306, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "588436964", "location": "Manaus, Brasil", "name": "looooooooy", "username": "ceratixwalker", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2223, "tweet_count": 63804, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2259590503", "location": "Montes Claros, Brasil", "name": "Emilia \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "miimi_fm1", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 356, "tweet_count": 21811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "956363607100575750", "location": "PG\u00b9\u2070 YT\u00b2\u00b2 LH\u2074\u2074 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "vee\u2763\ufe0f (3-3)", "username": "alphatauriboys", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 2104, "tweet_count": 83022, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "829452355099701249", "location": "\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude5b\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude62 ", "name": "G\u03b1by\u2077\u207a\u2077\u207a\u2079", "username": "eclipsekkoo", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2204, "tweet_count": 52244, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "729671191263318016", "name": "lean \ud83c\udf83", "username": "leanpajero", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 367, "tweet_count": 26583, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "201677439", "location": "Casanare, Colombia", "name": "Violeta Stereo F.M.", "username": "VioletaStereo", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 737, "tweet_count": 43965, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "1218664189", "location": "the flopades of etheria", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "camilamento", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1949, "tweet_count": 15831, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "74723989", "location": "Brasil", "name": "al1c3 \ud83c\udf83", "username": "blanchettxweisz", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 781, "tweet_count": 158718, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "181216757", "name": "tay", "username": "joancrwfrd", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 758, "tweet_count": 61855, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "714943690406510592", "location": "ig: @castrogabie", "name": "gabie. \ud83c\udf47| \ud83d\udcda", "username": "harriempty", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 754, "tweet_count": 10663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "959514962891862016", "location": "he him", "name": "sal", "username": "iHrtTubbo", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1712, "tweet_count": 10109, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1120268853441855489", "location": "s\u00e3o miguel, a\u00e7ores \u2606", "name": "sofia \u2741", "username": "ssfurtado", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 85, "tweet_count": 2056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2579155508", "location": "Cerdanyola", "name": "N\u00faria", "username": "NuriaSC94", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 592, "tweet_count": 9884, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "397323725", "location": "Via Laietana, 16 - 1a planta 0", "name": "Prou Viol\u00e8ncia", "username": "Prouviolencia", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 3089, "tweet_count": 5821, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "719578339132981248", "location": "B13", "name": "CK \ud83c\udfcc\ud83c\udffd", "username": "mlqck7", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 419, "tweet_count": 18486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "445945364", "name": ".", "username": "knivesrsfa", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 219, "tweet_count": 6646, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1127637714143199232", "location": "Neverland Ranch", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc62\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc60.\ud83c\udf4e", "username": "ThataDubugras", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1327, "tweet_count": 49668, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2282982494", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pier Paolo Arbocco", "username": "PaoloArbocco", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4447, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2907200608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "thai \u2b50\ufe0f", "username": "beyourws", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 2067, "tweet_count": 104693, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "948701756925542401", "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "name": "anne \u2022 ateez best performers", "username": "pinkkymingi", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2993597055", "name": "Dayan Cuellar", "username": "alexandracuer15", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 4048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "704976973328728065", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "nickinho", "username": "nicmrt", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 367, "tweet_count": 7645, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "832994547336609792", "location": "\u82b1\u6a23 \n\u5e74\u83ef", "name": "dark & wild", "username": "frstbusan", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1717, "tweet_count": 98700, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1031707801549197312", "name": "Karen\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "kcrf81", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 426, "tweet_count": 28529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1007311861157629953", "location": "Bsb 2.3", "name": "Daay silva", "username": "senhorita_6", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 750, "tweet_count": 3855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012571036519485440", "location": "kyoto ", "name": "\u263d\u2729* carol \u263e\u263c\u273f", "username": "ackkIevi", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1524, "tweet_count": 33678, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "171314485", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Gustavo Guimar\u00e3es", "username": "gustavovioleiro", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 62, "tweet_count": 716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "824020963905982464", "name": "Gabriel Coelho", "username": "lgabriel_coelho", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 393, "tweet_count": 1529, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4866903352", "name": "\u0618", "username": "lmjrhee", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 1236, "tweet_count": 210915, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "806326524190265344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "krina", "username": "Kahbragaa", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 380, "tweet_count": 12360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137874656759861252", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2c\u2b50\ud83d\udea9", "username": "Castxxll", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 442, "tweet_count": 21190, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "89445872", "location": "Santorini, greece", "name": "El Blog de Elizabeth", "username": "elblogdelizabet", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1770, "tweet_count": 2447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068326599517528065", "location": "Duque de Caxias ", "name": "ataide", "username": "L_ataide", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 179, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "512033109", "location": "Gij\u00f3n ", "name": "\ud83c\udf83 Sir Toni TheDutch \ud83c\udf83 \ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "TheDutchKaToni", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 218, "tweet_count": 27572, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1575690708", "location": "\ud835\udc14\ud835\udc06\ud835\udc07 \ubcc4.", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc0d \u27b0", "username": "UGHB0SS", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 277, "tweet_count": 91450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "162083851", "location": "Hell de janeiro", "name": "brunin", "username": "cddiscord", "public_metrics": {"followers_count": 25914, "following_count": 155, "tweet_count": 52327, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "id": "1022051043276980224", "location": "Finale Ligure, Liguria", "name": "Camilla\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "camyllola", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 742, "tweet_count": 33433, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "954878653640466432", "name": "Alfil", "username": "Alvarro72152203", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12242, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "888385712260878336", "location": "Vila Velha, ES ", "name": "Marcos Henrique", "username": "MarcosHRDL", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1318, "tweet_count": 63369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "339175725", "location": "\u3053\u306e\u6771\u4eac\u7802\u6f20\u301c", "name": "\u904a\u661f\u30fbX", "username": "yuusei_x", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2420, "tweet_count": 10062, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "211481015", "name": "mendes", "username": "bielmendes07", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 658, "tweet_count": 47763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878285036", "location": "Itajub\u00e1-MG Brasil", "name": "Edson F\u00e1bio de Olive", "username": "EdsonFbiodeOliv", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 59, "tweet_count": 22439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "163296619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria", "username": "palmeriodoria", "public_metrics": {"followers_count": 106015, "following_count": 18443, "tweet_count": 97809, "listed_count": 487}}, {"verified": false, "id": "1335097118", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "\ud835\udc35ela", "username": "damagedsoulx", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1339, "tweet_count": 110652, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1442807532", "name": "\ud83d\udc7d", "username": "orphaesthetic", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 284, "tweet_count": 257418, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "1263163604", "location": "Santo Domingo", "name": "Amaury Mo", "username": "centralmediard", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "23213650", "name": "Fuegoalalata", "username": "Fuegoalalata", "public_metrics": {"followers_count": 31306, "following_count": 2093, "tweet_count": 56966, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "978809580280008704", "name": "guaxinim", "username": "kitkaycs", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 243, "tweet_count": 10294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "271728555", "location": "Brasil", "name": "JR - FLA-ST OFF RIO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "JB_FlaBRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 5363, "following_count": 5530, "tweet_count": 125357, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "943504404027764736", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "PTK\ud83c\udf10", "username": "pkoliveirx", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 97, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1467088867", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "Matheus \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "matheus14c", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 167, "tweet_count": 19455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "906920472037806080", "location": "Cor\u00e9ia, Mesquita", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83e\udd8b", "username": "crf_lanna", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 2663, "tweet_count": 71698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938323154", "location": "MEXICO", "name": "JUAN CARLOS OLIVA", "username": "mochi733", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2293, "tweet_count": 112575, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "858181245070696448", "location": "London, baker street 221 B", "name": "\u0299\u1d04\u1d00\u0280\u1d05\u026a \u1d1b\u1d00\u029f\u1d0b\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 a negroni", "username": "SamantaJamanta", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 575, "tweet_count": 132335, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "760646155172712448", "location": "rj", "name": "princesa nicolly", "username": "itsnic0lly", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 329, "tweet_count": 10900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072570377358970880", "location": "st louis", "name": "li", "username": "fuckingfinicky_", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 960, "tweet_count": 14747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "977261357446979585", "location": "Betim, MG", "name": "hubao laura \ud83e\udd91", "username": "hxbxslx", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1643, "tweet_count": 58731, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1106980419331870729", "location": "isa mille ", "name": "duda", "username": "rhodesmile", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 771, "tweet_count": 40593, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "323599606", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Negreiros", "username": "NegreirosLucas", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 361, "tweet_count": 164027, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "738411496972029952", "location": "10/05/2014 & 11/05/2014", "name": "\ud835\ude93\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude92 \ud83e\udd91 vacinadah", "username": "stylesdeIuxed", "public_metrics": {"followers_count": 5020, "following_count": 1488, "tweet_count": 70869, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "905901196015108096", "name": "\ud83e\udd10\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3c", "username": "lvovlmmlvovl", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 321, "tweet_count": 31795, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2332955211", "location": "s\u1d18 \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294", "name": "s\u1d00\u028f\u1d1c\u0280\u026a.\u2445\u00b0", "username": "MadQueen_say", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 99, "tweet_count": 7854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3337676704", "name": "Gaetano", "username": "Stringata", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 101, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "516350127", "name": "Luca Marsella", "username": "MarsellaLuca", "public_metrics": {"followers_count": 15521, "following_count": 217, "tweet_count": 3846, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "2863664419", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9d", "username": "letgermano1", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 177, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "800470400983384064", "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro", "name": "pethrus", "username": "pethrus03", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 647, "tweet_count": 10885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3070675697", "location": "Pontevedra, Spain", "name": "onall_#sosprisiones", "username": "skofil1978", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 282, "tweet_count": 23300, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1150586611903729664", "name": "T.K", "username": "nathanberiaob", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 160, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "170944108", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": ".", "username": "akndsx", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2338, "tweet_count": 85319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2596767348", "location": "No seu \u2661", "name": "Kelly\u00a0\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "itskellycrf", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 808, "tweet_count": 16206, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "124608173", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "username": "ObservatorioCiu", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 6943, "tweet_count": 57113, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1084226717630296064", "location": "stars hollow ", "name": "bya", "username": "venuslilys", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1484, "tweet_count": 71503, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "209107328", "location": "Santiago, Chile", "name": "AndreaPMM #AprueboNuevaConstitucion", "username": "andrea_pmm", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1786, "tweet_count": 134069, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "215154702", "location": "Santa Rosa - RS", "name": "Fagner", "username": "japafag", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 524, "tweet_count": 61025, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "291290398", "name": "Gianky", "username": "ilgianky2", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 846, "tweet_count": 67532, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "179991655", "location": "Milano", "name": "ToDualipa", "username": "toda022", "public_metrics": {"followers_count": 5892, "following_count": 595, "tweet_count": 51928, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "833822095318642689", "name": "Charles Recalde", "username": "RecaldeCharles", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 3590, "tweet_count": 31138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3733879515", "location": "minha casa", "name": "Jefferson \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "JeffersonGeRc", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1365, "tweet_count": 28261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "709509584344498177", "location": "gravity falls, oregon", "name": "cu", "username": "haseulenda", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2324, "tweet_count": 35779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029330320439558144", "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "name": "Ximenes", "username": "ximenauum", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 783, "tweet_count": 51303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1373613704", "location": "Ceil\u00e2ndia, Distrito Federal", "name": "breno \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "brenvox", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 456, "tweet_count": 230270, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "570947739", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "vascomunista", "username": "r7berg", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 715, "tweet_count": 47181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074314352054992896", "name": "Ivana", "username": "Ivana26750547", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1315, "tweet_count": 9524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "718448731289464832", "location": "saturn", "name": "\u2644", "username": "lozaynodiliam", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1704, "tweet_count": 69136, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "725126921286238208", "location": "Vivendo", "name": "GAMA", "username": "TEAGA_CRF", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 718, "tweet_count": 18666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1130156046117425154", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\u26d3\ufe0f", "username": "Juanienrique69", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 795, "tweet_count": 23947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1648623036", "location": "pehuaj\u00f3", "name": "Jennifer. \ud83c\udf7a", "username": "Jenni_73", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 475, "tweet_count": 48157, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "852934350488391680", "location": "Bangu , Z.O ", "name": "2D \uf8ff", "username": "falaa2D", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 410, "tweet_count": 58247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "789564858438131712", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2128\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd26", "username": "kayzerlottini", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 709, "tweet_count": 37094, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3383041127", "location": "Rio de janeiro - S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "Thais", "username": "thaissbcrf", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 178, "tweet_count": 14894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "815448554126929921", "location": "Paris, France", "name": "MK \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "MayconFox3", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 246, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1004547638765768705", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "fefe", "username": "itsnandaxz", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 950, "tweet_count": 27342, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "864332007668633600", "location": "021", "name": "Rai", "username": "raiicrvg", "public_metrics": {"followers_count": 8129, "following_count": 6178, "tweet_count": 12944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2811307227", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Derico", "username": "dericson42", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1053, "tweet_count": 34222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "800689495918067712", "location": "Vila planalto - DF", "name": "Theusin Ra\u00e7a Ruim", "username": "Theus_Bev", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 303, "tweet_count": 67581, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2925151908", "name": "Karol", "username": "opacarouzinha", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 247, "tweet_count": 70339, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1154509473874108417", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "ChinRon IV", "username": "ChinRon4", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 208, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8105922", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "public_metrics": {"followers_count": 3444204, "following_count": 270, "tweet_count": 554209, "listed_count": 11532}}, {"verified": false, "id": "880542934239727618", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vivian", "username": "viv_alexx", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 413, "tweet_count": 9047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2558603897", "name": "FELIXRODRIGUEZ", "username": "FixxDE", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 441, "tweet_count": 178128, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1092288374", "location": "22 - he/they - asexual", "name": "(gi)ulio has a gf era", "username": "pouringthemilk", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 301, "tweet_count": 70913, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "69136261", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Ang\u00e9lica Maria", "username": "MrsRobot1991", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 128, "tweet_count": 779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2779346723", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "amanda", "username": "screamnda", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 204, "tweet_count": 4416, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1104558315395342337", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "guedesim", "username": "guedesim", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 79, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "901175846655995904", "location": "wakanda", "name": "Bernardo \u270a\ud83c\udffe\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Berete_Santos", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 581, "tweet_count": 13256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3932975296", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruno Soares", "username": "sooaresbruno_", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 784, "tweet_count": 59152, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1591310803", "location": "conc\u00f3rdia/chapec\u00f3 - sc", "name": "angelica", "username": "ange_dsa", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 2122, "tweet_count": 106567, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2740119220", "location": "Lima, Peru", "name": "Federico Roberto P F", "username": "FedericoPFE", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1030, "tweet_count": 106047, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "381465219", "location": "Lima, Peru", "name": "Lucel Castillo", "username": "lcbcasbo", "public_metrics": {"followers_count": 9108, "following_count": 1505, "tweet_count": 94789, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3165521271", "location": "city of angels", "name": "vict\u00f3ria -", "username": "ronan2secret", "public_metrics": {"followers_count": 5661, "following_count": 5083, "tweet_count": 126711, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1020306105493270529", "location": "my main character era i hope", "name": "out of olivia's system | 11.11 FAITH IN THE FUTURE", "username": "hamerfalls", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 985, "tweet_count": 121021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2165716044", "location": "Rio de Janeiro - ZN", "name": "LC", "username": "_lucaslima9", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 757, "tweet_count": 88132, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3154205812", "location": "dc \u2022 sw \u2022 marvel", "name": "\u0618lucas", "username": "lwcsx", "public_metrics": {"followers_count": 12447, "following_count": 10354, "tweet_count": 60205, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "976293014", "name": "Kayo Marru\u00e1", "username": "KayoJovovich15", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3231, "tweet_count": 263664, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768336, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "id": "205283751", "name": "Aninha Quelzinha", "username": "_aninharachel", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 489, "tweet_count": 25005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "867396722477105152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ste \u263d", "username": "stemarinss", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 905, "tweet_count": 11782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2455709658", "location": "sp", "name": "leticia", "username": "swevendeep", "public_metrics": {"followers_count": 6438, "following_count": 4811, "tweet_count": 62437, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "629847810", "location": "Brasil", "name": "Lucas", "username": "luucassjk", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 119, "tweet_count": 7874, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "872169090533732353", "location": "EM OUTRO PATAMAR ", "name": "Hugo \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Zambelli96", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 561, "tweet_count": 32718, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "938223988836327424", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "thain\u00e1", "username": "xth_ta", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1273, "tweet_count": 29806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "761952980631519232", "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "name": "Andrea Gonz\u00e1lez", "username": "andreita_7_", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 305, "tweet_count": 3125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3042761769", "location": "Aeropuerto de Salamanca", "name": "D Jota L\u00f3pez", "username": "diego_jlopezz", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 298, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075391280807636992", "name": "Soni", "username": "sonjapeal", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 221, "tweet_count": 8162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "57865450", "location": "Brazil", "name": "Karasuma, Taima no Kami", "username": "CrowOfJah", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 180, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3337290611", "location": "Santos, Brasil", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "username": "samyram_", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "981480102692302848", "name": "@menodiunminuto", "username": "Menodiunminuto", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1012, "tweet_count": 11952, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "250341631", "location": "Panam\u00e1", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "username": "PanamaAmerica", "public_metrics": {"followers_count": 300149, "following_count": 1669, "tweet_count": 811019, "listed_count": 1191}}, {"verified": false, "id": "1048823239", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Dara DeLuca-Bishop", "username": "daradiniz23", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 805, "tweet_count": 69548, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "772112321414062084", "name": "manu", "username": "imturoluans", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 2701, "tweet_count": 43577, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "17057899", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "Opini\u00e3o Produtora", "username": "opiniao", "public_metrics": {"followers_count": 112175, "following_count": 687, "tweet_count": 26661, "listed_count": 312}}, {"verified": false, "id": "30956305", "location": "Brasil", "name": "Vera Loca", "username": "veraloca", "public_metrics": {"followers_count": 15060, "following_count": 4938, "tweet_count": 26358, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "1012116159393599488", "location": "seokjin utted ", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc86\u0301\ud835\udc95\ud835\udc86\u0301\ud83e\udd86", "username": "TsukiBlake", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 700, "tweet_count": 10889, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "323763063", "name": "Arrascahelysson \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab", "username": "helysson_santos", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 872, "tweet_count": 10607, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "357674799", "name": "Fifo", "username": "el_hijo_mayor", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 200, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792466453010190336", "location": "Madrid, Spain", "name": "Alicia V. Rubio Calle", "username": "AliciaVRubio", "public_metrics": {"followers_count": 16201, "following_count": 543, "tweet_count": 19420, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "3290616885", "name": "Sh\u00e2mara", "username": "themoodforlov", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1582, "tweet_count": 28104, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1130517943828324353", "name": "S\u00e9rgio Cant\u00eddio Ferreira", "username": "CantidioSergio", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1828, "tweet_count": 198667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "62052765", "location": "USA", "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DrGus_Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10479, "tweet_count": 79932, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1216766792", "location": "31.10.19 \u2661", "name": "giu \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "rmthe1975", "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 2715, "tweet_count": 114793, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2500485177", "location": "Italia", "name": "\ud83c\udf39\u2728", "username": "xwomans_world", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 440, "tweet_count": 110579, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "3911126721", "location": "Italia", "name": "...", "username": "mandy___23", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 602, "tweet_count": 80705, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3044706281", "location": "Argentina", "name": "Valentino C. Celentano", "username": "mukirechi4", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 608, "tweet_count": 11622, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "185281520", "location": "Rep\u00fablica Dominicana.", "name": "Maritza Estrella", "username": "maritzaestrella", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 657, "tweet_count": 18734, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2507999435", "name": "r;", "username": "inloveewithcal", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1984, "tweet_count": 15050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1017539181772460034", "location": "Cementerio de Libros Olvidados", "name": "C\u03b1rol Flore\u0274\u0455\u03b1\ud83c\udf38", "username": "CarkiEscritora", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 276, "tweet_count": 2178, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4506765016", "location": "Palmas, Tocantins", "name": "Capi", "username": "borgeslucascapi", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 771, "tweet_count": 8108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57102037", "location": "Holambra,SP", "name": "QUE REIVA", "username": "krolquintana", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1247, "tweet_count": 49732, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "931872307", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Stephanie", "username": "StephaniFarias_", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 492, "tweet_count": 29782, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1028412766535737345", "location": "Brasil", "name": "sommelier de pastel de feira", "username": "mayarahfs", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 478, "tweet_count": 11983, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "15854374", "name": "Magli", "username": "maglioqueira", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 867, "tweet_count": 133104, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "884728364644356096", "name": "Yas \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "silvayaas_", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1120, "tweet_count": 32045, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "83142538", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "#cinema por Marcelo Castro Moraes", "username": "cinemaanosluz", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 4943, "tweet_count": 52690, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4197787942", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "manuzita", "username": "booksardothien", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 3663, "tweet_count": 45022, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1918419608", "name": "juridico lestat", "username": "mandscristina3", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1342, "tweet_count": 107207, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "383866195", "location": "ti amo shinee e loona", "name": "maraya", "username": "heyshinee_", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 632, "tweet_count": 53129, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1149672258", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dias 1 \u274c", "username": "larisdiass_", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 993, "tweet_count": 48879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793272739993878529", "name": "gado", "username": "xxjauregs", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 102, "tweet_count": 32749, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2188359748", "name": "Carlos Vera-Rebollar", "username": "vera_rebollar", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 219, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050539428475793408", "location": "rj bxd", "name": "russao\ud83d\udea9", "username": "abreualisso", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 354, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1100142678606561280", "name": "alejandra \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "username": "Alejandraama_03", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 453, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2714716661", "name": "Carol \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "flightofthelove", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 3822, "tweet_count": 234708, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "844169186", "name": "Juanma ", "username": "juanmaDiaz86", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 778, "tweet_count": 3559, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "957277054407409665", "location": "Espa\u00f1a, para\u00edso de rarezas", "name": "Locuras L\u00f3gicas\ud83e\udd47", "username": "tontilocuencias", "public_metrics": {"followers_count": 15357, "following_count": 14367, "tweet_count": 31657, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "717315996", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L Felipe", "username": "Lfelipecrvg98", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 247, "tweet_count": 26815, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "783095312667840513", "name": "pau", "username": "serjcoms", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 270, "tweet_count": 23975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "957255381708877825", "location": "santa cruz, rj", "name": "Rodrigo \uea00", "username": "RodrigoWiIIiam", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 336, "tweet_count": 54270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1109970308805677056", "name": "ticia", "username": "lufwana", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 175, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050842747601596416", "name": "Ivancillo \u25e2 \u25e4", "username": "IvanPrz15", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 727, "tweet_count": 7528, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "184787570", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "\ud83e\udd87", "username": "ligerogrx", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1682, "tweet_count": 12671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "609816449", "location": "Pehuajo", "name": "Javi\u26c8", "username": "JaviiSalomon", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 815, "tweet_count": 90991, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "165235318", "name": "A Silva \u271d\ufe0f \u2696\ufe0f \ud83d\udc9a", "username": "araken_silva", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2031, "tweet_count": 2683, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "58668131", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Sakamoto", "username": "blogdosakamoto", "public_metrics": {"followers_count": 478350, "following_count": 1115, "tweet_count": 8442, "listed_count": 1685}}, {"verified": false, "id": "4377961876", "location": "multi; fan&personal account", "name": "\u00edsis", "username": "isisdvergara23", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1514, "tweet_count": 87746, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3066913893", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "name": "Biciandante", "username": "biciandante80", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 986, "tweet_count": 35505, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}}, {"verified": false, "id": "984992318376894464", "location": "cornelia street ", "name": "carol \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "username": "cruellswift", "public_metrics": {"followers_count": 10036, "following_count": 7386, "tweet_count": 12661, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "87080430", "name": "Julia Mazzoleni", "username": "jmazzol", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 94, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "277745821", "location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "name": "OPS OMS Paraguay", "username": "Ops_Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 951, "tweet_count": 11918, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "969980075495043073", "location": "Purpleland", "name": "A. \ud83d\udc0d", "username": "agustdisgustxd", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 106, "tweet_count": 5668, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "821338894838988800", "location": "Rj/ Zn", "name": "Mesquita", "username": "CMesquitaFfc", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 530, "tweet_count": 23700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "727260109844402178", "name": "Adolf Ricler", "username": "AdolfRicler", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1178, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2784157618", "name": "Espuela de Caballero", "username": "spuelacbll", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1293, "tweet_count": 63404, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "139486627", "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "name": "DaniPintoB", "username": "DaniPintoB", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "id": "262820515", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Raul S\u00e1nchez", "username": "Bilbobagit", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 114, "tweet_count": 59787, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "14658926", "location": "Madrid", "name": "elsolbrilla", "username": "elsolbrilla", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 125, "tweet_count": 8272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1034622025049034752", "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "name": "B\u0394K \ud83d\udc1d", "username": "gableoa444", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 174, "tweet_count": 13875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3343357413", "location": "Altamira, Par\u00e1", "name": "\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "username": "johnson_atm", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1062, "tweet_count": 96356, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "993666895122522112", "location": "only 7", "name": "vi", "username": "jeonwags", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1308, "tweet_count": 24067, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "208103059", "location": "Santo Domingo", "name": "remolacha.net", "username": "remolachanews", "public_metrics": {"followers_count": 305440, "following_count": 13499, "tweet_count": 176353, "listed_count": 463}}, {"verified": false, "id": "2796942856", "location": "i'm out of this world", "name": "paula", "username": "srtafraser", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 423, "tweet_count": 18923, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3025027529", "location": "rj", "name": "rebelde", "username": "rbd011", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 354, "tweet_count": 170798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "835934791698644992", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "paiva", "username": "millenaribass", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 258, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "342699054", "location": "Minas Gerais", "name": "cadelinha da demi \u2020", "username": "GirlOfJoBros", "public_metrics": {"followers_count": 9905, "following_count": 9799, "tweet_count": 112790, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "723331474557177858", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Ale \ud83c\udf38", "username": "Crf_alle", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 487, "tweet_count": 17902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "277187308", "location": "a vida me fez corinthians e eu fiz do corinthians minha vida;", "name": "giovanna", "username": "marchiorx", "public_metrics": {"followers_count": 12367, "following_count": 3018, "tweet_count": 166161, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "767175598557040641", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "name": "\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd70", "username": "Ops_bm", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 371, "tweet_count": 20637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3091151796", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude9d\u00f3\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a'\ud835\ude9c \ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude8e \ud83c\udf52", "username": "secrwtlovelarry", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 867, "tweet_count": 189463, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1103857911510564866", "location": "Miami, FL", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84. \u2014 SEGUIR A @rrxdcarnation", "username": "nicolawitha", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 607, "tweet_count": 21521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082445397388378112", "location": "De dominicana pal' mundo. \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf9\ud835\udcee", "username": "TastyLupita", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 681, "tweet_count": 15306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "876231342467448833", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "May", "username": "Cosstamay", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 665, "tweet_count": 6712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918992004155166721", "location": "Mystic Falls", "name": "isa", "username": "wooyxung", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1158, "tweet_count": 21139, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "username": "evelinorcon", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3547911094", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "Peix13 crf\ud83d\udc94 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "peixinhow2", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 242, "tweet_count": 8431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1070380377217355776", "location": "Lisbon, Portugal", "name": "Andreia \u2609", "username": "andreiarua_", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 296, "tweet_count": 11178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3405146872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "saminha", "username": "f_samela", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 822, "tweet_count": 15277, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1072517685588705280", "location": "BELO HORIZONTE /MG", "name": "#lilianfarah\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udd4eDIVORCIADA#DireitaUnida", "username": "lilianfarah1", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 3824, "tweet_count": 8072, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4572012628", "name": "S\u00f3 +1 Renan", "username": "RenanOT1", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 70, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118557500515782656", "location": "brazilian, unfortunately", "name": "bunny", "username": "bnnywngs", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 213, "tweet_count": 69164, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1000420345088798722", "location": "snowbaz \u2605", "name": "hellen", "username": "louistspace", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2357, "tweet_count": 20720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "704836019208585216", "location": "RJ", "name": "FB \u26a1", "username": "FB_Bernardo22", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 330, "tweet_count": 83625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62599965", "location": "All over the world", "name": "Oliver Landi", "username": "oliverlandi", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 450, "tweet_count": 26311, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1153309969363677184", "name": "CD TENERIFE WAR BOT", "username": "TenerifeWarBot", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1, "tweet_count": 377, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "827144303289987072", "location": "Valparaiso sp", "name": "Vitoria nogueira", "username": "Vicnogueira5", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 337, "tweet_count": 8205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "898329999421435908", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "name": "Tele Saltillo", "username": "TeleSaltillo", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 140, "tweet_count": 149380, "listed_count": 31}}, {"verified": true, "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "public_metrics": {"followers_count": 230065, "following_count": 2975, "tweet_count": 632659, "listed_count": 1844}}, {"verified": false, "id": "1017561153038319616", "name": "eve", "username": "eviecaldas", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 256, "tweet_count": 8200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953623211350089728", "location": "Ubatuba, Brasil", "name": "spider jedi \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "username": "wtfck_noah", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 386, "tweet_count": 53893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011273588", "location": "\u26ab\ud83d\udd34 | ", "name": "laine \u2764 \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "happyccabello", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 994, "tweet_count": 101280, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1002390981520646145", "location": "princess park - entp ou intp", "name": "\u1d50\u1d43\u207f\u1d48\u02b8 \ud83c\udd74", "username": "wwxstinks", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1111, "tweet_count": 31515, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "309946520", "name": "martha pe\u00f1afiel", "username": "marthapenafiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 693, "tweet_count": 125745, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050103137015668736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Michele Patricia", "username": "michelepatnott", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 126, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "970271894464356352", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd89\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udca5", "username": "Rdcrf26", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 597, "tweet_count": 19470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1055873802", "name": "Luis Gerardo vilca j", "username": "vilcajallo", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 137, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LaTubilla", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 472, "tweet_count": 20110, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "203107383", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "tistreza", "username": "stanaliaa", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 507, "tweet_count": 27562, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1106025481651044353", "name": "moved", "username": "notbytheastro", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 450, "tweet_count": 47400, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "2502808110", "location": "puta que pariuo", "name": "Thaw", "username": "thawanetc", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 408, "tweet_count": 69348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2835008601", "name": "Fe", "username": "Pauvlson", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 690, "tweet_count": 5743, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Lobo Estepario", "username": "SEGISTITO73", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "261309398", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Fran Silvestri", "username": "SilvestriF", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 3207, "tweet_count": 55566, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2480927319", "location": "sei l\u00e1, irm\u00e3o ", "name": "f", "username": "laurensweapon", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1154, "tweet_count": 51636, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1033485932006203393", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jotinha", "username": "VitorJ_086", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 314, "tweet_count": 10017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "388243963", "location": "Flung out of space", "name": "Brellisario Belivet \ud83c\udf19", "username": "Missbronte", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1272, "tweet_count": 266679, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1127005785421242368", "location": "bumkeyk \u00b7 jonghyun.948", "name": "Moriarty; VISION", "username": "KEYSTARDUST", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 634, "tweet_count": 21786, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "742014402644299776", "name": "lucas", "username": "lucwxv", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 224, "tweet_count": 13770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1129449409534681089", "location": "com Ariana Grande", "name": "Just a small town girl", "username": "iamagodyoudull", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 200, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2891428937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Juliana \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "NoControlCRF", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 3165, "tweet_count": 118598, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "782713598", "name": "maria eduarda", "username": "itsmccan", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 1031, "tweet_count": 144727, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "106464129", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Geriin \u2720", "username": "geriin__", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 364, "tweet_count": 7497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2201655067", "name": "Toni Serrano Peces", "username": "ToniSerranoPece", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 170, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2503983780", "name": "Chema Martinez", "username": "ChemaMartinez63", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "1151900986396614656", "name": "N A N I L O!", "username": "cooedl", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 228, "tweet_count": 11776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2252032938", "name": "/r\u026a\u02c8z\u026ali\u0259ns/", "username": "agos_ciancio", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 712, "tweet_count": 19408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033521921617477632", "location": "San Juan, Argentina", "name": "valentina", "username": "valerubino8", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 392, "tweet_count": 14166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "802232134186496000", "location": "she/her ", "name": "paula\ud83d\udc7b", "username": "phospenias", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 645, "tweet_count": 64934, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "196208298", "location": "Ypacarai, Py", "name": "Fernando D.", "username": "fduarte88", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 920, "tweet_count": 42527, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "282869553", "location": "why so serious?", "name": "l i m", "username": "iamlimmn", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 3869, "tweet_count": 24735, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1012819546955186176", "location": "em algum lugar do multiverso.", "name": "g\u00ea\u2077 hotd spoilers", "username": "sthellarium", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1345, "tweet_count": 2080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145873166356688897", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "FINALISTA DAS COPAS \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "almeidaleandrin", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 621, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "727919201919315968", "location": "Esteio, Brasil", "name": "Thanaris \ud83c\udf1e", "username": "ThanaraDurand", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 405, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "121550032", "name": "don't look for me", "username": "IsBdz13", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 268, "tweet_count": 4134, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "730816674", "name": "biel", "username": "brielmaneiro", "public_metrics": {"followers_count": 11613, "following_count": 291, "tweet_count": 74766, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1022245508662915073", "location": "Belford roxo", "name": "bruninha \uf8ff", "username": "crf_brunna1", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 1764, "tweet_count": 15929, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "479641913", "location": "Rome, Italy", "name": "Davide Ceremigna\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "DavideCeremigna", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 693, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2679434698", "location": "221B Baker Street", "name": "Derpdevil | \u16da\u16df\u16b2\u16c1 \u16eb \u16cb\u16cf\u16ab\u16be |", "username": "Phiodem", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1081, "tweet_count": 132446, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1088474426625220610", "name": "prates", "username": "thamilusca", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 322, "tweet_count": 4948, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "983162824406044673", "location": "Guar\u00e1 1", "name": "Linneker", "username": "GabrielLinneke2", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 363, "tweet_count": 6239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058199911198539776", "name": "JOS\u00c9 FERNANDO \ud83d\udc15", "username": "josefernand", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 263, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939536050602561538", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "Pamela", "username": "Pamela258104", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 708, "tweet_count": 38864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "476135499", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Idalva P\u00e2mella", "username": "Cat_DoLS", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 1291, "tweet_count": 151041, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "926493421577043968", "location": "89'\u26bd\ufe0f90+2'\u26bd\ufe0f", "name": "j\u00falia ama o rodilindo", "username": "juliacrf95", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1028, "tweet_count": 172613, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3089691171", "location": "WASTELAND", "name": "water my friend", "username": "SantiihG", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 148, "tweet_count": 25840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063251146649812993", "location": "pensando nela \ud83d\udc8d", "name": "memel", "username": "melissaeuem", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 245, "tweet_count": 10124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093125028315623424", "location": "parmeras", "name": "thuane", "username": "oporrathu", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 192, "tweet_count": 22712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "972696409844731905", "location": "crueloutlaw", "name": "anaju \u096a", "username": "hiddlesbennet", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1755, "tweet_count": 38354, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "951930893001781249", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Davi\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "davibyby", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 223, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "308190697", "name": "Dani", "username": "Arctic_daniel", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 3180, "tweet_count": 42496, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "41620341", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "username": "lilypercal", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 941, "tweet_count": 141922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1088539808509689863", "location": "ela/DELA", "name": "Dra. laptop da xuxa", "username": "anarcofeto", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 966, "tweet_count": 30996, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "783110330662649856", "name": "cadelinha da loirinha", "username": "g0od4u", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 674, "tweet_count": 13337, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "828639894733987841", "location": "You, the Ocean and Me", "name": "\u30b8\u30e7\u30a2\u30f3 \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "onlyaguywords", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1559, "tweet_count": 11688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "785543119475531776", "location": "na casa do crlh", "name": "m", "username": "olenmari_", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 2040, "tweet_count": 91117, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "739131672105496576", "name": "asi", "username": "rbdisafraser", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 908, "tweet_count": 4989, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4235140727", "location": "Acre, Brasil", "name": "florence", "username": "hvitzz", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 582, "tweet_count": 15241, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "597380069", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "lavozdelsur.es", "username": "lavozdelsures", "public_metrics": {"followers_count": 14002, "following_count": 235, "tweet_count": 160084, "listed_count": 259}}, {"verified": false, "id": "745689836", "location": "Sevilla", "name": "colores", "username": "juan_mesia", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 4102, "tweet_count": 109154, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "4816980142", "location": "puta que me pariu", "name": "Professora", "username": "arraxxxca_crf", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1918, "tweet_count": 218031, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3000515410", "location": "ZN/ Errejota 021", "name": "Lucas \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "lutepx", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 735, "tweet_count": 17800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "799311746716549120", "name": "gabi.", "username": "tawngun", "public_metrics": {"followers_count": 9985, "following_count": 4119, "tweet_count": 129126, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "1016863921863561216", "name": "nina \u2076\u00b3", "username": "voguestrip", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 2830, "tweet_count": 51144, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1011299216017248261", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "isabeli", "username": "flores_isabeli", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 180, "tweet_count": 3607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712805776", "name": "maia maromba \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "username": "sxmaiaz", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 928, "tweet_count": 34117, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1020133228156530689", "name": "Meaningless", "username": "Meaningleys", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 506, "tweet_count": 78922, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "885223398179303424", "location": "Queimados, Brasil", "name": "THiago", "username": "ThiagoWithTh", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 352, "tweet_count": 13522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4387336168", "name": "Lucas", "username": "Lucas_5870", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 646, "tweet_count": 5701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3077339547", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "pxaraujo_", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1228, "tweet_count": 70363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111170643", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Edwin Morillo", "username": "demonwillori", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 2056, "tweet_count": 138174, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "188910953", "name": "Mao", "username": "MaoNFL", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 233, "tweet_count": 24028, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2322669271", "name": "", "username": "CarlesCrescenti", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 24, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38189257", "location": "Brasil", "name": "Carol Queiroz", "username": "carolaqueiroz", "public_metrics": {"followers_count": 5580, "following_count": 5557, "tweet_count": 44149, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "485048569", "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia", "name": "Treasure Flower \ud83c\udf3a~ 2HA Ita version \ud83e\udd73", "username": "crazysoul____", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 881, "tweet_count": 24070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1599432404", "location": "+55021 (D.CaxiasCity) Errejota", "name": "Karen \u1d9c\u02b3\u1da0\u2069", "username": "_Karencrf", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 2206, "tweet_count": 84631, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "354624829", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82", "username": "fixharrylou", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1308, "tweet_count": 30354, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "476955817", "location": "GRX", "name": "Chechu Kx", "username": "LeonnRG", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 745, "tweet_count": 25729, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1036408010032209922", "location": "Vitorino, Brasil", "name": "heliopolis", "username": "HelyanHn", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 392, "tweet_count": 15833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961822942312058883", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Crispim", "username": "crispim_pdo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 158, "tweet_count": 1211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "866621705564950529", "location": "Santa Cruz da Serra", "name": "Greici", "username": "_gcrf", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1759, "tweet_count": 16051, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1861160720", "location": "vienna    ", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "snixxgeller", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 109, "tweet_count": 254964, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "913063310815318023", "location": "beauchamp \u2661", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1a \ud83c\udfa2", "username": "anyblfavs", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1277, "tweet_count": 13011, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "942438703233949696", "location": "Tondela, Portugal", "name": "Vacinado do Tondela", "username": "crocodilocrf", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 392, "tweet_count": 8813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909901792703651842", "name": "Lc\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "lc_Coutinho57", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 952, "tweet_count": 29609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4257642292", "location": "Argentina ", "name": "MachineJusticiero", "username": "machine_justice", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 3233, "tweet_count": 158564, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1127021452765618176", "name": "\u0618", "username": "luxuriwus", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 663, "tweet_count": 1360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020413538211418113", "location": "Estado Vargas, Venezuela", "name": "@Sandra Ortega M", "username": "SandraO58587763", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1211, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "882446642", "location": "somewhere far away", "name": "Cardenal", "username": "JGAR090580", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1408, "tweet_count": 55370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "742938354656944129", "name": "Kal - El", "username": "Aerendil08", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 860, "tweet_count": 55259, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1215876655", "location": "She/her", "name": "ale", "username": "JOHNNYARGENTUM", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 928, "tweet_count": 117183, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "4845636801", "name": "Sastre \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "leticiasastre97", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 363, "tweet_count": 10381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775726142254817281", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo | Rio de Janeiro", "name": "Barcellos \ud83d\udcf2", "username": "gbarcellos__", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 105, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006990724842258433", "name": "juliane", "username": "gojogalaxy", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 405, "tweet_count": 31578, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "152709679", "location": "\u2800\u2800 \u2800\u300c\u6628\u65e5\u306e\u5922\u3067\u307e\u305f\u4f1a\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\u300d\u2661", "name": "yumi\u2740", "username": "atsunmiya", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1349, "tweet_count": 84908, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "702534571108253696", "location": "Km2", "name": "\u1d48\u2071 \u02b3\u1d43\u1d9c\u2071\u207f\u02b0\u1d43 \ud83d\ude80", "username": "_jjO4", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 170, "tweet_count": 189806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "604499879", "name": "aaaa", "username": "maevaporate", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 628, "tweet_count": 16686, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1080529514185310210", "location": "Brooklyn 99", "name": "diaz; \u2661", "username": "sunsetmixx_", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 540, "tweet_count": 31437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1096853548988551169", "location": "a/ela/-a", "name": "bigger than beca", "username": "brattomlinson", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 145, "tweet_count": 14129, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1099710476156633089", "location": "Peru", "name": "RM", "username": "rmartinezarias5", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 119, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871532254950027264", "location": "Barra Mansa, Brasil", "name": "O brabo", "username": "lThugluan", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 360, "tweet_count": 2390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976292253231611904", "location": "Manaus, Brasil", "name": "naju", "username": "njpss_", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 858, "tweet_count": 23533, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "29778943", "location": "S\u00e3o Paulo-SP, Brasil", "name": "Palha\u00e7o", "username": "lfsandoval", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 63, "tweet_count": 5020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3369820924", "location": "Uruguay / Argentina", "name": "Varones Unidos por una #MasculinidadPositiva", "username": "VaronesUnidos", "public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 414, "tweet_count": 18121, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "2442721787", "location": "Santa Margarida do Sul-RS", "name": "Elvis Morais", "username": "MoraisElvis", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 3978, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "420535612", "location": "Brasil", "name": "SportsCenter Brasil", "username": "SportsCenterBR", "public_metrics": {"followers_count": 3589767, "following_count": 41, "tweet_count": 417308, "listed_count": 2571}}, {"verified": false, "id": "1009746226290491392", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "name": "Meir\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "YdrasVain", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 683, "tweet_count": 6416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3203065456", "location": "por ali", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud83e\udd34", "username": "Garcezfi", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 1842, "tweet_count": 31732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "339775109", "name": "Maria A S V Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udc3e", "username": "DoraPereira2", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 957, "tweet_count": 140024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "330943688", "location": "Ipanema - Rio", "name": "@elianatab", "username": "Liabrasi", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1189, "tweet_count": 43072, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4785055514", "location": " Tam-p'iko   M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "sjh", "username": "shierrie_", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 4803, "tweet_count": 112712, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "49369167", "location": "Somewhere in time", "name": "Marcela HerreraR", "username": "MarcelaHerreraR", "public_metrics": {"followers_count": 195761, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}}, {"verified": false, "id": "2940187012", "location": "Jacarepagu\u00e1-RJ \ud83d\udc0a", "name": "GustavoLopez \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "2G_sucesso", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 908, "tweet_count": 16319, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3361361027", "location": "no ch\u00e3o ", "name": "M", "username": "Milenaot4", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1605, "tweet_count": 18795, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2265784775", "name": "luiza #T1WIN", "username": "orbitltm", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4232, "tweet_count": 251652, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "2940302915", "name": "Lucas \u2720", "username": "cclaudiolucas", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 460, "tweet_count": 16458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918189102096371718", "location": "Rome, Lazio", "name": "DIDI . atom", "username": "Didi_slay", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1937, "tweet_count": 53634, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "2942144729", "location": "insta: @mamac1ta__", "name": "Catheya", "username": "hailswife", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2832, "tweet_count": 7958, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2934272475", "location": "Ninho da Gavea", "name": "On Fire \ud83c\udfc6\ud83d\udd25", "username": "lucycrf", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1552, "tweet_count": 41102, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1033064608196714496", "location": "we cry together", "name": "sara\u2077", "username": "artbyvmin", "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 3726, "tweet_count": 169725, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1586115469", "name": "tatiana", "username": "pipatats", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 221, "tweet_count": 48282, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "329019840", "location": "San Isidro, Lima-Peru", "name": "Sonia Herrera", "username": "DVCSTARSONIA", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 5003, "tweet_count": 424160, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813346, "following_count": 892, "tweet_count": 264010, "listed_count": 1042}}, {"verified": false, "id": "909580424669691904", "location": "caxias rj", "name": "heini quem?", "username": "HEINIK3N", "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 3799, "tweet_count": 165482, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "302344125", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Vitor Pereira de Oliveira \ud83d\udc53", "username": "tovis45", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 446, "tweet_count": 68255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "433776289", "location": "thalya.", "name": "lua", "username": "artsapphics", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 313, "tweet_count": 55161, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "972254482284318720", "location": "Spain/Germany", "name": "golferas expensivo", "username": "Ahrifuke", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 237, "tweet_count": 60985, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "636238826", "location": "internet", "name": "karen", "username": "karendotuito", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 999, "tweet_count": 297018, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "16030428", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Isadora", "username": "isasinay", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 1063, "tweet_count": 154067, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "124782373", "location": "La Libertad, Peru  ", "name": "Elias Rodriguez", "username": "EliasCompromiso", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "755745411000926208", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "lm", "username": "lmatheusfr", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 409, "tweet_count": 11294, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2392651390", "name": "gigi", "username": "pjmeffect", "public_metrics": {"followers_count": 17590, "following_count": 692, "tweet_count": 296051, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "120870740", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Hugo Garcia", "username": "hugoegarciac", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 2140, "tweet_count": 44847, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "343098721", "location": "@farmigirlsquad \u2661", "name": "julia lula l\u00e1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "lorrainewarrenx", "public_metrics": {"followers_count": 9921, "following_count": 9740, "tweet_count": 151295, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "2963101071", "location": "smilegalecki / fan account", "name": "carol", "username": "cusickgalecki", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 1507, "tweet_count": 211953, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "3376473363", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "z e z e", "username": "yosoyzeze", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 439, "tweet_count": 27749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890745911357444104", "location": "Guapi City", "name": "Mateuzinho \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc88\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "username": "mt_oliveira31", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 565, "tweet_count": 2796, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1153734631948193793", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "como uma Deusa", "username": "4froditi", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 399, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3103328039", "location": "812", "name": "Heringer", "username": "heringer_felipe", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 504, "tweet_count": 51311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "766317416", "name": "Heloisa \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "flaGadao", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 826, "tweet_count": 15536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "585619869", "name": "Fernando", "username": "fernan12vws", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 842, "tweet_count": 64573, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "2614322474", "location": "221B, Baker Street, London", "name": "\u263e", "username": "hoodelicate", "public_metrics": {"followers_count": 5162, "following_count": 3481, "tweet_count": 141421, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "703597294541787139", "name": "Jr", "username": "CarloosHeenrick", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 285, "tweet_count": 6662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1633744441", "location": "Casterly Rock", "name": "ste/ TEAM BLACK", "username": "lannistersz", "public_metrics": {"followers_count": 4960, "following_count": 4490, "tweet_count": 120913, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1070904868246880257", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "Samara.J", "username": "SamaraJhennife1", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 661, "tweet_count": 9968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3884478778", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Nt7", "username": "Nathanziin762", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 720, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1908714115", "location": "Nova Igua\u00e7u", "name": "Ma7heus", "username": "Thenotorious45", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 969, "tweet_count": 42412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793773356847857665", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "\u00b7 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54 \u00b7", "username": "josocelmarc_", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 444, "tweet_count": 6864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "327844261", "name": "bibi", "username": "taronegerIton", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 991, "tweet_count": 158812, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "931584821595463683", "location": "Campo grande, rio de janeiro", "name": "tom", "username": "Resiliencia021", "public_metrics": {"followers_count": 6640, "following_count": 4366, "tweet_count": 8302, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1071912436800872450", "name": "Leila", "username": "LeilaLeilova", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 685, "tweet_count": 10494, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "988664048991522816", "name": "Pra\u017esk\u00fd Rejpal \ud83c\udf3b", "username": "PrRejpal", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 360, "tweet_count": 32904, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "325836676", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "geovana", "username": "drawchaeng", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 516, "tweet_count": 90118, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1043847967919222789", "location": "bruno henrique arrascaceta", "name": "joao vitor", "username": "rpscrf", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 418, "tweet_count": 51134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4701053904", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "thalix", "username": "TWiertel", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 752, "tweet_count": 11338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87688486", "name": "giovana pessanha", "username": "adoroJesus", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 66, "tweet_count": 3779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2869660223", "location": "somewhere over the rainbow", "name": "\u0618", "username": "ciarliniduda", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 823, "tweet_count": 21577, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "729737818625429507", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Igor", "username": "Igr__crf", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 118, "tweet_count": 13132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1100394471018119168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "BM \u2720", "username": "Brenno_BM1", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1089, "tweet_count": 9441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909881313863323648", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Weslley", "username": "Novask10", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 635, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "341531502", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "driquinha", "username": "DR1C44", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 730, "tweet_count": 66581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3337324708", "name": "rossi", "username": "whosninas", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 476, "tweet_count": 10098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1917533209", "name": "antonio lopez", "username": "alopezdelis", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 836, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2920104599", "name": "LadyCrocs", "username": "ladycrocs", "public_metrics": {"followers_count": 105946, "following_count": 681, "tweet_count": 78889, "listed_count": 522}}, {"verified": false, "id": "1198945519", "location": "she/her; ela/dela", "name": "Palua", "username": "__ice_princess", "public_metrics": {"followers_count": 7493, "following_count": 7949, "tweet_count": 34596, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2926159811", "location": "Benfica, Rio de Janeiro", "name": "Lucas", "username": "lc_marques99", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 377, "tweet_count": 50946, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3441818536", "name": "Noci", "username": "menoceira", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1386, "tweet_count": 48191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "842432334880227328", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "muttano", "username": "limaangello1", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 165, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4838277879", "location": "\u1d52\u207f\u1d49 \u1d48\u1da6\u02b3\u1d49\u1d9c\u1d57\u1da6\u1d52\u207f\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\udffb \u221e PROMISE", "name": "bigger than mary \ud83e\udd8b", "username": "crflakroos", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2875, "tweet_count": 39221, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1036294710057414656", "name": "z", "username": "wovmin", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 446, "tweet_count": 19908, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "183789729", "location": "Planeta Terra", "name": "Carolina", "username": "anaakas", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 196, "tweet_count": 9723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036405381273145345", "name": "tine", "username": "worstvior", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 755, "tweet_count": 38889, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1063489607495503872", "name": "Pezglobo", "username": "Pezglobo18", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2716, "tweet_count": 10261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3430644880", "location": "rj", "name": "emi", "username": "strawbeemy", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 105, "tweet_count": 17516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076520191020937217", "name": "lili", "username": "lostinthexdream", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1243, "tweet_count": 70875, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3319083495", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Klaus", "username": "pkmoledo", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1166, "tweet_count": 36360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3374626600", "location": "021\ud83c\udf34", "name": "Ju\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Jullialeemos", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1659, "tweet_count": 89439, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "934077911807741953", "location": "arcticmonkxeys", "name": "BAD ISA", "username": "taylorswiftyxs", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 620, "tweet_count": 64359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3961281802", "location": "Bxd cruel", "name": "MUNIZ", "username": "wmuniz99", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 203, "tweet_count": 42837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154211217063469058", "name": "Daniel", "username": "Daniel48626384", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 436, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "445739998", "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "name": "Kensou\ud83d\udfe9", "username": "Djkensou", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 385, "tweet_count": 54392, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "235567827", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Daniel Torres", "username": "Engineertorresr", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 810, "tweet_count": 13842, "listed_count": 8}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1156990395211026432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "author_id": "788136206"}, {"created_at": "2019-01-17T12:22:04.000Z", "id": "1085874895785910272", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 433, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1085874895785910272"], "text": "Euphoria:\nYg se suicida usando la camisa de jk https://t.co/X8fOkqL0zy", "author_id": "397308110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1085874559633502208"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/X8fOkqL0zy", "expanded_url": "https://twitter.com/interludeicarus/status/1085874895785910272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X8fOkqL0zy", "media_key": "3_1085874876534177793"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/X8fOkqL0zy", "expanded_url": "https://twitter.com/interludeicarus/status/1085874895785910272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X8fOkqL0zy", "media_key": "3_1085874885170249728"}]}, "in_reply_to_user_id": "397308110"}, {"created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "id": "1156952124292513793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "author_id": "950118742092079105", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157051783757357056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "author_id": "1673616690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"created_at": "2019-08-01T14:42:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhy"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "13reasonswhy"}]}, "id": "1156938144987701249", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156938144987701249"], "text": "Novo trailer de #13reasonswhy ... yup, gonna see that \ud83d\udc4c", "author_id": "611005585"}, {"created_at": "2019-08-01T15:07:16.000Z", "id": "1156944490843836418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 545, "like_count": 164, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1156944490843836418"], "text": "Para n\u00e3o esquecermos que a crueldade humana n\u00e3o tem limites. https://t.co/wjkQPci4q9", "author_id": "57835556", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wjkQPci4q9", "expanded_url": "https://www.acidigital.com/noticias/auschwitz-divulga-fotos-historicas-do-sacrificio-de-sao-maximiliano-kolbe-77811", "display_url": "acidigital.com/noticias/ausch\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.acidigital.com/noticias/auschwitz-divulga-fotos-historicas-do-sacrificio-de-sao-maximiliano-kolbe-77811"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T13:56:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pvgXNsinLr", "expanded_url": "https://twitter.com/gentl_quaza/status/1156926709465341952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pvgXNsinLr", "media_key": "3_1156926697066946561"}]}, "id": "1156926709465341952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156926709465341952"], "text": "Hola maja, el Joker es un psicopata asesino y manipulador. No la versi\u00f3n idilica de daddy bdsm que medio internet se ha tragado gracias al escuadron suicida. Si te enteras ahora de esto estas muy desconectada de todo\nAlso tengo el comic y no la viola, solo como info util https://t.co/pvgXNsinLr", "author_id": "1416074144"}, {"created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "id": "1156896655792361472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "author_id": "333947513"}, {"created_at": "2019-08-02T13:09:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "cgaverry"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1157277130105004032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277130105004032"], "text": "@rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\" a los, de Hinostroza, cgaverry o hermanitos entre el suicida AG y JDC, jejejejehe. Ay alanistas una pena pero ya no tienen cura \ud83d\ude43", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157126503991300102"}], "in_reply_to_user_id": "1099710476156633089"}, {"created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "id": "1156417316407562240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "author_id": "84076180"}, {"created_at": "2019-08-02T13:44:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 23, "end": 40, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Maldonado"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ONi14IItH1", "expanded_url": "https://ibae.am/2MyXdhh", "display_url": "ibae.am/2MyXdhh"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/C1BZ5BFVOB", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1157285993608863744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1BZ5BFVOB", "media_key": "3_1157285981604782080"}]}, "id": "1157285993608863744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 61, "like_count": 457, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285993608863744"], "text": "Patricia Bullrich: \"Si Santiago Maldonado no intentaba cruzar el r\u00edo, hubiera estado cinco horas detenido y hubiera salido\" https://t.co/ONi14IItH1 https://t.co/C1BZ5BFVOB", "author_id": "69416519"}, {"created_at": "2019-08-02T02:44:29.000Z", "id": "1157119950143795200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157119950143795200"], "text": "@michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tirou mais de um companheiro de profiss\u00e3o dos campos por meses, tem jogador q matou gente em acidente de carro, q falou q copa n se faz c hospital...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "author_id": "161763275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157068396418207744"}], "in_reply_to_user_id": "1678685684"}, {"created_at": "2019-08-02T02:39:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Salazar"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Zwyy0B9CAB", "expanded_url": "http://ow.ly/nYvJ30pgTBm", "display_url": "ow.ly/nYvJ30pgTBm"}]}, "id": "1157118750371586050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 437, "like_count": 260, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1157118750371586050"], "text": "Milagros Salazar, asever\u00f3 que la crisis pol\u00edtica que atraviesa el Per\u00fa es responsabilidad del presidente Mart\u00edn Vizcarra https://t.co/Zwyy0B9CAB", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-07-31T19:35:39.000Z", "id": "1156649642844725249", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 79393, "reply_count": 8795, "like_count": 498859, "quote_count": 4060}, "edit_history_tweet_ids": ["1156649642844725249"], "text": "Wow. The complete lack of sympathy, respect, and general awareness is astonishing. Also, I would carry my kid through fire if it meant escaping hell. https://t.co/FPt9gJOuEA", "author_id": "580097412", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156366940320874496"}], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/FPt9gJOuEA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomiLahren/status/1156366940320874496", "display_url": "twitter.com/TomiLahren/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T09:49:10.000Z", "id": "1157226825560576006", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226825560576006"], "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "author_id": "979814703479361544"}, {"created_at": "2019-08-02T14:09:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3969, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Mir\u00e1ElVideo"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "PobreHombre"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 69, "tag": "Awww"}, {"start": 70, "end": 86, "tag": "NoSigui\u00f3DeLargo"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "Fren\u00f3YLoAyud\u00f3"}, {"start": 102, "end": 122, "tag": "LeCant\u00f3OneMoreLight"}, {"start": 123, "end": 152, "tag": "MenosMalNoLeCant\u00f3UnaDeArjona"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "SeTirabaDePalomita"}, {"start": 173, "end": 185, "tag": "Mir\u00e1ElVideo"}, {"start": 186, "end": 198, "tag": "PobreHombre"}, {"start": 199, "end": 233, "tag": "Pens\u00f3QueSuProblemaNoTen\u00edaSoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/jB6hHZOg1W", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Mujer-le\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html"}]}, "id": "1157292328375242754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 99, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1157292328375242754"], "text": "Mujer le salv\u00f3 la vida a suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park #Awww #NoSigui\u00f3DeLargo #Fren\u00f3YLoAyud\u00f3 #LeCant\u00f3OneMoreLight #MenosMalNoLeCant\u00f3UnaDeArjona #SeTirabaDePalomita #Mir\u00e1ElVideo #PobreHombre #Pens\u00f3QueSuProblemaNoTen\u00edaSoluci\u00f3n https://t.co/jB6hHZOg1W", "author_id": "176979194"}, {"created_at": "2019-08-01T13:54:59.000Z", "id": "1156926299685957632", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156926299685957632"], "text": "@Grafimages @Pigeongratuit @Bones_le_matou Merci ! Badass avec une belle bedaine hehe \ud83d\ude0e", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Grafimages", "id": "128074296"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "author_id": "4189402539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156925952061923331"}], "in_reply_to_user_id": "128074296", "geo": {"place_id": "2b3e2b18c22e05d4"}}, {"created_at": "2019-08-02T04:58:00.000Z", "id": "1157153551514124288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153551514124288"], "text": "La joven acort\u00f3 su viaje de seis semanas a 8 d\u00edas; luego se suicid\u00f3 frente a varios de sus amigos https://t.co/JTHF9IxDWE", "author_id": "152358615", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JTHF9IxDWE", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y25bvrve", "display_url": "tinyurl.com/y25bvrve"}]}}, {"created_at": "2019-06-24T01:41:38.000Z", "id": "1142971006954459142", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1142971006954459142"], "text": "A presen\u00e7a amiga perto de uma pessoa que est\u00e1 em crise suicida, sem julgamento e de forma incondicional, pode confort\u00e1-la em seu sofrimento e at\u00e9 ajud\u00e1-la a compreender melhor o que se passa consigo naquele momento t\u00e3o dif\u00edcil. https://t.co/f14HTnxDtD", "author_id": "2241299612", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1142934364357046272"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/f14HTnxDtD", "expanded_url": "https://twitter.com/cspyyc/status/1142934364357046272", "display_url": "twitter.com/cspyyc/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "id": "1156975779802222592", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "author_id": "858618391"}, {"created_at": "2019-07-29T17:34:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "do Planalto"}]}, "id": "1155894329891872771", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 134, "like_count": 10100, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1155894329891872771"], "text": "Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Planalto, dizendo: \n\n\"Vim perguntar ao presidente quem matou meu pai e como, j\u00e1 que ele sabe. Se ele sabe e se cala, \u00e9 c\u00famplice de um crime\". \n\nFica a dica.", "author_id": "14525893"}, {"created_at": "2019-08-02T13:55:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/T6Su02Vb8j", "expanded_url": "https://twitter.com/R_ALISON19/status/1157288704957980672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6Su02Vb8j", "media_key": "3_1157288694325370881"}]}, "id": "1157288704957980672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157288704957980672"], "text": "La misma Izquierda q reform\u00f3 la Ley Penal a su antojo para defender Delincuentes \"Presunci\u00f3n de Inocencia\"\nHoy persigue a religiosos  y los Condena sin un juicio previo. \u00bfPorque no hacen lo mismo con el Borracho Suicida que caus\u00f3 tanto da\u00f1o entre 1970 y 1973? https://t.co/T6Su02Vb8j", "author_id": "138442871"}, {"created_at": "2019-08-02T13:32:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00eda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2UCJvapWE1", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1155674528917401607", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "id": "1157282959675801601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157282959675801601"], "text": "Lo \u00fanico q les queda .. la DEMOCRACIA permite q DELINCUENTES tengan vitrina mientras obstentan PODER\nEl APRA muri\u00f3 con los q partieron antes del suicida (\u00e9l puso la l\u00e1pida) ya no existe m\u00edstica, consecuencia menos HONOR.\nA mulder y C\u00eda s\u00f3lo defender men\u00fa y el pellejo en peligro.. https://t.co/2UCJvapWE1", "author_id": "231988714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155674528917401607"}]}, {"created_at": "2019-08-02T11:53:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 179, "end": 192, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Mercedes"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2uYwiK9uIK", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uYwiK9uIK", "media_key": "3_1157258126753763328"}]}, "id": "1157258136140603392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 416, "like_count": 403, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258136140603392"], "text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre, el peruano m\u00e1s ilustre del s.XX, fundador del Aprismo, un d\u00eda como hoy de convirti\u00f3 en polvo en viaje a las estrellas.\nHoy le rendiremos homenaje en Villa Mercedes, donde muri\u00f3 hace 40 a\u00f1os. https://t.co/2uYwiK9uIK", "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}]}, "id": "1156930055467085824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"], "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "author_id": "225232891"}, {"created_at": "2019-08-02T07:59:27.000Z", "id": "1157199214914523136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 641, "reply_count": 39, "like_count": 2544, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1157199214914523136"], "text": "Coordinaci\u00f3n https://t.co/Aa8jaueL3e", "author_id": "119773237", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Aa8jaueL3e", "expanded_url": "https://twitter.com/becarioenhoth/status/1157199214914523136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aa8jaueL3e", "media_key": "7_1157199171704762368"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T21:30:17.000Z", "id": "1157040881427460097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157040881427460097"], "text": "parem de defender essa ESCROTA nojenta ela quase &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um animal e N\u00c3O T\u00c1 NEM A\u00cd PRA ISSO, e usa a porra da \"doen\u00e7a\" dela pra se justificar MDS ACORDEM ELA T\u00c1 MANIPULANDO VCS SEUS TROUXAS, manda essa vaca tomar no cu", "author_id": "919269555964465152"}, {"created_at": "2019-08-02T13:59:37.000Z", "id": "1157289853886722050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157289853886722050"], "text": "@chikis_420 @lopezobrador_ Pon atenci\u00f3n m\u00e1s bien.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chikis_420", "id": "176603720"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "946068718739689473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157259378946445312"}], "in_reply_to_user_id": "176603720"}, {"created_at": "2019-08-02T09:36:50.000Z", "id": "1157223721637175296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223721637175296"], "text": "@alicegcs obrigada amiga mas vc vai ficar com seus livros ok, ningu\u00e9m vai morrer aqui n\u00e3o \nt\u00e1 melhor? bom dia", "author_id": "181216757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103248840568834"}], "in_reply_to_user_id": "74723989"}, {"created_at": "2019-07-16T00:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "id": "1150923249330642944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1150923249330642944"], "text": "ok eu amo o dazai", "author_id": "1120268853441855489"}, {"created_at": "2019-07-26T19:48:55.000Z", "id": "1154841044212695041", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1154841044212695041"], "text": "\"Si es d\u00f3na una ordre de protecci\u00f3 a una mare i no es protegeixen els fills o filles, el risc per a la seva integritat f\u00edsica s'incrementa, perqu\u00e8 la manera de continuar exercint viol\u00e8ncia contra ella \u00e9s a trav\u00e9s dels fills\", Ester Garcia, d'@HeliaDones  https://t.co/T0RM9BQwCA", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 253, "username": "HeliaDones", "id": "4111330971"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/T0RM9BQwCA", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/tv3/alacarta/telenoticies-migdia/mata-el-fill-de-10-anys-a-murcia-abans-dentregar-lo-a-la-mare-i-se-suicida/video/5893898/", "display_url": "ccma.cat/tv3/alacarta/t\u2026"}]}, "author_id": "397323725"}, {"created_at": "2019-08-02T03:34:04.000Z", "id": "1157132429640888321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157132429640888321"], "text": "@maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenenada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo n\u00e9 algu\u00e9m que ia/vivia na casa todos os dias\ntinha q pesquisar tb a quest\u00e3o do seguro de vida  da atriz pq olha os americanos s\u00e3o loucos por um seguro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "author_id": "948701756925542401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "in_reply_to_user_id": "4883353725"}, {"created_at": "2019-08-02T12:22:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1157265313160974340", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265313160974340"], "text": "@JorgeDCG Bien conchudo eres, nunca has sido aprista, eres seguidor fan\u00e1tico del suicida Alan Garc\u00eda, el que ayudaste a pervertir y destrozar el partido, dej\u00e1ndolo inexistente de representantes en alguna alcald\u00eda o gobierno regional. El pueblo aprista te repudia!", "author_id": "954878653640466432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258136140603392"}], "in_reply_to_user_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-07-29T18:02:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "id": "1155901471629746176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 18, "like_count": 470, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1155901471629746176"], "text": "Pelo tempo das mat\u00e9rias normalmente se pode pode medir quem a Globo se prop\u00f5e a liquidar. Mas agora, excepcionalmente, a emissora dedica seus longas-metragens \u00e0 tarefa suicida de salvar S\u00e9rgio Moro at\u00e9 que a morte os separe.", "author_id": "163296619"}, {"created_at": "2019-08-02T00:34:10.000Z", "id": "1157087156688642049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157087156688642049"], "text": "so queria ir em um parque https://t.co/pGDvFgRjWs", "author_id": "760646155172712448", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/pGDvFgRjWs", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1156896279672344576", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-04-22T21:30:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Oya Makoto"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HQ5oAGRLmm", "expanded_url": "https://twitter.com/MadQueen_nyua/status/1120439835347574784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ5oAGRLmm", "media_key": "3_1120438946297712640"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HQ5oAGRLmm", "expanded_url": "https://twitter.com/MadQueen_nyua/status/1120439835347574784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ5oAGRLmm", "media_key": "3_1120438972365312000"}]}, "id": "1120439835347574784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1120439835347574784"], "text": "T\u00e1 vendo esse humano nojento??? Esse cara merece a morte. Esse nojento se chama Oya Makoto. Ele pegou 13 gatos e queimou eles vivos(um deles tava gravida). Enquanto ele torturava os gatos, ele postava nas redes sociais como matou os gatos e ainda gravou video, postou no YouTube. https://t.co/HQ5oAGRLmm", "author_id": "2332955211"}, {"created_at": "2019-08-01T12:21:51.000Z", "id": "1156902865320984578", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 71, "like_count": 865, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1156902865320984578"], "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "americani"}, {"start": 145, "end": 148, "tag": "Pd"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "Scalfarotto"}]}, "text": "Una cosa \u00e8 certa: che sia per andare a sincerarsi delle condizioni di #americani in carcere o immigrati sulle navi delle Ong, i parlamentari del #Pd muovono il culo dalla poltrona solo se si tratta di stranieri.  #Scalfarotto", "author_id": "516350127"}, {"created_at": "2019-08-02T03:45:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 214, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1157135309487923201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157135309487923201"], "text": "@_CarlitaRocha @MartinVizcarraC Esta fujiaprista no tiene ni la mas remota idea de lo que es ser decente  de verdad, al parecer si conoce bien lo que es ser forajido irresponsable como el cobarde suicida Alan Garcia, ese es su \u00fanico ejemplo.", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157094638278402054"}], "in_reply_to_user_id": "2886074397"}, {"created_at": "2019-08-02T13:50:10.000Z", "id": "1157287478434369537", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157287478434369537"], "text": "Figa la fatina dei denti si suicida https://t.co/89aU7RuqrC", "author_id": "179991655", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/89aU7RuqrC", "expanded_url": "https://twitter.com/toda022/status/1157287478434369537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89aU7RuqrC", "media_key": "3_1157287473678094336"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T14:23:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}, "id": "1156933388021960705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156933388021960705"], "text": "Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va y se suicida primero porque se siente superior siempre.", "author_id": "1648623036"}, {"created_at": "2019-08-02T10:00:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "Banfield"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VHOuyt7cvV", "expanded_url": "http://bit.ly/2YCQVU7", "display_url": "bit.ly/2YCQVU7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/zonales/banfield-punto-dar-paso-inedito-futbol-argentino_0_OyBinoocl.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1564718123"}]}, "id": "1157229656866791424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229656866791424"], "text": "El f\u00fatbol argentino, a punto de dar un paso in\u00e9dito en la cancha de Banfield https://t.co/VHOuyt7cvV", "author_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-08-02T02:01:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1157109232988147712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 52, "like_count": 343, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1157109232988147712"], "text": "AQU\u00cd HAY GATO ENCERRADO! Yo no creo en el altruismo de Vizcarra y eso de: \u201cnos vamos todos por el bien del pa\u00eds\u201d. Si fuera cierta tanta bondad, ante saberse incapaz de gobernar, habr\u00eda renunciado.\n\u00bfPor qu\u00e9 quiere refer\u00e9ndum?\n\u00bfQu\u00e9 preguntar\u00e1?\n\u00a1No debemos confiar en \u00e9l!\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "author_id": "381465219"}, {"created_at": "2019-07-24T17:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7946, "type": "Other", "normalized_text": "GLOW"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bcPZOwZdYK", "expanded_url": "http://bit.ly/2SD4H3M", "display_url": "bit.ly/2SD4H3M"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/t9g3t8gou5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1154085356456878083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9g3t8gou5", "media_key": "3_1154085348538028034"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/t9g3t8gou5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1154085356456878083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9g3t8gou5", "media_key": "3_1154085348533854209"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/t9g3t8gou5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1154085356456878083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9g3t8gou5", "media_key": "3_1154085348529582084"}]}, "id": "1154085356456878083", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1154085356456878083"], "text": "Mindhunter, GLOW, Esquadr\u00e3o Suicida e mais: novidades de agosto na Netflix https://t.co/bcPZOwZdYK https://t.co/t9g3t8gou5", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-08-02T09:39:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}]}, "id": "1157224508304101377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224508304101377"], "text": "JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "author_id": "3042761769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156673439136194565"}]}, {"created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "id": "1156729637231370242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "author_id": "3337290611", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T16:59:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 49, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "Meu Toca Discos Se Matou"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 9, "tag": "tbt"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 118, "username": "opiniao", "id": "17057899"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/sgCDJVWBWB", "expanded_url": "https://twitter.com/veraloca/status/1156972745231675392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgCDJVWBWB", "media_key": "3_1156972739514814464"}]}, "id": "1156972745231675392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156972745231675392"], "text": "Esse #tbt? Foto do disco \"Meu Toca Discos Se Matou\". Certamente can\u00e7\u00f5es desses disco estar\u00e3o no reencontro do @opiniao dia 07/09. Corre que os ingressos v\u00e3o acabar(e isso \u00e9 verdade). https://t.co/sgCDJVWBWB", "author_id": "30956305"}, {"created_at": "2019-07-26T07:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "lobby"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/KJHGp4BwEe", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026", "unwound_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/"}]}, "id": "1154650888616775680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 9, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1154650888616775680"], "text": "Terrible constatar de nuevo c\u00f3mo estos lobbies utilizan a los ni\u00f1os y juegan con sus vidas. \nDifundid, por favor, porque solo me han censurado los tweets sobre el poderoso lobby trans.\nhttps://t.co/KJHGp4BwEe", "author_id": "792466453010190336", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}]}, "id": "1156775864165707777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"], "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "author_id": "62052765"}, {"created_at": "2019-08-01T15:24:55.000Z", "id": "1156948935543595008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156948935543595008"], "text": "Precisamente ayer hablaba con mi hija @MariaBero sobre los suicidios q tendr\u00edamos en unos a\u00f1os por el relajo del cambio de sexo en ni\u00f1os. La culpa caer\u00e1 en los padres, los psic\u00f3logos y psiquiatras q le han seguido el juego a un grupito y a toda la sociedad\nhttps://t.co/v5CCzZkAO5", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 48, "username": "MariaBero", "id": "441057717"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/v5CCzZkAO5", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026"}]}, "author_id": "185281520"}, {"created_at": "2019-08-02T13:40:08.000Z", "id": "1157284953350164480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284953350164480"], "text": "+y encima te mira como dicendo... \"No te metas, sin cosas de ni\u00f1as y encima no es tu hija.\" Me da terror ver las noticias y ver que un chaval de 21 a\u00f1os mata a su novia de 18 por celos, que un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os se cuelga de la l\u00e1mpara y le escribe una carta a su madre+", "author_id": "1017539181772460034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157284383621025792"}], "in_reply_to_user_id": "1017539181772460034"}, {"created_at": "2019-08-02T13:41:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1157285231638077443", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157285231638077443"], "text": "Mano quem tirar a habilita\u00e7\u00e3o em palmas e vier se arriscar em S\u00e3o Paulo vai sofrer muito", "author_id": "4506765016"}, {"created_at": "2019-08-02T13:40:02.000Z", "id": "1157284924824666112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157284924824666112"], "text": "@krolquintana Cai... Que nem um patinho \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "krolquintana", "id": "57102037"}]}, "author_id": "931872307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157284299797946369"}], "in_reply_to_user_id": "57102037"}, {"created_at": "2019-08-02T01:54:23.000Z", "id": "1157107342678417415", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 245, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157107342678417415"], "text": "@coofycoofy @fortalordinaria Miga fotos de agorinha https://t.co/I8uqaUjxhL", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "coofycoofy", "id": "15521734"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "fortalordinaria", "id": "957589953302679553"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/I8uqaUjxhL", "expanded_url": "https://twitter.com/maglioqueira/status/1157107342678417415/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8uqaUjxhL", "media_key": "3_1157107331760623616"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/I8uqaUjxhL", "expanded_url": "https://twitter.com/maglioqueira/status/1157107342678417415/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8uqaUjxhL", "media_key": "3_1157107331756433413"}]}, "author_id": "15854374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157084047291666432"}], "in_reply_to_user_id": "15521734"}, {"created_at": "2019-08-02T11:37:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Little Things"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Denzel Washington"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cVrjmbA1k9", "expanded_url": "https://bit.ly/2YlWneF", "display_url": "bit.ly/2YlWneF"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Yrd79OhFCD", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1157254133507874818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yrd79OhFCD", "media_key": "3_1157254126272692225"}]}, "id": "1157254133507874818", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254133507874818"], "text": "Jared Leto ser\u00e1 serial killer em Little Things, thriller com Denzel Washington https://t.co/cVrjmbA1k9 https://t.co/Yrd79OhFCD", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-07-31T19:47:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 180, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "minisashas", "id": "143455500"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/4Oflnu2UMA", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "id": "1156652591222276096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156652591222276096"], "text": "Un CAZADOR mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos \n(quien se educa en la violencia, no es raro que sea VIOLENTO)\nhttps://t.co/4Oflnu2UMA v\u00eda @el_pais @minisashas", "author_id": "957277054407409665"}, {"created_at": "2019-08-02T10:52:18.000Z", "id": "1157242713797988352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242713797988352"], "text": "Que voy a acabar muerto o encerrado en un centro", "author_id": "184787570"}, {"created_at": "2019-08-02T00:26:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 39, "probability": 0.8925, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/6kECwRqUhT", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/01/na-volta-do-recesso-stf-lembra-que-o-presidente-deve-seguir-a-lei/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/01/na-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/01/na-volta-do-recesso-stf-lembra-que-o-presidente-deve-seguir-a-lei/"}]}, "id": "1157085229733076992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 23, "like_count": 1149, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1157085229733076992"], "text": "Os ministros do Supremo Tribunal Federal retornaram do recesso e tomaram tr\u00eas decis\u00f5es desfavor\u00e1veis ao governo  Bolsonaro. Duas delas constrangem diretamente o presidente e, a outra, S\u00e9rgio Moro. https://t.co/6kECwRqUhT", "author_id": "58668131"}, {"created_at": "2019-08-02T01:54:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "id": "1157107272033689600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 110, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1157107272033689600"], "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-08-02T11:32:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/E5pNITymJZ", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lkAAZy1LFk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1157252850902347776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkAAZy1LFk", "media_key": "3_1157252843054784512"}]}, "id": "1157252850902347776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252850902347776"], "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matriculate en https://t.co/E5pNITymJZ\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lkAAZy1LFk", "author_id": "277745821"}, {"created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "id": "1156583471889944577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "author_id": "139486627"}, {"created_at": "2019-08-01T12:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 145, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 162, "end": 172, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 189, "end": 196, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1156908019906764800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156908019906764800"], "text": "Cada 3 horas se suicida un hombre en Espa\u00f1a.\n\nNecesitamos medidas efectivas, voluntad pol\u00edtica y presupuesto para combatir esta situaci\u00f3n.\n\n@PSOE \n@CiudadanosCs \n@populares \n@ahorapodemos \n@vox_es\n\n\u00bfQu\u00e9 vais a hacer?\n\nSi crees que hay que actuar, P\u00c1SALO.", "author_id": "14658926"}, {"created_at": "2019-08-02T13:32:29.000Z", "id": "1157283024666603520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157283024666603520"], "text": "@nicolawitha Pero si no bailamos tanto. \ud83e\udd7a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nicolawitha", "id": "1103857911510564866"}]}, "author_id": "1082445397388378112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157282868030312449"}], "in_reply_to_user_id": "1103857911510564866"}, {"created_at": "2019-07-29T03:00:53.000Z", "id": "1155674528917401607", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 61, "like_count": 536, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1155674528917401607"], "text": "La voz de @Mauriciomulder q hoy  enfrenta a @MartinVizcarraC  es la voz del aprismo q desde las catacumbas siempre defendi\u00f3 las garant\u00edas constitucionales y ha definido su posici\u00f3n pol\u00edtica a favor de la democracia. Y aqu\u00ed estaremos, luchando hasta el final. https://t.co/yb0v34PYso", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/yb0v34PYso", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1155674528917401607/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yb0v34PYso", "media_key": "7_1155674436730855434"}]}, "author_id": "54091900"}, {"created_at": "2019-08-02T09:51:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9eFEly6i7I", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157227414356942848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227414356942848"], "text": "gente pelo amor de deus n\u00e3o vamos tentar romantizar isso ne??? Van Gogh era suicida, ele tinha depress\u00e3o e fazia isso pq ele sabia que era t\u00f3xico https://t.co/9eFEly6i7I", "author_id": "1000420345088798722", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"created_at": "2019-08-02T12:12:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "AitorSanz"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}, {"start": 170, "end": 177, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/nNIbloEFOo", "expanded_url": "https://twitter.com/TenerifeWarBot/status/1157263010454548486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNIbloEFOo", "media_key": "3_1157263009254957060"}]}, "id": "1157263010454548486", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263010454548486"], "text": "Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tiene que continuar y alguien tiene que morir as\u00ed que @ezedv7 se suicida.\nQuedan 131. https://t.co/nNIbloEFOo", "author_id": "1153309969363677184"}, {"created_at": "2019-08-02T13:03:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6889, "type": "Other", "normalized_text": "los Imb\u00e9ciles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1157275736484581379", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275736484581379"], "text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC Qu\u00e9 m\u00e1s imb\u00e9cil puedes demostrar que eres? Estabas en la lista de \"los Imb\u00e9ciles\" del suicida", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}], "in_reply_to_user_id": "124782373"}, {"created_at": "2019-07-29T06:12:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Arce"}, {"start": 289, "end": 290, "probability": 0.6145, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 336, "end": 341, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "hashtags": [{"start": 437, "end": 456, "tag": "TerrorismoNuncaM\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "cnddhh", "id": "68487390"}, {"start": 157, "end": 164, "username": "lamula", "id": "29330019"}, {"start": 165, "end": 175, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}]}, "id": "1155722730442035201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 56, "like_count": 211, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1155722730442035201"], "text": "@Mauriciomulder @RichardArcePeru @juanalvarezm @larepublica_pe @WaykaPeru @diariocorreo @Latina_Noticias @elcomercio_peru @exitosape @atvmasnoticias @cnddhh @lamula @ConvocaPe Mulder fue elegido por apristas, un partido organizado con 95 a\u00f1os d historia, mientras q Arce fue electo por el FA liderado por la secretaria d las agendas de Nadine, ahora es parte d NP y ma\u00f1ana d otro partido\nEl anticomunismo es un tema d amor por la patria #TerrorismoNuncaM\u00e1s", "author_id": "2269112586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155233675610644481"}], "in_reply_to_user_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "id": "1156633860773486593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "author_id": "2503983780", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-08-02T02:17:23.000Z", "id": "1157113131145027590", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157113131145027590"], "text": "S\u00ed me lo hicieran a mi, con lo buena onda q soy seguro se suicida https://t.co/aCoehWRZWo", "author_id": "1033521921617477632", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/aCoehWRZWo", "expanded_url": "https://twitter.com/CandeBustita/status/1156600732101074944", "display_url": "twitter.com/CandeBustita/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T13:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Pt5UgwzyR9", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}]}, "id": "1157278564728922112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157278564728922112"], "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/Pt5UgwzyR9", "author_id": "282869553"}, {"created_at": "2019-08-01T17:53:28.000Z", "id": "1156986318037114885", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156986318037114885"], "text": "@Mauriciomulder @peru21noticias @MesiasGuevara @juandico08 El q tiene miedo de irse eres t\u00fa, metiendo a otros crees q vas a ganar apoyo.. jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "juandico08", "id": "28042164"}]}, "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156752779475660800"}], "in_reply_to_user_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-08-02T12:45:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.7562, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJA"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 215, "username": "lavozdelsures", "id": "597380069"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GDqk2ubPdv", "expanded_url": "https://www.lavozdelsur.es/un-empleado-de-banca-se-suicida-tras-discutir-con-un-cliente-y-el-tsja-lo-considera-accidente-laboral/", "display_url": "lavozdelsur.es/un-empleado-de\u2026"}]}, "id": "1157271080228270080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271080228270080"], "text": "La realidad supera siempre a la ficci\u00f3n y mis condolencias a la familia del empleado de banca\n\nUn empleado de banca se suicida tras discutir con un cliente y el TSJA lo considera accidente laboral v\u00eda @lavozdelsures https://t.co/GDqk2ubPdv", "author_id": "745689836"}, {"created_at": "2019-08-02T03:40:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafakautk_", "id": "1894948458"}]}, "id": "1157133984209494016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157133984209494016"], "text": "@rafakautk_ na cara dele t\u00e1 escrito playboy mimado agressivo q se acha melhor q os outros e bolsominion", "author_id": "712805776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156930114640318465"}], "in_reply_to_user_id": "1894948458"}, {"created_at": "2019-08-02T12:11:45.000Z", "id": "1157262711488753665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262711488753665"], "text": "@gechirinos @jose_valentin1 @OrlvndoA Exacto! Es un comentario ambiguo. Est\u00e1 buscando ser pol\u00edticamente correcto. Que problema de este mundo de hoy en d\u00eda! \ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gechirinos", "id": "1362642510"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "jose_valentin1", "id": "897477056"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "author_id": "188910953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157241598075445248"}], "in_reply_to_user_id": "1362642510"}, {"created_at": "2019-08-02T13:02:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6266, "type": "Organization", "normalized_text": "IVSS"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hugoegarciac", "id": "120870740"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "kellypinag", "id": "83906134"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "chavezcandanga", "id": "128637475"}]}, "id": "1157275542930034693", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157275542930034693"], "text": "@hugoegarciac @kellypinag @chavezcandanga En la cuarta a un familiar que necesito operarse de algo serio, el IVSS lo refiri\u00f3 al P\u00e9rez Carre\u00f1o, le pagaron hasta pasajes de avi\u00f3n desde el interior y lo operaron todo sali\u00f3 bien y esa persona de pocos recursos no pag\u00f3 gran cosa. Hoy d\u00eda ir a un hospital p\u00fablico es suicida.", "author_id": "882446642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156606840010149889"}], "in_reply_to_user_id": "120870740"}, {"created_at": "2019-08-02T03:10:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "chavarry"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 85, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1157126503991300102", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 23, "like_count": 490, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1157126503991300102"], "text": "Para que le sirve un v\u00eddeo y audio de la reuni\u00f3n del consejo de ministros a @JorgeDCG , @Mauriciomulder ?\n\nSi teniendo videos y audios de chavarry no encontraron nada raro?\n\nPar de ineptos!!", "author_id": "1099710476156633089"}, {"created_at": "2019-08-02T11:45:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DGkglLTUtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1157256169318211584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGkglLTUtQ", "media_key": "3_1157256047221977089"}]}, "id": "1157256169318211584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 583, "like_count": 806, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256169318211584"], "text": "Qual time seria capaz de vencer o Liverpool no Mundial? https://t.co/DGkglLTUtQ", "author_id": "420535612"}, {"created_at": "2019-08-02T12:46:28.000Z", "id": "1157271445115940865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271445115940865"], "text": "@taliriapetrone Veja o texto: O que os mimizentos n\u00e3o dizem \u00e9 que o terrorismo de esquerda matou nada menos de 119 pessoas, muitas delas sem qualquer vincula\u00e7\u00e3o com a luta pol\u00edtica. Quase ningu\u00e9m sabe disso. Se voc\u00ea quiser mais detalhes, pesquise. E mais...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "author_id": "330943688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156988035587891200"}], "in_reply_to_user_id": "103704608"}, {"created_at": "2019-08-02T00:03:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "Qepd"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bvNvB5in0F", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/"}]}, "id": "1157079425374130177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157079425374130177"], "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con profesionales de la salud. Qepd, pobrecita.  https://t.co/bvNvB5in0F", "author_id": "49369167"}, {"created_at": "2019-08-02T09:52:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.3601, "type": "Place", "normalized_text": "Venezolano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Venezolano"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/maLenh28R8", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/joven-venezolano-se-suicida-afectado-por-la-falta-de-trabajo/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/joven-venez\u2026"}]}, "id": "1157227697099169792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227697099169792"], "text": "#Venezolano se ahorc\u00f3 en cuarto que compart\u00eda con su pareja y su hija.\nhttps://t.co/maLenh28R8", "author_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-08-02T11:45:45.000Z", "id": "1157256167372001280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256167372001280"], "text": "\u201cO adolescente esta romantizando a depress\u00e3o\u201d\n\nQuando eu tinha 16 anos eu achava glamourosissimo artista suicida, achava que voc\u00ea precisava sofrer demais pra fazer arte, era obcecada com gente transtornada. \u00c9 isso que adolescente faz! A\u00ed eles crescem", "author_id": "16030428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157255676843966464"}], "in_reply_to_user_id": "16030428"}, {"created_at": "2019-07-28T21:06:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.653, "type": "Place", "normalized_text": "Demagogia"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "Demagogia"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1155585315580588034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 306, "like_count": 419, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1155585315580588034"], "text": "Presidente @MartinVizcarraC si es incapaz de gobernar y generar bienestar al pueblo. \u00a1RENUNCI\u00c9!\nEl Per\u00fa necesita gobernabilidad y concertaci\u00f3n para crecer 5% y generar empleo. Adelantar elecciones es  #Demagogia y paraliza las inversiones del pa\u00eds.", "author_id": "124782373"}, {"created_at": "2019-07-31T16:45:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3276, "type": "Other", "normalized_text": "4TA"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.3802, "type": "Organization", "normalized_text": "CMDNTE"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 254, "username": "chavezcandanga", "id": "128637475"}]}, "id": "1156606840010149889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 832, "reply_count": 1435, "like_count": 941, "quote_count": 395}, "edit_history_tweet_ids": ["1156606840010149889"], "text": "Es muy triste ver a personas de la 3ra edad comprando 1 cebolla, 2 tomates, 9mil Bs de queso porque no les alcanza la pensi\u00f3n o el sueldo sent\u00ed estar viviendo nuevamente en la 4TA Rep\u00fablica.\nEsto no es la Revoluci\u00f3n por la nuestros CMDNTE @chavezcandanga luch\u00f3 y dio su vida!!", "author_id": "120870740"}, {"created_at": "2019-08-02T13:00:27.000Z", "id": "1157274965009301505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157274965009301505"], "text": "@lorrainewarrenx Dentro da cabe\u00e7a dele ele tava FINALMENTE ESSE DESGRA\u00c7ADO MORREU AGORA POSSO CRUSH A NORMA EM SEGREDO SOSSEGADO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lorrainewarrenx", "id": "343098721"}]}, "author_id": "2963101071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157274733290897409"}], "in_reply_to_user_id": "343098721"}, {"created_at": "2019-08-02T12:37:35.000Z", "id": "1157269210076209153", "lang": "sl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269210076209153"], "text": "@PREZIDENTmluvci Pijete r\u00e1di \u010daj? https://t.co/tQ6QmJKow8", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PREZIDENTmluvci", "id": "3055366126"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/tQ6QmJKow8", "expanded_url": "https://twitter.com/PrRejpal/status/1157269210076209153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tQ6QmJKow8", "media_key": "16_1157269195106717696"}]}, "author_id": "988664048991522816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258708021370882"}], "in_reply_to_user_id": "3055366126"}, {"created_at": "2019-07-31T22:17:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kxJvpZBJVk", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026"}]}, "id": "1156690345956126721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156690345956126721"], "text": "Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda. Lamentable!... https://t.co/kxJvpZBJVk", "author_id": "235567827"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1157287843984809984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157287843984809984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157287843984809984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157293052974813184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157293052974813184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157293052974813184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2242127027", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2242127027].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2242127027", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157039672566210564", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157039672566210564].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157039672566210564", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3293627433", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3293627433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3293627433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157173230052028416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157173230052028416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157173230052028416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "44608102", "value": "44608102", "detail": "User has been suspended: [44608102].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157128702112739328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157128702112739328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157128702112739328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "416263431", "value": "416263431", "detail": "User has been suspended: [416263431].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157255745013997568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157255745013997568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157255745013997568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "835431829", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [835431829].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835431829", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156952771930800128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156952771930800128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156952771930800128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1133827743739764739", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133827743739764739].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133827743739764739", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156952585456295937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156952585456295937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156952585456295937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157190701760831488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157190701760831488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157190701760831488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1013312771012820993", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1013312771012820993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1013312771012820993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157036322911117312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157036322911117312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157036322911117312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "147340476", "value": "147340476", "detail": "User has been suspended: [147340476].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157271331173535744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157271331173535744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157271331173535744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157296052178997249", "oldest_id": "1157273192513380352", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r3yuor791zcrefgvp1yky7wjh"}}