{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325610987294722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:55.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322033751", "id": "1176325610987294722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176315965509906432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pulgazero", "id": "469632195"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325594189115392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:51.000Z", "text": "RT @pulgazero: Esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma vergonha alheia. Filme horr\u00edvel, atua\u00e7\u00f5es horr\u00edveis, hist\u00f3ria horr\u00edvel.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049471230108205061", "id": "1176325594189115392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325562757001216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:43.000Z", "text": "nmrl arlequina carrega o esquadr\u00e3o suicida nas costas, n\u00e3o \u00e9 a toa q vai ter filme solo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3236323851", "id": "1176325562757001216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310954381971456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325562215874567"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:43.000Z", "text": "RT @BRJaredLeto: Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149702290", "id": "1176325562215874567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9175, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325558759776257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:42.000Z", "text": "Mano Esquadr\u00e3o Suicida come\u00e7a a desandar depois da morte do El Diablo pqp muito desnecess\u00e1ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4061924668", "id": "1176325558759776257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325558302646272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:42.000Z", "text": "passando esquadr\u00e3o suicida e at\u00e9 agr acho que n\u00e3o cortaram nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888650660", "id": "1176325558302646272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325534730653697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:37.000Z", "text": "Caralho como esse filme do esquadrao suicida e bostaco! Kkk so salva as cenas do batman!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "864330812979896324", "id": "1176325534730653697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325527415730181"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:35.000Z", "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469926018", "id": "1176325527415730181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325522638495744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:34.000Z", "text": "Tem algum filme mais rid\u00edculo que esquadr\u00e3o suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "326376681", "id": "1176325522638495744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325521090764803"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:33.000Z", "text": "Meus pais rindo horrores com esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927491767787761664", "id": "1176325521090764803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "NN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325516556681223"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:32.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo novamente esquadr\u00e3o suicida o final NN e muito bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091916787049029633", "id": "1176325516556681223"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325516208627712"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:40:32.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304179201", "id": "1176325516208627712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325515269029889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:32.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925379814550392834", "id": "1176325515269029889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322248027844608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MilynaMonteiro", "id": "1135371453531115520"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qd3LdHLkqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattheus_Miller/status/1176321511281569792", "display_url": "twitter.com/Mattheus_Mille\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325494498877440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:27.000Z", "text": "RT @MilynaMonteiro: Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udccf https://t.co/qd3LdHLkqM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081646799046299649", "id": "1176325494498877440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311785168744449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anapx7", "id": "1493731286422151169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325490182905859"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:26.000Z", "text": "RT @anapx7: t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1611934010", "id": "1176325490182905859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325480582144000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:24.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469926018", "id": "1176325480582144000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.908, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325479411912705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:24.000Z", "text": "Escreveram esquadr\u00e3o SU\u00cdCIDA (com acento msm) na legenda da globo. N sei pq me importo mas eu me importo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4700294789", "id": "1176325479411912705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325479315509249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:23.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120387306010050561", "id": "1176325479315509249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "683754761556869121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ERRR_Magazine", "id": "50900323"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325466120060928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:40:20.000Z", "text": "RT @ERRR_Magazine: Dar tu tiempo es dar la vida. No hay acto m\u00e1s valiente y m\u00e1s suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169276582", "id": "1176325466120060928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320640988733440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7346, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325462982844416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:20.000Z", "text": "RT @awquines: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um \u00f3timo filme pra se ver com a televis\u00e3o desligada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120443608442781696", "id": "1176325462982844416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176317327509524480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325447791063042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:16.000Z", "text": "@rodaviva @FlavioDino St\u00e1lin usou as igrejas pra dep\u00f3sito. Matou tanta gente na Ucr\u00e2nia que nem se pode enterrar. Oportunista do Car...", "in_reply_to_user_id": "14840606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843883309876875268", "id": "1176325447791063042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155318178022612992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325443873574912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:15.000Z", "text": "RT @EuSouMBC: Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15033322", "id": "1176325443873574912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325440639815680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:14.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015816718680313856", "id": "1176325440639815680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325423959027717"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:10.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maravilhoso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1018630649211695104", "id": "1176325423959027717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325411158052864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:07.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952333404472856576", "id": "1176325411158052864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325399825006592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:05.000Z", "text": "Eu n\u00e3o canso de dizer o quanto Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818158646760734721", "id": "1176325399825006592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325397845291009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:04.000Z", "text": "Quase que eu perdia de novo o Esquadr\u00e3o Suicida, que est\u00e1 passando na Globo.\n\n#SuicideSquad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149702290", "id": "1176325397845291009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325386902343682"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:01.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719621277204529152", "id": "1176325386902343682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 12, "end": 21, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325386730377217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:40:01.000Z", "text": "Arlequina e Pistoleiro s\u00e3o os melhores personagens de Esquadr\u00e3o Suicida e s\u00f3 minha opini\u00e3o que importa, fim!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973658181929971713", "id": "1176325386730377217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325379641896960"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:40:00.000Z", "text": "#Sucesos Hombre se suicida en v\u00edas de tren con su hija y ella sobrevive https://t.co/8hrfQ3ikAq", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8hrfQ3ikAq", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1075633.hombre-se-suicida-en-vias-de-tren-con-su-hija-y-ella-sobrevive.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/107563\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/2019/hombre-se-suicida-en-vias-de-tren-con-su-hija-y-ella-sobrevive.html?from=old"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164777194", "id": "1176325379641896960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325369756114944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:57.000Z", "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda pela mil\u00e9sima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232258906", "id": "1176325369756114944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325369588256770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:57.000Z", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856959238563934208", "id": "1176325369588256770", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325363863080961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:56.000Z", "text": "gastando minha onda vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419540419", "id": "1176325363863080961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325338714058758"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:50.000Z", "text": "ta passando esquadr\u00e3o suicida na Globo mas t\u00f4 vendo nd to cheia de sono", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881483006984286209", "id": "1176325338714058758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176323452095148032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176325333370511360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:49.000Z", "text": "RT @_Gkuntzz_: Assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143560016668110853", "id": "1176325333370511360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325325455798272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:47.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778429178622251008", "id": "1176325325455798272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325322859581441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:46.000Z", "text": "Puta filme ruim esse esquadr\u00e3o suicida, seloco.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4474324415", "id": "1176325322859581441", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325321886490629"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:46.000Z", "text": "amo esquadr\u00e3o suicida, alerquina e braba", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "741845913296117760", "id": "1176325321886490629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325309181911041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:43.000Z", "text": "Depois de tempos t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1033395980195057664", "id": "1176325309181911041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7181, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325306644336640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:42.000Z", "text": "Estou Vendo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092596827453616128", "id": "1176325306644336640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325284506812416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:37.000Z", "text": "Que bosta esse filme esquadr\u00e3o suicida vcs fazem au\u00ea com qlq porcaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189356869", "id": "1176325284506812416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176325041405005826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "silvaisadora__", "id": "4898567183"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.2941, "type": "Person", "normalized_text": "slg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325280161566720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:36.000Z", "text": "@silvaisadora__ um prof do slg se suicidou...\u2639\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "4898567183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941856816253865985", "id": "1176325280161566720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325265032695808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:32.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485219336", "id": "1176325265032695808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.6922, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325257701072896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:31.000Z", "text": "Olha DC, te amo, te adoro, mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 medonho de ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739633554410352640", "id": "1176325257701072896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "Cidades de Papel"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.6528, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325251086639105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:29.000Z", "text": "A Cara n\u00e3o sei o qu\u00ea estraga o filme tamb\u00e9m.\nDesde Cidades de Papel criei ran\u00e7o dela.\nEsquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104014046", "id": "1176325251086639105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311523884642304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "E_Zangado", "id": "741007552658460672"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325239011258368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:26.000Z", "text": "RT @E_Zangado: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 brabo, n\u00e3o me canso de ver", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141368380169097218", "id": "1176325239011258368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176323813325365250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarianaLisboad", "id": "794773242"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6103, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325232593985538"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:25.000Z", "text": "@MarianaLisboad O esquadr\u00e3o suicida eu prefiro n\u00e3o comentar porque esse filme foi um surto da DC\nMas a Daenerys me decepcionou na \u00faltima temporada. O final dela estragou todo desenvolvimento do personagem pra mim", "in_reply_to_user_id": "794773242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105353372", "id": "1176325232593985538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325232308760576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:25.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038666688164753408", "id": "1176325232308760576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.7416, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325208963203074"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:19.000Z", "text": "N\u00e3o curto muito DC, mas esquadr\u00e3o suicida na minha opini\u00e3o \u00e9 um film\u00e3o da porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297780386", "id": "1176325208963203074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325206807330819"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:19.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485219336", "id": "1176325206807330819"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325198821371904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:17.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281141590", "id": "1176325198821371904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324740010696704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaLivia0211", "id": "794558603508203520"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325193452654593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:15.000Z", "text": "RT @AnaLivia0211: estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1667995669", "id": "1176325193452654593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325189359079431"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:14.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2526070543", "id": "1176325189359079431"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325179963822081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:12.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128123675", "id": "1176325179963822081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325176805531648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:11.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333186627", "id": "1176325176805531648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325165191454720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:09.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149440260398616578", "id": "1176325165191454720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325155968208896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:39:06.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767127381362573312", "id": "1176325155968208896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176324894579146758"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9419, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325106613850113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:55.000Z", "text": "@hec_fre Vai na globo,to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "893232040547672064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885727039260680196", "id": "1176325106613850113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325106286682112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:55.000Z", "text": "gosto mt de ver esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258161739", "id": "1176325106286682112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o su\u00edcida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "maicon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325105158369280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:54.000Z", "text": "Eu assistindo Esquadr\u00e3o su\u00edcida e o maicon dormindo \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914951475276783616", "id": "1176325105158369280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325095318593538"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:52.000Z", "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048999203064754176", "id": "1176325095318593538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325068105932801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:45.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brabo sem neurose.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "823766219610275840", "id": "1176325068105932801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "Flag"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325051051892736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:41.000Z", "text": "Eu jurava que quem fazia o Flag em esquadr\u00e3o suicida era outro ator", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86852548", "id": "1176325051051892736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176325044307468289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:40.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo, em menos de uma semana!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180137678", "id": "1176325044307468289", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325013823283203"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:33.000Z", "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141212075248803841", "id": "1176325013823283203"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324995758338049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:28.000Z", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suic\u00edda \ud83c\udf9e\ud83d\udc8f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856252647749410817", "id": "1176324995758338049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324984698015744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:26.000Z", "text": "Eatou Vendo esquadr\u00e3o Suic\u00edda\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111680173081018369", "id": "1176324984698015744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324968143040512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:22.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945497988998234112", "id": "1176324968143040512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324486611841024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Loira_Debi", "id": "3314050341"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324962199752704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:20.000Z", "text": "RT @Loira_Debi: Esquadr\u00e3o suicida veio mais do que bemmm na telinha da Globo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914586416893579264", "id": "1176324962199752704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324957716045825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:19.000Z", "text": "Cara eu me amarro nesse filme esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "937043944332054528", "id": "1176324957716045825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5198, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324948954091520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:17.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida que filme \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1081243520076263425", "id": "1176324948954091520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xKGSCroIzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcusMarverick/status/1176324945477066752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKGSCroIzZ", "media_key": "16_1176324934144012288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324945477066752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:16.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e bom filme do \u00ednicio a metade, pois o resto ficou ruim. Ficou parecendo que o roteiro foi escrito as pressas e ningu\u00e9m do estudio deu importancia! https://t.co/xKGSCroIzZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291782375", "id": "1176324945477066752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308951476035584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "euumillaa", "id": "1251667934507929600"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8716, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324944906608641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:16.000Z", "text": "RT @euumillaa: esquadr\u00e3o suicida na globo, esse filme \u00e9 aulas  \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854898027068350464", "id": "1176324944906608641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324931388432384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:13.000Z", "text": "Adoro esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861009817", "id": "1176324931388432384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324926887944192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:12.000Z", "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856156323", "id": "1176324926887944192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324922257346561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:11.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida com o pai e a m\u00e3e, momento raro demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789327498425278464", "id": "1176324922257346561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324920504135680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:10.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063109350552682496", "id": "1176324920504135680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324914124644352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:09.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970832352401338368", "id": "1176324914124644352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324889894166529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:03.000Z", "text": "eu AMO esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869577953369366528", "id": "1176324889894166529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "thata"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324886014439425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:02.000Z", "text": "ju, thata e eu estamos assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3137527123", "id": "1176324886014439425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324876799488000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:38:00.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890059081", "id": "1176324876799488000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324874949861376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:59.000Z", "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967761073", "id": "1176324874949861376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.3777, "type": "Other", "normalized_text": "Arlquina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324863423856640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:57.000Z", "text": "Eu odeio a dublagem de Esquadr\u00e3o Suicida.\nS\u00f3 a da Arlquina salva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104014046", "id": "1176324863423856640", "geo": {"place_id": "3200c80fd8673715"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324847414251525"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:53.000Z", "text": "comecei a ver esquadr\u00e3o suicida pela metade e n to entendendo nada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3303154235", "id": "1176324847414251525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324843928727552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:52.000Z", "text": "tentando assistir esquadr\u00e3o suicida seem dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236378222", "id": "1176324843928727552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324837150777344"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:37:50.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312337748", "id": "1176324837150777344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324823397654530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:47.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024006229037907968", "id": "1176324823397654530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309351126044674"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 114, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324817102016518"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:46.000Z", "text": "RT @odisseia_site: O filme da Tela Quente hoje \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd21\nJ\u00e1 conferiu nossa cr\u00edtica?!\n#Esquadr\u00e3oSuicida #SuicideSquad \n\n&lt;https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872296484179410944", "id": "1176324817102016518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324801771782145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:42.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53998257", "id": "1176324801771782145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324800899366913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:42.000Z", "text": "Tomei ran\u00e7o de esquadr\u00e3o suicida por causa do Flavio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953959974", "id": "1176324800899366913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324795476189186"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:40.000Z", "text": "Auge eu assistindo Esquadr\u00e3o Suicida na Tela Quente, pra voc\u00eas verem o n\u00edvel do meu interesse em filmes de her\u00f3is. \ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "90522365", "id": "1176324795476189186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "author_id": "901894147115806721", "id": "1176324789289570304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176318040776073218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "no_longer_angel", "id": "778238531214970880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324779521052672"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T02:37:37.000Z", "text": "@no_longer_angel @dObLn7S62fuy0XY @suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u043f\u0435\u0441\u043d\u044f =.=", "in_reply_to_user_id": "778238531214970880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051807061913337856", "id": "1176324779521052672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324767743467527"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:34.000Z", "text": "Acabei de receber uma DM no insta que sinceramente n\u00e3o sei como agir. Um garoto de 16 anos que perdeu a m\u00e3e h\u00e1 2, est\u00e1 com depress\u00e3o suicida, dizendo que gosta muito da \u00e1rea marketing, m\u00fasica, fotografia e que admira meu trabalho. Pedindo uma oportunidade pra poder trabalhar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81813483", "id": "1176324767743467527"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324747069710336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:29.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 feiao, mas t\u00f4 vendo de marola..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2734707969", "id": "1176324747069710336", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324742938267648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:28.000Z", "text": "t\u00f4 aqui lembrando quando fui assistir esquadr\u00e3o suicida no cinema e lembro o quanto foi ruim porque sente num lugar ruim e ainda tinha um bando de adolescente crian\u00e7a falando no filme todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732314995221012484", "id": "1176324742938267648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324740736307202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835769943", "id": "1176324740736307202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324740010696704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "text": "estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794558603508203520", "id": "1176324740010696704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "author_id": "500290601", "id": "1176324739259883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324732582584320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:25.000Z", "text": "Estou vendo Esquadr\u00e3o Suicida na Globo. \u00c9 isso boa noite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31171637", "id": "1176324732582584320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324729000615936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:25.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190079847", "id": "1176324729000615936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.8277, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324721891270658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:23.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida eh uma esp\u00e9cie de avengers da dc ou o que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569174380", "id": "1176324721891270658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324717118144513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:22.000Z", "text": "eu n\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "750026611790086144", "id": "1176324717118144513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8831, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324714765176833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:21.000Z", "text": "O conceito de Esquadr\u00e3o Suicida de ser um monte de clipe musical amontoado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795125073116012544", "id": "1176324714765176833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324697329459205"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:17.000Z", "text": "Amando assistir esquadr\u00e3o suicida de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707645284562640898", "id": "1176324697329459205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8388, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324695446216704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:17.000Z", "text": "n canso de assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3306136144", "id": "1176324695446216704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324689280557056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:15.000Z", "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228539626", "id": "1176324689280557056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324680443191297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:13.000Z", "text": "To olhando esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83c\udfad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791440260987314177", "id": "1176324680443191297", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324679151357963"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:37:13.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1346992285", "id": "1176324679151357963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313059712950272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "90gradosmx", "id": "359619136"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Tlajomulco"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "Tlajomulco"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Jalisco"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/z3llR26Lop", "expanded_url": "http://ow.ly/YzkZ30pAVGp", "display_url": "ow.ly/YzkZ30pAVGp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324670410448897"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:37:11.000Z", "text": "RT @90gradosmx: Se suicida al interior de su celda en separos de #Tlajomulco, #Jalisco https://t.co/z3llR26Lop", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932432215664988160", "id": "1176324670410448897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324654820184066"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:07.000Z", "text": "Mano esquadr\u00e3o suicida tinha tudo para ser um filme bom, mas erm\u00e3o\nParece eu olhando pra minha vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064927052644651008", "id": "1176324654820184066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "super atenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324647211720704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:05.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o tipo de filme que eu come\u00e7o a assistir super atenta, mas do meio pro final eu j\u00e1 nem sei mais o que t\u00e1 acontecendo no filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88727426", "id": "1176324647211720704", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324636382023681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:03.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o su\u00edcida \u00e9 brabo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "880810507900420096", "id": "1176324636382023681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324626273767425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:00.000Z", "text": "eu assisti Esquadr\u00e3o Suicida no cinema e sai decepcionada de que filme bobo HAHHAH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55892213", "id": "1176324626273767425", "geo": {"place_id": "9cd4b2380b86cf2e"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324607164473346"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:56.000Z", "text": "Pipoca e uma boa coca cola, assistindo esquadr\u00e3o suicida.\ud83e\udd19\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4856073701", "id": "1176324607164473346", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324486611841024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324583286280194"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:50.000Z", "text": "@RafhaOliveira_'s account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073066324782391297", "id": "1176324583286280194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324577926033409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:49.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o filme que eu tenho plena consci\u00eancia que \u00e9 ruim mas mesmo assim eu adoro", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "207237394", "id": "1176324577926033409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322595022692355"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8424, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324572351741952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:47.000Z", "text": "RT @MarioVeerde: Quando eu come\u00e7o a assistir esquadr\u00e3o suicida em qualquer canal j\u00e1 d\u00e1 pra saber q o filme \u00e9 uma merda, mas quando passa na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761295945548136448", "id": "1176324572351741952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324569679978496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:47.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida top, tela quente venho bem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827238484444340226", "id": "1176324569679978496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324568392318976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:46.000Z", "text": "Espero que o esquadr\u00e3o suicida 2 seja bom, o primeiro foi, eu achei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86663219", "id": "1176324568392318976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324567578685441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:46.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042497743359500292", "id": "1176324567578685441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312136387223552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thaikenzo", "id": "831252606412546050"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324553427038209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:43.000Z", "text": "RT @thaikenzo: Esquadr\u00e3o suicida me amarro \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725850270253617152", "id": "1176324553427038209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324544258289664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:41.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159104145", "id": "1176324544258289664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324540227624960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:40.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4130768002", "id": "1176324540227624960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324536821833729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:39.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047310842663002113", "id": "1176324536821833729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324535605485568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:38.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910682767016497152", "id": "1176324535605485568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324529045626887"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:37.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e muito perfeito pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063109350552682496", "id": "1176324529045626887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "arroba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324528877789189"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:37.000Z", "text": "Aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida mas queria mesmo estar comendo na casa do arroba e n\u00e3o era comida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936975800", "id": "1176324528877789189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 147, "end": 162, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 165, "end": 182, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "David Dastmalchian"}, {"start": 185, "end": 200, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer Holland"}, {"start": 203, "end": 216, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.6395, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 257, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/JmsciLqbyS", "expanded_url": "https://twitter.com/recinefilia/status/1176324518241062914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmsciLqbyS", "media_key": "3_1176324474976833536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324518241062914"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:34.000Z", "text": "James Gunn divulgou a primeira foto com o elenco da sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida, que tem estreia marcada para 2021.\n\nOs novatos s\u00e3o Flula Borg, Daniela Melchior, David Dastmalchian, Jennifer Holland, Nathan Fillion, Sean Gunn e Mayling NG.\n\n#SuicideSquad https://t.co/JmsciLqbyS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014049139259305987", "id": "1176324518241062914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324513446932480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:33.000Z", "text": "esquadrao suicida \u00e9 o pior filme que eu ja vi na vida kkkkkkkkkkkjkkkkkj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1057094107066220545", "id": "1176324513446932480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324513128206336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:33.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157018912", "id": "1176324513128206336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324513073717249"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:36:33.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946470693", "id": "1176324513073717249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324494484549635"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:29.000Z", "text": "fiquei com pregui\u00e7a de terminar esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4020701655", "id": "1176324494484549635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324491582017537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:28.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87988021", "id": "1176324491582017537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.95, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324486611841024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:27.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida veio mais do que bemmm na telinha da Globo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3314050341", "id": "1176324486611841024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324480634957824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:25.000Z", "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3432307234", "id": "1176324480634957824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "914233412587708418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HBO_Brasil", "id": "105136087"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "HBOBR"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 62, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "HBOBR"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zslsIPP96y", "expanded_url": "https://goo.gl/Lwb4at", "display_url": "goo.gl/Lwb4at"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324480249077762"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:25.000Z", "text": "RT @HBO_Brasil: Toda balada \u00e9 a mesma coisa. #Esquadr\u00e3oSuicida, estreia hoje \u00e0s 22h, na #HBOBR. https://t.co/zslsIPP96y https://t.co/JeLy7E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093204922303242242", "id": "1176324480249077762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320324327157760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Guedes_Nicole96", "id": "923564180984225792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324479326269440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:25.000Z", "text": "RT @Guedes_Nicole96: Vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847487674", "id": "1176324479326269440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.323, "type": "Person", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324477006667777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:25.000Z", "text": "O que salva o esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a Alerquina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "336603043", "id": "1176324477006667777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324461496274944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:21.000Z", "text": "Queria terminar de assistir esquadr\u00e3o suicida, mas estou com muito sono", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767934680003911680", "id": "1176324461496274944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176297697319374850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EspectadorBlogs", "id": "117873249"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo Congote"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/5ObotckhPL", "expanded_url": "http://bit.ly/2mBAmXs", "display_url": "bit.ly/2mBAmXs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324454634463233"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:36:19.000Z", "text": "RT @EspectadorBlogs: \u00a1\u00bfPor qu\u00e9 se suicida un universitario?!\nhttps://t.co/5ObotckhPL\nPor: Bernardo Congote.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038504630", "id": "1176324454634463233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324444689764353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:17.000Z", "text": "Da n\u00e3o,eu me amarro em esquadr\u00e3o suicida. Sempre vejo quando passa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833514523529244672", "id": "1176324444689764353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324430693380096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:13.000Z", "text": "Suicida eu...  N so fasso cmg oq as pessoas fazem cm meu cora\u00e7ao \ud83d\udd2a\ud83d\udca3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169625432225959936", "id": "1176324430693380096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324429967691777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:13.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703260111939227648", "id": "1176324429967691777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324419096141824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:11.000Z", "text": "Ns pq criticam tanto Esquadr\u00e3o Suicida\nS\u00f3 n\u00e3o segue os quadrinhos . Mas \u00e9 bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117600496724922369", "id": "1176324419096141824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319216074534913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__stefanny011", "id": "421125380"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324410069979137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:09.000Z", "text": "RT @__stefanny011: Sei as falas do esquadr\u00e3o suicida de cor kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847072529", "id": "1176324410069979137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324404982231040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:07.000Z", "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037652770", "id": "1176324404982231040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324392839778304"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-24T02:36:04.000Z", "text": "https://t.co/fd8zAdI6b6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17080468", "id": "1176324392839778304", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fd8zAdI6b6", "expanded_url": "https://cinemaeafins.com/2019/08/conheca-os-personagens-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "cinemaeafins.com/2019/08/conhec\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.3883, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324383817838593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:02.000Z", "text": "Q q eu t\u00f4 fazendo acordada assistindo Esquadr\u00e3o Suicida? \u00c9 DC ou \u00e9 marvel isso aqui v\u00e9i?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76160028", "id": "1176324383817838593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309556235919360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tefinha_gollart", "id": "2321253230"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324380311326721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:01.000Z", "text": "RT @tefinha_gollart: Esquadr\u00e3o suicida, que filme!! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002445638", "id": "1176324380311326721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324369100005376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:59.000Z", "text": "Postei uma frase bem suicida no status, a\u00ed as pessoas veio me dizer umas frases motivacionais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159997004967284736", "id": "1176324369100005376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324363823517696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:58.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363652862", "id": "1176324363823517696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324360979849218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:57.000Z", "text": "Nunca irei superar minha indigna\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem aproveitado Jared leto em Esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1236718064", "id": "1176324360979849218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324359906107392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:57.000Z", "text": "Nunca quis assistir Esquadr\u00e3o suicida, mas t\u00f4 gostando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63262747", "id": "1176324359906107392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308691936698368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManuelaPessoa1", "id": "378883976"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324333930725377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:50.000Z", "text": "RT @ManuelaPessoa1: Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo a Arlequina\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042068493879988224", "id": "1176324333930725377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.711, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324315807125504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:46.000Z", "text": "Filme Esquadr\u00e3o Suicida na sua telinha ..brabo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084631594500087808", "id": "1176324315807125504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324315660398592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:46.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872113940687458304", "id": "1176324315660398592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324313533878277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:46.000Z", "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952611542033453058", "id": "1176324313533878277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324304251871233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:43.000Z", "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3789104477", "id": "1176324304251871233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324278926630912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:37.000Z", "text": "estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908812604965048320", "id": "1176324278926630912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175854695396589568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324255623057409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:32.000Z", "text": "@vozdacomunidade @gduvivier O cara vai pro morro comprar drogas e financiar o crime organizado , agora fica se fazendo de v\u00edtima , a arma que matou a crian\u00e7a foi comprada com seu dinheiro CANALHA!!!", "in_reply_to_user_id": "39000477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164638150880313344", "id": "1176324255623057409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324241505099778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:28.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3019222433", "id": "1176324241505099778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324239277867009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:28.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991731679747280896", "id": "1176324239277867009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324238472568832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:28.000Z", "text": "Chame sua namorada pra ver Esquadr\u00e3o Suicida pra ela dormir no meio do filme. \ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "992206100073197568", "id": "1176324238472568832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324218469961729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:23.000Z", "text": "' Estou vendo esquadr\u00e3o suicida mt bom rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960526988426514433", "id": "1176324218469961729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176323637479202816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324204360339456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:20.000Z", "text": "RT @VFnasCopas: Rapaz esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim e n\u00e3o \u00e9 pouco\n\nPrefiro O incr\u00edvel Hulk at\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154717373989040128", "id": "1176324204360339456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324175688024064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:13.000Z", "text": "J\u00e1 quero logo Esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366282942", "id": "1176324175688024064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308560260718594"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324174643699712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:12.000Z", "text": "RT @andrycombatt: Esquadr\u00e3o suicida na globo dnv kkkk nem gosto", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913136573490892800", "id": "1176324174643699712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324165546270722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:10.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 at\u00e9 bonzinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3719789116", "id": "1176324165546270722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324158130720769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:09.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pq n\u00e3o tenhonada pra fazer mas at\u00e9 que \u00e9 legal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836730126524117000", "id": "1176324158130720769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324140548026369"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:35:04.000Z", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249850270", "id": "1176324140548026369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324133879209984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:03.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77873795", "id": "1176324133879209984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324132641869826"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:35:02.000Z", "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida at\u00e9 que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim quanto eu achei que era na primeira vez que vi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74985505", "id": "1176324132641869826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "Cara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324084713570305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:51.000Z", "text": "Margot e Cara donas de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2866675090", "id": "1176324084713570305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324083438510080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:51.000Z", "text": "eu tentei assistir o Esquadr\u00e3o Suicida, mas d\u00e1 n\u00e3o n\u00e9 gente?\n\nainda mais na Globo, dublado e cheio de cortes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "27690315", "id": "1176324083438510080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324076912164864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:49.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneiro kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1708916190", "id": "1176324076912164864", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322236191584259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "wsclara_", "id": "751154571607674880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324054145536000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:44.000Z", "text": "RT @wsclara_: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito pika, n\u00e3o d\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744595825280618496", "id": "1176324054145536000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o_suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324041734594560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:41.000Z", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o_suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931699368339628033", "id": "1176324041734594560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324039280857088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:40.000Z", "text": "Assistido Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez, at\u00e9 que \u00e9 um bom filme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "835175196399190016", "id": "1176324039280857088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324015348244481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:34.000Z", "text": "To vendo Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "824012255478120451", "id": "1176324015348244481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323991964913664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:29.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170893198652313605", "id": "1176323991964913664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323978383810561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:26.000Z", "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140091788566454272", "id": "1176323978383810561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323976395665409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:25.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida, Arlequina \u00e9 muito engra\u00e7ada kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942567969200263170", "id": "1176323976395665409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323952974737408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:20.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234163187", "id": "1176323952974737408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176315135633350656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "igorvinicius_as", "id": "768262553147432960"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323951829639168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:19.000Z", "text": "RT @igorvinicius_as: Eu vejo o esfor\u00e7o do Will Smith pra fazer realmente esquadrao suicida bom", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149876412578488321", "id": "1176323951829639168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176323162742636544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176323945076838401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:18.000Z", "text": "@leriarauj_ Apesar das pessoas criticando demais esquadr\u00e3o suicida, eu tamb\u00e9m n\u00e3o consigo decidir se gosto ou n\u00e3o kkkkk", "in_reply_to_user_id": "812405912505815040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918319362469257216", "id": "1176323945076838401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323931709607937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:15.000Z", "text": "Filme chato chato chato , e sem no\u00e7\u00e3o \ud83d\ude44 \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294178238", "id": "1176323931709607937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323926445699075"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:34:13.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162154515", "id": "1176323926445699075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3588, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323916647849984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:11.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito brabo, n\u00e3o canso de ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887084305620643841", "id": "1176323916647849984", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323908938719232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:09.000Z", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida, acho q eu era a \u00fanica pessoa na vida que ainda n\u00e3o tinha assistido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154860412933943296", "id": "1176323908938719232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7131, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323894334119936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:34:06.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida era pra ser uns dos melhores filmes da DC pena qe cagaram no filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889270985148551168", "id": "1176323894334119936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323860838473728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:58.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013568434574184453", "id": "1176323860838473728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175922271367704577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323849123745792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:55.000Z", "text": "RT @alexmo3: Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378088599", "id": "1176323849123745792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323842270257158"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:53.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843849291248680961", "id": "1176323842270257158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323836956033025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:52.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida tem um visual t\u00e3o lindo n\u00e9, elenco de peso, se a warner n\u00e3o tivesse mexido tanto no roteiro...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73687127", "id": "1176323836956033025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323833185353728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:51.000Z", "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 uma merda KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032268589477322753", "id": "1176323833185353728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323798007783424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:43.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85488341", "id": "1176323798007783424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323783562579968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:39.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013568434574184453", "id": "1176323783562579968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323782555897856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:39.000Z", "text": "Fechando meu anivers\u00e1rio vendo esquadr\u00e3o suicida sim senhor \u263a\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035305682", "id": "1176323782555897856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323782165876738"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:39.000Z", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida em 2019 ao som do vizinho maconheiro tossindo e gorfando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878809556972969984", "id": "1176323782165876738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323758249955329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:33.000Z", "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782082918701236224", "id": "1176323758249955329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7788, "type": "Organization", "normalized_text": "globoooo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323734455668736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:27.000Z", "text": "acredita que \u00e9 a primeira vez que t\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o suicida kskks na globoooo ainda hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856779313", "id": "1176323734455668736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323722573156352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:25.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 at\u00e9 bom tirando essa bruxa aleat\u00f3ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014345786145067014", "id": "1176323722573156352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323718819303424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:24.000Z", "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118345361704345600", "id": "1176323718819303424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9709, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323712548823040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:22.000Z", "text": "Eu j\u00e1 assisti Esquadr\u00e3o Suicida umas 20 vezes mas sempre que passa eu assisto kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755451110563934208", "id": "1176323712548823040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323708027310080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:21.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneirin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2806603653", "id": "1176323708027310080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323691300425728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:17.000Z", "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4835954326", "id": "1176323691300425728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323688670646272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:17.000Z", "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772931118756683776", "id": "1176323688670646272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323670865776640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:12.000Z", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "907480975256551424", "id": "1176323670865776640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323670249287681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:12.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277036853", "id": "1176323670249287681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8516, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323661235666944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:10.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior filme que eu j\u00e1 vi em vida \ne eu j\u00e1 vi mt kung pow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013582105392140289", "id": "1176323661235666944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323660182958086"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:10.000Z", "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866675090", "id": "1176323660182958086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323637479202816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:04.000Z", "text": "Rapaz esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim e n\u00e3o \u00e9 pouco\n\nPrefiro O incr\u00edvel Hulk at\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "974655794452017152", "id": "1176323637479202816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "Ava\u00ed"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Bears"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8326, "type": "Organization", "normalized_text": "Redskins"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "papodesegundanognt"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Dino"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Silva"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon Bolt"}, {"start": 229, "end": 245, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "Greg\u00f3rio Duvivier"}, {"start": 250, "end": 264, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Hernandez"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Case"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Keenum"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ttsbrasil"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "RodaViva"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "linha20"}, {"start": 111, "end": 123, "tag": "jogosagrado"}, {"start": 127, "end": 146, "tag": "papodesegundanognt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323633536540672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:03.000Z", "text": "#ttsbrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n1 #Ro\u00e7aAFazenda\n2 #RodaViva\n3 Camilo\n4 Esquadr\u00e3o Suicida\n5 Ava\u00ed\n6 #linha20\n7 Bears\n8 Redskins\n9 #jogosagrado\n10 #papodesegundanognt\n11 Greta\n12 Lacombe\n13 Flavio Dino\n14 L\u00e9o Silva\n15 Marina Joyce\n16 Maicon Bolt\n17 Greg\u00f3rio Duvivier\n18 Lucas Hernandez\n19 Case Keenum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "231709570", "id": "1176323633536540672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323626292916224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:02.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066720580639047681", "id": "1176323626292916224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176311627219648518"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323606596505600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:57.000Z", "text": "@Moonmak45628245 Tu t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m?", "in_reply_to_user_id": "1097320524450054144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085681374844076033", "id": "1176323606596505600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314062516424710"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176323586698752000"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:32:52.000Z", "text": "RT @YoSoyelAS29: Es dram\u00e1tico ver c\u00f3mo las personas hablan de los problemas de Salud Mental en nuestro pa\u00eds y muestran inter\u00e9s en el tema s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104888543929950209", "id": "1176323586698752000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ZFxWrxk4ot", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408", "display_url": "twitter.com/ZAMENZA/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323582936387584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:51.000Z", "text": "HHAHAHAHAHAHHHHAAHAHSHSHSHHSAHAHAHAHHHHHSH Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo https://t.co/ZFxWrxk4ot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "559084467", "id": "1176323582936387584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323576712089600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:50.000Z", "text": "Esses soldados de esquadr\u00e3o suicida dps q a magia transforma eles t\u00e3o me dando nervoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035305682", "id": "1176323576712089600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323570248687616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:48.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434917755", "id": "1176323570248687616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323567128125442"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:48.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3719789116", "id": "1176323567128125442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323532743204864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:39.000Z", "text": "Eu amo demais Esquadr\u00e3o Suicida e vcs?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "id": "1176323532743204864", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322319708504064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mariana_q10", "id": "760459431456960512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323518495109120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:36.000Z", "text": "RT @Mariana_q10: eu me amarro no esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057867125946245120", "id": "1176323518495109120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/w9xm8FjnNC", "expanded_url": "https://twitter.com/rehminaj/status/1176323512279154688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9xm8FjnNC", "media_key": "3_1176323503576010752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323512279154688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:35.000Z", "text": "minha mae ta assistindo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/w9xm8FjnNC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901219297", "id": "1176323512279154688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323508470726659"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:34.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866675090", "id": "1176323508470726659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323474496905217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:26.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866675090", "id": "1176323474496905217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.3724, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323473901268992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:25.000Z", "text": "Da Fazenda pro Esquadr\u00e3o Suicida do Esquadr\u00e3o  Suicida pra Fazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "115844593", "id": "1176323473901268992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323457015042059"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:21.000Z", "text": "Meu pai n\u00e3o aguentou Esquadr\u00e3o Suicida na Globo\n\"n\u00e3o d\u00e1 pra entender nada, muito ruim\"\nPior que paguei pra ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294173807", "id": "1176323457015042059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323452095148032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:20.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127701297837281280", "id": "1176323452095148032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323448047570945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:19.000Z", "text": "Oh filme paia esse esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1089855002796003329", "id": "1176323448047570945", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176323389075726337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "foguinhomaciel", "id": "93512249"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323444591529985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:18.000Z", "text": "RT @foguinhomaciel: Meu Deus Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim rs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016876061202812928", "id": "1176323444591529985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323432079941633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:15.000Z", "text": "Digo e repito a \u00fanica coisa que salva em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pistoleiro papel Maravilhoso feito por Will Smith \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1686261954", "id": "1176323432079941633", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323429823320064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:15.000Z", "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2313118463", "id": "1176323429823320064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323427302555649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:14.000Z", "text": "Eu nunca consigo assistir esquadr\u00e3o suicida por completo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514459063", "id": "1176323427302555649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323423468969989"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:32:13.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108917982875537408", "id": "1176323423468969989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323419509579776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:12.000Z", "text": "Primeira vez que estou vendo Esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkk e provavelmente tudo cortado, pq na Globo \u00e9 osso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2731736549", "id": "1176323419509579776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323415201996803"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:11.000Z", "text": "Segundou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125859623", "id": "1176323415201996803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8403, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323412903510018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:11.000Z", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida e... T\u00e1 sendo uma experi\u00eancia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "146211053", "id": "1176323412903510018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323401885073408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:08.000Z", "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090467377987420160", "id": "1176323401885073408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323398278025216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:07.000Z", "text": "N\u00e3o gosto de filmes modinha n\u00e3o, mas pro Esquadr\u00e3o Suicida abro uma exce\u00e7\u00e3o! Vale muito a pena \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67999383", "id": "1176323398278025216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323396013084673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:07.000Z", "text": "J\u00e1 assisti Esquadr\u00e3o Suicida tantas vezes que t\u00f4 at\u00e9 come\u00e7ando a achar bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4061924668", "id": "1176323396013084673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176323357031223301"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176323393689456642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:06.000Z", "text": "RT @dattebanex: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903812457", "id": "1176323393689456642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176323118501117952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3157, "type": "Place", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 125, "tag": "RocaAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323393026756608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:06.000Z", "text": "RT @lirj_sena: A prova vai acabar sendo de sorte e o Gui deve se lascar nessa suicida estrat\u00e9gia da sua equipe.\n#RocaAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144937974", "id": "1176323393026756608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7598, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323389075726337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:05.000Z", "text": "Meu Deus Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim rs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93512249", "id": "1176323389075726337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323386068361216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:04.000Z", "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80345606", "id": "1176323386068361216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323384675905536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:04.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819542693", "id": "1176323384675905536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323381412732928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:03.000Z", "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189146914", "id": "1176323381412732928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323378753482753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:03.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29077449", "id": "1176323378753482753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323376799014915"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:02.000Z", "text": "uma galera falando mal de Esquadr\u00e3o suicida e assistindo pela 10x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1942682984", "id": "1176323376799014915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8114, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323371950333954"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:01.000Z", "text": "Sou apaixonada pelo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801084481230802944", "id": "1176323371950333954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.484, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323357031223301"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:58.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121223104670392323", "id": "1176323357031223301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323340841234437"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:54.000Z", "text": "s\u00f3 queria lembrar que esquadr\u00e3o suicida ganhou oscar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783814765185474560", "id": "1176323340841234437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323339264155648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:53.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom \ud83c\udfac\ud83c\udf7f", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "2480694548", "id": "1176323339264155648", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323338576310277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:53.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890745992051654656", "id": "1176323338576310277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323321715187712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:49.000Z", "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o foda, pena que o filme \u00e9 um lixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162901074484875271", "id": "1176323321715187712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323312886132736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:47.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73463505", "id": "1176323312886132736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323308595240960"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:31:46.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727536031", "id": "1176323308595240960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323290748600321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:42.000Z", "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924011138", "id": "1176323290748600321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176317297599889409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "theuuxz", "id": "1447301929277829124"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323278220271618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:39.000Z", "text": "RT @theuuxz: gente t\u00e1 dando esquedrao suicida, n me canso de ver isso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920743712862416898", "id": "1176323278220271618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323276647424000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:38.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida nas m\u00e3os do James Gunn vai fazer as pessoas esquecer que um dia fizeram esse primeiro filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051560663347355650", "id": "1176323276647424000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309334571180033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolgibotti", "id": "124772478"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323272587264001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:37.000Z", "text": "RT @carolgibotti: Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez por motivos de alerquina e coringa vulgo Jared leto", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389492731", "id": "1176323272587264001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323266165825538"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:36.000Z", "text": "Na moral, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruinz\u00e3o mesmo, rapaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654397984", "id": "1176323266165825538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323242249920514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:30.000Z", "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389492731", "id": "1176323242249920514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323239498399745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:29.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um puta filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920661995690627079", "id": "1176323239498399745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323235094433797"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:28.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2539347957", "id": "1176323235094433797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323230354870272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:27.000Z", "text": "T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na Globo mas perdi a metade do filme e vou assistir pelo Netflix agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171099591", "id": "1176323230354870272", "geo": {"place_id": "7c98ce1862275b42"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322998502141953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guilherme_Rick", "id": "58527546"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.7501, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Reynolds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323229423669248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:27.000Z", "text": "RT @Guilherme_Rick: Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o pior filme da DC porque existe o Lanterna Verde do Ryan Reynolds", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49048630", "id": "1176323229423669248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323211849555968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:23.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169176323", "id": "1176323211849555968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323207734972416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:22.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 meu filme ruim de estima\u00e7\u00e3o. Me divirto horrores com o roteiro ruim e amo as atua\u00e7\u00f5es do Will Smith e da Margot Robbie tentando salvar o filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3035470510", "id": "1176323207734972416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323200021458944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:31:20.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365082135", "id": "1176323200021458944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323192643825665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:18.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 MT bom t\u00f4 assistindo aqui viajando kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4828163282", "id": "1176323192643825665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323189850476545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:18.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757035154619719681", "id": "1176323189850476545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176322976515579905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ViiihDourado", "id": "795476102957371392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323180690071554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:15.000Z", "text": "@ViiihDourado esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "795476102957371392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002823712", "id": "1176323180690071554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323162742636544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:11.000Z", "text": "j\u00e1 assisti Esquadr\u00e3o Suicida v\u00e1rias vezes que at\u00e9 hj n\u00e3o sei dizer se eu gosto ou n\u00e3o, o motivo sempre vai ser o Jared Leto que fica t\u00e3o lindo de coringa mds, que homem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812405912505815040", "id": "1176323162742636544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323155742404608"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:31:10.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881556465", "id": "1176323155742404608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176322881556553728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4217, "type": "Other", "normalized_text": "batima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323155423612928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:09.000Z", "text": "@carol_gerberm @brendqvdo Carol tu gosta de esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 n\u00e3o t\u00f4 te batendo pq tu \u00e9 minha amiga \ud83d\udc99 ent\u00e3o vai ver os filme do batima", "in_reply_to_user_id": "4011577701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3116672603", "id": "1176323155423612928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Tela quente"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323144753266689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:07.000Z", "text": "Valeu Tela quente por me lembrar o quanto Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153330709534257152", "id": "1176323144753266689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323144002560000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:07.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 chato dms mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4899860536", "id": "1176323144002560000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323139481067521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:06.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580326273", "id": "1176323139481067521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323135345479680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:05.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida melhor filme imposs\u00edvel n\u00e3o vou cansar nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3947786385", "id": "1176323135345479680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323131688083457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:04.000Z", "text": "Nunca tinha visto esse filme \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d e me sinto muito privilegiado por isso pois QUE FILME CHATINHO mddc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "796356756", "id": "1176323131688083457", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.3403, "type": "Place", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "RocaAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323118501117952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:01.000Z", "text": "A prova vai acabar sendo de sorte e o Gui deve se lascar nessa suicida estrat\u00e9gia da sua equipe.\n#RocaAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "842184074", "id": "1176323118501117952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323102755708928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:30:57.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265504367", "id": "1176323102755708928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.668, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323100809531392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:56.000Z", "text": "lembrei do dia em que fui assistir esquadr\u00e3o su\u00edcida no cine c os meninos e comprei uma poltrona numa fileira diferente, assisti o filme sozinha sou mto sonsa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847265713", "id": "1176323100809531392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0RgZPjtbvw", "expanded_url": "https://twitter.com/Reenan_Mello/status/1176323098284646401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RgZPjtbvw", "media_key": "16_1176323086867664896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323098284646401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:56.000Z", "text": "MELHOR FILME DA VIDA:\nE digo com tranquilidade - Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/0RgZPjtbvw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151987722", "id": "1176323098284646401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323087031308288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:53.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723208373273944064", "id": "1176323087031308288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323079296995329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:51.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o ruim, que consegue deixar at\u00e9 o Will Smith, chato. N\u00e3o, vi uma vez na vida e j\u00e1 deu! Mudando de canal em 3, 2, 1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610518275", "id": "1176323079296995329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323076348403712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:51.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159551825663680513", "id": "1176323076348403712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323068869926913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:49.000Z", "text": "Quando algu\u00e9m vem falar mal de algum dos filmes da DC eu defendo, mas se tratando de Esquadr\u00e3o Suicida eu me junto pra falar mal pq pqp... Filme ruim da porra!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "247548978", "id": "1176323068869926913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8774, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323064310718464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:48.000Z", "text": "Tentando assistir esquadr\u00e3o suicida e tvd ao mesmi tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951279081722667008", "id": "1176323064310718464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323062872059906"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:47.000Z", "text": "amo esse filme, esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2434002783", "id": "1176323062872059906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XjTuJDadcC", "expanded_url": "https://remolacha.net/2019/09/niurka-caraballo/", "display_url": "remolacha.net/2019/09/niurka\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323054277931008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:30:45.000Z", "text": "NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/XjTuJDadcC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55874544", "id": "1176323054277931008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323051773988867"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:45.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez, mesmo que n\u00e3o tenham valorizado o coringa de Jared Leto\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1116060887985598464", "id": "1176323051773988867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323033419718657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:40.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2543126091", "id": "1176323033419718657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323028684279808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:39.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57145622", "id": "1176323028684279808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323025014263808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:38.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o Su\u00edcida com meu pudinzinho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "784411255645806593", "id": "1176323025014263808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323016969478144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:36.000Z", "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610202824", "id": "1176323016969478144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323009394675714"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:35.000Z", "text": "Quadrag\u00e9sima vez que assisto esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o entendo absolutamente nada!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156350692", "id": "1176323009394675714", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323005317898241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:34.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162052398870872064", "id": "1176323005317898241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.8088, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Reynolds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322998502141953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:32.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o pior filme da DC porque existe o Lanterna Verde do Ryan Reynolds", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "58527546", "id": "1176322998502141953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322985952796672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:29.000Z", "text": "Estou Aqui agarradinha com a minha m\u00e3e vendo esquadr\u00e3o suicida , amo demais \ud83d\ude0d\u2665\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938583798224162816", "id": "1176322985952796672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322985457836032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:29.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneirinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3132564916", "id": "1176322985457836032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309209366966272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YandraSillva1", "id": "1254077294420865026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322973416001537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:26.000Z", "text": "RT @YandraSillva1: esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109066667169075200", "id": "1176322973416001537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322964431589376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:24.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94679206", "id": "1176322964431589376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322963236433920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:24.000Z", "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3222753530", "id": "1176322963236433920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176277508783771648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Manoela"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EhnT7Xeu3m", "expanded_url": "https://twitter.com/umaReaser/status/1176277508783771648", "display_url": "twitter.com/umaReaser/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322950968020993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:21.000Z", "text": "Aqui \u00e9 a m\u00e3e da Ana e ela se encontra desmaiada na cozinha \nA Manoela matou a minha filha https://t.co/EhnT7Xeu3m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1168306901542670337", "id": "1176322950968020993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311602393600001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "crfmatheusal", "id": "2341541128"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322949537783810"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:20.000Z", "text": "RT @crfmatheusal: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda demais", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438273779", "id": "1176322949537783810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322932253044736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:16.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073037296130240513", "id": "1176322932253044736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "cinta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322914368524288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:12.000Z", "text": "no pr\u00f3ximo filme arlequina vai usar cinta pra corrigir a coluna pq carregou esquadr\u00e3o suicida sozinha nas costas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007267940935389184", "id": "1176322914368524288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313243062738947"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322869959319552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:01.000Z", "text": "RT @_gustoadam: At\u00e9 hoje n\u00e3o sei de onde tiraram coragem pra lan\u00e7ar esse filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2148281214", "id": "1176322869959319552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176314267206897664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgetechorea", "id": "3006504929"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentealba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322810282729473"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:29:47.000Z", "text": "@jorgetechorea @mauriciomacri Suicida Nisman \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02, qui\u00e9n hizo marchas por L\u00f3pez y rompieron los h... Como hacen con Maldonado, Fuentealba qui\u00e9n pidi\u00f3 justicia por el, dej\u00e9monos de mentir", "in_reply_to_user_id": "3006504929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377347464", "id": "1176322810282729473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176321037862146054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "DAZAI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322808542126080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:47.000Z", "text": "@starsmustang ELE VAI VIVER O RESTO DA VIDA (provavelmente curta) SABENDO QUE O \u00daNICO AMIGO SE MATOU\nE O DAZAI MORREU SABENDO QUE PRA SEMPRE SERIA UMA DOR NO CORA\u00c7\u00c3O FO ATSUSHI TANTO QUANTO UM AL\u00cdVIO\nOS DOIS SE QUEBRARAM EM PEDACINHOS", "in_reply_to_user_id": "1064679737556172800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4870317760", "id": "1176322808542126080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322802816671745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:45.000Z", "text": "d\u00f3i mt perder algu\u00e9m\nd\u00f3i mais ainda quando \u00e9 algu\u00e9m que tava t\u00e3o ferido que tirou a pr\u00f3pria vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247125743", "id": "1176322802816671745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322793908178944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:43.000Z", "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida com o Abel, e caindo de sono", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4536509543", "id": "1176322793908178944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322779290963968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:40.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975485930080530432", "id": "1176322779290963968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322777290346496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:39.000Z", "text": "me segurando p n\u00e3o ver esquadr\u00e3o suicida de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834163932457791489", "id": "1176322777290346496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322750341931009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:33.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602504175", "id": "1176322750341931009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/qvDVggrPiE", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408", "display_url": "twitter.com/ZAMENZA/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322750232895488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:33.000Z", "text": "Eu amo esquadr\u00e3o suicida me deixem https://t.co/qvDVggrPiE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407309412", "id": "1176322750232895488", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322746311225344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:32.000Z", "text": "cansei de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248911052", "id": "1176322746311225344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176237341570150400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remolachanews", "id": "208103059"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3167, "type": "Person", "normalized_text": "Remola"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rDyvXWjiup", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXzoV7", "display_url": "bit.ly/2kXzoV7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322731618578432"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:29:28.000Z", "text": "RT @remolachanews: NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/rDyvXWjiup #Remola\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968287885", "id": "1176322731618578432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322728594485248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:28.000Z", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160613430245679109", "id": "1176322728594485248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322719438331904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:25.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223613852", "id": "1176322719438331904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.272, "type": "Person", "normalized_text": "holliday"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322716611334146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:25.000Z", "text": "will smith em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 quase o doc holliday", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895586254678568962", "id": "1176322716611334146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322716581924864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:25.000Z", "text": "O auge da minha noite \u00e9 assistir \"esquadr\u00e3o suicida\" na Globo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2347958553", "id": "1176322716581924864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322707224432641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:23.000Z", "text": "Nn me cando de assistir esse filme esquadr\u00e3o suicida !! \u2764\ufe0f\ud83e\udd21\ud83c\udfb2\ud83d\udca5\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4778837266", "id": "1176322707224432641", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322705714491392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:29:22.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59020059", "id": "1176322705714491392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9679, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322705609695232"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:29:22.000Z", "text": "Grupo sol estrat\u00e9gia suicida #Ro\u00e7aAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14838822", "id": "1176322705609695232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322319708504064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mariana_q10", "id": "760459431456960512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322702757584896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:22.000Z", "text": "RT @Mariana_q10: eu me amarro no esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "id": "1176322702757584896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176174002773155843"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ojoaopaes_", "id": "1096228125090959362"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322698672300032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:21.000Z", "text": "RT @ojoaopaes_: Nunca se matou tanto no Rio. Me impressiona tamb\u00e9m como as pessoas n\u00e3o admitem que erraram, apenas tentam justificar o voto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412984096", "id": "1176322698672300032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067218550593597440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadraosuicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yHu1nn9ox2", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1067218550593597440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHu1nn9ox2", "media_key": "16_1067218538270781440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322696340213760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:20.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadraosuicida https://t.co/yHu1nn9ox2", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980824670579691520", "id": "1176322696340213760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322693077053441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:19.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845855273935929345", "id": "1176322693077053441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322685669924864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:17.000Z", "text": "Eu amo esquadr\u00e3o suicida\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1924011138", "id": "1176322685669924864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.915, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322684403224577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:17.000Z", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida na globo e nossa eu queria ter visto mais do Joker do Leto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292976465", "id": "1176322684403224577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322679747633152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:16.000Z", "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973981317858844673", "id": "1176322679747633152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322674408198144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:15.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527043285", "id": "1176322674408198144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322667881881604"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:13.000Z", "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115695825", "id": "1176322667881881604"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322628698726400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:04.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527043285", "id": "1176322628698726400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322628195422209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:04.000Z", "text": "cara, eu posso ver esse filme esquadr\u00e3o suicida milhares de vezes q eu n vou enjoar nuncaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "824780431115550720", "id": "1176322628195422209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322625636900865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:03.000Z", "text": "Eu to com sono assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838118956980387840", "id": "1176322625636900865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322248027844608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MilynaMonteiro", "id": "1135371453531115520"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qd3LdHLkqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattheus_Miller/status/1176321511281569792", "display_url": "twitter.com/Mattheus_Mille\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322621287391233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:29:02.000Z", "text": "RT @MilynaMonteiro: Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udccf https://t.co/qd3LdHLkqM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4279545675", "id": "1176322621287391233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322605533368321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:58.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bom, amo a arlequina pprt kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969045511683690499", "id": "1176322605533368321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322604640210944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:58.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872854497638395906", "id": "1176322604640210944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Ball"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Death Note"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322600794054658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:57.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 n\u00e3o e pior que o Filme do Dragon Ball e  Death Note da Netflix!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356298190", "id": "1176322600794054658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322596821975041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:56.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115695825", "id": "1176322596821975041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Tela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322595022692355"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:56.000Z", "text": "Quando eu come\u00e7o a assistir esquadr\u00e3o suicida em qualquer canal j\u00e1 d\u00e1 pra saber q o filme \u00e9 uma merda, mas quando passa na Tela Quente cheio de cortes se torna mais MERDA AINDA!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4279830977", "id": "1176322595022692355", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322592690573312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:55.000Z", "text": "Af como eu AMO esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764591568015781888", "id": "1176322592690573312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Leger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322587120611334"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:54.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida eu percebo como o Joker de Heath Leger faz falta... \ud83e\udd7a\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322000789", "id": "1176322587120611334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322582985023493"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:53.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1234689744", "id": "1176322582985023493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322570334953472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:50.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida nem \u00e9 isso tudo mas tem a alerquina e o doido com o dublador do alex fdc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941027429782622208", "id": "1176322570334953472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322552832167936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:46.000Z", "text": "Estamos olhando esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f\ud83d\udc8f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039167337306484737", "id": "1176322552832167936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322548231024641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:45.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3321322145", "id": "1176322548231024641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322547375312897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:44.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115695825", "id": "1176322547375312897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322542539350016"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:28:43.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812142914", "id": "1176322542539350016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322538898644993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:42.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761452441", "id": "1176322538898644993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322534121381888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:28:41.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33629977", "id": "1176322534121381888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6963, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322531055362051"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:41.000Z", "text": "DC j\u00e1 tem fama de fazer filme ruim, mas esse esquadr\u00e3o suicida... meu deus que bagulho bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "290961225", "id": "1176322531055362051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322521689460736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:38.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e filme que eu amo demais pprto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "251323812", "id": "1176322521689460736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176307268855521280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322510310334465"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:28:36.000Z", "text": "@A24COM Alberto Fernandez es el futuro Nisman...si se resiste en tres meses se \" suicida\" y no necesito ser clarividente", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122286030", "id": "1176322510310334465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322501133123584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:28:33.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854805398540476420", "id": "1176322501133123584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nlK03nJXLt", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlK03nJXLt", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322500394967040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:33.000Z", "text": "A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim, linda demais essa mulher at\u00e9 na vers\u00e3o bruxa doida https://t.co/nlK03nJXLt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529629110", "id": "1176322500394967040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322483189891073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:29.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 top KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160424896729636864", "id": "1176322483189891073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322224984338432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "batmyoui", "id": "529629110"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322465955483648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:25.000Z", "text": "RT @batmyoui: Aproveitando que a Globo t\u00e1 exibindo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" n\u00e3o esque\u00e7am nessa lenda que vai ser o filme das \"Aves de Rapina e a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "id": "1176322465955483648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322460985303040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:24.000Z", "text": "Globo agora s\u00f3 sabe passar esquadr\u00e3o suicida no tela quente kkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686261954", "id": "1176322460985303040", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320706717650944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "almeiidacrf", "id": "2161075571"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322454765133827"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:22.000Z", "text": "RT @almeiidacrf: \u201cEsquadr\u00e3o suicida\u201d \u00e9 um dos melhores filmes que j\u00e1 vi, e eu vou ser eternamente apaixonado pela atriz que fez a arlequina", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466006298", "id": "1176322454765133827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322452458213376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:22.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida nos trends, quando fui v\u00ea, \u00e9 s\u00f3 porque ta passando na globo kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404120779", "id": "1176322452458213376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322449622863872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:21.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736935223565406208", "id": "1176322449622863872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322236191584259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "wsclara_", "id": "751154571607674880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322435530022912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:18.000Z", "text": "RT @wsclara_: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito pika, n\u00e3o d\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020785451207184384", "id": "1176322435530022912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322419444854785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:14.000Z", "text": "To na magoa assistindo ESQUADR\u00c3O SUICIDA, po kkkkkkkkkkkkkkkk Lembrando, inclusive, que estava morrendo de frio no cinema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90301171", "id": "1176322419444854785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322170324246528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NielsonNascime8", "id": "1088277035930267648"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322416454381569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:13.000Z", "text": "RT @NielsonNascime8: Estou vendo esquadr\u00e3o suicida na globo... n\u00e3o me canso desse filme..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "id": "1176322416454381569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322402571182081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:10.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170699082786136064", "id": "1176322402571182081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322389614956544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:07.000Z", "text": "Realmente, ap\u00f3s ver esquadr\u00e3o suicida novamente percebi que \u00e9 entediante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3079044793", "id": "1176322389614956544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322385362018305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:06.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139566342", "id": "1176322385362018305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "ju"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322376398725123"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:04.000Z", "text": "O ju criticando esquadr\u00e3o suicida se tornou minha religi\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2537985392", "id": "1176322376398725123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176309471397724160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8052, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322356521906177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:59.000Z", "text": "@seghezia Conclus\u00e3o Esquadr\u00e3o Suicida foi um del\u00edrio coletivo no todo ... e vai ter o 2 ainda...", "in_reply_to_user_id": "96791338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107564683", "id": "1176322356521906177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322341242056704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:55.000Z", "text": "que maldade passar esquadr\u00e3o suicida a essa hora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191797407", "id": "1176322341242056704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322319708504064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:50.000Z", "text": "eu me amarro no esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "760459431456960512", "id": "1176322319708504064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4218, "type": "Place", "normalized_text": "Gui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322302604132352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:46.000Z", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida e so lembra de Gui, sdd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3614804782", "id": "1176322302604132352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322297973657602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:45.000Z", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3218495331", "id": "1176322297973657602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322286598705158"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:42.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077694172671418368", "id": "1176322286598705158"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322271700541441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:39.000Z", "text": "A\u00ed namoral, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "704631598352826368", "id": "1176322271700541441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321487004999680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "morais_crf", "id": "2955925485"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322252910014465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:34.000Z", "text": "RT @morais_crf: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4702870072", "id": "1176322252910014465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176321511281569792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176322248027844608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:33.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udccf https://t.co/qd3LdHLkqM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135371453531115520", "id": "1176322248027844608", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/qd3LdHLkqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattheus_Miller/status/1176321511281569792", "display_url": "twitter.com/Mattheus_Mille\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322247130324992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:33.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925117010", "id": "1176322247130324992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310897956069376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3866, "type": "Place", "normalized_text": "gotham"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "rick flag"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322244789833728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:32.000Z", "text": "RT @thehiagosoares: mais uma vez assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 para ver a rainha de gotham, vulgo arlequina e o gostoso do rick flag ...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252852935", "id": "1176322244789833728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322236191584259"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:30.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito pika, n\u00e3o d\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751154571607674880", "id": "1176322236191584259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8572, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "de uma"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.3364, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/woSoGKzos6", "expanded_url": "https://twitter.com/euarley/status/1176315299022409734/video/1", "display_url": "twitter.com/euarley/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322224984338432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:28.000Z", "text": "Aproveitando que a Globo t\u00e1 exibindo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" n\u00e3o esque\u00e7am nessa lenda que vai ser o filme das \"Aves de Rapina e a Fabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o de uma Arlequina\" https://t.co/woSoGKzos6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "529629110", "id": "1176322224984338432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322212053291008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:25.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida nunca me canso de olhar \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1171958524370403334", "id": "1176322212053291008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320862611488768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rio_To_Mars", "id": "448474247"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/x5JFpOguAn", "expanded_url": "https://twitter.com/Rio_To_Mars/status/1176320862611488768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5JFpOguAn", "media_key": "3_1176320855015604224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322206437126144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:23.000Z", "text": "RT @Rio_To_Mars: Esquadr\u00e3o Suicida e a lenda injusti\u00e7ada \ud83d\udc9a\ud83c\udccf\ud83d\udc9c https://t.co/x5JFpOguAn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863575980220305408", "id": "1176322206437126144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322203652112384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:23.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941358463594254338", "id": "1176322203652112384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322195099926529"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:27:20.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117191802", "id": "1176322195099926529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8884, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322170324246528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:15.000Z", "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida na globo... n\u00e3o me canso desse filme..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088277035930267648", "id": "1176322170324246528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322167618854912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:14.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835877438211178496", "id": "1176322167618854912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321487004999680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "morais_crf", "id": "2955925485"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322154025095169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:11.000Z", "text": "RT @morais_crf: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904837284478025728", "id": "1176322154025095169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322148920700929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:09.000Z", "text": "Globo cortou mais da metade de Esquadr\u00e3o Suicida e choca o total de zero pessoa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "id": "1176322148920700929", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322145930174464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:09.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um erro no mundo cinematogr\u00e1fico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290545270", "id": "1176322145930174464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322145791696896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:09.000Z", "text": "Ta passando esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 sei lembrar da decep\u00e7\u00e3o que tive quando assisti esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224279891", "id": "1176322145791696896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322122072907778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:03.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997485196541865984", "id": "1176322122072907778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322106323288064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:59.000Z", "text": "pwu no cu esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086017287512121345", "id": "1176322106323288064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308146450702337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LucasAlves98_", "id": "1545906427671318529"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322100065439749"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:58.000Z", "text": "RT @lucasalves98_: vai passar Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3218495331", "id": "1176322100065439749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322067031121920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:50.000Z", "text": "Minha m\u00e3e assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez socorro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575852339", "id": "1176322067031121920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322036240715777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:43.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o filme mais sem sentido do mundo pqp essa miss\u00e3o deles n\u00e3o faz sentido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "456626966", "id": "1176322036240715777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322018268143616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:38.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim mas todas as vezes que eu vejo passando paro para assistir at\u00e9 o final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1017488477976514566", "id": "1176322018268143616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308258694410240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322002929557505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:35.000Z", "text": "RT @_Lorrana01: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172692805006831617", "id": "1176322002929557505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322001981661184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:34.000Z", "text": "Eu: vai passar a Harley Quinn na Globo! Massa!\n\nEu mesma de novo: pqp \u00e9 esquadr\u00e3o suicida e \u00e9 dublado! MEU DEUS DO C\u00c9U! Pq? Nem a Harley Quinn dublado ta prestando \u2014 se sentindo confusa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42253418", "id": "1176322001981661184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309715086843905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rafaelbassala", "id": "1014229374722338817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321994574487552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:33.000Z", "text": "RT @rafaelbassala: Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044298060384403456", "id": "1176321994574487552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321967860977664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:26.000Z", "text": "T\u00e1 passando Esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032706139568435200", "id": "1176321967860977664", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320511644700674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_lucasfellip", "id": "58333361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321952333651968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:23.000Z", "text": "RT @_lucasfellip: \u00fanica coisa que presta no esquadr\u00e3o suicida sao as musicas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070762613", "id": "1176321952333651968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6941, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321951805169664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:22.000Z", "text": "Aqui estou eu assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957304966280081409", "id": "1176321951805169664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321950957940736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:22.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092386051329527808", "id": "1176321950957940736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321949800292353"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T02:26:22.000Z", "text": "Werther se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140596553373102080", "id": "1176321949800292353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321935094870016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "text": "ainda bem que eu nao gastei dinheiro na \u00e9poca que esquadr\u00e3o suicida tava no cinema, filme ruim da porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161444161956057093", "id": "1176321935094870016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321934499430400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872149783108079617", "id": "1176321934499430400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "author_id": "67656004", "id": "1176321933920657408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.2557, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00f4nenis"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7242, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321927511715840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:17.000Z", "text": "Segundou vendo esquadr\u00e3o suicida. Faltou s\u00f3 o m\u00f4nenis, mas ele ta com os amiguinhos em casa jogando bosta de free fire. Mato quando?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937624901", "id": "1176321927511715840", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321920964419584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:15.000Z", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida, alerquina \u00e9 demais 37/38 n\u00famero certo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830559909729144833", "id": "1176321920964419584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321908381573121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:12.000Z", "text": "Esse esquadr\u00e3o suicida e o melhor \nAdoro a Arlequina\ud83c\udccf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111986818403233793", "id": "1176321908381573121", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321882913738752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:06.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052030747656245250", "id": "1176321882913738752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321863464751104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:01.000Z", "text": "toda vez que eu assisti esquadr\u00e3o suicida e aparece os soldados estranhos, me ataca uma tripofobia fudida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007397699916836866", "id": "1176321863464751104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320108685340678"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elima_lima", "id": "347539112"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321862546145280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:01.000Z", "text": "RT @elima_lima: A trilha sonora de Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito top..\ud83e\udd18\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893560994110353411", "id": "1176321862546145280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321841050333184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:56.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057716942851768321", "id": "1176321841050333184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321814374559744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:50.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746055509787222016", "id": "1176321814374559744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "migueljjnkkk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321806845775873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:48.000Z", "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida com migueljjnkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3414066538", "id": "1176321806845775873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321806418030592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:48.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175183588259704835", "id": "1176321806418030592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176321720761888769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321800281743360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:46.000Z", "text": "@vixxbeans esquadrao suicida", "in_reply_to_user_id": "1079450722419310592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938940434516205568", "id": "1176321800281743360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321787807916034"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:43.000Z", "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69141281", "id": "1176321787807916034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7316, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321771869544449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:40.000Z", "text": "O que acho legal de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 que a Amanda monta a equipe para impedir \"o pr\u00f3ximo Superman\" e a primeira miss\u00e3o \u00e9 de resgate e n\u00e3o para impedir o pr\u00f3ximo Superman kkkkkk Td em nome de um plotwist bem mequetrefe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11461522", "id": "1176321771869544449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321760108716032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:37.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879766761754775552", "id": "1176321760108716032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.7638, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321741737615362"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:32.000Z", "text": "Repito que a \u00fanica utilidade de Esquadr\u00e3o Suicida foi o de deixar  a gente falar dos pr\u00f3ximos filmes ruins da DC como \"\u00e9 ruim, mas pelo menos n\u00e3o \u00e9 um Esquadr\u00e3o Suicida \"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "200984693", "id": "1176321741737615362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321727485362177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:29.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "777269670143549442", "id": "1176321727485362177", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176315711167324160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SchairaVitoria", "id": "907745978408734720"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321703946772480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:23.000Z", "text": "RT @SchairaVitoria: Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 passando na globo!! AMEI DEMAIS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851624980957863936", "id": "1176321703946772480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321686624452608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:19.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472891450", "id": "1176321686624452608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321076814594049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmyTheDumbass", "id": "1373313425598742529"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321676264574976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:17.000Z", "text": "RT @amythedumbass: dazai: morre \n\natsushi: tamb\u00e9m provavelmente vai morrer de alzheimer al\u00e9m de ter que viver com o fato de que um dos \u00fanic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870317760", "id": "1176321676264574976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321642324275200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8376, "type": "Organization", "normalized_text": "globooo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321664323399680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:14.000Z", "text": "RT @HelenGo25235469: esquadr\u00e3o suic\u00edda na globooo,nada melhor!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "id": "1176321664323399680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8007, "type": "Organization", "normalized_text": "globooo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321642324275200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:09.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda na globooo,nada melhor!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120181894572847105", "id": "1176321642324275200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308258694410240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321640889835522"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:08.000Z", "text": "RT @_Lorrana01: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805842846397894656", "id": "1176321640889835522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321633969201152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:07.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida vai ser pra sempre um dos melhores filmes!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156046523282677767", "id": "1176321633969201152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175394035101556736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/mTjarWPCL5", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens-da-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PdQ4qnyVKq", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1175394035101556736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdQ4qnyVKq", "media_key": "3_1175394030089330688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321622141231107"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:04.000Z", "text": "RT @papelpop: James Gunn confirma in\u00edcio das filmagens da sequ\u00eancia de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/mTjarWPCL5 https://t.co/PdQ4qnyVKq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "id": "1176321622141231107"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321621327515648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:04.000Z", "text": "S\u00f3 eu que amo esquadr\u00e3o suicida ? \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "386677520", "id": "1176321621327515648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316765418196992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrendhaCrvg", "id": "3734007623"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321606446125062"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:00.000Z", "text": "RT @BrendhaCrvg: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito brabo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882313241669619713", "id": "1176321606446125062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311628507373569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_procurada14", "id": "4826072283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321588117037058"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:56.000Z", "text": "RT @_procurada14: ' Esquadr\u00e3o suicida . \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938599743193800704", "id": "1176321588117037058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321581469110272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 tinha passado na Globo? Me ajudemm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61591135", "id": "1176321581469110272", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321580022095874"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:54.000Z", "text": "esquadrao suicida pode ate ser ruim mas a trilha sonora ave maria maravilhosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2160996800", "id": "1176321580022095874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321576918310919"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:53.000Z", "text": "A gente fala mal de esquadr\u00e3o suicida mas ama assistir, melhor do que assistir os filmes do Superman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074040917185781760", "id": "1176321576918310919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321575467044864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:53.000Z", "text": "Prova de qu\u00edmica amanh\u00e3 e eu aqui vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117600496724922369", "id": "1176321575467044864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176309471397724160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321567028068352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:51.000Z", "text": "@seghezia O \u00fanico problema de Esquadr\u00e3o Suicida e que o filme todo vazou antes de chegar ao cinema. E tamb\u00e9m teve o fato de nenhum cena estar realmente ligada e eles n\u00e3o focarem em nenhum personagem direito mostrando todo mundo um pouco...ai teve tamb\u00e9m o problema com o Coringa que (+)", "in_reply_to_user_id": "96791338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107564683", "id": "1176321567028068352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321564654145536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:50.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o pior filme do mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67420278", "id": "1176321564654145536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321557179899904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:48.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "id": "1176321557179899904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309715086843905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rafaelbassala", "id": "1014229374722338817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321548032106496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:46.000Z", "text": "RT @rafaelbassala: Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962158076274102272", "id": "1176321548032106496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321542931853318"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:45.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857788677", "id": "1176321542931853318"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321524439158785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:41.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854295212742594560", "id": "1176321524439158785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321519737348097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:39.000Z", "text": "Eu gosto e n\u00e3o gosto de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984208093", "id": "1176321519737348097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176321300278710273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "Hamada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321506391052289"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:24:36.000Z", "text": "Y los padres de los Hamada siguen como si nada despu\u00e9s de que se les murieron los dos hijos, eye\u2014 \u00bfno sospech\u00e1s que si se te muere uno A TU CUIDADO y el otro se suicida es que est\u00e1s haciendo algo mal?", "in_reply_to_user_id": "3079950172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3079950172", "id": "1176321506391052289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321494454034433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:33.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241376438", "id": "1176321494454034433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321493170626560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:33.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "id": "1176321493170626560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321487004999680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:32.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2955925485", "id": "1176321487004999680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321474979860480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:29.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 isso mesmo que t\u00e1 passando na globo? pq eu olhei por 5 min e achei um bosta ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137471551", "id": "1176321474979860480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8808, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321469900570629"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:28.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim, que \u00e0s vezes acho que \u00e9 um filme da Marvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62063432", "id": "1176321469900570629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321439546400768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:20.000Z", "text": "Nunca parei pra assistir Esquadr\u00e3o Suicida, mas t\u00f4 com sono.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "206262782", "id": "1176321439546400768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321422769184769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:16.000Z", "text": "Esqueci que ia passar esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307056279", "id": "1176321422769184769"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "kooliar", "id": "322033751", "name": "\u2112\ud835\udc52\ud835\udc5c.", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 2446, "tweet_count": 84076, "listed_count": 3}, "location": "she/her."}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Dani_Morales77", "id": "1049471230108205061", "name": "Dani Morales \u23f3 \ud83c\udded\ud83c\uddfa\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2277, "tweet_count": 47826, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pulgazero", "id": "469632195", "name": "Thiago Pulga", "public_metrics": {"followers_count": 24127, "following_count": 352, "tweet_count": 45676, "listed_count": 24}, "location": "SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "winxmusa_", "id": "3236323851", "name": "mayson", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 977, "tweet_count": 30546, "listed_count": 4}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "CemaPhoenix", "id": "149702290", "name": "Cema\u2640 \u24bb\u24c1\u2463\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udfc6 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3s\u1d18\ud83c\uddfe\ud83c\uddea/\u029f\u029c\ud83d\udc10/\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBozo!", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1431, "tweet_count": 46743, "listed_count": 19}, "location": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cear\u00e1\ud83c\udfc1\u25abFL4\ud83d\udd34\u26ab SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157", "name": "Jared Leto Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Kevlucka", "id": "4061924668", "name": "\ud835\udd42 \ud835\udd3c \ud835\udd4d", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 267, "tweet_count": 8086, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes"}, {"verified": false, "username": "ItsBritharmony", "id": "2888650660", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1444, "tweet_count": 30836, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Turirow", "id": "864330812979896324", "name": "Turirow", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 366, "tweet_count": 1341, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dry_vitoria_", "id": "2469926018", "name": "dry_", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 60, "tweet_count": 23473, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "isllau", "id": "1648416043", "name": "Pro Player Desconhecido!", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 24, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir"}, {"verified": false, "username": "Daraaangel14", "id": "326376681", "name": "Dara Angel", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 439, "tweet_count": 21341, "listed_count": 0}, "location": "filha do rei "}, {"verified": false, "username": "sclhaam", "id": "927491767787761664", "name": "S C A R", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 372, "tweet_count": 5613, "listed_count": 0}, "location": "na sombra"}, {"verified": false, "username": "teteuscs", "id": "1091916787049029633", "name": "Piu Piu do mal", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1537, "tweet_count": 32283, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "katheroman", "id": "304179201", "name": "Katherina Roman", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1426, "tweet_count": 3311, "listed_count": 1}, "location": "Stgo de Chile"}, {"verified": false, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Chelton__Zaqueu", "id": "925379814550392834", "name": "T\u00f4Pai", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 960, "tweet_count": 8189, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"verified": false, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502", "name": "Querido Jeito \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marttiins11411", "id": "1081646799046299649", "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 457, "tweet_count": 4917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MilynaMonteiro", "id": "1135371453531115520", "name": "Mamys d'Miguel\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 153, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Clguiu7", "id": "1611934010", "name": "Cleison", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1048, "tweet_count": 57879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ana_oliveir47", "id": "1120407340367392768", "name": "nalu", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 778, "tweet_count": 14821, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "Vikthus", "id": "328048839", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}, "location": "Wakanda"}, {"verified": false, "username": "oadyleo", "id": "4700294789", "name": "+1lucas", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1106, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "duda_sp12", "id": "1120387306010050561", "name": "duda\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 966, "tweet_count": 91226, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "natcamposibarra", "id": "169276582", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd74\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 416, "tweet_count": 8067, "listed_count": 0}, "location": "in the clouds \u2728"}, {"verified": false, "username": "ERRR_Magazine", "id": "50900323", "name": "ERRR Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 31292, "following_count": 2, "tweet_count": 13811, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "username": "anananaclara", "id": "1120443608442781696", "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 154, "tweet_count": 15563, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "quinesvitoria", "id": "1970068526", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 615, "tweet_count": 44855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TlioRicardoAra2", "id": "843883309876875268", "name": "T\u00falio Morais", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 620, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia "}, {"verified": true, "username": "rodaviva", "id": "14840606", "name": "Roda Viva", "public_metrics": {"followers_count": 929097, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1998}, "location": "TV Cultura"}, {"verified": false, "username": "geraldonunesge", "id": "15033322", "name": "Geraldo Nunes Gon\u00e7alves Junior", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 825, "tweet_count": 17155, "listed_count": 2}, "location": "Joinville/SC Brasil"}, {"verified": false, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "public_metrics": {"followers_count": 200755, "following_count": 257, "tweet_count": 11448, "listed_count": 356}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "jojosiaszzz", "id": "1015816718680313856", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8d \u271e \ud835\udcdc\ud835\udd1e\ud835\udcf4\ud835\udd1e\ud835\udcff\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd20 \u2698 \u201c)", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 348, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udd89\ud83c\udd7b \ud83c\udd71\ud83c\udd77"}, {"verified": false, "username": "Doominguesss", "id": "1018630649211695104", "name": "Luan", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 726, "tweet_count": 10757, "listed_count": 0}, "location": "30/05"}, {"verified": false, "username": "miojodetomatin", "id": "952333404472856576", "name": "\u208d\u1422. \u0591 .\u1422\u208e", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1966, "tweet_count": 44500, "listed_count": 0}, "location": "ela/she | discord: miojo#3047"}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "vivianreisAM", "id": "818158646760734721", "name": "vivian", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 367, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "location": "Inferno "}, {"verified": false, "username": "sapodechifre", "id": "719621277204529152", "name": "mia \u29d7", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 707, "tweet_count": 29318, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "silvaxgio", "id": "973658181929971713", "name": "gio \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 773, "tweet_count": 42805, "listed_count": 0}, "location": "Rj/ZO"}, {"verified": true, "username": "SigloDurango", "id": "164777194", "name": "El Siglo de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 36944, "following_count": 899, "tweet_count": 555402, "listed_count": 389}, "location": "Durango, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Me51Maria", "id": "3232258906", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 507, "tweet_count": 46844, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SamCdd2", "id": "856959238563934208", "name": "MOTO T\u00c1XI CDD \ud83c\udd70\ud83c\udd7f \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 761, "tweet_count": 22558, "listed_count": 1}, "location": "Terra do Loro  ( Ap) "}, {"verified": false, "username": "m_theozz", "id": "419540419", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd94 \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 3408, "tweet_count": 137242, "listed_count": 2}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cellyzzz", "id": "881483006984286209", "name": "\ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 16935, "following_count": 12266, "tweet_count": 97492, "listed_count": 2}, "location": " \ud835\ude89.\ud835\ude7e, \ud835\ude81\ud835\ude79 "}, {"verified": false, "username": "marcos10vf", "id": "1143560016668110853", "name": "Marcos Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 145, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Gabi_kuntzz", "id": "1127701297837281280", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 938, "tweet_count": 4120, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "morg_daria", "id": "778429178622251008", "name": "\ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3433, "tweet_count": 25729, "listed_count": 4}, "location": "Brakebills"}, {"verified": true, "username": "luquinha", "id": "106957547", "name": "luquinhas", "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarcelloCstr", "id": "4474324415", "name": "Marcello Castro", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 393, "tweet_count": 10509, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_millacacheada", "id": "741845913296117760", "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u029f\u1d00 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 233, "tweet_count": 27438, "listed_count": 0}, "location": "maisa&laura.\ud83d\udc98"}, {"verified": false, "username": "ntrackk", "id": "1033395980195057664", "name": "track", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 681, "tweet_count": 12734, "listed_count": 0}, "location": "Conex\u00e3o MS // RJ"}, {"verified": false, "username": "Mayara65039636", "id": "1092596827453616128", "name": "May_\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 153, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanFredy", "id": "189356869", "name": "Colapsado", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 363, "tweet_count": 74802, "listed_count": 2}, "location": "Ningu\u00e9m se importa"}, {"verified": false, "username": "teixeiramary_", "id": "941856816253865985", "name": "Marianna", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 1664, "tweet_count": 104225, "listed_count": 4}, "location": "rg"}, {"verified": false, "username": "lookcabeyo", "id": "485219336", "name": "Dickinson \u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 2419, "tweet_count": 77567, "listed_count": 4}, "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juni0r_silveira", "id": "142920312", "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 35042, "following_count": 32182, "tweet_count": 30278, "listed_count": 13}, "location": "Mairipor\u00e3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "crf_mariaaaa", "id": "739633554410352640", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 385, "tweet_count": 14457, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rogerdiegoblz", "id": "104014046", "name": "rodibels", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 938, "tweet_count": 9062, "listed_count": 4}, "location": "Amazonas"}, {"verified": false, "username": "marideles_ofc", "id": "1141368380169097218", "name": "MARI DELES \ud83e\udd38\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd39\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 30281, "following_count": 1185, "tweet_count": 46538, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "E_Zangado", "id": "741007552658460672", "name": "Dudu", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 589, "tweet_count": 47777, "listed_count": 0}, "location": "off"}, {"verified": false, "username": "FranciscoZordan", "id": "105353372", "name": "Francisco Zordan", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 268, "tweet_count": 3470, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarianaLisboad", "id": "794773242", "name": "mar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 419, "tweet_count": 21668, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Hellboy72645934", "id": "1038666688164753408", "name": "aquafina", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 844, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "location": "t\u00f4 longe "}, {"verified": false, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004", "name": "S\u00e9rgio Santos", "public_metrics": {"followers_count": 222374, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "_aronprando", "id": "297780386", "name": "Aron", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 237, "tweet_count": 22921, "listed_count": 0}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vnuneso", "id": "281141590", "name": "Vanessa Nunes \u26bd\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 3807, "tweet_count": 188783, "listed_count": 21}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sarah16ops", "id": "1667995669", "name": "sarah", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 555, "tweet_count": 13659, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaLivia0211", "id": "794558603508203520", "name": "L\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 550, "tweet_count": 12046, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wtfrrobs", "id": "2526070543", "name": "roberta. viu o louis \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 | HSLOT", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 946, "tweet_count": 205710, "listed_count": 0}, "location": "d\u2019ela. multifandom."}, {"verified": false, "username": "estmarissa", "id": "128123675", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1238, "tweet_count": 374143, "listed_count": 72}, "location": "em situa\u00e7\u00e3o de brasil"}, {"verified": false, "username": "bettermashton", "id": "2333186627", "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 2076, "tweet_count": 137871, "listed_count": 36}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnaBeat86866228", "id": "1149440260398616578", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 350, "tweet_count": 2062, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mony_rebelada", "id": "767127381362573312", "name": "m\u00f3nica_\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 apruebo CC \u270a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 984, "tweet_count": 31082, "listed_count": 1}, "location": "Santiago Chile "}, {"verified": false, "username": "leochacon17", "id": "885727039260680196", "name": "o\u01dd\u05df\u01dd\u05df", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 366, "tweet_count": 6665, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bfr_lacerda7", "id": "258161739", "name": "Lucas Lacerda\u1d2e\u1da0\u1d3f \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 1392, "tweet_count": 197385, "listed_count": 6}, "location": "Complexo Do Bumba - Sem Terra"}, {"verified": false, "username": "Juliana17622718", "id": "914951475276783616", "name": "\ud83e\udd8b Juba \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 484, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EducaLiberta", "id": "1048999203064754176", "name": "Profa anticoach Lula 2022", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 421, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808", "name": "Jean n\u00e3o Grey \ud83d\udcd6: 1984", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Maanonilson", "id": "823766219610275840", "name": "\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 749, "tweet_count": 46663, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "quemarcio", "id": "86852548", "name": "Honorato", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1041, "tweet_count": 27248, "listed_count": 0}, "location": "luganenhum"}, {"verified": false, "username": "beeoliiveiira", "id": "180137678", "name": "\ud835\udda1\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc1\ud835\uddba ' \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1269, "tweet_count": 56483, "listed_count": 2}, "location": "Pedra Azul / BH \u00e9 n\u00f3is\u270c"}, {"verified": false, "username": "brooksandfield", "id": "1141212075248803841", "name": "BR\u25cf\u25cfK!!S \ud83e\udd66\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 998, "tweet_count": 81490, "listed_count": 0}, "location": "3x \ud83c\udfc6 no Jap\u00e3o "}, {"verified": false, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 33035, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "location": "futirinhasfc@gmail.com"}, {"verified": false, "username": "_cintia18", "id": "856252647749410817", "name": "Cintia Souza\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 396, "tweet_count": 12873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gataxbjs", "id": "1111680173081018369", "name": "B\u00ea \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 2252, "tweet_count": 18202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Velloso_1", "id": "945497988998234112", "name": "Jp", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 389, "tweet_count": 20399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Kailane_03", "id": "914586416893579264", "name": "\u2022Kakah\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 774, "tweet_count": 21546, "listed_count": 0}, "location": "Poa Z$\ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"verified": false, "username": "Loira_Debi", "id": "3314050341", "name": "Debi \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 1110, "tweet_count": 52171, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Thaina_Souza22", "id": "937043944332054528", "name": "T\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 695, "tweet_count": 15993, "listed_count": 0}, "location": "Ramos"}, {"verified": false, "username": "Bruna72074807", "id": "1081243520076263425", "name": "Nevoooeir@\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1331, "tweet_count": 2705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcusMarverick", "id": "291782375", "name": "Marcus Vinicius \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 399, "tweet_count": 37538, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Biiel199", "id": "854898027068350464", "name": "BL \u1d9c\u02b3\u1da0 \uf8ff \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 215, "tweet_count": 37391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "doscachosmtq__", "id": "856190188929900545", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 366, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}, "location": "16|02|2020.\ud83d\udda4\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "username": "BonfimDg", "id": "4861009817", "name": "DG Bonfim", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 334, "tweet_count": 17819, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BananaOfCamEEla", "id": "2856156323", "name": "D \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1577, "tweet_count": 23766, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "khauani_Duarte", "id": "789327498425278464", "name": "Khauani \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 554, "tweet_count": 13660, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bluewalker27", "id": "1063109350552682496", "name": "Sorvete", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1839, "tweet_count": 16667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rogersxqueen", "id": "970832352401338368", "name": "Diogo \u2b501\u20e33\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1118, "tweet_count": 25945, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "insularem", "id": "869577953369366528", "name": "emi", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 712, "tweet_count": 12726, "listed_count": 3}, "location": "fortalcity"}, {"verified": false, "username": "marivitoriax", "id": "3137527123", "name": "mari \ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 230, "tweet_count": 12902, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "loukapor36", "id": "890059081", "name": "SAM", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1460, "tweet_count": 32094, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lulu_dalmeida", "id": "2967761073", "name": "L\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 375, "tweet_count": 11428, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930", "name": "Simonato \u2720 \u2077 \u2077 \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 715, "tweet_count": 22635, "listed_count": 0}, "location": "Descubra"}, {"verified": false, "username": "erikaveltendi", "id": "3303154235", "name": "erikoida", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 372, "tweet_count": 34391, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "izaobt", "id": "3236378222", "name": "OBETE", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 495, "tweet_count": 29424, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "edgarojasblanco", "id": "312337748", "name": "Edgardo Rojas-Blanco\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1351, "tweet_count": 15536, "listed_count": 0}, "location": "Concepcion Chile"}, {"verified": false, "username": "IAmTheNewGus", "id": "1024006229037907968", "name": "Guss \u200eD. Luffy", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1694, "tweet_count": 22569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pizzolguto", "id": "872296484179410944", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 825, "tweet_count": 7899, "listed_count": 0}, "location": "Cariacica, Brasil"}, {"verified": false, "username": "a_odisseia", "id": "749062187927343105", "name": "A Odisseia | Cultura Pop", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 467, "tweet_count": 4330, "listed_count": 5}, "location": "Vit\u00f3ria - ES / S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": false, "username": "Dhairo", "id": "53998257", "name": "Dhairozito", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 659, "tweet_count": 71464, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "exaustacec", "id": "953959974", "name": "Ariane", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1089, "tweet_count": 61249, "listed_count": 2}, "location": "Arena 6x1"}, {"verified": false, "username": "luyciuj", "id": "90522365", "name": "Yuri", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 449, "tweet_count": 38436, "listed_count": 3}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AtenaisScribit", "id": "1051807061913337856", "name": "\u0433\u043e\u0441\u043f\u043e\u0436\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 84, "tweet_count": 11404, "listed_count": 6}, "location": "\u041a\u0440\u0443\u0433 \u041b\u044e\u0446\u0438\u0444\u0435\u0440\u0430"}, {"verified": false, "username": "no_longer_angel", "id": "778238531214970880", "name": "\u0430\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043b\u0435\u0432\u0438\u0448\u043d\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 60, "tweet_count": 11340, "listed_count": 0}, "location": "\u0414\u043e\u043c \u0421\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438"}, {"verified": false, "username": "YuriVargas_", "id": "81813483", "name": "yuri saiu do grupo", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 480, "tweet_count": 27423, "listed_count": 8}, "location": "Rio Branco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Bieelsantss", "id": "2734707969", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 273, "tweet_count": 7731, "listed_count": 0}, "location": "Guadalupe Rj"}, {"verified": false, "username": "caldeiradann", "id": "732314995221012484", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 322, "tweet_count": 33110, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, MG"}, {"verified": false, "username": "RayssNuness", "id": "2835769943", "name": "Lane \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 309, "tweet_count": 7106, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "mayvicius", "id": "31171637", "name": "Mukta sangeet", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 754, "tweet_count": 17857, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "duuarda___", "id": "2190079847", "name": "Duda \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1132, "tweet_count": 44536, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cadearafaaa", "id": "1569174380", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 899, "tweet_count": 27200, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "7arissinha", "id": "750026611790086144", "name": "\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 985, "tweet_count": 2636, "listed_count": 1}, "location": "Caet\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "becagnin", "id": "795125073116012544", "name": "13runa", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 439, "tweet_count": 19936, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "klaushawn", "id": "707645284562640898", "name": "mari\ud804\udc64", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 678, "tweet_count": 9024, "listed_count": 1}, "location": "\ud0dc\ud615"}, {"verified": false, "username": "nandamendess_", "id": "3306136144", "name": "f\u00ear", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 613, "tweet_count": 32690, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "Welling78949401", "id": "3228539626", "name": "Professor", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 416, "tweet_count": 8817, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301", "name": "Bruno Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 20505, "following_count": 940, "tweet_count": 53433, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "DaaniSilva023", "id": "791440260987314177", "name": "Dani \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 660, "tweet_count": 15985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isandos81", "id": "1346992285", "name": "Ivan Lodbrok", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 518, "tweet_count": 5193, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "francis45365901", "id": "932432215664988160", "name": "francisco martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2499, "tweet_count": 237203, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "90gradosmx", "id": "359619136", "name": "Noventa Grados", "public_metrics": {"followers_count": 8684, "following_count": 1185, "tweet_count": 170643, "listed_count": 95}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "brendinhacoss", "id": "1064927052644651008", "name": "\ud83c\udd97\ufe0f\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 127, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "talybarbosa", "id": "88727426", "name": "Tat\u00e1 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 441, "tweet_count": 57687, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "VulgoPL33", "id": "880810507900420096", "name": "Mlq PL", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 937, "tweet_count": 46831, "listed_count": 0}, "location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u"}, {"verified": false, "username": "weslleystampini", "id": "55892213", "name": "STAN.", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 774, "tweet_count": 121168, "listed_count": 51}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Kaua_Fernandes1", "id": "4856073701", "name": "Kau\u00e3.F \ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 895, "tweet_count": 33705, "listed_count": 1}, "location": "Paraiso do Tuiuti"}, {"verified": false, "username": "RafhaOliveira_", "id": "1073066324782391297", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 494, "tweet_count": 8452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laradesousag", "id": "207237394", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 1032, "tweet_count": 15451, "listed_count": 2}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laispereir_", "id": "761295945548136448", "name": "Lal\u00e1\ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 331, "tweet_count": 25670, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ErickkLuig1", "id": "4279830977", "name": "Luigi\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 442, "tweet_count": 39664, "listed_count": 0}, "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "oh_daniellee", "id": "827238484444340226", "name": "Danielle", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 452, "tweet_count": 24695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gerson_ramos", "id": "86663219", "name": "Gerson Neto", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 403, "tweet_count": 8107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sortegrande0510", "id": "1042497743359500292", "name": "\u00c9rika \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 192, "tweet_count": 8389, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Brenda73109060", "id": "725850270253617152", "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 30866, "following_count": 956, "tweet_count": 50487, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "thaikenzo", "id": "831252606412546050", "name": "insta: thaii_cristinna\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 484, "tweet_count": 7860, "listed_count": 0}, "location": "Penha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ferraizin", "id": "2159104145", "name": "raro", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 970, "tweet_count": 106938, "listed_count": 0}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "euomiqueias", "id": "4130768002", "name": "16. SUMMER RENAISSANCE", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 887, "tweet_count": 32540, "listed_count": 1}, "location": "Camburicica, RJ"}, {"verified": false, "username": "lopgab_", "id": "1047310842663002113", "name": "gabiii", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 329, "tweet_count": 46574, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laurinhs2", "id": "910682767016497152", "name": "Sr.Otto", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1050, "tweet_count": 12057, "listed_count": 5}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Nogsdelrey", "id": "2936975800", "name": "NOGS Estrelinha 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 204, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m - PA "}, {"verified": false, "username": "recinefilia", "id": "1014049139259305987", "name": "RECinefilia", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 44, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "shitpostdovitao", "id": "1057094107066220545", "name": "indiferente a tout", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 238, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "azeredo_let", "id": "3157018912", "name": "morena", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1205, "tweet_count": 107607, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "edgardoer321", "id": "2946470693", "name": "Edgardo Escalona", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 374, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manriquehector", "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "username": "piratafav", "id": "4020701655", "name": "kimo", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 2551, "tweet_count": 100150, "listed_count": 19}, "location": "astro"}, {"verified": false, "username": "Registh", "id": "87988021", "name": "Regis Serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1201, "tweet_count": 187395, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173", "name": "Sargento Fahur", "public_metrics": {"followers_count": 671987, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Linndathaai", "id": "3432307234", "name": "\u0628\u064a\u0639 \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u064a\u0646\ud83c\uddf8\ud83c\udde6 \u0633\u0646\u0627\u0628 \u0634\u0627\u062a|\u062b\u0648\u062b\u064a\u0642", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 3006, "tweet_count": 8712, "listed_count": 0}, "location": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita"}, {"verified": false, "username": "Rayxxa_", "id": "1093204922303242242", "name": "desesperada", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 141, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil"}, {"verified": true, "username": "HBO_Brasil", "id": "105136087", "name": "HBO Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556972, "following_count": 8318, "tweet_count": 413336, "listed_count": 1117}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MeninnoLoboo", "id": "4847487674", "name": "#ETERNOPUTELO \ud83d\udc94\ud83c\udff4\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 865, "tweet_count": 129121, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "Guedes_Nicole96", "id": "923564180984225792", "name": "Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 555, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aliespindolaa", "id": "336603043", "name": "4lisson \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 843, "tweet_count": 116225, "listed_count": 4}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Esterzinhaa_M", "id": "767934680003911680", "name": "Tet\u00e9 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 386, "tweet_count": 24454, "listed_count": 0}, "location": "Manuella \ud83d\udc9c\ud83d\udc63"}, {"verified": false, "username": "JOHNJAMESGA", "id": "1038504630", "name": "JOHN JAMES", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 335, "tweet_count": 5229, "listed_count": 1}, "location": "Pereira "}, {"verified": true, "username": "EspectadorBlogs", "id": "117873249", "name": "El Espectador Blogs", "public_metrics": {"followers_count": 482112, "following_count": 17853, "tweet_count": 59677, "listed_count": 1561}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Carvalhogui92", "id": "833514523529244672", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e \u2663\ufe0f\u2666\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1134, "tweet_count": 22270, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Nay11093113", "id": "1169625432225959936", "name": "nay\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 59, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dingri65", "id": "703260111939227648", "name": "Evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 431, "tweet_count": 8967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VictorMendes_29", "id": "1117600496724922369", "name": "Vitin\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 132, "tweet_count": 10417, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Aoo_vih", "id": "4847072529", "name": "\u2728Vit\u00f3ria\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 594, "tweet_count": 16993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__stefanny011", "id": "421125380", "name": "Stefanny", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 697, "tweet_count": 13901, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o Redondo z/S"}, {"verified": false, "username": "LuiziGuidinele", "id": "3037652770", "name": "Guidinele \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 768, "tweet_count": 16906, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552", "name": "Tati Nefertari", "public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "username": "Cinemaeafins", "id": "17080468", "name": "Cinema e Afins", "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 205, "tweet_count": 23416, "listed_count": 168}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eblriazza", "id": "76160028", "name": "e l i z a m a r i a \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1142, "tweet_count": 14036, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lellesilva29", "id": "3002445638", "name": "A\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 583, "tweet_count": 34825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tefinha_gollart", "id": "2321253230", "name": "Steffany", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1325, "tweet_count": 54981, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_eduardalimaaa", "id": "1159997004967284736", "name": "Eduarda Lima \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 220, "tweet_count": 5192, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "timoteo49", "id": "363652862", "name": "Tim\u00f3teo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 923, "tweet_count": 46393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thamaraaayeska", "id": "1236718064", "name": "Ayeskinha", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1396, "tweet_count": 13418, "listed_count": 1}, "location": "Belory Hills, MG"}, {"verified": false, "username": "noialixo", "id": "63262747", "name": "Ronaldo Alaminio", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 61, "tweet_count": 30327, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "julinha_Luu", "id": "1042068493879988224", "name": "Julia \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 393, "tweet_count": 7825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ManuelaPessoa1", "id": "378883976", "name": "Polly\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1054, "tweet_count": 31384, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LcPutoArisco", "id": "1084631594500087808", "name": "LC Silva \u270c\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1107, "tweet_count": 1130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luabritto_", "id": "872113940687458304", "name": "Lua", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 161, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "PauloAugusto_SS", "id": "952611542033453058", "name": "Marilinha \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 339, "tweet_count": 8665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicoIesousa", "id": "1076653603459424256", "name": "nic\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 392, "tweet_count": 26841, "listed_count": 0}, "location": "mandela "}, {"verified": false, "username": "lixooohumano", "id": "3789104477", "name": "lixo", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2522, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "location": "Palmares do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281", "name": "Leandro Kohlhoff", "public_metrics": {"followers_count": 33065, "following_count": 36481, "tweet_count": 26874, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Souzajn23", "id": "908812604965048320", "name": "Jean Souza \ud83c\udfb0 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 998, "tweet_count": 44990, "listed_count": 0}, "location": "localizando.."}, {"verified": false, "username": "AndrCoe18765380", "id": "1164638150880313344", "name": "Andr\u00e9 Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477", "name": "Voz das Comunidades - CRIA DO CPX", "public_metrics": {"followers_count": 430135, "following_count": 1129, "tweet_count": 59666, "listed_count": 1291}}, {"verified": false, "username": "IcamilaCamila", "id": "3019222433", "name": "camilaa", "public_metrics": {"followers_count": 17439, "following_count": 9107, "tweet_count": 12362, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Ramos"}, {"verified": false, "username": "oliveirabinho_", "id": "991731679747280896", "name": "binho_oliver1", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1323, "tweet_count": 7365, "listed_count": 0}, "location": "Sao paulo"}, {"verified": false, "username": "thaaybeatris_98", "id": "992206100073197568", "name": "Beatris \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 659, "tweet_count": 19051, "listed_count": 0}, "location": "051 \ud83d\udccd"}, {"verified": false, "username": "Andressayts_", "id": "960526988426514433", "name": "A.Kamilly \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 238, "tweet_count": 21361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThiagoFaganell3", "id": "1154717373989040128", "name": "Thiago faganello \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 850, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VULGAOTT", "id": "974655794452017152", "name": "VULG\u00c3O\u1d9c\u02e2\u1d43 \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 35839, "following_count": 1129, "tweet_count": 83568, "listed_count": 54}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "m_liica", "id": "366282942", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 619, "tweet_count": 13859, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vitoria_Araujos", "id": "913136573490892800", "name": "Vit\u00f3ria \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 518, "tweet_count": 28408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "combatt_", "id": "1006364502621937666", "name": "Andryelle\ud83c\udf2c", "public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 999, "tweet_count": 31753, "listed_count": 2}, "location": "Eterno Pedrinho\ud83c\udff4\ud83e\udd40\u2728\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "username": "_YagoLimaCrf", "id": "3719789116", "name": "Yago Lima", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 168, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "location": "Em outro patamar"}, {"verified": false, "username": "lacrastee", "id": "836730126524117000", "name": "o capitalismo falhou, falha e falhar\u00e1 em cada uma", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 2915, "tweet_count": 29312, "listed_count": 2}, "location": "melanieLBBH"}, {"verified": false, "username": "IngWilEsquivel", "id": "249850270", "name": "Pescador Vloggero", "public_metrics": {"followers_count": 8126, "following_count": 8938, "tweet_count": 19848, "listed_count": 37}, "location": "Cancun Quintana Roo Mexico"}, {"verified": true, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222", "name": "SALUD M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1503138, "following_count": 247, "tweet_count": 74293, "listed_count": 3250}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "lapifada", "id": "77873795", "name": "Lupita estudando", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1293, "tweet_count": 45510, "listed_count": 41}, "location": "Bahia"}, {"verified": false, "username": "OMarcosErnesto", "id": "74985505", "name": "Marquinhos, O Pag\u00e3o Convertido", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 750, "tweet_count": 6784, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fuckmecaIeb", "id": "2866675090", "name": "rapha", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 574, "tweet_count": 29883, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kaioa", "id": "27690315", "name": "Kaio Anderson", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 741, "tweet_count": 50658, "listed_count": 22}, "location": "Fortaleza, CE"}, {"verified": false, "username": "CRVG_Rafa_31", "id": "1708916190", "name": "Rafa\ud83e\udd34\ud83c\udfff\u25e3\u2720\u25e5", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 586, "tweet_count": 65324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mt2000ss", "id": "744595825280618496", "name": "BT", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 547, "tweet_count": 29425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wsclara_", "id": "751154571607674880", "name": "Clara \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1322, "tweet_count": 13312, "listed_count": 0}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "silvanamagno1", "id": "931699368339628033", "name": "Silvana Magno", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 72, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vinicius_scon", "id": "835175196399190016", "name": "Vinicius\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 459, "tweet_count": 18555, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Crf_Grazi17", "id": "824012255478120451", "name": "Gracinha \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 686, "tweet_count": 32660, "listed_count": 0}, "location": "No Seu Pensamento \ud83e\udd2a\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "Pedroschmidt31", "id": "1170893198652313605", "name": "Pedroschmidt3", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 345, "tweet_count": 6603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PoisonXGirlss_9", "id": "1140091788566454272", "name": "Jude", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 522, "tweet_count": 18715, "listed_count": 1}, "location": "brasil sil sil sil"}, {"verified": false, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135", "name": "manu.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 410, "tweet_count": 11925, "listed_count": 0}, "location": "013"}, {"verified": false, "username": "Euvnsmt", "id": "942567969200263170", "name": "Insta: @Vivitrancistaa", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2190, "tweet_count": 69838, "listed_count": 0}, "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Eduardonetto20", "id": "234163187", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 619, "tweet_count": 32201, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ"}, {"verified": false, "username": "anaasoux", "id": "1149876412578488321", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 437, "tweet_count": 14535, "listed_count": 0}, "location": "beag\u00e1"}, {"verified": false, "username": "igorvinicius_as", "id": "768262553147432960", "name": "Igor \ud83c\udd70\ufe0flves \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 194, "tweet_count": 9105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KKKipsonCamargo", "id": "918319362469257216", "name": "kipson, o super c\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 949, "tweet_count": 32179, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "leriaraujo_", "id": "812405912505815040", "name": "\ud83e\udd8b\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 956, "tweet_count": 11001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrendaParintins", "id": "294178238", "name": "Brenda Melo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 17, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}, "location": "Manaus"}, {"verified": false, "username": "far14s", "id": "162154515", "name": "Javier Far\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 2760, "tweet_count": 58032, "listed_count": 17}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "byy_gabz", "id": "887084305620643841", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 344, "tweet_count": 24414, "listed_count": 0}, "location": "errejota"}, {"verified": false, "username": "badgaldanger", "id": "1154860412933943296", "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2343, "tweet_count": 8693, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Luucas_gv", "id": "889270985148551168", "name": "GV", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 391, "tweet_count": 4724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "boyonrec", "id": "1013568434574184453", "name": "boy.rec", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 2081, "tweet_count": 1528, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marioasouza72", "id": "3378088599", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6816, "tweet_count": 435050, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alexmo3", "id": "166405418", "name": "Esquerdista Raiz\u2122\ud83d\udea9o livro vencer\u00e1 a arma", "public_metrics": {"followers_count": 11890, "following_count": 9626, "tweet_count": 10779, "listed_count": 7}, "location": "entre Jo\u00e3o Pessoa e Santiago"}, {"verified": false, "username": "bina_nadadmais", "id": "843849291248680961", "name": "linda e deprimida\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1010, "tweet_count": 9236, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "artemiomesquita", "id": "73687127", "name": "art\u00eamio", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 512, "tweet_count": 58858, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "alemaojps", "id": "1032268589477322753", "name": "joao\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 420, "tweet_count": 6804, "listed_count": 0}, "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lucchesy", "id": "85488341", "name": "ANGELA LUCCHESI", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 4547, "tweet_count": 31837, "listed_count": 3}, "location": "Brasil. Londrina/PR"}, {"verified": false, "username": "teteu_ftc", "id": "1035305682", "name": "Teteu \ud83d\udc51\ud83c\udf7a\ud83e\udd18\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 350, "tweet_count": 91287, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "meiu_mei", "id": "878809556972969984", "name": "meiumei//\ud83d\udc07\ud83d\udc9cCOMMISSIONS OPEN!\ud83d\udc9c\ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 522, "tweet_count": 10468, "listed_count": 2}, "location": "meiumei on twitch!"}, {"verified": false, "username": "luisrlopes_", "id": "782082918701236224", "name": "lipinho", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 62, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}, "location": "Valen\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lHenriqueMoura", "id": "856779313", "name": "Henri", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 400, "tweet_count": 35053, "listed_count": 0}, "location": "Manaus"}, {"verified": false, "username": "odedeca", "id": "1014345786145067014", "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 157, "tweet_count": 10780, "listed_count": 0}, "location": "Alto Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MayDias24", "id": "1118345361704345600", "name": "Call me Aycon Said TWD SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 770, "tweet_count": 20074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JohNasciment", "id": "755451110563934208", "name": "Jotta \ud83c\udccf\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 402, "tweet_count": 51468, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Primavera"}, {"verified": false, "username": "lorahingridvic", "id": "2806603653", "name": "loira", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1244, "tweet_count": 48477, "listed_count": 0}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "linne_ws", "id": "4835954326", "name": "gemini \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 347, "tweet_count": 12674, "listed_count": 0}, "location": "013"}, {"verified": false, "username": "louisnperry", "id": "772931118756683776", "name": "bruna. \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 102, "tweet_count": 40572, "listed_count": 7}, "location": "smile, track 11."}, {"verified": false, "username": "djronaldatijuca", "id": "907480975256551424", "name": "RDzin \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 932, "tweet_count": 23387, "listed_count": 0}, "location": "Morro do Salgueiro"}, {"verified": false, "username": "Manu_Snooki", "id": "277036853", "name": "Shyzue", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 821, "tweet_count": 99556, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba"}, {"verified": false, "username": "laumendesc", "id": "1013582105392140289", "name": "lau", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 342, "tweet_count": 11639, "listed_count": 0}, "location": "unesp aqa"}, {"verified": false, "username": "TTrendsBrasiL", "id": "231709570", "name": "Trend Topics", "public_metrics": {"followers_count": 7225, "following_count": 23, "tweet_count": 9186, "listed_count": 16}, "location": "brazil"}, {"verified": false, "username": "_bartals", "id": "1066720580639047681", "name": "tatiane\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 238, "tweet_count": 6009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milkblueblood", "id": "1085681374844076033", "name": "clara || 5soslina", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 831, "tweet_count": 24215, "listed_count": 2}, "location": "Cemetery Drive "}, {"verified": false, "username": "L0ud_Drugs", "id": "1097320524450054144", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \u2602\ufe0e\ufe0e | \u2615\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 45, "tweet_count": 14670, "listed_count": 1}, "location": "Dallas, TX"}, {"verified": false, "username": "MarlenedelaLuz2", "id": "1104888543929950209", "name": "Marlene Sep\u00falveda", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 305, "tweet_count": 15781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElBrujo_29", "id": "380400457", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc95 \ud835\udc6b\ud835\udc8a \ud835\udc79\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 13794, "following_count": 7469, "tweet_count": 30092, "listed_count": 6}, "location": "Kaedwen \u2694\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "_lolarosa", "id": "559084467", "name": "Lola 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 480, "tweet_count": 238238, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "juliasennaa1", "id": "3434917755", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 572, "tweet_count": 16394, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "surtadapelopop", "id": "133681524", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3765, "tweet_count": 168472, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "julinhamalva", "id": "1057867125946245120", "name": "JULIA \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1494, "tweet_count": 8085, "listed_count": 0}, "location": "Manilha City"}, {"verified": false, "username": "Mariana_q10", "id": "760459431456960512", "name": "Mariana \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 754, "tweet_count": 41262, "listed_count": 0}, "location": "Malibu, CA"}, {"verified": false, "username": "rehminaj", "id": "2901219297", "name": "renato poor baby | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 2299, "tweet_count": 88059, "listed_count": 9}, "location": "\u2726 dramas: alice in borderland, sweet home, my name, hotel del luna\n\u2726 bls: where your eyes linger, light on me, my sweet dear"}, {"verified": false, "username": "mloresss", "id": "115844593", "name": "daemonzada", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 260, "tweet_count": 80843, "listed_count": 3}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "XLBianca", "id": "294173807", "name": "Giselinda", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 302, "tweet_count": 3870, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IRAHSANHTS", "id": "1089855002796003329", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcfc\ud835\udcf6\ud835\udcf2 \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 232, "tweet_count": 9501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_CGabs", "id": "1016876061202812928", "name": "Gab 13", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 437, "tweet_count": 40284, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "foguinhomaciel", "id": "93512249", "name": "Andrey Patrick", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 607, "tweet_count": 66743, "listed_count": 2}, "location": "Guam\u00e1, Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "breeh02_silva", "id": "1686261954", "name": "Breeh Silva \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2348, "tweet_count": 63038, "listed_count": 3}, "location": "Graja\u00fa "}, {"verified": false, "username": "laridfn", "id": "2313118463", "name": "Peituda Petista \u2764\ufe0f\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 250, "tweet_count": 5843, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"verified": false, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753", "name": "fabian", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 818, "tweet_count": 21688, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "thcziam", "id": "514459063", "name": "Ni \u276f\u276f\u276f\u276f\u276f", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1323, "tweet_count": 108526, "listed_count": 22}, "location": "\u2022 Fan Account \u2022"}, {"verified": false, "username": "midrqins", "id": "1108917982875537408", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 568, "tweet_count": 48044, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "_Camis_S", "id": "2731736549", "name": "Camis", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1727, "tweet_count": 10426, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "justdolt___", "id": "3125859623", "name": "fraga \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 2850, "tweet_count": 79805, "listed_count": 1}, "location": "Paiol de P\u00f3lvora, Nil\u00f3polis"}, {"verified": false, "username": "baah_oz", "id": "146211053", "name": "A.J. Crowley \ud83d\udc7b\ud83e\udd89\ud83c\udf83 \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 223, "tweet_count": 27025, "listed_count": 0}, "location": " Barb/Bast | NB | Ela/Ele"}, {"verified": false, "username": "hmdesativada", "id": "1090467377987420160", "name": "hm", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1585, "tweet_count": 11821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carvalho_Thii", "id": "67999383", "name": "Thiago Carvalho \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 8769, "tweet_count": 111402, "listed_count": 10}, "location": "Campos dos Goytacazes, RJ"}, {"verified": false, "username": "rodriscley", "id": "2903812457", "name": "\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc90 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 4997, "tweet_count": 32550, "listed_count": 4}, "location": "somewhere idk"}, {"verified": false, "username": "mxndust", "id": "1121223104670392323", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 523, "tweet_count": 20251, "listed_count": 3}, "location": "\u2661 \u2081\u2080.\u2080\u2086.\u2082\u2080 "}, {"verified": false, "username": "caroltwiita", "id": "144937974", "name": "alprazolAna \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1074, "tweet_count": 467089, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "lirj_sn", "id": "842184074", "name": "Li", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 343, "tweet_count": 98027, "listed_count": 2}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "JefferT", "id": "80345606", "name": "Jefferson Marques", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 414, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anazinkowski", "id": "4819542693", "name": "Ana Zinkowski", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 570, "tweet_count": 54534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafalemos92", "id": "189146914", "name": "O prof debochado \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u24df", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 228, "tweet_count": 18810, "listed_count": 2}, "location": "Itapetinga"}, {"verified": false, "username": "maazii", "id": "29077449", "name": "maraya do bairro", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 432, "tweet_count": 24401, "listed_count": 2}, "location": "Jundia\u00ed, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "drikocrvg", "id": "1942682984", "name": "\u2720 | Adriano | \u2720 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 536, "tweet_count": 21426, "listed_count": 1}, "location": "| Be Patient\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\u277c"}, {"verified": false, "username": "safira_negrinha", "id": "801084481230802944", "name": "safy \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 305, "tweet_count": 12072, "listed_count": 0}, "location": "Cubat\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "andrefiremaster", "id": "783814765185474560", "name": "Andr\u00e9 'FireMaster'", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 136, "tweet_count": 295071, "listed_count": 7}, "location": "Worlds' End Inn"}, {"verified": false, "username": "bruno10vasco1", "id": "2480694548", "name": "Bruno Beecker \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 2833, "tweet_count": 95602, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alubuettner", "id": "890745992051654656", "name": "Andressa", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 103, "tweet_count": 825, "listed_count": 2}, "location": "Netuno "}, {"verified": false, "username": "carlosknfe", "id": "1162901074484875271", "name": "Carlos Yuri \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 158, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}, "location": "na pqp"}, {"verified": false, "username": "ThiagoY4m4", "id": "73463505", "name": "Yamakasi", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 1239, "tweet_count": 136602, "listed_count": 175}, "location": "Yamal\u00e2ndia"}, {"verified": false, "username": "Antonymus2", "id": "727536031", "name": "Antonymous", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 137, "tweet_count": 84806, "listed_count": 0}, "location": "Movilidad permanente"}, {"verified": true, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311", "name": "Aristegui Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9390166, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Iagojokert", "id": "1924011138", "name": "Iago\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1024, "tweet_count": 34469, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "whoscamii", "id": "920743712862416898", "name": "Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 496, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eumourinh4", "id": "1105893875846135808", "name": "mourinha", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 668, "tweet_count": 20444, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "VNICIUS_23", "id": "1051560663347355650", "name": "V1NiCiU$", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 965, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "location": "a\u00ed mesmo "}, {"verified": false, "username": "tainafernanda_", "id": "2389492731", "name": "Tain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 67, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carolgibotti", "id": "124772478", "name": "Carou", "public_metrics": {"followers_count": 15258, "following_count": 7798, "tweet_count": 23250, "listed_count": 28}, "location": "brazil"}, {"verified": false, "username": "nonagesimonono", "id": "2654397984", "name": "Nicolas Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 130, "tweet_count": 10624, "listed_count": 1}, "location": "Peru\u00edbe, Brasil"}, {"verified": false, "username": "orxchvmvrx", "id": "920661995690627079", "name": "eslias\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 222, "tweet_count": 22049, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "Poxan_lee", "id": "2539347957", "name": "Lets", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 433, "tweet_count": 14495, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_g0mesg", "id": "171099591", "name": "LINDA E QUEBRADA \ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1102, "tweet_count": 45436, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alexcsantos1992", "id": "49048630", "name": "@\u03b1\u2113\u0454\u03c7Santos", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1595, "tweet_count": 7375, "listed_count": 2}, "location": "SAO PAULO "}, {"verified": false, "username": "Guilherme_Rick", "id": "58527546", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 11793, "following_count": 3954, "tweet_count": 256847, "listed_count": 988}, "location": "015"}, {"verified": false, "username": "JorgeKorim", "id": "169176323", "name": "Jorge Korim", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 383, "tweet_count": 19138, "listed_count": 5}, "location": "\u00c1gua Clara MS "}, {"verified": false, "username": "tamariiiindo", "id": "3035470510", "name": "mototamy \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 650, "tweet_count": 53407, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cdmoctezumc", "id": "365082135", "name": "david", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 350, "tweet_count": 60650, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648", "name": "Forbes M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735895, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Jr_Mec_", "id": "4828163282", "name": "J\u030a.\u211d\u2122 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 234, "tweet_count": 14409, "listed_count": 0}, "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "santananevesmad", "id": "757035154619719681", "name": "Cora\u00e7\u00e3o cigano\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 140, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IEndressa", "id": "1002823712", "name": "izinha", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 539, "tweet_count": 18260, "listed_count": 0}, "location": "019 "}, {"verified": false, "username": "ViiihDourado", "id": "795476102957371392", "name": "Douradissima", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1651, "tweet_count": 28378, "listed_count": 0}, "location": "019"}, {"verified": false, "username": "CharlySeptember", "id": "2881556465", "name": "Carlos Septiembre\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1072, "tweet_count": 36205, "listed_count": 5}, "location": "Iquique, Chile"}, {"verified": false, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933", "name": "Radio Villa Francia", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "location": " Villa Francia, Chile. "}, {"verified": false, "username": "GabrielBr4s1l", "id": "3116672603", "name": "Gabriel Brasil \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 857, "tweet_count": 9624, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carougerber", "id": "4011577701", "name": "carol \u00e9 \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1002, "tweet_count": 64487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luiz_Henriky", "id": "1153330709534257152", "name": "LUIZ OLIVEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 165, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}, "location": "Paulista, Pernambuco."}, {"verified": false, "username": "kylmbappe", "id": "4899860536", "name": "dre", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2572, "tweet_count": 129919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luis_tjg", "id": "580326273", "name": "\u3164\u3164\u3164Felipe Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 4796, "tweet_count": 47531, "listed_count": 5}, "location": "Campina Grande - State of Para"}, {"verified": false, "username": "tetadajennie", "id": "3947786385", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 798, "tweet_count": 13862, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "brunnoeigon", "id": "796356756", "name": "brunno e.", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 781, "tweet_count": 80934, "listed_count": 5}, "location": "Floresta Amaz\u00f4nica"}, {"verified": false, "username": "sebapon", "id": "265504367", "name": "Sebasti\u00e1n Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 394, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "kimberlyfe2", "id": "2847265713", "name": "KIM", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 243, "tweet_count": 8699, "listed_count": 0}, "location": "Laranjeiras, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Reenan_Mello", "id": "151987722", "name": "RENAN", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 3857, "tweet_count": 41470, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ptmd_amy", "id": "723208373273944064", "name": "desativada", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 2869, "tweet_count": 45318, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "VemInverno", "id": "610518275", "name": "Nosbor", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 3052, "tweet_count": 79276, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Mirella_Duarte3", "id": "1159551825663680513", "name": "Mirella", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 409, "tweet_count": 3310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_JotaErri", "id": "247548978", "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1037, "tweet_count": 131593, "listed_count": 4}, "location": "Bel\u00e9m - Brasil"}, {"verified": false, "username": "AvelarGabs1", "id": "951279081722667008", "name": "Garuma", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 257, "tweet_count": 38771, "listed_count": 0}, "location": "Falha"}, {"verified": false, "username": "kathcriistina", "id": "2434002783", "name": "Kim", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 617, "tweet_count": 41252, "listed_count": 1}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "dominicanosoya", "id": "55874544", "name": "Julio Garo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1687, "tweet_count": 13853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KGabryheleen", "id": "1116060887985598464", "name": "Karla", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 96, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "shwnndl", "id": "2543126091", "name": "gee \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 6570, "following_count": 6756, "tweet_count": 68046, "listed_count": 17}, "location": "HOLY FVCK"}, {"verified": false, "username": "Leandro_Levi", "id": "57145622", "name": "Mc L\u00eavinho", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 383, "tweet_count": 36799, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tiannylion", "id": "784411255645806593", "name": "tianny bruxa \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 866, "tweet_count": 1878, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cindyyyoung", "id": "2610202824", "name": "Cindy\u1d9c\u02b3\u1da0 Midnights 21", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 295, "tweet_count": 103383, "listed_count": 6}, "location": "she/her, ela/dela"}, {"verified": false, "username": "fisiodiva_", "id": "156350692", "name": "Aquariu\u2019s groove \ud83d\udc1d\ud83d\udc0e\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 579, "tweet_count": 22454, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MariaHe76243708", "id": "1162052398870872064", "name": "Ma. Helena Car - Reserva", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 2471, "tweet_count": 64543, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Dandara12", "id": "938583798224162816", "name": "Danda\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 649, "tweet_count": 31016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CjDoVillage", "id": "3132564916", "name": "Cejot\u00e3o\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 459, "tweet_count": 89190, "listed_count": 1}, "location": "Village/pavuna, Rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "dimoreir4", "id": "1109066667169075200", "name": "ANA", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 264, "tweet_count": 9066, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pqp_Yandra", "id": "1025731111605989376", "name": "Maya \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 862, "tweet_count": 19926, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "isabelleluft", "id": "94679206", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 166, "tweet_count": 37772, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alisson_gfbpa", "id": "3222753530", "name": "\u03b1\u2113\u03b9\u0455\u0455\u03c3\u03b7 \u043c\u03b1\u0442\u043d\u0454\u03c5\u0455", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3222, "tweet_count": 107921, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "romanogblake", "id": "1168306901542670337", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 826, "tweet_count": 42709, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "umaReaser", "id": "325210353", "name": "ela\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 10033, "following_count": 8152, "tweet_count": 82462, "listed_count": 11}, "location": "scarlett j. & chris e."}, {"verified": false, "username": "PlNato", "id": "3438273779", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1015, "tweet_count": 49313, "listed_count": 2}, "location": "No cora\u00e7\u00e3o dela \u2764\ud83d\udc70"}, {"verified": false, "username": "crfmatheusal", "id": "2341541128", "name": "Papai da Sofi e ceci \ud83d\ude4f\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 2076, "tweet_count": 54779, "listed_count": 0}, "location": "Pedra de Guaratiba"}, {"verified": false, "username": "GabbyAllvezz", "id": "1073037296130240513", "name": "Gabby \u2600\ufe0f\ud83e\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 451, "tweet_count": 36127, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lusccaxx", "id": "1007267940935389184", "name": "flamenguista vacinado", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 192, "tweet_count": 3809, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Fktssura", "id": "2148281214", "name": "fernanda filha de mary", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 180, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adaamaugusto", "id": "721754610227130368", "name": "mete bala", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 723, "tweet_count": 21307, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "stellam51997397", "id": "2377347464", "name": "colo", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1525, "tweet_count": 53857, "listed_count": 3}, "location": "francia"}, {"verified": false, "username": "jorgetechorea", "id": "3006504929", "name": "jorgetechorea", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1540, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StarToDown", "id": "4870317760", "name": "Dark \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 770, "tweet_count": 40568, "listed_count": 20}, "location": "23 (ela/ele)"}, {"verified": false, "username": "uauissoehumuser", "id": "1064679737556172800", "name": "\u0618\u0618London", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "umpatumdeate", "id": "3247125743", "name": "\u2b50 karlao 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 98, "tweet_count": 4259, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "_virginianax", "id": "4536509543", "name": "l", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 3899, "tweet_count": 23865, "listed_count": 1}, "location": "em constante movimento "}, {"verified": false, "username": "VihFonseca4", "id": "975485930080530432", "name": "\u2022Vi\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 425, "tweet_count": 14854, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anacramoss", "id": "834163932457791489", "name": "\u0251\u0572\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 217, "tweet_count": 12535, "listed_count": 0}, "location": "perdida q nem cego em tiroteio"}, {"verified": false, "username": "EllenKaroline1", "id": "602504175", "name": "Ellen Karoline", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1500, "tweet_count": 369049, "listed_count": 15}, "location": "Camaragibe, Brasil"}, {"verified": false, "username": "blogtaylima", "id": "407309412", "name": "T\ud83c\udd70y Lima \ud83c\udd70Seletiva\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 919, "tweet_count": 133864, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zjmstzn", "id": "248911052", "name": "b\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 2569, "tweet_count": 60184, "listed_count": 5}, "location": "    \u0632\u0643\u0648\u0627\u062f"}, {"verified": false, "username": "johnkelisg", "id": "968287885", "name": "Francisco Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 412, "tweet_count": 7702, "listed_count": 1}, "location": "Republica Dominicana"}, {"verified": true, "username": "remolachanews", "id": "208103059", "name": "remolacha.net", "public_metrics": {"followers_count": 305561, "following_count": 13498, "tweet_count": 176400, "listed_count": 463}, "location": "Santo Domingo"}, {"verified": false, "username": "maarialuiza16", "id": "1160613430245679109", "name": "maria luiza\ud83c\udf6b", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 16, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juliagabriels", "id": "223613852", "name": "Bruna \ud83c\udf85\ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1528, "tweet_count": 335841, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "twafck", "id": "895586254678568962", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 127, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carla_marangon", "id": "2347958553", "name": "Carla Morang\u00e3o\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 300, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "location": "Cruz Alta, Brasil"}, {"verified": false, "username": "YgoorSantanna", "id": "4778837266", "name": "SANT\u2019ANNA \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 314, "tweet_count": 10327, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "coyhaique", "id": "59020059", "name": "marcelo gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1434, "tweet_count": 24589, "listed_count": 16}, "location": "45\u00b034\u20328\u2033 S  72\u00b03\u203256\u2033 O"}, {"verified": false, "username": "DeivisonZotino", "id": "14838822", "name": "Deivison Zotino", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1871, "tweet_count": 194435, "listed_count": 19}, "location": "Campo Grande, MS - Brasil"}, {"verified": false, "username": "buenosbea", "id": "2412984096", "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 435, "tweet_count": 21762, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ojoaopaes_", "id": "1096228125090959362", "name": "Stringolingo", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 166, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hellesimaoo", "id": "980824670579691520", "name": "Hellen\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 743, "tweet_count": 14443, "listed_count": 1}, "location": "Recife Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "bjs_dessa", "id": "845855273935929345", "name": "\u2728simplesmente ELA\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 329, "tweet_count": 13958, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aboutmaxxx", "id": "292976465", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 96, "tweet_count": 2860, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BoringMarinn", "id": "973981317858844673", "name": "Marina insano/a \ud83c\udf1f abriu comiss\u00e3o \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 228, "tweet_count": 57989, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, PA, Brasil"}, {"verified": false, "username": "onlyddlforever", "id": "527043285", "name": "d", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 303, "tweet_count": 39946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biancabastoos", "id": "115695825", "name": "Bi \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1140, "tweet_count": 33761, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ttdadudaa", "id": "824780431115550720", "name": "Duda \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 645, "tweet_count": 28305, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed "}, {"verified": false, "username": "lolamarcaa", "id": "838118956980387840", "name": "Lorrany \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 11362, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Mattheus_Miller", "id": "4279545675", "name": "P\u0338E\u0338R\u0338N\u0338A\u0338L\u0338O\u0338N\u0338G\u0338A\u0338 \ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1778, "tweet_count": 19339, "listed_count": 3}, "location": "022"}, {"verified": false, "username": "021stephany", "id": "969045511683690499", "name": "Stephany \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 268, "tweet_count": 14307, "listed_count": 3}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "pSr1607", "id": "872854497638395906", "name": "Forrozeira \ud83d\udc0e\u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 611, "tweet_count": 32574, "listed_count": 0}, "location": "Vassouras"}, {"verified": false, "username": "WR088", "id": "356298190", "name": "WR", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 1388, "tweet_count": 129115, "listed_count": 4}, "location": "S\u00c3O PAULO"}, {"verified": false, "username": "mjessleu", "id": "764591568015781888", "name": "\ud835\udcbf\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 240, "tweet_count": 19578, "listed_count": 2}, "location": "19 \ud83d\udcda"}, {"verified": false, "username": "Washingtonsoar1", "id": "322000789", "name": "Otto\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 258, "tweet_count": 16070, "listed_count": 0}, "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir"}, {"verified": false, "username": "eitajuu_", "id": "1234689744", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 956, "tweet_count": 62213, "listed_count": 4}, "location": "rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "crf__anne", "id": "941027429782622208", "name": "raynha", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 765, "tweet_count": 54428, "listed_count": 1}, "location": "Complexo da Mar\u00e9, Rj"}, {"verified": false, "username": "biihmaie", "id": "1039167337306484737", "name": "Bianca Mai\u00e9 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 401, "tweet_count": 7494, "listed_count": 0}, "location": "Complexo Da Koreia"}, {"verified": false, "username": "muniz_aghata", "id": "3321322145", "name": "Muniz \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 1130, "tweet_count": 126575, "listed_count": 1}, "location": "Centro "}, {"verified": false, "username": "MariaTubos05", "id": "812142914", "name": "Maria Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 151, "tweet_count": 87036, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PAMELAJAB", "id": "761452441", "name": "P\u00e2mela", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 188, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LaMinaPorfiada", "id": "33629977", "name": "Nat Trivelli", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1356, "tweet_count": 2079, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_rafaeuu", "id": "290961225", "name": "Rafaeu", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 704, "tweet_count": 23905, "listed_count": 0}, "location": "053"}, {"verified": false, "username": "PhJammes", "id": "251323812", "name": "COO\u00c9 PHILL \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1061, "tweet_count": 80205, "listed_count": 3}, "location": "Brooklyn, NY"}, {"verified": false, "username": "vivialem", "id": "122286030", "name": "Viviana Alem", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 545, "tweet_count": 2595, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata Argentina"}, {"verified": true, "username": "A24COM", "id": "253176236", "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765481, "following_count": 1029, "tweet_count": 145289, "listed_count": 1719}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "jrea1873", "id": "854805398540476420", "name": "Jhonny Rea", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 209, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "batmyoui", "id": "529629110", "name": "Jessy \u05d2'\u05e1\u05d9\u05e7\u05d4", "public_metrics": {"followers_count": 8118, "following_count": 7501, "tweet_count": 219989, "listed_count": 34}, "location": "weki meki"}, {"verified": false, "username": "leekadiri", "id": "1160424896729636864", "name": "Let\u00edcia Kadiri", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 120, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "naosemeteaqui", "id": "2466006298", "name": "Caroline", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 723, "tweet_count": 227775, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "almeiidacrf", "id": "2161075571", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 3013, "tweet_count": 39947, "listed_count": 0}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "M_rStorm", "id": "404120779", "name": "Murillo | \u26c8\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 304, "tweet_count": 8947, "listed_count": 3}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB"}, {"verified": false, "username": "greysoph", "id": "736935223565406208", "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1034, "tweet_count": 128854, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Otonioph", "id": "1020785451207184384", "name": "\ud83c\udd5e\ud83c\udd63\ud83c\udd5e\ud83c\udd5d\ud83c\udd58\ud83c\udd58\ud83c\udd5e", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 613, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gizafreitass", "id": "90301171", "name": "Giza", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 518, "tweet_count": 91540, "listed_count": 10}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NielsonNascime8", "id": "1088277035930267648", "name": "Nascimento\ud83e\udd4b\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f..", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 192, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "location": "@nielson_nascimento_2t"}, {"verified": false, "username": "BrunoGu79453321", "id": "1170699082786136064", "name": "Do Corte Americano \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1103, "tweet_count": 9102, "listed_count": 0}, "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "luisacsz", "id": "3079044793", "name": "lulu arrascapeta \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 466, "tweet_count": 56204, "listed_count": 1}, "location": "cora\u00e7\u00e3o de mamai  // ela/dela"}, {"verified": false, "username": "ramirobandeira", "id": "139566342", "name": "rb", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 189, "tweet_count": 50098, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CadelaDoBinnie", "id": "2537985392", "name": "CROWN SOBREVIVENTE", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 583, "tweet_count": 41409, "listed_count": 4}, "location": "--"}, {"verified": false, "username": "notblackberry", "id": "107564683", "name": "me chama de Ana", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 495, "tweet_count": 31818, "listed_count": 19}, "location": "Santa Catarina"}, {"verified": false, "username": "Caroliss8", "id": "1191797407", "name": "carol vilar", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 531, "tweet_count": 33398, "listed_count": 0}, "location": "+5521 \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "BecaBarbosaa", "id": "3614804782", "name": "Primeira Dama", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 403, "tweet_count": 59195, "listed_count": 1}, "location": "027"}, {"verified": false, "username": "Hguilhermme", "id": "3218495331", "name": "Hg.\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1148, "tweet_count": 40198, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf88"}, {"verified": false, "username": "uzuchihax", "id": "1077694172671418368", "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237589, "listed_count": 21}, "location": "cavaleiros de zero "}, {"verified": false, "username": "Vulgo_Ombrin20", "id": "704631598352826368", "name": "\u0262\u0299 \u271e\u2408", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 313, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}, "location": "R.O/RJ"}, {"verified": false, "username": "Jessi_Salles", "id": "4702870072", "name": "J\u00e9ssica", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 590, "tweet_count": 33922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "morais_crf", "id": "2955925485", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 9941, "following_count": 8505, "tweet_count": 70629, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo "}, {"verified": false, "username": "flowrhstyles", "id": "2925117010", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e \ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9e \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 2578, "tweet_count": 83329, "listed_count": 4}, "location": "oned stan"}, {"verified": false, "username": "jpalmeiida18", "id": "252852935", "name": ";x", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 101, "tweet_count": 66161, "listed_count": 1}, "location": "San Francisco"}, {"verified": false, "username": "thehrsss", "id": "904737848691216384", "name": "hiago", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1323, "tweet_count": 20976, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maria72hellena", "id": "1171958524370403334", "name": "maria_helena", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 176, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ColdBloodedJoke", "id": "863575980220305408", "name": "\u2b50Mister J \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 636, "tweet_count": 76899, "listed_count": 48}, "location": "Arkham"}, {"verified": false, "username": "Rio_To_Mars", "id": "448474247", "name": "EchelonRiodeJaneiro", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 300, "tweet_count": 40044, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "lespect07", "id": "941358463594254338", "name": "\u2077M\u1d62\u2099\u1d62\u2098\u2092\u2099\u1d62 \u2095\u2092\u2098\u2091\u27ec\u27edAUSTRONAUT JIN/ love in the air \u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 706, "tweet_count": 38403, "listed_count": 1}, "location": "HOPE WORLD"}, {"verified": false, "username": "Nataliaberricas", "id": "117191802", "name": "natalia berrios cas.", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 334, "tweet_count": 2571, "listed_count": 1}, "location": "Valparaiso, Chile "}, {"verified": false, "username": "CCabelloILhj", "id": "835877438211178496", "name": "Isah", "public_metrics": {"followers_count": 4480, "following_count": 4873, "tweet_count": 104741, "listed_count": 22}, "location": "LJ - HS - CC"}, {"verified": false, "username": "MenorLc13", "id": "904837284478025728", "name": "\u5154\u5154\u7684\u5c0f\u9e70", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1234, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carolinejovino", "id": "3290545270", "name": "Carol J.", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 344, "tweet_count": 56938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GioovanaRicci", "id": "224279891", "name": "gi ricci", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 291, "tweet_count": 26339, "listed_count": 0}, "location": "Adamantina"}, {"verified": false, "username": "VinyThe100_FLA", "id": "997485196541865984", "name": "Sheriff Grimes (de \ud83c\udfe1 )", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1033, "tweet_count": 60392, "listed_count": 0}, "location": "Zona Segura de Alexandria"}, {"verified": false, "username": "jmlovesgguk", "id": "1086017287512121345", "name": "\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56 \u00b9\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 7857, "following_count": 7840, "tweet_count": 183452, "listed_count": 8}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Luucasalves23", "id": "3549266007", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 1560, "tweet_count": 40448, "listed_count": 2}, "location": "RJ / NC\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "username": "ZoccaAlyne", "id": "2575852339", "name": "zocca \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 578, "tweet_count": 22612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "leandrhenriquee", "id": "456626966", "name": "leandro", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 431, "tweet_count": 36626, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maclapontes", "id": "1017488477976514566", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 309, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "annabel_23", "id": "1172692805006831617", "name": "13 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 285, "tweet_count": 7339, "listed_count": 0}, "location": "Ot\u00e1vio luiz\ud83d\udc7c\ud83c\udfff"}, {"verified": false, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472", "name": "'\ud83e\udee6", "public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 799, "tweet_count": 149554, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GabzMuller", "id": "42253418", "name": "Gabriela Muller \ud83e\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 568, "tweet_count": 27427, "listed_count": 6}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "branca_vinicius", "id": "1044298060384403456", "name": "branca\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 1960, "tweet_count": 60789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelbassala", "id": "1014229374722338817", "name": "Rafaelzin", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 599, "tweet_count": 21202, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro "}, {"verified": false, "username": "pry_santoss", "id": "1032706139568435200", "name": "P.S\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 307, "tweet_count": 15798, "listed_count": 0}, "location": "013"}, {"verified": false, "username": "darkmorrow616", "id": "3070762613", "name": "godoy", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 647, "tweet_count": 85504, "listed_count": 2}, "location": "PR Brasil "}, {"verified": false, "username": "_lucasfellip", "id": "58333361", "name": "licas", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 520, "tweet_count": 22098, "listed_count": 0}, "location": "Campo Mour\u00e3o, Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Thefiiiii_M006", "id": "957304966280081409", "name": "Th\u00e9fy\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 395, "tweet_count": 5677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EderPinto", "id": "1092386051329527808", "name": "EGP", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1283, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}, "location": "Uruguaiana, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Enigma27292146", "id": "1140596553373102080", "name": "Enigma", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fannatlantic", "id": "1161444161956057093", "name": "tha\u00eds; love sope \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 832, "tweet_count": 2432, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc3e"}, {"verified": false, "username": "Marinho_9688", "id": "872149783108079617", "name": "Diaba \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 134, "tweet_count": 3925, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Pereiramaryh", "id": "2937624901", "name": "Moura \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 500, "tweet_count": 39275, "listed_count": 0}, "location": "Taquara, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Carecaa7", "id": "830559909729144833", "name": "Careca", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 572, "tweet_count": 27876, "listed_count": 0}, "location": "Maldives"}, {"verified": false, "username": "nandaepeppa", "id": "1111986818403233793", "name": "Nanda Gomes \u2604", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1087, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}, "location": "Orlando, FL"}, {"verified": false, "username": "OliEster37", "id": "1052030747656245250", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 480, "tweet_count": 14525, "listed_count": 4}, "location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nabaulinha", "id": "1007397699916836866", "name": "ana\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 290, "tweet_count": 14154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dcxcamz5h", "id": "893560994110353411", "name": "Mastermind", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 868, "tweet_count": 46478, "listed_count": 4}, "location": "Ele/Dele"}, {"verified": false, "username": "elima_lima", "id": "347539112", "name": "Erivaldo Lima", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 208, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "location": "Wanderley"}, {"verified": false, "username": "nevermind_end", "id": "1057716942851768321", "name": "L.A.A", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 312, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}, "location": "Arcadia"}, {"verified": false, "username": "_HeyMissC", "id": "746055509787222016", "name": "Mi Calol", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 340, "tweet_count": 20054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evfcky", "id": "3414066538", "name": "evilyn", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 2991, "tweet_count": 95112, "listed_count": 2}, "location": "rj  / zo"}, {"verified": false, "username": "Larijoaogabriel", "id": "1175183588259704835", "name": "L \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 98, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yariscore", "id": "938940434516205568", "name": "yara", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 126, "tweet_count": 17242, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DannyBelo", "id": "69141281", "name": "Danny Belo", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 630, "tweet_count": 84236, "listed_count": 30}, "location": "Recife, Pernambuco"}, {"verified": false, "username": "maisummarcelo", "id": "11461522", "name": "APOIE MEU NOVO LIVRO - LINK NA BIO", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2699, "tweet_count": 135609, "listed_count": 30}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba"}, {"verified": false, "username": "Max_Ferreira33", "id": "879766761754775552", "name": "MEU ANIVERS\u00c1RIO HJ 1.9 \ud83e\udd73\ud83c\udf89\ud83c\udf80\ud83c\udf81\ud83c\udf8a", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1290, "tweet_count": 8236, "listed_count": 0}, "location": "            FAIXA DE GAZA\ud83e\udd2c\u00b3\u00b3\u00b3"}, {"verified": false, "username": "omninerd_", "id": "200984693", "name": "Agiota Legalizado", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 394, "tweet_count": 24188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ewertonlopes74", "id": "777269670143549442", "name": "Ewerton", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 678, "tweet_count": 18204, "listed_count": 0}, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Marquinhosboy_1", "id": "851624980957863936", "name": "Quinhos", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 897, "tweet_count": 146744, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SchairaVitoria", "id": "907745978408734720", "name": "Schaira", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 311, "tweet_count": 16267, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bruningameplaay", "id": "472891450", "name": "El Bob lito", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 601, "tweet_count": 38632, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "frenchrccstyle", "id": "1009983244211773441", "name": "amy. \u2014", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 293, "tweet_count": 93693, "listed_count": 19}, "location": "the unknown"}, {"verified": false, "username": "helengonferreir", "id": "1120181894572847105", "name": "helen\ud83d\udca3\u23f0", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 44, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}, "location": "013"}, {"verified": false, "username": "cardosomeliss", "id": "805842846397894656", "name": "\ud835\udc26\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 4675, "following_count": 1779, "tweet_count": 35864, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "lilianeziliotto", "id": "1156046523282677767", "name": "LILIANE ZILIOTTO", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 93, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}, "location": "Serafina Corr\u00eaa, Brasil"}, {"verified": true, "username": "papelpop", "id": "7751462", "name": "PAPELPOP", "public_metrics": {"followers_count": 440034, "following_count": 1604, "tweet_count": 90728, "listed_count": 1384}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "CamiiGueller", "id": "386677520", "name": "Sra. Gueller \u2728\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 836, "tweet_count": 23567, "listed_count": 0}, "location": "Tatuape, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "tatagomes25", "id": "882313241669619713", "name": "T. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 295, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}, "location": "complexo do alemao"}, {"verified": false, "username": "BrendhaCrvg", "id": "3734007623", "name": "Brendha\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 995, "tweet_count": 63709, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "e_malucona01", "id": "938599743193800704", "name": "'Duda \u2652 \u2728\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 1441, "tweet_count": 48239, "listed_count": 2}, "location": "Gard\u00eania Azul, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "_procurada14", "id": "4826072283", "name": "\u2022 POMPOM \ud83e\udd8b \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 3857, "tweet_count": 30431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patzera", "id": "61591135", "name": "m\u00e3e da Lua 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1237, "tweet_count": 42422, "listed_count": 20}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yoongado", "id": "2160996800", "name": "moved!\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 100, "tweet_count": 169581, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "VirgoLop", "id": "1074040917185781760", "name": "Sou Princesa", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 247, "tweet_count": 5302, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "geepizzio", "id": "67420278", "name": "diabo de terno", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 459, "tweet_count": 9044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Babii_Ops", "id": "962158076274102272", "name": "\ud835\udc35.\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 923, "tweet_count": 43291, "listed_count": 0}, "location": "New Orleans"}, {"verified": false, "username": "Mari_rainbow13", "id": "2857788677", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 418, "tweet_count": 86512, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Italo929305", "id": "854295212742594560", "name": "I t a l o R o d r i g u e s #2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3#1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 2061, "tweet_count": 42048, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul - SP Brazil"}, {"verified": false, "username": "MatheusRS_99", "id": "2984208093", "name": "Matheus Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 487, "tweet_count": 22311, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wexlermcgilI", "id": "3079950172", "name": "\u00bb Slippin\u2019 Daish\u014d \uff61 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 1273, "tweet_count": 210976, "listed_count": 13}, "location": "\u3164\n\u2800\u2800\u2800@\ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddd0\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbd\ud835\udda8\ud835\uddd2\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddcc\u2019\u2800\ud835\uddab\ud835\uddc2\ud835\uddc0\ud835\uddc1\ud835\uddcd\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0.\u2800 \u00bd \ud835\uddab\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddd0\ud835\uddcd.\n\u2800\u2800\u2800\ud835\udfcf \ud835\udfd7 \ud835\udfd7 \ud835\udfd3.\u2800\ud835\uddc1\ud835\uddbe\uff0f\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddc6.\u2800#\ud835\udda3\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddbd\ud835\udda3\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\udda3\ud835\uddc8\ud835\uddad\ud835\uddc8\ud835\uddcd\ud835\udda4\ud835\uddba\ud835\uddcd. \ud83d\udd1e\n\u3164"}, {"verified": false, "username": "kykagoni", "id": "241376438", "name": "Kyka Goni", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 110, "tweet_count": 1279, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "is4bas", "id": "137471551", "name": "isabolla", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 174, "tweet_count": 19947, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "airtonbrito", "id": "62063432", "name": "Airton Brito", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 661, "tweet_count": 19602, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Bernardo - SP"}, {"verified": false, "username": "_CadaAcidente", "id": "206262782", "name": "Shei \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 537, "tweet_count": 45342, "listed_count": 1}, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes"}, {"verified": false, "username": "EbyOliveira94", "id": "307056279", "name": "Evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 70, "tweet_count": 38158, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "author_id": "500290601", "id": "1176324739259883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315965509906432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:02:35.000Z", "text": "Esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma vergonha alheia. Filme horr\u00edvel, atua\u00e7\u00f5es horr\u00edveis, hist\u00f3ria horr\u00edvel.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "469632195", "id": "1176315965509906432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310954381971456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:42:40.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 5}, "author_id": "3389473157", "id": "1176310954381971456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 58, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309266677936129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:58.000Z", "text": "Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 258, "quote_count": 3}, "author_id": "1648416043", "id": "1176309266677936129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "author_id": "3517444829", "id": "1176144288301879298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176310021828894721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:38:58.000Z", "text": "\u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "author_id": "369645502", "id": "1176310021828894721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176321511281569792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176322248027844608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:33.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udccf https://t.co/qd3LdHLkqM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135371453531115520", "id": "1176322248027844608", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/qd3LdHLkqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattheus_Miller/status/1176321511281569792", "display_url": "twitter.com/Mattheus_Mille\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176311785168744449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:45:59.000Z", "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120407340367392768", "id": "1176311785168744449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "author_id": "328048839", "id": "1176308829790834689", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["683754761556869121"], "lang": "es", "created_at": "2016-01-03T21:00:13.000Z", "text": "Dar tu tiempo es dar la vida. No hay acto m\u00e1s valiente y m\u00e1s suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 290, "quote_count": 0}, "author_id": "50900323", "id": "683754761556869121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320640988733440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:21:10.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um \u00f3timo filme pra se ver com a televis\u00e3o desligada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1970068526", "id": "1176320640988733440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 240, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 226, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 227, "tag": "RodaViva"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GHYPvA8uIM", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1176317327509524480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHYPvA8uIM", "media_key": "13_1176316521691471872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176317327509524480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:08:00.000Z", "text": "\u201cEstado laico n\u00e3o significa Estado antirreligioso. O que n\u00e3o pode haver, naturalmente, \u00e9 a coloniza\u00e7\u00e3o, ou seja, uma esp\u00e9cie de apropria\u00e7\u00e3o da esfera p\u00fablica por perspectivas individuais, quaisquer que sejam elas.\u201d No #RodaViva, @FlavioDino fala sobre a religi\u00e3o e pol\u00edtica. https://t.co/GHYPvA8uIM", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 50, "like_count": 932, "quote_count": 22}, "author_id": "14840606", "id": "1176317327509524480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6896, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155318178022612992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-28T03:24:53.000Z", "text": "Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal como era.\n\nMas o comunismo matou, em meio a guerras, mis\u00e9ria e ditaduras, mais que o nazismo. E h\u00e1 quem se cale diante da defesa ideol\u00f3gica do comunismo!", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 41, "like_count": 2671, "quote_count": 26}, "author_id": "852352465525776384", "id": "1155318178022612992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "author_id": "369645502", "id": "1176309417752649729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "author_id": "1076671335953297408", "id": "1176320913698152448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176323452095148032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:20.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127701297837281280", "id": "1176323452095148032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "author_id": "106957547", "id": "1176309081658810368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318053992337408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:10:53.000Z", "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 5, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "author_id": "142920312", "id": "1176318053992337408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311523884642304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:44:56.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 brabo, n\u00e3o me canso de ver", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741007552658460672", "id": "1176311523884642304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176323726998147078"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FranciscoZordan", "id": "105353372"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323813325365250"], "lang": "eu", "created_at": "2019-09-24T02:33:46.000Z", "text": "@FranciscoZordan errei onde??", "in_reply_to_user_id": "105353372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794773242", "id": "1176323813325365250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "author_id": "67656004", "id": "1176321933920657408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324740010696704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "text": "estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794558603508203520", "id": "1176324740010696704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176316143889522696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:03:18.000Z", "text": "A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 341, "quote_count": 6}, "author_id": "717892901800439808", "id": "1176316143889522696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "author_id": "901894147115806721", "id": "1176324789289570304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.95, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324486611841024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:27.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida veio mais do que bemmm na telinha da Globo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3314050341", "id": "1176324486611841024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8449, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308951476035584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:34:43.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida na globo, esse filme \u00e9 aulas  \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "856190188929900545", "id": "1176308951476035584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309189683097601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:40.000Z", "text": "Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 96, "quote_count": 5}, "author_id": "2230975930", "id": "1176309189683097601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Tela"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.7733, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 96, "end": 109, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/HXlOH1i3Zm", "expanded_url": "https://aodisseia.com/critica-esquadrao-suicida/", "display_url": "aodisseia.com/critica-esquad\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/dWtUyJkoQk", "expanded_url": "https://twitter.com/odisseia_site/status/1176309351126044674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWtUyJkoQk", "media_key": "3_1176309343685414914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309351126044674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:18.000Z", "text": "O filme da Tela Quente hoje \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd21\nJ\u00e1 conferiu nossa cr\u00edtica?!\n#Esquadr\u00e3oSuicida #SuicideSquad \n\n&lt;https://t.co/HXlOH1i3Zm&gt; https://t.co/dWtUyJkoQk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "749062187927343105", "id": "1176309351126044674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318500438204416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:12:40.000Z", "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do Jared Leto que parece o MC Guim\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 347, "quote_count": 2}, "author_id": "87347301", "id": "1176318500438204416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Tlajomulco"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "Tlajomulco"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Jalisco"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/z3llR26Lop", "expanded_url": "http://ow.ly/YzkZ30pAVGp", "display_url": "ow.ly/YzkZ30pAVGp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313059712950272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T01:51:02.000Z", "text": "Se suicida al interior de su celda en separos de #Tlajomulco, #Jalisco https://t.co/z3llR26Lop", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "359619136", "id": "1176313059712950272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Tela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322595022692355"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:56.000Z", "text": "Quando eu come\u00e7o a assistir esquadr\u00e3o suicida em qualquer canal j\u00e1 d\u00e1 pra saber q o filme \u00e9 uma merda, mas quando passa na Tela Quente cheio de cortes se torna mais MERDA AINDA!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4279830977", "id": "1176322595022692355", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312136387223552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:47:22.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida me amarro \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "831252606412546050", "id": "1176312136387223552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1175446552413921287"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "author_id": "87586196", "id": "1175936630001217537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "author_id": "255300173", "id": "1176233973133058048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "HBOBR"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 46, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "HBOBR"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zslsIPP96y", "expanded_url": "https://goo.gl/Lwb4at", "display_url": "goo.gl/Lwb4at"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/JeLy7EgfoL", "expanded_url": "https://twitter.com/HBO_Brasil/status/914233412587708418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JeLy7EgfoL", "media_key": "16_913826715323043846"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["914233412587708418"], "lang": "pt", "created_at": "2017-09-30T21:00:05.000Z", "text": "Toda balada \u00e9 a mesma coisa. #Esquadr\u00e3oSuicida, estreia hoje \u00e0s 22h, na #HBOBR. https://t.co/zslsIPP96y https://t.co/JeLy7EgfoL", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 720, "quote_count": 12}, "author_id": "105136087", "id": "914233412587708418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176320324327157760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:19:54.000Z", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923564180984225792", "id": "1176320324327157760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo Congote"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/5ObotckhPL", "expanded_url": "http://bit.ly/2mBAmXs", "display_url": "bit.ly/2mBAmXs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176297697319374850"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:50:00.000Z", "text": "\u00a1\u00bfPor qu\u00e9 se suicida un universitario?!\nhttps://t.co/5ObotckhPL\nPor: Bernardo Congote.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "117873249", "id": "1176297697319374850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319216074534913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:15:30.000Z", "text": "Sei as falas do esquadr\u00e3o suicida de cor kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421125380", "id": "1176319216074534913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "author_id": "212954552", "id": "1176270126225797120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309556235919360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:37:07.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida, que filme!! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2321253230", "id": "1176309556235919360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308691936698368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:33:41.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo a Arlequina\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "378883976", "id": "1176308691936698368", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309420655087618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:35.000Z", "text": "j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1076653603459424256", "id": "1176309420655087618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 12, "end": 29, "tag": "esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318055934234624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:10:54.000Z", "text": "#TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "author_id": "1047223657397985281", "id": "1176318055934234624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaPresente"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 140, "tag": "JUSTI\u00c7A"}, {"start": 141, "end": 156, "tag": "AgathaPresente"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/mbazDarE7r", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdacomunidade/status/1175854695396589568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mbazDarE7r", "media_key": "3_1175854530577215488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175854695396589568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T19:29:40.000Z", "text": "O enterro do corpo da \u00c1gatha F\u00e9lix que foi assassinada pela PM no Complexo do Alem\u00e3o acontece neste momento no Cemit\u00e9rio de inha\u00fama #JUSTI\u00c7A #AgathaPresente https://t.co/mbazDarE7r", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 125, "like_count": 1097, "quote_count": 22}, "author_id": "39000477", "id": "1175854695396589568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323637479202816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:33:04.000Z", "text": "Rapaz esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim e n\u00e3o \u00e9 pouco\n\nPrefiro O incr\u00edvel Hulk at\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "974655794452017152", "id": "1176323637479202816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9355, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308560260718594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:33:10.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo dnv kkkk nem gosto", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1006364502621937666", "id": "1176308560260718594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171621635654160384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "text": "#ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dhvkk39qv0 https://t.co/Q57HvNkJ6t", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunicadoSalud"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dhvkk39qv0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNHCyO", "display_url": "bit.ly/2lNHCyO"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Q57HvNkJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1171621635654160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57HvNkJ6t", "media_key": "3_1167499332834062336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "132225222", "id": "1171621635654160384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322236191584259"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:30.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito pika, n\u00e3o d\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751154571607674880", "id": "1176322236191584259"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309354078887936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:19.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "author_id": "1327813135", "id": "1176309354078887936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315135633350656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:59:17.000Z", "text": "Eu vejo o esfor\u00e7o do Will Smith pra fazer realmente esquadrao suicida bom", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "768262553147432960", "id": "1176315135633350656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323162742636544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:11.000Z", "text": "j\u00e1 assisti Esquadr\u00e3o Suicida v\u00e1rias vezes que at\u00e9 hj n\u00e3o sei dizer se eu gosto ou n\u00e3o, o motivo sempre vai ser o Jared Leto que fica t\u00e3o lindo de coringa mds, que homem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812405912505815040", "id": "1176323162742636544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 259, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 260, "end": 264, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/N1oIC9V0Dt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/09/22/caso-agatha-nao-pode-ser-usado-para-derrubar-excludente-de-ilicitude-diz-relator.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175922271367704577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T23:58:11.000Z", "text": "Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronca tamb\u00e9m.\n\nCaso Agatha n\u00e3o pode ser usado para derrubar excludente de ilicitude, diz relator https://t.co/N1oIC9V0Dt via @UOLNoticias @UOL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "166405418", "id": "1175922271367704577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4146, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311627219648518"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:45:21.000Z", "text": "O fato da arlequina ser mais louca e mais destemido que o coringa me faz  amar mais ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097320524450054144", "id": "1176311627219648518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4447, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 244, "end": 255, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "MosciattiCNN"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 256, "tag": "MosciattiCNN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314062516424710"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T01:55:02.000Z", "text": "Es dram\u00e1tico ver c\u00f3mo las personas hablan de los problemas de Salud Mental en nuestro pa\u00eds y muestran inter\u00e9s en el tema s\u00f3lo cuando alguien se suicida p\u00fablicamente en el Costanera Center o en el Metro, el resto del tiempo a nadie le interesa #MosciattiCNN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "380400457", "id": "1176314062516424710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176322319708504064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:50.000Z", "text": "eu me amarro no esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "760459431456960512", "id": "1176322319708504064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7598, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323389075726337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:32:05.000Z", "text": "Meu Deus Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim rs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93512249", "id": "1176323389075726337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307398056796160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:28:33.000Z", "text": "incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 4, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "author_id": "1029707390952906753", "id": "1176307398056796160", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.484, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323357031223301"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:58.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121223104670392323", "id": "1176323357031223301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.3403, "type": "Place", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "RocaAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323118501117952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:01.000Z", "text": "A prova vai acabar sendo de sorte e o Gui deve se lascar nessa suicida estrat\u00e9gia da sua equipe.\n#RocaAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "842184074", "id": "1176323118501117952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/nALAgjn4r5", "expanded_url": "http://ow.ly/nOaS30pAPsu", "display_url": "ow.ly/nOaS30pAPsu"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Owg8PwcMeH", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1176290169739239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Owg8PwcMeH", "media_key": "3_1176290167994429441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176290169739239424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:20:05.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron lucha suicida | #Video \ud83d\udc49 https://t.co/nALAgjn4r5 https://t.co/Owg8PwcMeH", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "520653311", "id": "1176290169739239424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176317297599889409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:07:53.000Z", "text": "gente t\u00e1 dando esquedrao suicida, n me canso de ver isso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105893875846135808", "id": "1176317297599889409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.3165, "type": "Organization", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4002, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309334571180033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:14.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez por motivos de alerquina e coringa vulgo Jared leto", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "124772478", "id": "1176309334571180033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.8088, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Reynolds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322998502141953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:32.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o pior filme da DC porque existe o Lanterna Verde do Ryan Reynolds", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "58527546", "id": "1176322998502141953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hFbEnJlHad", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790605844275214"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-22T15:15:00.000Z", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://t.co/hFbEnJlHad", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "author_id": "948683648", "id": "1175790605844275214"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176321142900056065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IEndressa", "id": "1002823712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322976515579905"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T02:30:27.000Z", "text": "@IEndressa Qual", "in_reply_to_user_id": "1002823712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795476102957371392", "id": "1176322976515579905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "author_id": "352141933", "id": "1176088924915142656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176322255556661248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176322881556553728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:04.000Z", "text": "@Gabrielbra2022 @brendqvdo Vou perder meu tempo de certo ai eu nao", "in_reply_to_user_id": "3116672603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4011577701", "id": "1176322881556553728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309209366966272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:44.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025731111605989376", "id": "1176309209366966272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176272384371957760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/w0T3VqCLCG", "expanded_url": "https://twitter.com/umaReaser/status/1176277508783771648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0T3VqCLCG", "media_key": "3_1176277504337858560"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/w0T3VqCLCG", "expanded_url": "https://twitter.com/umaReaser/status/1176277508783771648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0T3VqCLCG", "media_key": "3_1176277504333668352"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/w0T3VqCLCG", "expanded_url": "https://twitter.com/umaReaser/status/1176277508783771648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0T3VqCLCG", "media_key": "3_1176277504337883136"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/w0T3VqCLCG", "expanded_url": "https://twitter.com/umaReaser/status/1176277508783771648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0T3VqCLCG", "media_key": "3_1176277504342077440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176277508783771648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:29:46.000Z", "text": "[106] Apartamento Steve/Bucky.\n\n\u2022 estava sujo. https://t.co/w0T3VqCLCG", "in_reply_to_user_id": "325210353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 73, "quote_count": 19}, "author_id": "325210353", "id": "1176277508783771648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176311602393600001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:45:15.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda demais", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2341541128", "id": "1176311602393600001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313243062738947"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:51:46.000Z", "text": "At\u00e9 hoje n\u00e3o sei de onde tiraram coragem pra lan\u00e7ar esse filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721754610227130368", "id": "1176313243062738947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175937485328789509"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stellam51997397", "id": "2377347464"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "BULLRICH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314267206897664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T01:55:50.000Z", "text": "@stellam51997397 @mauriciomacri NISMAN SUICIDA LOPEZ SECUESTRADO POR LA BANDA DE ETCHECOLATZ\nY FUENTEALBA UN GATILLO FACIL DE UN ADELANTADO DE BULLRICH.", "in_reply_to_user_id": "2377347464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006504929", "id": "1176314267206897664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176320545962504193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "StarToDown", "id": "4870317760"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "DAZAI MORREU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321037862146054"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:22:45.000Z", "text": "@StarToDown ELE IA SE LEMBRAR OK ELE IA SE ESFOR\u00c7AR PRA SE LEMBRAR\n\nE O DAZAI MORREU EM PAZ SABENDO DISSO", "in_reply_to_user_id": "4870317760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064679737556172800", "id": "1176321037862146054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8835, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 126, "tag": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rDyvXWjiup", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXzoV7", "display_url": "bit.ly/2kXzoV7"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/06igsKZyIF", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1176237341570150400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06igsKZyIF", "media_key": "3_1176237319591997442"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/06igsKZyIF", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1176237341570150400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06igsKZyIF", "media_key": "3_1176237330388197383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176237341570150400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T20:50:10.000Z", "text": "NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/rDyvXWjiup #Remolachanet https://t.co/06igsKZyIF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "author_id": "208103059", "id": "1176237341570150400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176173455139573760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174002773155843"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T16:38:29.000Z", "text": "Nunca se matou tanto no Rio. Me impressiona tamb\u00e9m como as pessoas n\u00e3o admitem que erraram, apenas tentam justificar o voto de alguma forma. Votaram em A ou B dizendo que a seguran\u00e7a p\u00fablica iria melhorar... T\u00e1 a\u00ed o resultado", "in_reply_to_user_id": "1096228125090959362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1096228125090959362", "id": "1176174002773155843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadraosuicida"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yHu1nn9ox2", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1067218550593597440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHu1nn9ox2", "media_key": "16_1067218538270781440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1067218550593597440"], "lang": "pt", "created_at": "2018-11-27T00:48:25.000Z", "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadraosuicida https://t.co/yHu1nn9ox2", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 7, "like_count": 1142, "quote_count": 16}, "author_id": "142920312", "id": "1067218550593597440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 70, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Baby Etchecopar"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 21, "tag": "BastaBaby"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307268855521280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T01:28:02.000Z", "text": "\ud83d\uddf3\ufe0fEncuesta #BastaBaby. Desde las 23, mir\u00e1 a Baby Etchecopar en @A24COM. La pregunta de hoy: \u00bfDeber\u00edan desaforar a Cristina por la Causa de los Cuadernos?", "public_metrics": {"retweet_count": 1215, "reply_count": 490, "like_count": 1074, "quote_count": 44}, "author_id": "253176236", "id": "1176307268855521280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8572, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "de uma"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.3364, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/woSoGKzos6", "expanded_url": "https://twitter.com/euarley/status/1176315299022409734/video/1", "display_url": "twitter.com/euarley/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322224984338432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:28.000Z", "text": "Aproveitando que a Globo t\u00e1 exibindo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" n\u00e3o esque\u00e7am nessa lenda que vai ser o filme das \"Aves de Rapina e a Fabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o de uma Arlequina\" https://t.co/woSoGKzos6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "529629110", "id": "1176322224984338432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320706717650944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:21:26.000Z", "text": "\u201cEsquadr\u00e3o suicida\u201d \u00e9 um dos melhores filmes que j\u00e1 vi, e eu vou ser eternamente apaixonado pela atriz que fez a arlequina", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2161075571", "id": "1176320706717650944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8884, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322170324246528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:27:15.000Z", "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida na globo... n\u00e3o me canso desse filme..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088277035930267648", "id": "1176322170324246528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321487004999680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:32.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2955925485", "id": "1176321487004999680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321511281569792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:24:37.000Z", "text": "N\u00e3o canso de ver esse filme que est\u00e1 passando na Globo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4279545675", "id": "1176321511281569792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7973, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.2508, "type": "Place", "normalized_text": "gotham"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "rick flag"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/YTspKCKwcb", "expanded_url": "https://twitter.com/thehiagosoares/status/1176310897956069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTspKCKwcb", "media_key": "16_1176310834190065665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310897956069376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:42:27.000Z", "text": "mais uma vez assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 para ver a rainha de gotham, vulgo arlequina e o gostoso do rick flag ... sofro com a beleza dos dois https://t.co/YTspKCKwcb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904737848691216384", "id": "1176310897956069376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/x5JFpOguAn", "expanded_url": "https://twitter.com/Rio_To_Mars/status/1176320862611488768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5JFpOguAn", "media_key": "3_1176320855015604224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320862611488768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:22:03.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e a lenda injusti\u00e7ada \ud83d\udc9a\ud83c\udccf\ud83d\udc9c https://t.co/x5JFpOguAn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "448474247", "id": "1176320862611488768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308146450702337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:31:31.000Z", "text": "vai passar Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3549266007", "id": "1176308146450702337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176308258694410240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:31:58.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "702000591573225472", "id": "1176308258694410240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309715086843905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:37:45.000Z", "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1014229374722338817", "id": "1176309715086843905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176320511644700674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:20:39.000Z", "text": "\u00fanica coisa que presta no esquadr\u00e3o suicida sao as musicas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "58333361", "id": "1176320511644700674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320108685340678"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:19:03.000Z", "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito top..\ud83e\udd18\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "347539112", "id": "1176320108685340678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315711167324160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:01:35.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 passando na globo!! AMEI DEMAIS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "907745978408734720", "id": "1176315711167324160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176320409416982529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/MYxbxHhOPj", "expanded_url": "https://twitter.com/uauissoehumuser/status/1176320409416982529", "display_url": "twitter.com/uauissoehumuse\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321076814594049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:22:54.000Z", "text": "dazai: morre \n\natsushi: tamb\u00e9m provavelmente vai morrer de alzheimer al\u00e9m de ter que viver com o fato de que um dos \u00fanicos amigos dele se matou \n\nlondon: MAS FOI UM FINAL FELIZ\n\nPUTA FINAL FELIZ EIN https://t.co/MYxbxHhOPj", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1009983244211773441", "id": "1176321076814594049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8007, "type": "Organization", "normalized_text": "globooo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321642324275200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:25:09.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda na globooo,nada melhor!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120181894572847105", "id": "1176321642324275200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mTjarWPCL5", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens-da-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PdQ4qnyVKq", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1175394035101556736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdQ4qnyVKq", "media_key": "3_1175394030089330688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394035101556736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T12:59:10.000Z", "text": "James Gunn confirma in\u00edcio das filmagens da sequ\u00eancia de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/mTjarWPCL5 https://t.co/PdQ4qnyVKq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "author_id": "7751462", "id": "1175394035101556736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176316765418196992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:05:46.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito brabo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3734007623", "id": "1176316765418196992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176311628507373569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:45:21.000Z", "text": "' Esquadr\u00e3o suicida . \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4826072283", "id": "1176311628507373569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Ryan"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321300278710273"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:23:47.000Z", "text": "As\u00ed mismo, Ryan sabe que est\u00e1 muerto porque, igual que le va a pasar a Yukio cuando decida pasarse de horas y 'suicidarse', a\u00fan desde dentro de la red sent\u00eda la pesadez y el dolor del cuerpo humano, I feel kinda sad every time I remember he had to die all alone.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3079950172", "id": "1176321300278710273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3898, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5403, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Dire\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "Arte"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 139, "probability": 0.7011, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 142, "end": 164, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Ator Coadjuvante"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "de Som"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 220, "end": 237, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Cabelo e M\u00e1quiagem"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.3259, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanDay"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Batman"}, {"start": 240, "end": 250, "tag": "BatmanDay"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489459502100489"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489465609084928"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489485477466115"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489490783232001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175489507556286464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T19:18:32.000Z", "text": "Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cavaleiro das Trevas: Melhor Ator Coadjuvante e Melhor Edi\u00e7\u00e3o de Som.\n\n - Esquadr\u00e3o Suicida: Melhor Cabelo e M\u00e1quiagem.\n#BatmanDay https://t.co/A7zAoE7I2a", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 4, "like_count": 425, "quote_count": 4}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1175489507556286464"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Manicor\u00e9, Brasil", "id": "3200c80fd8673715"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "id": "9cd4b2380b86cf2e"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "id": "7c98ce1862275b42"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4898567183", "value": "4898567183", "detail": "User has been suspended: [4898567183].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176325041405005826", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176325041405005826", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176325041405005826].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "893232040547672064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [893232040547672064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "893232040547672064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176324894579146758", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176324894579146758].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176324894579146758", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176318040776073218", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176318040776073218].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176318040776073218", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "96791338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [96791338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96791338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176309471397724160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176309471397724160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176309471397724160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1079450722419310592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1079450722419310592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079450722419310592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176321720761888769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176321720761888769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176321720761888769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "96791338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [96791338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96791338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176309471397724160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176309471397724160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176309471397724160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176325610987294722", "oldest_id": "1176321422769184769", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vsij0bcfupjz7ild9w19x6irh"}}