{"data": [{"lang": "es", "id": "1172128727356063744", "in_reply_to_user_id": "759251", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ttSLBa4sHS", "expanded_url": "https://twitter.com/thot1971r/status/1172128727356063744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttSLBa4sHS", "media_key": "3_1172128623572213761"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "CNN", "id": "759251"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:44:00.000Z", "text": "@CNN Nunca sabremos realmente que esconde la mente del suicida, sin embargo la lucha para su prevenci\u00f3n continuar\u00e1 con efectos favorables, si se abre el camino del conocimiento universal, sin limitaciones ni barreras de pensamiento que deje entrar la subjetividad del observador. https://t.co/ttSLBa4sHS", "edit_history_tweet_ids": ["1172128727356063744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424335622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171997139515449344"}]}, {"lang": "it", "id": "1172128693977845760", "created_at": "2019-09-12T12:43:52.000Z", "text": "Pensamento suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1172128693977845760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939459297913790464"}, {"lang": "es", "id": "1172128682024034304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:43:49.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172128682024034304"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726604544612904961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172128640638869504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:43:39.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172128640638869504"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906245312439832577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172090842120695808"}]}, {"lang": "es", "id": "1172128551442833408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:43:18.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172128551442833408"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109867520599699457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}]}, {"lang": "es", "id": "1172128518446170112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:43:10.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172128518446170112"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223426123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172128293295927296", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PPrsx6zSpb", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/?utm_source=adn40mxNota&utm_medium=tw&utm_campaign=Seguridad", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/?utm_source=adn40mxNota&utm_medium=tw&utm_campaign=Seguridad"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 165, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.619, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:42:16.000Z", "text": "Nos volvimos locos:\n\nProcuradur\u00eda investiga responsabilidades y omisiones de una mujer y un abuelo, por el suicidio de un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os en una vivienda de Cuauht\u00e9moc CDMX; el menor se ahorc\u00f3 tras berrinche luego de que le quitaron el celular como castigo https://t.co/PPrsx6zSpb", "edit_history_tweet_ids": ["1172128293295927296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118850422"}, {"lang": "es", "id": "1172128210034843648", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:41:57.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "edit_history_tweet_ids": ["1172128210034843648"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985636472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}]}, {"lang": "es", "id": "1172128128065560577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:41:37.000Z", "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172128128065560577"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918953716773990401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172128052031217665", "created_at": "2019-09-12T12:41:19.000Z", "text": "Uma carta suicida de um aluno, e a total inabilidade de um corpo docente em lidar com a situa\u00e7\u00e3o. Se as pessoas soubessem como funciona a cabe\u00e7a de quem decidiu abandonar tudo, eles entenderiam que nenhum aviso deve ser desprezado de quem decidiu abandonar...tudo...", "edit_history_tweet_ids": ["1172128052031217665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "71069469"}, {"lang": "es", "id": "1172128021987434497", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/4r3RMt8AYJ", "expanded_url": "https://lopezdoriga.com/?p=1029212", "display_url": "lopezdoriga.com/?p=1029212"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:41:12.000Z", "text": "Ven como si est\u00e1n bien pendejos https://t.co/4r3RMt8AYJ", "edit_history_tweet_ids": ["1172128021987434497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105232334"}, {"lang": "es", "id": "1172127955251863552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 85, "tag": "EU"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:40:56.000Z", "text": "RT @lasillarota: Mueren 4 soldados afganos en ataque talib\u00e1n suicida luego de que #EU diese por \"muertas\" las negociaciones de paz https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172127955251863552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202702957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172127600115965960"}]}, {"lang": "es", "id": "1172127710866485248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:39:58.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172127710866485248"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222627214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172127689353912320", "created_at": "2019-09-12T12:39:52.000Z", "text": "Agora que t\u00f4 mais velho, resolvi ver Batman Cavaleiro das Trevas e MEU DEUS que atua\u00e7\u00e3o foi aquela do Coringa? O cara mandou bem de mais, eu achava nada ver criticarem o coringa de esquadr\u00e3o suicida, mas o coringa desse filme do Batman \u00e9 perfeito vei, uma pena ele estar morto j\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1172127689353912320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2451054345", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 63, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172127600115965960", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ByFe3DIs6b", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/mueren-4-soldados-afganos-en-ataque-taliban-suicida-kabul-taliban-donald-trump/316955", "display_url": "lasillarota.com/mundo/mueren-4\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 68, "tag": "EU"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:39:31.000Z", "text": "Mueren 4 soldados afganos en ataque talib\u00e1n suicida luego de que #EU diese por \"muertas\" las negociaciones de paz https://t.co/ByFe3DIs6b", "edit_history_tweet_ids": ["1172127600115965960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1172127566544683008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "isotelliledda", "id": "743810729288007682"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:39:23.000Z", "text": "RT @isotelliledda: Cada d\u00eda menos ganas de vivir, bue re suicida ....igual toy", "edit_history_tweet_ids": ["1172127566544683008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897332273598615553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172125725396283392"}]}, {"lang": "en", "id": "1172127301456322560", "in_reply_to_user_id": "991050311895867393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LipeFavero1", "id": "991050311895867393"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Joao_Augustoo_", "id": "968641220896591873"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Kelvin_Macedo09", "id": "779684011757211649"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:38:20.000Z", "text": "@LipeFavero1 @Joao_Augustoo_ @Kelvin_Macedo09 Exquece, se enforcou com a coleira", "edit_history_tweet_ids": ["1172127301456322560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3829410423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172090783492726784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172127129011662849", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/aYqOXM6425", "expanded_url": "https://twitter.com/PR76989721/status/1172127129011662849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aYqOXM6425", "media_key": "3_1172127126918717441"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5338, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:37:39.000Z", "text": "Mas ningu\u00e9m ficou chocado quando a PJ foi muito competente em encontrar a arma com que o morto se matou!!! https://t.co/aYqOXM6425", "edit_history_tweet_ids": ["1172127129011662849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "997808645189619712"}, {"lang": "es", "id": "1172126981934239745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:37:04.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126981934239745"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442274390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126972773830657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:37:02.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126972773830657"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014266121757843457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126938191859712", "created_at": "2019-09-12T12:36:53.000Z", "text": "Si es cierto el CIS de hoy, los espa\u00f1oles no s\u00f3lo somos IMB\u00c9CILES, sino que nos gusta el suicidio. Somos unos gilis masoquistas. Subir a ese figurin y su panda es suicida!!.", "edit_history_tweet_ids": ["1172126938191859712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917334011902676992", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.3997, "type": "Other", "normalized_text": "figurin"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172126907242094592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:36:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126907242094592"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633695604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172126858252562433", "in_reply_to_user_id": "1125337054118928385", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hMrcwU7247", "expanded_url": "https://twitter.com/_w31l/status/1172126858252562433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMrcwU7247", "media_key": "16_1172126847863312385"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FISICO90876626", "id": "1125337054118928385"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrosp_oficial", "id": "75279848"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:36:34.000Z", "text": "@FISICO90876626 @metrosp_oficial Como vai prender algu\u00e9m que se suicidou??? https://t.co/hMrcwU7247", "edit_history_tweet_ids": ["1172126858252562433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194942875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172120591312310272"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126793865867264", "in_reply_to_user_id": "3193116503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jrobertoacosta1", "id": "3193116503"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "mafsul", "id": "299724078"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:36:19.000Z", "text": "@jrobertoacosta1 @mafsul Manipulando al pueblo es q esta clase pol\u00edtica logra su cometido. Miles de millones de dolares deben estar por los corredores para q esta practica suicida se establezca. Miserables.", "edit_history_tweet_ids": ["1172126793865867264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195865184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171929287550734338"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126787578617856", "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "rodilleras"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:36:17.000Z", "text": "@manifiesto_peru Alguien m\u00e1s record\u00f3 la entrevista con rodilleras que le hizo al supuesto suicida? Jajaja. Y as\u00ed quiere enga\u00f1ar con el cuento de la anti corrupci\u00f3n?", "edit_history_tweet_ids": ["1172126787578617856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171908651570716672"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126708377509890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:35:58.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126708377509890"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983264956908015616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172126675972349952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RayssaAyres8", "id": "1137333830493376512"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:35:51.000Z", "text": "RT @RayssaAyres8: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida, fica 1 hora escrevendo text\u00e3o... Fa\u00e7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126675972349952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836899670123233280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862596548485126"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126578706395138", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:35:28.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "edit_history_tweet_ids": ["1172126578706395138"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119569701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126517159190529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:35:13.000Z", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curs\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126517159190529"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148386906952077312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171878603597869057"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126454898933761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:34:58.000Z", "text": "RT @cleverricardo10: @canalN_ @N_Portada La viuda del suicida, sabe q se le viene la noche, pero lo q llama la atenci\u00f3n es los conductores,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126454898933761"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959056640694775808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172009655108849665"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126442148245505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:34:55.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126442148245505"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297970074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126373227454465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:34:39.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126373227454465"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973012985357783040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126321197146112", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:34:26.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "edit_history_tweet_ids": ["1172126321197146112"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462501266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124197130293248"}]}, {"lang": "es", "id": "1172126120633933824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:33:38.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172126120633933824"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010499985908097026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125998491557888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:33:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125998491557888"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4744136188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125897555685376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:32:45.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125897555685376"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50254848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125741141635072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:32:08.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125741141635072"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138772907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125725396283392", "created_at": "2019-09-12T12:32:04.000Z", "text": "Cada d\u00eda menos ganas de vivir, bue re suicida ....igual toy", "edit_history_tweet_ids": ["1172125725396283392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743810729288007682"}, {"lang": "es", "id": "1172125722367922176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:32:03.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125722367922176"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848395262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "it", "id": "1172125645431873539", "in_reply_to_user_id": "411454594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:31:45.000Z", "text": "@AdryWebber bah, l'Olanda secondo me \u00e8 perduta perch\u00e9 si \u00e8 consegnata a un laicismo folle e suicida. Sono migliaia l'anno gli olandesi che si suicidano o che vengono suicidati (anche a forza, senza consenso). E in quella situazione l'islam prospera e conquista fette di territorio.", "edit_history_tweet_ids": ["1172125645431873539"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "885423468182990848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172108490346774528"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125611487313922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:31:37.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125611487313922"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238390017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125570093768704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:31:27.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125570093768704"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111279451105619968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125517505544194", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:31:15.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "edit_history_tweet_ids": ["1172125517505544194"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97658568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124197130293248"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125486027333632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:31:07.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125486027333632"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815985324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125422936580097", "in_reply_to_user_id": "1154890668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NataAmarilla", "id": "1154890668"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:30:52.000Z", "text": "@NataAmarilla no hay que dejar pasar este tren amigo jajjajajjaj mira si se suicida uno y no viene mas \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1172125422936580097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127015119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172123555267522562"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125319815454720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:30:27.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125319815454720"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088106817345982464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125286651125760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:30:20.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125286651125760"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510786648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172125278262452225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:30:18.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125278262452225"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876490081040838656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172125208146264067", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OficialSad", "id": "1127957771641606144"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:30:01.000Z", "text": "RT @OficialSad: Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172125208146264067"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154565709814554629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172116423092711424"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124959004647424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:29:01.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172124959004647424"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53034192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124810429784071", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:28:26.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "edit_history_tweet_ids": ["1172124810429784071"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651710427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172124756985954304", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/o9jOKKJ4CU", "expanded_url": "https://twitter.com/vulppes/status/1172124756985954304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9jOKKJ4CU", "media_key": "3_1172124751483088897"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:28:13.000Z", "text": "EU TO 100% O CHORINDO SUICIDA https://t.co/o9jOKKJ4CU", "edit_history_tweet_ids": ["1172124756985954304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2667397416"}, {"lang": "es", "id": "1172124700333547521", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/zI6cTmaZBU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaKGBy", "display_url": "bit.ly/2NaKGBy"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:28:00.000Z", "text": "En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00eda https://t.co/zI6cTmaZBU", "edit_history_tweet_ids": ["1172124700333547521"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "801184628"}, {"lang": "pt", "id": "1172124619739979776", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9xxdJzmAhn", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1171544193593950210", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:27:41.000Z", "text": "RT @ArkhxmAsyIum: A Harley e o joker no tanque de \u00e1cido em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/9xxdJzmAhn", "edit_history_tweet_ids": ["1172124619739979776"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553827668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171877341007679490"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124524428636161", "in_reply_to_user_id": "1141437162", "created_at": "2019-09-12T12:27:18.000Z", "text": "@JotaArriagada Uf y la de rioja y alem o rioja y zapata? Un plan suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1172124524428636161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104921320", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4353, "type": "Place", "normalized_text": "rioja"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "alem"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4146, "type": "Person", "normalized_text": "rioja"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "zapata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172121113515704322"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124391376924706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:26:46.000Z", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curs\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172124391376924706"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171878603597869057"}]}, {"lang": "ru", "id": "1172124325283078144", "in_reply_to_user_id": "1138450537261740033", "created_at": "2019-09-12T12:26:30.000Z", "text": "@comely__lana @suicida_mne \u0425\u043f\u043f\u0445\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\n\u042f \u043c\u043e\u043b\u0447\u0443 \u043e \u0442\u043e\u043c \u0447\u0442\u043e \u0442\u044b \u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438\n\u2764\u2764\u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1172124325283078144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1106151722790121472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172123860029902848"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124307616669696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:26:26.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: @KarlaCalle Es logico x las grandes investigaciones de Gorriti acorralaron al suicida COBARDE ., nunca lo perdonaran y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172124307616669696"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312769520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172113633687609344"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124216503754752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:26:04.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172124216503754752"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52071567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124197130293248", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:26:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "edit_history_tweet_ids": ["1172124197130293248"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "id": "1172124143510315008", "in_reply_to_user_id": "1022128628350562310", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/2mqAoQlKWk", "expanded_url": "https://twitter.com/MAM00NAZ/status/1172124143510315008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2mqAoQlKWk", "media_key": "3_1172124135205605376"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Young K"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:25:47.000Z", "text": "- Young K se despide de la pareja y se suicida. https://t.co/2mqAoQlKWk", "edit_history_tweet_ids": ["1172124143510315008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1022128628350562310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172122329696133122"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124103127552006", "in_reply_to_user_id": "2537953394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroBriegerOk", "id": "2537953394"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CancilleriaARG", "id": "171650522"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:25:37.000Z", "text": "@PedroBriegerOk @CancilleriaARG Ellos recordar\u00edan la ca\u00edda del r\u00e9gimen del tirano suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1172124103127552006"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008770290875293696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172107322560303104"}]}, {"lang": "es", "id": "1172123966183546880", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/gUbzjaAPXl", "expanded_url": "https://tamborilnews.com/pastora-se-suicida-dentro-de-su-iglesia-en-barahona/", "display_url": "tamborilnews.com/pastora-se-sui\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lMyohTTqTi", "expanded_url": "https://twitter.com/TamborilNews/status/1172123966183546880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMyohTTqTi", "media_key": "3_1172123964694585344"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:25:05.000Z", "text": "Pastora se suicida dentro de su iglesia en\u00a0Barahona https://t.co/gUbzjaAPXl https://t.co/lMyohTTqTi", "edit_history_tweet_ids": ["1172123966183546880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372664594"}, {"lang": "es", "id": "1172123956658225153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:25:02.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172123956658225153"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2854946542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172123839830089733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:24:35.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172123839830089733"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14252851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}]}, {"lang": "en", "id": "1172123773165813765", "in_reply_to_user_id": "497960967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ClaudiaComedy", "id": "497960967"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "mios"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "Bark at the moon"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "I don't kbow"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9819, "type": "Other", "normalized_text": "Shoot in the dark"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Mmiracle Man"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida solutions"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.977, "type": "Other", "normalized_text": "Crazy Train"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9761, "type": "Other", "normalized_text": "No more Tears"}, {"start": 158, "end": 172, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "Devils daugther"}, {"start": 177, "end": 191, "probability": 0.9811, "type": "Other", "normalized_text": "Fire in the sky"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.8357, "type": "Other", "normalized_text": "Perry mason"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:24:19.000Z", "text": "@ClaudiaComedy Los mios son:\n1. Bark at the moon\n2. I don't kbow\n3. Shoot in the dark\n4. Mmiracle Man\n5. Suicida solutions\n6. Crazy Train\n7. No more Tears\n8. Devils daugther\n9. Fire in the sky\n10. Perry mason", "edit_history_tweet_ids": ["1172123773165813765"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "905073952590090242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171595736376627205"}]}, {"lang": "es", "id": "1172123755524558848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:24:14.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172123755524558848"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207901793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "it", "id": "1172123738176991236", "in_reply_to_user_id": "1022131456716537862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheGreatGrey2", "id": "1022131456716537862"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Cucciolocarmine", "id": "1053949677564030976"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:24:10.000Z", "text": "@TheGreatGrey2 @Cucciolocarmine Se invece ha fatto tutto da sola non aveva senso che sparisse tre giorni da casa e poi la ritrovano cos\u00ec. Uno che si suicida non sparisce per giorni, o cerca di farlo silenziosamente, senza far intuire niente, o lo fa in gran rumore per farsi fermare... di notte in un parco?", "edit_history_tweet_ids": ["1172123738176991236"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989379589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172122045427007490"}]}, {"lang": "es", "id": "1172123666542411776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:23:53.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172123666542411776"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710606563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172123645138919425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OficialSad", "id": "1127957771641606144"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:23:48.000Z", "text": "RT @OficialSad: Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172123645138919425"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939575234662948870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172116423092711424"}]}, {"lang": "es", "id": "1172123607989833728", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RMTxafCY6y", "expanded_url": "https://www.diariogol.com/gossip/video-terrible-se-suicida-y-lo-graban-miguel-bose-thalia-y-mexico-en-shock_649493_102.html", "display_url": "diariogol.com/gossip/video-t\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 122, "username": "diarioGOLcom", "id": "394569037"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Bos\u00e9"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9924, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:23:39.000Z", "text": "V\u00eddeo terrible: se suicida (y lo graban)\u2024 Miguel Bos\u00e9, Thal\u00eda y M\u00e9xico, en shock https://t.co/RMTxafCY6y v\u00eda @diarioGOLcom", "edit_history_tweet_ids": ["1172123607989833728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393666969"}, {"lang": "ru", "id": "1172123400145448960", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-12T12:22:50.000Z", "text": "@suicida_mne \u0425\u0432\u0430\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u0445\u043f\u0445\u043f\n@comely__lana\n\u041d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u0435\u0442?", "edit_history_tweet_ids": ["1172123400145448960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106151722790121472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172110029861920768"}]}, {"lang": "es", "id": "1172123362220548096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:22:41.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172123362220548096"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564865163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172123283577331713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:22:22.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172123283577331713"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405580954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172123235976171522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:22:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172123235976171522"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937449116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172123144770994177", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:21:49.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "edit_history_tweet_ids": ["1172123144770994177"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779087267868442625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}]}, {"lang": "es", "id": "1172122957906399232", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:21:04.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "edit_history_tweet_ids": ["1172122957906399232"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180781299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}]}, {"lang": "es", "id": "1172122913836818433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jesusmanuelh", "id": "177543066"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "LosPeriodistasLive"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00edda manzo"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "Olinto Montiel"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. V"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "LosPeriodistasLive"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:20:54.000Z", "text": "RT @jesusmanuelh: #LosPeriodistasLive inicia a las 8 am aqu\u00ed mismo. La Ideaci\u00f3n suicida , tema de hoy con A\u00edda manzo, Olinto Montiel, Dr. V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172122913836818433"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613011902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172121968683966464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172122892466905088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_pedro__souza_", "id": "1058417381154963456"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:20:49.000Z", "text": "RT @_Pedro__Souza_: Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172122892466905088"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288900120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593620983562242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172122562077364224", "created_at": "2019-09-12T12:19:30.000Z", "text": "Pior Coringa foi o Jared leto no esquadr\u00e3o suicida.\nMuito ruim!", "edit_history_tweet_ids": ["1172122562077364224"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "817546813", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172122534336258049", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:19:23.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "edit_history_tweet_ids": ["1172122534336258049"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210986214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}]}, {"lang": "es", "id": "1172122383072862209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:18:47.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172122383072862209"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751120185130622977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172122360100601856", "in_reply_to_user_id": "67765358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "naticosttelinha", "id": "67765358"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:18:42.000Z", "text": "@naticosttelinha se voc\u00ea nunca matou aula sendo atendida voc\u00ea n\u00e3o viveu", "edit_history_tweet_ids": ["1172122360100601856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119597533729361921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172121546531454976"}]}, {"lang": "es", "id": "1172122313275392001", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:18:31.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "edit_history_tweet_ids": ["1172122313275392001"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439207916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}]}, {"lang": "es", "id": "1172122188528459776", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:18:01.000Z", "text": "#PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "edit_history_tweet_ids": ["1172122188528459776"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "author_id": "290102129"}, {"lang": "es", "id": "1172122144123301888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:17:50.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172122144123301888"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001597040135155713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121968683966464", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/FMXHHzy3CC", "expanded_url": "https://twitter.com/jesusmanuelh/status/1172121968683966464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMXHHzy3CC", "media_key": "3_1172121967408898049"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "LosPeriodistasLive"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00edda manzo"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Olinto Montiel"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Gomez"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Sandoval"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Ignacio Arbes\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LosPeriodistasLive"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:17:08.000Z", "text": "#LosPeriodistasLive inicia a las 8 am aqu\u00ed mismo. La Ideaci\u00f3n suicida , tema de hoy con A\u00edda manzo, Olinto Montiel, Dr. V\u00edctor Gomez, Andrea Sandoval desde Suiza. Invitado Dr. Luis Ignacio Arbes\u00fa: el bien com\u00fan https://t.co/FMXHHzy3CC", "edit_history_tweet_ids": ["1172121968683966464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "177543066"}, {"lang": "es", "id": "1172121890590199808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:16:50.000Z", "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121890590199808"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952899724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121846642356224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:16:39.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121846642356224"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844347217808932865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121826836852737", "created_at": "2019-09-12T12:16:35.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121826836852737"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367354215", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172121696834334720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:16:04.000Z", "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121696834334720"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935326938608078848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121666358579205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:15:56.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121666358579205"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849328179147886596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121657877651456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:15:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121657877651456"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294054657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121619638231040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "polux2357", "id": "1151005980"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:15:45.000Z", "text": "RT @polux2357: @DanielUrresti1 @guiber_marcelo Creo que el suicida dejo su cad\u00e1ver como muestra de su desprecio a sus c\u00f3mplices por no sabe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121619638231040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171859657134153728"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121601158123521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:15:41.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121601158123521"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2839047387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121593457328128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:15:39.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121593457328128"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455039001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121374867054593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdventistaMiBoN", "id": "943500652415717376"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:14:47.000Z", "text": "RT @AdventistaMiBoN: \ud83d\ude22 El suicida no quiere morir. Simplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121374867054593"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349808530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171553992926814208"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121349545975809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "loscontertulios", "id": "259068196"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:14:41.000Z", "text": "RT @loscontertulios: Alan Turing es considerado uno de los padres de la inform\u00e1tica moderna. Se suicida en 1954 despu\u00e9s de haber salido a l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121349545975809"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984829663439675393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171971292418822144"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121331263053824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:14:36.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121331263053824"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908328273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "it", "id": "1172121258160525312", "in_reply_to_user_id": "1022131456716537862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheGreatGrey2", "id": "1022131456716537862"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Cucciolocarmine", "id": "1053949677564030976"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:14:19.000Z", "text": "@TheGreatGrey2 @Cucciolocarmine Ma non mi sembra nemmeno probabile. Uno che si suicida non cerca di depistare chi indaga, vuole solo suicidarsi...", "edit_history_tweet_ids": ["1172121258160525312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989379589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172119358002384897"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121221993029632", "in_reply_to_user_id": "47752203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MagdiM", "id": "47752203"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:14:10.000Z", "text": "@MagdiM @annapspadolini Pero no te tratan con profesionalismo sino de mala gana y no te prestan atenci\u00f3n como es debido, es decir, te oyen pero no te escuchan.\n\nConoc\u00ed 8 casos de personas con depresi\u00f3n/tendencia suicida que en menos de un a\u00f1o de \"terapia\" en el hospital de mi ciudad igual se suicidaron.", "edit_history_tweet_ids": ["1172121221993029632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244763002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171940348689604608"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121188623093765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:14:02.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172121188623093765"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334980686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172121106402226176", "in_reply_to_user_id": "1046211381324845061", "created_at": "2019-09-12T12:13:43.000Z", "text": "@oCABRlELinHELL Aquele personagem do esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1172121106402226176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51070635", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5354, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172090850094014465"}]}, {"lang": "es", "id": "1172120980497543168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:13:13.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172120980497543168"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566684847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172120848624422912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:12:41.000Z", "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172120848624422912"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516095843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172120548668837890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:11:30.000Z", "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1172120548668837890"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703628599992127491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}]}, {"lang": "es", "id": "1172120326513287170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grupoclanok", "id": "125805186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:10:37.000Z", "text": "RT @grupoclanok: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y la prevenci\u00f3n es \"insuficiente\", seg\u00fan la OMS - https://t.co/lQWnB30\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172120326513287170"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2224676016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171460942103605251"}]}, {"lang": "es", "id": "1172120313787760640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:10:34.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172120313787760640"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3338974041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172120238701391873", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:10:16.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "edit_history_tweet_ids": ["1172120238701391873"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377551619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172120131910217734", "in_reply_to_user_id": "431356310", "entities": {"urls": [{"start": 820, "end": 843, "url": "https://t.co/9tSLqmAJtI", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-12/casal-deixa-carta-reclamando-de-preco-de-tratamento-medico-e-se-suicida-nos-eua.html", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PRagazzon", "id": "431356310"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "A_Bem_d_Verdade", "id": "1237317834"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "socialcaipira", "id": "2202882673"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "jcoutinho68", "id": "1686294037"}, {"start": 70, "end": 81, "username": "observ1972", "id": "129864435"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "denise_A_Sant", "id": "1112069704812822529"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "RodapeDoPiG", "id": "742110251458170880"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "eugeniorib1958", "id": "2208656612"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "natmandur", "id": "162743178"}, {"start": 137, "end": 152, "username": "Serena10299551", "id": "1064130457405714432"}, {"start": 153, "end": 166, "username": "lulu_bolinha", "id": "891795681534455808"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "predocindio", "id": "72689146"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "easy_baba", "id": "752541559434928129"}, {"start": 216, "end": 229, "username": "Ivan11473751", "id": "1018964785956904962"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "HugoMac94719835", "id": "1110660426684076033"}, {"start": 247, "end": 258, "username": "LalaMD2015", "id": "3299879195"}, {"start": 259, "end": 271, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 272, "end": 288, "username": "LaurinhaFiguei1", "id": "1114175076910419970"}, {"start": 289, "end": 300, "username": "BETOHOMMER", "id": "78570609"}, {"start": 301, "end": 308, "username": "98crvg", "id": "1578285294"}, {"start": 309, "end": 322, "username": "Anamarquessp", "id": "2557131679"}, {"start": 323, "end": 337, "username": "Valdirene8975", "id": "1611556308"}, {"start": 338, "end": 353, "username": "CarlosxuxuDias", "id": "107578350"}, {"start": 354, "end": 368, "username": "ffernandesarq", "id": "68527880"}, {"start": 369, "end": 381, "username": "diraholanda", "id": "589154056"}, {"start": 382, "end": 388, "username": "LuNQF", "id": "291922136"}, {"start": 389, "end": 400, "username": "Valqurias4", "id": "1033151025073537024"}, {"start": 401, "end": 416, "username": "MariseSampaio1", "id": "1043331110099464192"}, {"start": 417, "end": 430, "username": "luizbssantos", "id": "103127282"}, {"start": 431, "end": 444, "username": "HusseinMinho", "id": "1016580780171186177"}, {"start": 445, "end": 461, "username": "SargentoGangrel", "id": "41849078"}, {"start": 462, "end": 473, "username": "cKs_Junior", "id": "175518368"}, {"start": 474, "end": 490, "username": "rezende_coelho8", "id": "863543751846879232"}, {"start": 491, "end": 507, "username": "MarciaBertoline", "id": "713364610733236229"}, {"start": 508, "end": 522, "username": "ValleAmarildo", "id": "1051955841048465409"}, {"start": 523, "end": 534, "username": "luanaR8749", "id": "1091753211445346304"}, {"start": 535, "end": 551, "username": "annasil24538637", "id": "1098254839857979392"}, {"start": 552, "end": 565, "username": "Baro51500518", "id": "1049636625570045952"}, {"start": 566, "end": 577, "username": "HannoucheT", "id": "1057684419010543616"}, {"start": 578, "end": 590, "username": "Esqueleto50", "id": "864548856050143233"}, {"start": 591, "end": 599, "username": "Neto821", "id": "1034987220"}, {"start": 600, "end": 609, "username": "Adrihasp", "id": "967524814859784193"}, {"start": 610, "end": 620, "username": "mg_markao", "id": "550666499"}, {"start": 638, "end": 649, "username": "deusakhaly", "id": "2835683419"}, {"start": 650, "end": 666, "username": "Laramir41348617", "id": "1102681246612754434"}], "annotations": [{"start": 694, "end": 697, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 754, "end": 756, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:09:51.000Z", "text": "@PRagazzon @JFerreiraJr2 @A_Bem_d_Verdade @socialcaipira @jcoutinho68 @observ1972 @denise_A_Sant @RodapeDoPiG @eugeniorib1958 @natmandur @Serena10299551 @lulu_bolinha @predocindio @AnaRoch335 @betozsantos @easy_baba @Ivan11473751 @HugoMac94719835 @LalaMD2015 @ruipalanque @LaurinhaFiguei1 @BETOHOMMER @98crvg @Anamarquessp @Valdirene8975 @CarlosxuxuDias @ffernandesarq @diraholanda @LuNQF @Valqurias4 @MariseSampaio1 @luizbssantos @HusseinMinho @SargentoGangrel @cKs_Junior @rezende_coelho8 @MarciaBertoline @ValleAmarildo @luanaR8749 @annasil24538637 @Baro51500518 @HannoucheT @Esqueleto50 @Neto821 @Adrihasp @mg_markao @MariaNoblatPion @deusakhaly @Laramir41348617 Governo imp\u00f4s um embargo a Cuba e mesmo assim eles tem a melhor medicina do mundo,e no EUA casal se suicida por n\u00e3o ter dinheiro para tratamento medico  https://t.co/9tSLqmAJtI", "edit_history_tweet_ids": ["1172120131910217734"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153264332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172117019359154176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172119864481374208", "created_at": "2019-09-12T12:08:47.000Z", "text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mais se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1172119864481374208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166691866072506368"}, {"lang": "es", "id": "1172119693777354752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:08:06.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172119693777354752"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20726517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172119610885332992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:07:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172119610885332992"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193395805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172119506136829952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:07:21.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172119506136829952"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133662666302660609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172119481059028993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:07:15.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172119481059028993"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518438528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172092717830234112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172119479008079872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:07:15.000Z", "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172119479008079872"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752961476550397953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}]}, {"lang": "es", "id": "1172119422418505730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:07:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172119422418505730"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2525902053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172119210887176193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:06:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172119210887176193"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985524638460600320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172119029412257792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:05:28.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172119029412257792"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406660023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "it", "id": "1172118968620003328", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "Bibbiano"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:05:13.000Z", "text": "Famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" #Bibbiano  https://t.co/5UKxWIjXL6", "edit_history_tweet_ids": ["1172118968620003328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10282412"}, {"lang": "pt", "id": "1172118679623852032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:04:04.000Z", "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172118679623852032"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979341539016048641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}]}, {"lang": "it", "id": "1172118655712288769", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 82, "username": "PabloTrincia", "id": "591762412"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "giuliafloris", "id": "222464015"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:03:59.000Z", "text": "Famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" \u2066@PabloTrincia\u2069 \u2066@giuliafloris\u2069  https://t.co/5UKxWIjXL6", "edit_history_tweet_ids": ["1172118655712288769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10282412"}, {"lang": "es", "id": "1172118468923154432", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:03:14.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "edit_history_tweet_ids": ["1172118468923154432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64525240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172107839453769728"}]}, {"lang": "it", "id": "1172118342813016064", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 158, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "quota100"}, {"start": 214, "end": 217, "tag": "PD"}, {"start": 243, "end": 247, "tag": "m5s"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:02:44.000Z", "text": "Domande pensione #quota100 inferiori alle aspettative con risparmi consistenti sulla spesa prevista. Quindi, non \u00e8 un problema ma l'ha voluta @matteosalvinimi e va rivista e peggiorata. Lo vuole il governo a guida #PD (con l'aiuto suicida del #m5s", "edit_history_tweet_ids": ["1172118342813016064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301946208"}, {"lang": "pt", "id": "1172118041485807616", "created_at": "2019-09-12T12:01:32.000Z", "text": "Estamos aqui no treinamento na prefeitura sobre o setembro amarelo-preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, e hoje mesmo recebemos a not\u00edcia que outra pessoa se suicidou, infelizmente. \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1172118041485807616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713174475"}, {"lang": "es", "id": "1172118028428951555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:01:29.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172118028428951555"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914434331073970176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172118021634166784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:01:27.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172118021634166784"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119269302534901762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}]}, {"lang": "es", "id": "1172117916868927491", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hLeEIhLQEP", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/09/12/se-suicida-menor-en-la-cdmx-luego-de-que-le-retiraran-el-telefono-celular-porque-no-convivia-en-casa/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/09/12/se-\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/1H2eogZkk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1172117916868927491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1H2eogZkk0", "media_key": "3_1172117915166007297"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8416, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:01:02.000Z", "text": "Se suicida menor en la CDMX luego de que le retiraran el tel\u00e9fono celular porque no conviv\u00eda en\u00a0casa https://t.co/hLeEIhLQEP https://t.co/1H2eogZkk0", "edit_history_tweet_ids": ["1172117916868927491"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "8083452"}, {"lang": "pt", "id": "1172117787478810626", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qb9Ks1JzwN", "expanded_url": "https://twitter.com/aausthebad/status/1170919709828534272/video/1", "display_url": "twitter.com/aausthebad/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:00:32.000Z", "text": "o suicida no jogo do lobinho tentando morrer na forca a todo custo\nhttps://t.co/qb9Ks1JzwN", "edit_history_tweet_ids": ["1172117787478810626"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "3218290409"}, {"lang": "es", "id": "1172117700845428736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GuimonacoOk", "id": "1590993728"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Gemelo"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:00:11.000Z", "text": "RT @GuimonacoOk: Gemelo suicida mata a su hermano por error\n\nAmpliaremos...", "edit_history_tweet_ids": ["1172117700845428736"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186246467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172113431824097280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172117602224812032", "created_at": "2019-09-12T11:59:47.000Z", "text": "RT @GN_extended: James Gunn desmente rumores de que a Zatana vai estar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d destruindo o cora\u00e7\u00e3o dark dos dcnautas. htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172117602224812032"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828980208992673793", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Zatana"}, {"start": 75, "end": 93, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171842392988819458"}]}, {"lang": "es", "id": "1172117474634076160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:59:17.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172117474634076160"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989482698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172117395252502528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:58:58.000Z", "text": "RT @guerrerochipres: #BuenosD\u00edas \ud83d\udc50 Recordemos que es importante identificar y atender a tiempo a las y  los j\u00f3venes que podr\u00edan estar en ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172117395252502528"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172110230328659968"}]}, {"lang": "es", "id": "1172117299689639936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:58:35.000Z", "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172117299689639936"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138605605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}]}, {"lang": "es", "id": "1172117232828190722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:58:19.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172117232828190722"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749311937205403649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172117217485438976", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dkYZbjjKEE", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqlYLA", "display_url": "bit.ly/2LqlYLA"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7704, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:58:16.000Z", "text": "Ni\u00f1o se suicida en la CDMX porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular https://t.co/dkYZbjjKEE", "edit_history_tweet_ids": ["1172117217485438976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183142324"}, {"lang": "es", "id": "1172117214104903680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:58:15.000Z", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172117214104903680"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138605605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"lang": "es", "id": "1172117009930358786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:57:26.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172117009930358786"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293320831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116999578771456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:57:24.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116999578771456"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636035098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116990665908224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:57:22.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116990665908224"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746804041410318336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172116988837158913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bellfrocha", "id": "956302941362716673"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "ifsc"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:57:21.000Z", "text": "RT @bellfrocha: A menina que se suicidou estudava aqui no ifsc tb. \nTa sendo velada no sal\u00e3o aqui do lado.\nE ningu\u00e9m, NINGU\u00c9M colocou uma f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116988837158913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4623006856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172109218503102464"}]}, {"lang": "it", "id": "1172116959753842688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiovanniFanfoni", "id": "454310560"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:57:14.000Z", "text": "RT @GiovanniFanfoni: Due anni fa il governo del Kenya ha approvato un programma per la distribuzione gratuita di assorbenti nelle scuole, m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116959753842688"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828161144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172037827510579201"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116953202405376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:57:13.000Z", "text": "RT @opsoms: El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116953202405376"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138605605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171755267110789120"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116950840938496", "in_reply_to_user_id": "225445834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "Lucho"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:57:12.000Z", "text": "@camila_vallejo Lucho y enfrent\u00f3 la muerte con dignidad le dice a un suicida? Sin comentarios", "edit_history_tweet_ids": ["1172116950840938496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3203322717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171789461383987200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172116941957410816", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SL8jfZfRa1", "expanded_url": "https://bit.ly/2mdciKi", "display_url": "bit.ly/2mdciKi"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9mGOdWkrSd", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1172116941957410816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9mGOdWkrSd", "media_key": "3_1172116940225204225"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:57:10.000Z", "text": "James Gunn afirma que Zatanna n\u00e3o est\u00e1 em seu Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/SL8jfZfRa1\n#SuicideSquad https://t.co/9mGOdWkrSd", "edit_history_tweet_ids": ["1172116941957410816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633"}, {"lang": "es", "id": "1172116832708415489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:56:44.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116832708415489"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409808586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116826634899456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:56:43.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116826634899456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898186269691437056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "ja", "id": "1172116824000847872", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/GZXmnRdr76", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mamesan2013", "id": "1324812702"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4274, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:56:42.000Z", "text": "RT @mamesan2013: \u4eca\u3060\u306bKENTA\u30dc\u30ed\u30af\u30bd\u306b\u8a00\u3063\u3066\u308b\u30d0\u30ab\u5171\u306b\u3053\u305d\u3001\u8aad\u3080\u3079\u304d\u8a18\u4e8b\u3002\u2193 https://t.co/GZXmnRdr76", "edit_history_tweet_ids": ["1172116824000847872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4551727634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171987504527888384"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116744032403456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:56:23.000Z", "text": "RT @opsomsels: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116744032403456"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138605605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171805585332932609"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116629620166656", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/JWPvrC5cdr", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1172113694341455872", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:55:56.000Z", "text": "Y despu\u00e9s salen asombrados sin saber que pasa, cuando la estad\u00edstica aumenta por que la gente se suicida. https://t.co/JWPvrC5cdr", "edit_history_tweet_ids": ["1172116629620166656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114964014", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172113694341455872"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116621772677121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:55:54.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116621772677121"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437276885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116572921573376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:55:42.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116572921573376"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752542906104352768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116536791916545", "in_reply_to_user_id": "841024498686144513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Omilen2", "id": "841024498686144513"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:55:33.000Z", "text": "@Omilen2 Como no entienden estos resrntidos que as\u00ed de impotentes nos sent\u00edamos antes del golpe militar, hoy en d\u00eda si manifiestas a favor de ellos te linchan osea no nos podemos expresar de lo mal que lo pasamos con el cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1172116536791916545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764537253918105600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171773979008339970"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172116423092711424", "created_at": "2019-09-12T11:55:06.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouvir saber algo que n\u00e3o queria saber. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e fica se torturando", "edit_history_tweet_ids": ["1172116423092711424"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1127957771641606144"}, {"lang": "es", "id": "1172116393535451136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:54:59.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116393535451136"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937984821833461760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116189004349440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:54:10.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116189004349440"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306208741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116181634994186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:54:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172116181634994186"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947615879918948353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116151507312640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GuimonacoOk", "id": "1590993728"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Gemelo"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:54:02.000Z", "text": "RT @GuimonacoOk: Gemelo suicida mata a su hermano por error\n\nAmpliaremos...", "edit_history_tweet_ids": ["1172116151507312640"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214777467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172113431824097280"}]}, {"lang": "es", "id": "1172116128694321152", "in_reply_to_user_id": "107910449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mapashell_", "id": "107910449"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:53:56.000Z", "text": "@Mapashell_ Jajaja donde viviera ac\u00e1 se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1172116128694321152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218303256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172115290576105473"}]}, {"lang": "es", "id": "1172115854168920065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:52:51.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172115854168920065"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192142689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172115820610228225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:52:43.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172115820610228225"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564138118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "it", "id": "1172115801014448128", "in_reply_to_user_id": "525297761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AivilSand", "id": "525297761"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "marcocappato", "id": "128870883"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:52:38.000Z", "text": "@AivilSand @marcocappato Se tu vedessi uno che si sta buttando da un decimo piano che faresti? Lo spingeresti gi\u00f9 o faresti del tutto per fargli cambiare idea?\nL'aspirante suicida \u00e8 libero di buttarsi gi\u00f9 ma io non posso essere  complice oppure girarmi dall'altra parte.", "edit_history_tweet_ids": ["1172115801014448128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4493924908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172099190643671040"}]}, {"lang": "es", "id": "1172115692725964800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:52:12.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172115692725964800"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3727252755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "ru", "id": "1172115514174398464", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-12T11:51:30.000Z", "text": "@suicida_mne \u0427\u0438\u043b\u043b \u0434\u0435\u0432\u0430\u0447\u043a\u0438, \u0447\u0438\u043b\u043b (\u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0442\u0430\u043a \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u043d\u0438\u0446\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0442)", "edit_history_tweet_ids": ["1172115514174398464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008145283459551232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171834248757690369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172115490401128448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:51:24.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172115490401128448"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187278309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1172115455009538048", "in_reply_to_user_id": "959490036931747845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "UTabarnes", "id": "959490036931747845"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.9151, "type": "Organization", "normalized_text": "TV3"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:51:15.000Z", "text": "@UTabarnes Se auto destruyen ellos solos.  Los gracioso es que necesitan los votos de los catalanes NO independentistas.  Y estos son atacados todos los d\u00edas.  Y TV3 es una televisi\u00f3n suicida, porque los espectadores catalanes que est\u00e1n perdiendo, no volver\u00e1n.", "edit_history_tweet_ids": ["1172115455009538048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138894226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172059025938231296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172115332150038528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:50:46.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172115332150038528"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808501264002797568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172114898639302657", "created_at": "2019-09-12T11:49:03.000Z", "text": "Tw suic\u00eddio\n\nQu\u00e3o doentio \u00e9 pensar que gostaria de ter a coragem da mulher que se matou no metro?", "edit_history_tweet_ids": ["1172114898639302657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119272800647352320"}, {"lang": "es", "id": "1172114777990152192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:48:34.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172114777990152192"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2154661163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172114624398995456", "created_at": "2019-09-12T11:47:57.000Z", "text": "Me llama un colega y me dice, doctor la Clase no se Suicida,  solo me limite a decir ustedes no son de mi clase, yo no soy anarquista. \nNo soy amante al Caos, busco soluciones pacificas m\u00e1s si est\u00e1n disponible a mejorar.", "edit_history_tweet_ids": ["1172114624398995456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061983997058826242"}, {"lang": "es", "id": "1172114597479931914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:47:51.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172114597479931914"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18728580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172114595399589888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leila_lcs", "id": "1924912021"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:47:51.000Z", "text": "RT @leila_lcs: @ggreenwald S\u00e3o uns covardes! Por que n\u00e3o se empenham pra prender quem matou Mariele e Anderson? Por que estacionaram o caso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172114595399589888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055588810967445505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172106971761319936"}]}, {"lang": "es", "id": "1172114456014462976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:47:17.000Z", "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172114456014462976"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}]}, {"lang": "es", "id": "1172114406764924928", "created_at": "2019-09-12T11:47:06.000Z", "text": "Sal\u00ed de mi casa con 22% de bater\u00eda literalmente una suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1172114406764924928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "482493910"}, {"lang": "pt", "id": "1172114307594825728", "created_at": "2019-09-12T11:46:42.000Z", "text": "Se eu descobrir que algu\u00e9m matou o meu gato, essa pessoa vai ser o mesmo caminho.", "edit_history_tweet_ids": ["1172114307594825728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "851971863291064320"}, {"lang": "es", "id": "1172114257762295808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:46:30.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172114257762295808"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724226573721833472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172114248249593856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:46:28.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172114248249593856"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706813795436462080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172114200233238529", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:46:16.000Z", "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "edit_history_tweet_ids": ["1172114200233238529"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101847719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171989392350744576"}]}, {"lang": "es", "id": "1172114187004383233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:46:13.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172114187004383233"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919179313521614849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172114022889660417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:45:34.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172114022889660417"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147717680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172113633687609344", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:44:01.000Z", "text": "@KarlaCalle Es logico x las grandes investigaciones de Gorriti acorralaron al suicida COBARDE ., nunca lo perdonaran y hablaran pestes de el . pero para la grande MAYORIA PERUANA QUE ESTAMOS LUCHANDO CON LAS LACRAS , ES NUESTRO FLAMANTE GORRITI. Y LOS FISCALES EMBLEMATICOS .", "edit_history_tweet_ids": ["1172113633687609344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171961106996350977"}]}, {"lang": "es", "id": "1172113442494439424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:43:16.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172113442494439424"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168826061938929664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "fr", "id": "1172113434298736642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "quaichurchill", "id": "3119810279"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "maitrepv", "id": "1461693020"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:43:14.000Z", "text": "RT @quaichurchill: @maitrepv Pour notre 'Dior', vieux matou Persan qui d\u00e9p\u00e9rissait, Meuf a achet\u00e9 du \"Royal Canin\" RECOVERY (petites bo\u00eetes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172113434298736642"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119810279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172112799767629824"}]}, {"lang": "es", "id": "1172113431824097280", "created_at": "2019-09-12T11:43:13.000Z", "text": "Gemelo suicida mata a su hermano por error\n\nAmpliaremos...", "edit_history_tweet_ids": ["1172113431824097280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1590993728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Gemelo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172113425788547073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:43:12.000Z", "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172113425788547073"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801230467441815552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}]}, {"lang": "es", "id": "1172113387981037568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:43:03.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172113387981037568"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3970567395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172113266736279553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:42:34.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172113266736279553"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797702262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172113251838124035", "in_reply_to_user_id": "942714473474875392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReidoSul1", "id": "942714473474875392"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "romildogremio", "id": "815807709551456256"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:42:30.000Z", "text": "@ReidoSul1 @lazanhamarcos @AthleticoPR @romildogremio Na decep\u00e7\u00e3o que estou com Renato. Qualquer um. T\u00f4 nem a\u00ed. Dois anos, muito caro pagamos por sua arrog\u00e2ncia. Esse bruxismo matou os t\u00edtulos. Renato poderia ter ganhado muito mais se fizesse o simples.", "edit_history_tweet_ids": ["1172113251838124035"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "162728263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172064707974500353"}]}, {"lang": "es", "id": "1172113139065851904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:42:03.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172113139065851904"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832680075443130369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172113004390952961", "in_reply_to_user_id": "432459828", "created_at": "2019-09-12T11:41:31.000Z", "text": "@CcarvajalA2012 recordar al borracho suicida !!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1172113004390952961"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "251179016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172094741602848768"}]}, {"lang": "es", "id": "1172112898606489600", "created_at": "2019-09-12T11:41:06.000Z", "text": "Fiesta y suicidio\n\nY si me aburre la fiesta, me largo?\nQ es m\u00e1s enfermo, la fiesta o el suicida?\nCuando hablan d cobertura y apoyo al suicida, est\u00e1n hablando de ense\u00f1arle a permanecer en la fiesta? \nY si la fiesta es asquerosa, es obligaci\u00f3n estar?", "edit_history_tweet_ids": ["1172112898606489600"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1059523103972343808"}, {"lang": "fr", "id": "1172112799767629824", "in_reply_to_user_id": "1461693020", "geo": {"place_id": "3f4a5cbab8fda51f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maitrepv", "id": "1461693020"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:40:42.000Z", "text": "@maitrepv Pour notre 'Dior', vieux matou Persan qui d\u00e9p\u00e9rissait, Meuf a achet\u00e9 du \"Royal Canin\" RECOVERY (petites bo\u00eetes 200gr) Mais tous se battent pour en avoir... Et 'Dior' repend du poil de la b\u00eate...", "edit_history_tweet_ids": ["1172112799767629824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119810279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172092884310482945"}]}, {"lang": "es", "id": "1172112781321080833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:40:38.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172112781321080833"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85934642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172112730788175872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:40:26.000Z", "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172112730788175872"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480847309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}]}, {"lang": "es", "id": "1172112665495441409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:40:10.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172112665495441409"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563194896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172112637284552710", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:40:04.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172112637284552710"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446918568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172112630791778304", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/5ovREiHQKj", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 181, "tag": "cidadania"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "educomomunicacao"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:40:02.000Z", "text": "Queremos vida em primeiro lugar. O Guia Intersetorial de Preven\u00e7\u00e3o do Comportamento Suicida em Crian\u00e7as e Adolescentes se torna instrumento necess\u00e1rio para a conquista da #cidadania. #educomomunicacao\nhttps://t.co/5ovREiHQKj", "edit_history_tweet_ids": ["1172112630791778304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171768529370189825"}, {"lang": "es", "id": "1172112513749663745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:39:34.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172112513749663745"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228755885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172112293729054720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:38:42.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172112293729054720"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385156396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "it", "id": "1172112248791273474", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/MqQWFdpayG", "expanded_url": "https://twitter.com/Alessia36564281/status/1172112248791273474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MqQWFdpayG", "media_key": "3_1172112245628788736"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:38:31.000Z", "text": "\"Nel suo isolamento accumula ricchezza e pensa: come sono forte adesso, e sicuro! E non sa, il folle, che quanto pi\u00f9 accumula tanto pi\u00f9 sprofonda in un' impotenza suicida.\"  ~ Fed\u00f6r Dostoevskij https://t.co/MqQWFdpayG", "edit_history_tweet_ids": ["1172112248791273474"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1075010871418634240"}, {"lang": "pt", "id": "1172112195242594304", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/gsHaDVy1mq", "expanded_url": "https://twitter.com/notadamhours/status/1171890118292135940", "display_url": "twitter.com/notadamhours/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8507, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:38:18.000Z", "text": "gra\u00e7as a Deus n\u00e3o fazem n\u00e9 j\u00e1 basta a romantiza\u00e7\u00e3o que fizeram com o coringa jared leto em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/gsHaDVy1mq", "edit_history_tweet_ids": ["1172112195242594304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865838937"}, {"lang": "es", "id": "1172112186493329409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:38:16.000Z", "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172112186493329409"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933135756742287360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}]}, {"lang": "es", "id": "1172112122857295873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:38:01.000Z", "text": "RT @elgmx: En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida, pero las estad\u00edsticas invisibilizan a los familiares y cercanos, quienes li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172112122857295873"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103073714286067712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172010262595026944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172112035909373952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:37:40.000Z", "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172112035909373952"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171841217845497857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}]}, {"lang": "es", "id": "1172111981802917888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:37:27.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172111981802917888"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001413286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172111881508663297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4089, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.3285, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:37:03.000Z", "text": "RT @NOTIELMOMENTO: @DanielUrresti1 Nuevas revelacionesD'Odebrecht a la Fiscal\u00eda,pone al descubiertoQ'podridos dirigentes(congresistas) del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172111881508663297"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171828584782147585"}]}, {"lang": "it", "id": "1172111764227575808", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/BzkBz466xK", "expanded_url": "https://t.co/BzkBz466xK", "display_url": "t.co/BzkBz466xK"}]}, "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "created_at": "2019-09-12T11:36:36.000Z", "text": "kkkkkkkkkkk se quase me matou giovannaaa https://t.co/BzkBz466xK", "edit_history_tweet_ids": ["1172111764227575808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4910662835"}, {"lang": "es", "id": "1172111724704673793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:36:26.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172111724704673793"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292504608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172111534203514881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:35:41.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172111534203514881"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295530799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172111494277992450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:35:31.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172111494277992450"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797518543742976000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172111443094884352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:35:19.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172111443094884352"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793415488323874817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172111225410506753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:34:27.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172111225410506753"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3675096077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1172111105746976773", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mCpFZz4PpT", "expanded_url": "https://www.unach.cl/2019/09/seminario-intervencion-con-adolescentes-jovenes-y-en-riesgo-suicida-se-realizo-en-la-unach/", "display_url": "unach.cl/2019/09/semina\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "UnACh"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:33:59.000Z", "text": "Seminario \"Intervenci\u00f3n con adolescentes j\u00f3venes y en riesgo suicida\" se realiz\u00f3 en la UnACh https://t.co/mCpFZz4PpT", "edit_history_tweet_ids": ["1172111105746976773"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "549650125"}, {"lang": "es", "id": "1172111082061742080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:33:53.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172111082061742080"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539954143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172111008128741379", "in_reply_to_user_id": "1093288271365525506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "scarletgaryen", "id": "1093288271365525506"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:33:35.000Z", "text": "@scarletgaryen ela nem teve argumentos pra sustentar esse pensamento asqueroso, ela simplesmente rodava no msm assunto e mudava de assunto. disse q na fam\u00edlia dela a prima morreu pelo marido e dps ele se matou, \"como que vc quer falar uma coisa sendo q n vive no mundao\" ??????????????", "edit_history_tweet_ids": ["1172111008128741379"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330632738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172109336027500545"}]}, {"lang": "es", "id": "1172110919490506753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:33:14.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172110919490506753"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864005437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172110917129113600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FernandOdont", "id": "304697538"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lisbethmarina", "id": "80224259"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.6711, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:33:14.000Z", "text": "RT @FernandOdont: @lisbethmarina @ernemogollones Lee esta noticia Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OtbQw7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172110917129113600"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799075302349688832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171607437809508352"}]}, {"lang": "es", "id": "1172110874020130817", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/fveIEqJUWu", "expanded_url": "https://www.ecccomics.com/contenidos/un-vistazo-a-2019-batman-saga-batman-de-grant-11677.aspx", "display_url": "ecccomics.com/contenidos/un-\u2026"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:33:03.000Z", "text": "Buenas @eccediciones si le dais a la imagen para ver todos los tomos recopilatorios y que  cap\u00edtulos salen en cada uno ver\u00e9is que en Tom King Yo soy suicida pone que es hasta el 13 pero en vuestro tomo es hasta el 15.\nhttps://t.co/fveIEqJUWu", "edit_history_tweet_ids": ["1172110874020130817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311609267"}, {"lang": "pt", "id": "1172110836082647040", "in_reply_to_user_id": "1131166081446555649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlvioMartinsds1", "id": "1131166081446555649"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:32:54.000Z", "text": "@FlvioMartinsds1 @GMonteiroRJ vc pelo visto matou todas as aulas, pq ela disse \"se fosse ele...\" ou seja verbo conjugado no subjuntivo, logo significa que n\u00e3o \u00e9 algo certo de acontecer", "edit_history_tweet_ids": ["1172110836082647040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846156377835884544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172089287535398913"}]}, {"lang": "es", "id": "1172110799323717633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:32:45.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172110799323717633"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154137659616452609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172110691202977792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:32:20.000Z", "text": "RT @guerrerochipres: #BuenosD\u00edas \ud83d\udc50 Recordemos que es importante identificar y atender a tiempo a las y  los j\u00f3venes que podr\u00edan estar en ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172110691202977792"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90508095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172110230328659968"}]}, {"lang": "es", "id": "1172110611112747009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:32:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172110611112747009"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398109004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172110489570238466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:31:32.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172110489570238466"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617135758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172110379373101056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:31:05.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172110379373101056"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475933789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172110310058209281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:30:49.000Z", "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172110310058209281"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830377501172056066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172110302529372160", "in_reply_to_user_id": "64468747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marianafss_", "id": "64468747"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:30:47.000Z", "text": "@marianafss_ nossa...a pessoa chegou no limite e se matou mas o problema \u00e9 que atrapalhou a vida dos outros, isso pq estamos no setembro amarelo...s\u00f3 mostra como precisamos evoluir", "edit_history_tweet_ids": ["1172110302529372160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28078139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172104998005686275"}]}, {"lang": "es", "id": "1172110230328659968", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/GXrmTaleyf", "expanded_url": "http://radiocentro977.com/", "display_url": "radiocentro977.com"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "BlancaLolbee", "id": "90508095"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "Carstellanos", "id": "93720841"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 187, "end": 194, "tag": "EnVivo"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "PonteAlD\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:30:30.000Z", "text": "#BuenosD\u00edas \ud83d\udc50 Recordemos que es importante identificar y atender a tiempo a las y  los j\u00f3venes que podr\u00edan estar en riesgo suicida. Gracias a @BlancaLolbee y @Carstellanos por el espacio #EnVivo en #PonteAlD\u00eda en @RadioCentro977 \u2b07\ufe0f Esc\u00fachalo https://t.co/GXrmTaleyf", "edit_history_tweet_ids": ["1172110230328659968"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552"}, {"lang": "pt", "id": "1172109743445413888", "created_at": "2019-09-12T11:28:34.000Z", "text": "Bom dia pra quem perdeu a prova que se matou de estudar, vida de universit\u00e1rio", "edit_history_tweet_ids": ["1172109743445413888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "184847782"}, {"lang": "es", "id": "1172109737133035521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:28:32.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172109737133035521"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468541916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172109702911672320", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/s42kXZYQzc", "expanded_url": "https://twitter.com/jojifangirl/status/1172109702911672320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s42kXZYQzc", "media_key": "3_1172109598850998272"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:28:24.000Z", "text": "o mlk se matou no tucuruvi hoje, e a\u00ed meu grupo da faculdade todo fofinho... \ud83e\udd7a https://t.co/s42kXZYQzc", "edit_history_tweet_ids": ["1172109702911672320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156875854904995840"}, {"lang": "es", "id": "1172109515279519744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:27:39.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172109515279519744"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829598940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "ja", "id": "1172109473164353536", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gn6xHAjuN4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:27:29.000Z", "text": "KENTA\u6279\u5224\u53a8\u306f\u3053\u308c\u8aad\u3093\u3067\u304b\u3089\u53e3\u958b\u3044\u3066\u307f\u306a\u3001\u958b\u3051\u308b\u3082\u3093\u306a\u3089\u3002\u81ea\u5206\u9054\u304c\u3057\u3066\u308b\u3053\u3068\u304c\u3069\u308c\u307b\u3069\u7121\u610f\u5473\u3067\u3001\u9762\u767d\u304a\u304b\u3057\u304f\u3066\u3001\u304b\u3064\u51b7\u9177\u306a\u3082\u306e\u304b\u77e5\u3063\u305f\u65b9\u304c\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3088\u3002https://t.co/gn6xHAjuN4", "edit_history_tweet_ids": ["1172109473164353536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "737273103873540096"}, {"lang": "es", "id": "1172109443447820291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:27:22.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172109443447820291"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3953871315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172109353693917184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:27:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172109353693917184"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681274832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172109218503102464", "created_at": "2019-09-12T11:26:29.000Z", "text": "A menina que se suicidou estudava aqui no ifsc tb. \nTa sendo velada no sal\u00e3o aqui do lado.\nE ningu\u00e9m, NINGU\u00c9M colocou uma faixa preta nessa jo\u00e7a. N\u00e3o fizeram um minuto de sil\u00eancio. N\u00e3o fizeram nada, NADA!!!!! \ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1172109218503102464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "956302941362716673", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "ifsc"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172109134516367360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:26:09.000Z", "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172109134516367360"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387048596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}]}, {"lang": "es", "id": "1172109127151169538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:26:07.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172109127151169538"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050786173780680704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108845822500864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:25:00.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172108845822500864"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1538656574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108789488717824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:24:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172108789488717824"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261260380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108779078467591", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:24:44.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "edit_history_tweet_ids": ["1172108779078467591"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111594788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108531664904193", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/lzUcLSMZa5", "expanded_url": "https://twitter.com/LOVREGA/status/1171903591025643525", "display_url": "twitter.com/LOVREGA/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:23:45.000Z", "text": "\u00a1Vientos! Pero no pisar\u00e1n la c\u00e1rcel al igual que EPN y dem\u00e1s fauna. La 4T no tiene vocaci\u00f3n de suicida pero s\u00ed de burlarse de ustedes que creen en ella. https://t.co/lzUcLSMZa5", "edit_history_tweet_ids": ["1172108531664904193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "169472446"}, {"lang": "es", "id": "1172108491009548288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:23:35.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172108491009548288"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995721392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108473582182405", "in_reply_to_user_id": "3222731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:23:31.000Z", "text": "@latercera El da\u00f1o por el alcohol que tom\u00f3 el abuelo suicida afecto hasta al nieto", "edit_history_tweet_ids": ["1172108473582182405"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869105209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171806856278417409"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108466275651585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:23:29.000Z", "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172108466275651585"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360378336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108454141550598", "in_reply_to_user_id": "249812258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:23:26.000Z", "text": "@LOVREGA \u00a1Vientos! Pero no pisar\u00e1n la c\u00e1rcel al igual que EPN y dem\u00e1s fauna. La 4T no tiene vocaci\u00f3n de suicida pero s\u00ed de burlarse de ustedes que creen en ella.", "edit_history_tweet_ids": ["1172108454141550598"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169472446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171903591025643525"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108426463330304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:23:20.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172108426463330304"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204302857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108381533945856", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1dnMDXKAcu", "expanded_url": "https://twitter.com/londono_yohn/status/1171988118695809025", "display_url": "twitter.com/londono_yohn/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 145, "tag": "LEVITRANSPORTACI\u00d3N"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:23:09.000Z", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34EL FRACKING \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34es SUICIDA; \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5es LA DESTRUCCI\u00d3N DE EL \u00daNICO PLANETA DONDE SE PUEDE GARANTIZAR LA VIDA DEL SER HUMANO\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5#LEVITRANSPORTACI\u00d3N ES LA SALVACI\u00d3N DE ESA DESTRUCCI\u00d3N. \ud83d\udd34Hay que ser BIEN NECIO o BIEN BRUTO; PARA NO APLICARLA; PUDIENDO IMPLEMENTARLA\ud83d\udd34 https://t.co/1dnMDXKAcu", "edit_history_tweet_ids": ["1172108381533945856"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "150732795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171988118695809025"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108319038853120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:22:54.000Z", "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172108319038853120"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077472262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172108209303236609", "in_reply_to_user_id": "1171855022038179840", "created_at": "2019-09-12T11:22:28.000Z", "text": "@jovemnerdconte1 O Jovem Nerd vai filmar outro grande sucesso? Tipo Esquadr\u00e3o Suicida 2?", "edit_history_tweet_ids": ["1172108209303236609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "753641307780898818", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.2504, "type": "Other", "normalized_text": "Nerd"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171898249055264775"}]}, {"lang": "es", "id": "1172108088398286849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:21:59.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172108088398286849"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426894610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172107839453769728", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:21:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "edit_history_tweet_ids": ["1172107839453769728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "id": "1172107747179028482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:20:38.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172107747179028482"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60160107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172107626123071488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:20:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172107626123071488"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350117774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172107506832814082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:19:40.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172107506832814082"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803001589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172107395012681729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:19:14.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172107395012681729"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636366015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172107090757902336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:18:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172107090757902336"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071113982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172106971761319936", "in_reply_to_user_id": "16076032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 125, "end": 140, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:17:33.000Z", "text": "@ggreenwald S\u00e3o uns covardes! Por que n\u00e3o se empenham pra prender quem matou Mariele e Anderson? Por que estacionaram o caso Fl\u00e1vio Bolsonaro e Queiroz?", "edit_history_tweet_ids": ["1172106971761319936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924912021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171909920675024908"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172106871395823616", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/e5BiVW4EpM", "expanded_url": "https://twitter.com/eulauralorena/status/1171466907486015488", "display_url": "twitter.com/eulauralorena/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "xgoldencurlsxx", "id": "2900654730"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:17:09.000Z", "text": "RT @xgoldencurlsxx: Isto s\u00f3 fica bem sem capa , m\u00f3vel suicida https://t.co/e5BiVW4EpM", "edit_history_tweet_ids": ["1172106871395823616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877341426379403265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172073415936794624"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106866324885509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:17:08.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106866324885509"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612411163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106800285573121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:16:52.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106800285573121"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865325800270200832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106716999225344", "created_at": "2019-09-12T11:16:32.000Z", "text": "No s\u00e9 qui\u00e9n carajo me reporto en Instagram y  la p\u00e1gina me est\u00e1 mandando msj Anti suicida. Tranqui gente no va a ser tan f\u00e1cil que se liberen de mi ahre jajajajjsjjsjsjjsjs", "edit_history_tweet_ids": ["1172106716999225344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2953291445", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172106492490780673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:15:39.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106492490780673"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995932890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172106356553375744", "in_reply_to_user_id": "234398308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PaulaoConceicao", "id": "4144426493"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:15:06.000Z", "text": "@brumelianebrum @PaulaoConceicao O por qu\u00ea j\u00e1 se sabe, falta saber quem matou e a mando de quem! Bom dia!", "edit_history_tweet_ids": ["1172106356553375744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375369621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172055761645703173"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106314341900290", "created_at": "2019-09-12T11:14:56.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106314341900290"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119305920830427136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106313188462592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:14:56.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106313188462592"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012050278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106290140778497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:14:50.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106290140778497"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385358194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172090842120695808"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106274546339841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:14:47.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Lo de suicida iba, sobre todo, por el riesgo que corr\u00eda S\u00e1nchez al no evitar una repetici\u00f3n electoral\nVali\u00e9ndose de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106274546339841"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385358194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172091524504535040"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106254027776001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:14:42.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106254027776001"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385358194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172092717830234112"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106147794444289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:14:16.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106147794444289"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838738842844811265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172106082032001024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:14:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172106082032001024"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480860114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172105961047085057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:13:32.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172105961047085057"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118164253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172105927211868160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:13:24.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172105927211868160"], "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233428762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172105902905876480", "in_reply_to_user_id": "51511508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "driccos", "id": "51511508"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Dale"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Dale"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:13:18.000Z", "text": "@driccos Teria tirado o Patrick, colocado o Nonato, centralizado o Dale.\nTadinho do Dale, se matou ontem pra ajudar o Bruno.", "edit_history_tweet_ids": ["1172105902905876480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3427914387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172103575226466305"}]}, {"lang": "es", "id": "1172105876351717376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:13:12.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172105876351717376"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233428762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1172105870118924289", "in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5637, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4584, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Kongreso"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "fujirratas"}, {"start": 224, "end": 238, "tag": "BambiDeChacra"}, {"start": 252, "end": 272, "tag": "CierrenElCongresoYa"}, {"start": 273, "end": 289, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:13:10.000Z", "text": "@YeniVilcatoma2 El #Kongreso m\u00e1s corrupto ser\u00e1...\nAunque el del ex-Presidente y delincuente suicida AG tambi\u00e9n era corruptazo...\nPero \u00e9ste le gana por la paup\u00e9rrima calidad moral e ignorancia de las #fujirratas...\nTranquila #BambiDeChacra Vilcatoma...\n#CierrenElCongresoYa\n#QueSeVayanTodos", "edit_history_tweet_ids": ["1172105870118924289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891401336369143808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171780897819021314"}]}, {"lang": "es", "id": "1172105803744108544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:12:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172105803744108544"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885780576896262144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172105796286636032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:12:53.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172105796286636032"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031231461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}]}, {"lang": "es", "id": "1172105583035650050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:12:02.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172105583035650050"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386126732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172105248619581441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:10:42.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172105248619581441"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45143554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}]}, {"lang": "es", "id": "1172105228818296832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:10:37.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172105228818296832"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2504345401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172104904762114048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "choracuica", "id": "8236782"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:09:20.000Z", "text": "RT @choracuica: s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172104904762114048"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377728996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171856455588339714"}]}, {"lang": "es", "id": "1172104854099156993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:09:08.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172104854099156993"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384875884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172104820246896640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:09:00.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172104820246896640"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932529644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172104727657701376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:08:38.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172104727657701376"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235349318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172104634510524416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:08:16.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172104634510524416"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267641092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172104132787888130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:06:16.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172104132787888130"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705494878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}]}, {"lang": "es", "id": "1172104091608276999", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:06:06.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172104091608276999"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263857619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172103931746500609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:05:28.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172103931746500609"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251613672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172103919209787392", "created_at": "2019-09-12T11:05:25.000Z", "text": "me segurei pra nao ver a musica da camila pq n podia ter fortes emo\u00e7\u00f5es e agora que ja to melhor\n\nSHAMELESS PQ ME MATOU VAI SE FODER MUSICA BOA DO CARALHO", "edit_history_tweet_ids": ["1172103919209787392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "894662597957570565", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "SHAMELESS"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172103896396980225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:05:20.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172103896396980225"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3460900883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172103831498502144", "created_at": "2019-09-12T11:05:04.000Z", "text": "Fiquei sabendo que algu\u00e9m se suicidou no metr\u00f4 hj de manh\u00e3...", "edit_history_tweet_ids": ["1172103831498502144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136436306635100160", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4243, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f4"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172103293230886912", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/g9n1DecKJL", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:02:56.000Z", "text": "Menor de 8 a\u00f1os se quita la vida en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/g9n1DecKJL", "edit_history_tweet_ids": ["1172103293230886912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213520371"}, {"lang": "es", "id": "1172103105883856896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:02:11.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172103105883856896"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118463021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172103059792527361", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ha18Y8f0L3", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2TwmqupLkU", "display_url": "instagram.com/p/B2TwmqupLkU"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KOry1kIn4p", "expanded_url": "https://twitter.com/millacazita/status/1172103059792527361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOry1kIn4p", "media_key": "3_1172103058051850240"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:02:00.000Z", "text": "Fatores de risco e de prote\u00e7\u00e3o: como identificar o paciente suicida.\n\nO reconhe... https://t.co/ha18Y8f0L3 https://t.co/KOry1kIn4p", "edit_history_tweet_ids": ["1172103059792527361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807712139221856256"}, {"lang": "es", "id": "1172102844939472897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:01:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172102844939472897"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371431808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172102665515556864", "created_at": "2019-09-12T11:00:26.000Z", "text": "Las ca\u00eddas, las heridas, las bajadas, las subidas, no soy suicida pero navego sin salvavidas", "edit_history_tweet_ids": ["1172102665515556864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094141436"}, {"lang": "es", "id": "1172102501384032256", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:59:47.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "edit_history_tweet_ids": ["1172102501384032256"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3264539037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}]}, {"lang": "es", "id": "1172102411013513217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:59:26.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172102411013513217"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417003194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172102367774461952", "created_at": "2019-09-12T10:59:15.000Z", "text": "- Abel Foi Morto Por Caim, Seu Pr\u00f3prio Irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu , pega vis\u00e3o Cobra Mata Abra\u00e7ando,muita atividade  porque a falsidade vem de quem agente menos espera !!\ud83d\udc4d\ud83d\ude35", "edit_history_tweet_ids": ["1172102367774461952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1096568960902938624", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172102340628897792", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Ip3am6OjiN", "expanded_url": "https://twitter.com/Lacarquin/status/1172102340628897792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ip3am6OjiN", "media_key": "3_1172102338217238528"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:59:09.000Z", "text": "Mk, que pereza con esa gente suicida... https://t.co/Ip3am6OjiN", "edit_history_tweet_ids": ["1172102340628897792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170167228064514048"}, {"lang": "pt", "id": "1172102283556990977", "in_reply_to_user_id": "294034676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bucetossauro_", "id": "294034676"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:58:55.000Z", "text": "@Bucetossauro_ Alguem q se matou....  Um fdp a menos! Vcs leem o q escrevem?", "edit_history_tweet_ids": ["1172102283556990977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "596882683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172091516816429057"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172102200618868737", "in_reply_to_user_id": "1082939283298811904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5955, "type": "Place", "normalized_text": "Leblon"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.9091, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 295, "end": 296, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:58:35.000Z", "text": "@MarceloBackes12 @SF_Moro Kkkkk petista, Queiroz est\u00e1 no Leblon, quem matou a Mariele foi do crime organizado que ela defendia, existe crime mais violento?  Sim, o praticado por Ad\u00e9lio que pretendia matar um pai de fam\u00edlia e deixar o comunismo se instalar no Brasil, crime mais organizado que o PT? N\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1172102200618868737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1103353619011784709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171974348292403200"}]}, {"lang": "es", "id": "1172102157052592129", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828542107648"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828546301952"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6059, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:58:25.000Z", "text": "Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes del domingo sabremos si se suicida s\u00f3lo o arrastra a UP y a la izquierda. https://t.co/bdWirffjp8", "edit_history_tweet_ids": ["1172102157052592129"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1121032196238848000"}, {"lang": "es", "id": "1172102066145247233", "in_reply_to_user_id": "179480044", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GemmaVillarroel", "id": "179480044"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "pabloharour", "id": "187594920"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "LeonAyto", "id": "3963413596"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:58:03.000Z", "text": "@gemmavillarroel @pabloharour @LeonAyto No pierde. Deja de obtener por matonismo.\nLas auditor\u00edas de sus luces las tiene que pagar el mismo, no cargarlas a un contratista. Y sale mucho m\u00e1s a cuenta, porque ser\u00e1n aut\u00e9nticas.\nLo mismo los proyectos de obras y servicios: es suicida endosarlos al adjudicatario.", "edit_history_tweet_ids": ["1172102066145247233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241080467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172099545276264449"}]}, {"lang": "ca", "id": "1172102028434333696", "in_reply_to_user_id": "128831705", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/im5CVo4sxC", "expanded_url": "https://twitter.com/xmenduina/status/1172102028434333696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/im5CVo4sxC", "media_key": "3_1172102022524559360"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/im5CVo4sxC", "expanded_url": "https://twitter.com/xmenduina/status/1172102028434333696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/im5CVo4sxC", "media_key": "3_1172102022528733186"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/im5CVo4sxC", "expanded_url": "https://twitter.com/xmenduina/status/1172102028434333696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/im5CVo4sxC", "media_key": "3_1172102022528733184"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hildebrandsr", "id": "128831705"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "nonestop", "id": "27612725"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:57:54.000Z", "text": "@Hildebrandsr @nonestop Fins i tot el pare de tots els barrufets es suicida https://t.co/im5CVo4sxC", "edit_history_tweet_ids": ["1172102028434333696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15245720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172100538948837377"}]}, {"lang": "es", "id": "1172101992879206400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:57:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172101992879206400"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2902668173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172101746967162880", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:56:47.000Z", "text": "@LulaOficial S\u00f3 se for do combate a pobresa da sua fam\u00edlia e amigos... Porque do tanto que roubou matou muita gente e deixou outras na mis\u00e9ria.", "edit_history_tweet_ids": ["1172101746967162880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187061808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171869812185862144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172101657850720256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:56:26.000Z", "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172101657850720256"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4084522475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172101616612401153", "in_reply_to_user_id": "1006740295365615622", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jhoseokgay", "id": "1227813410160680960"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "Giovanna"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:56:16.000Z", "text": "@jhoseokgay Giovanna se quase matou o menino kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1172101616612401153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472148708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171862895573065728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172101498924392448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:55:48.000Z", "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172101498924392448"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990359272256147457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}]}, {"lang": "es", "id": "1172101391965462533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:55:23.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172101391965462533"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17234108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172101379739049984", "in_reply_to_user_id": "284763782", "geo": {"place_id": "00576d9415c4634b"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "118ari", "id": "284763782"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "GonchiDoc", "id": "898897811378515968"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:55:20.000Z", "text": "@118ari @GonchiDoc En mi opini\u00f3n la mayor\u00eda de los FEMICIDAS son personas de tendencia suicida. Amenazarlos con pena de muerte no los amedrenta. Hay que ponerse a pensar como sociedad x que determinados hombres pierden la esperanza de vivir felices y deciden terminar su vida llev\u00e1ndose a su pareja", "edit_history_tweet_ids": ["1172101379739049984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "321953195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171926157127835648"}]}, {"lang": "es", "id": "1172101223610310656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:54:42.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172101223610310656"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306258207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172100881317289985", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8eponJgbkt", "expanded_url": "https://twitter.com/mesiascaio/status/1172100881317289985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8eponJgbkt", "media_key": "3_1172100867199262722"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:53:21.000Z", "text": "12 de setembro. 07:52. ap\u00f3s mais uma noite sem dormir estou assistindo esquadr\u00e3o suicida \n\nSER\u00c1 Q SOU UM ERRO? https://t.co/8eponJgbkt", "edit_history_tweet_ids": ["1172100881317289985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "4366946296"}, {"lang": "es", "id": "1172100780968632320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:52:57.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172100780968632320"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225070147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172100758524874752", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/xoQktbGq3n", "expanded_url": "http://ow.ly/eebL30pwjS8", "display_url": "ow.ly/eebL30pwjS8"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Dfqg7EGDb4", "expanded_url": "https://twitter.com/ProfessionalNe/status/1172100758524874752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dfqg7EGDb4", "media_key": "3_1172100757212008449"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 205, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 217, "tag": "j\u00f3venes"}, {"start": 218, "end": 227, "tag": "suicidio"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "SaludMental"}, {"start": 241, "end": 251, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:52:52.000Z", "text": "\ud83d\udcf2 Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida, ha identificado qu\u00e9 tipo de j\u00f3venes corren mayor riesgo de reincidir en el intento de suicido\n\u2705 https://t.co/xoQktbGq3n\n\n\ud83d\udd14 @SJDbarcelona_es \n\ud83d\udccc #j\u00f3venes #suicidio #SaludMental #depresi\u00f3n https://t.co/Dfqg7EGDb4", "edit_history_tweet_ids": ["1172100758524874752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "412192084"}, {"lang": "es", "id": "1172100745702903810", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/IQfteyC7r0", "expanded_url": "http://ow.ly/eebL30pwjS8", "display_url": "ow.ly/eebL30pwjS8"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/C6FHrWCxAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Biotech_Spain/status/1172100745702903810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C6FHrWCxAZ", "media_key": "3_1172100739721760768"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 205, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 217, "tag": "j\u00f3venes"}, {"start": 218, "end": 227, "tag": "suicidio"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "SaludMental"}, {"start": 241, "end": 251, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:52:49.000Z", "text": "\ud83d\udcf2 Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida, ha identificado qu\u00e9 tipo de j\u00f3venes corren mayor riesgo de reincidir en el intento de suicido\n\u2705 https://t.co/IQfteyC7r0\n\n\ud83d\udd14 @SJDbarcelona_es \n\ud83d\udccc #j\u00f3venes #suicidio #SaludMental #depresi\u00f3n https://t.co/C6FHrWCxAZ", "edit_history_tweet_ids": ["1172100745702903810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2445298345"}, {"lang": "pt", "id": "1172100708524535809", "created_at": "2019-09-12T10:52:40.000Z", "text": "Acabei de ler uma carta de uma pessoa que tirou a sua pr\u00f3pria vida alguns dias atr\u00e1s. Eu n\u00e3o sei como vou lidar com meu dia hoje.", "edit_history_tweet_ids": ["1172100708524535809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "175080689"}, {"lang": "es", "id": "1172100076212248581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:50:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172100076212248581"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873669375009673217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172100029139619840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:49:58.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172100029139619840"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004863331973369856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099965981736960", "in_reply_to_user_id": "119174866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "Perro"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3485, "type": "Person", "normalized_text": "Troya"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:49:43.000Z", "text": "@rmapalacios Y ahora...??? Que diran Sipan Quesquen y Perro de Chacra que se alucinaban moralistas e intocables como el suicida?\nAhora si ardera Troya!\nLo que construy\u00f3 Haya lo destruyeron \u00e9stos delincuentes!\nEl peor enemigo de un peruano es otro peruano. Siempre ha de cumplirse este dicho?", "edit_history_tweet_ids": ["1172099965981736960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171637338491015169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171771497385512960"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099937070399488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:49:36.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099937070399488"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530925702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099762700673024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:48:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099762700673024"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938011368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099723832025088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:48:45.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099723832025088"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839812340631601153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099681670836227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:48:35.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099681670836227"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792688278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172099622875144194", "created_at": "2019-09-12T10:48:21.000Z", "text": "Parece que a algu\u00e9m se suicidou na linha azul....", "edit_history_tweet_ids": ["1172099622875144194"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2820963406"}, {"lang": "es", "id": "1172099449784537088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:47:40.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099449784537088"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751905819864727552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099388921065472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:47:25.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099388921065472"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955221871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099342334869504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:47:14.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099342334869504"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740295918860148736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172099232901292037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:46:48.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099232901292037"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3891970702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099157072470017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:46:30.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099157072470017"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153300431646482437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099069935869952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:46:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172099069935869952"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145665149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172098885818470400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:45:25.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172098885818470400"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770886935606943744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172098873617211397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:45:22.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172098873617211397"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139783627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172098865446739969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:45:20.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172098865446739969"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595528139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1172098828637540352", "created_at": "2019-09-12T10:45:11.000Z", "text": "discoteca suicida de raios ultravioletas", "edit_history_tweet_ids": ["1172098828637540352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2462157390", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "discoteca"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172098757753790467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:44:55.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172098757753790467"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4825598733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172098627906486273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:44:24.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172098627906486273"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2776757806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172098625863917568", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/J5Q55a63Fm", "expanded_url": "https://twitter.com/annaponnei/status/1171877356425928704", "display_url": "twitter.com/annaponnei/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:44:23.000Z", "text": "O verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/J5Q55a63Fm", "edit_history_tweet_ids": ["1172098625863917568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "349887606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171877356425928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1172098566552264704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hijos_rehenes", "id": "927895732878798848"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:44:09.000Z", "text": "RT @hijos_rehenes: Cuando los hijos llegan a nosotros es porque realmente est\u00e1n en un momento severo y alguien consider\u00f3 que eso ya no era\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172098566552264704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349523600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172072731275407361"}]}, {"lang": "es", "id": "1172098266709790721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:42:57.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172098266709790721"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39516817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172098052586426369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:42:06.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172098052586426369"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388985457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172098015500390400", "created_at": "2019-09-12T10:41:58.000Z", "text": "Vc pode acordar bem, mas pode ter algu\u00e9m t\u00e3o perto que n\u00e3o est\u00e1 bem. E do nada voc\u00ea recebe msg que uma pessoa se matou no metr\u00f4 \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1172098015500390400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118466568"}, {"lang": "es", "id": "1172098002598748164", "in_reply_to_user_id": "2326387457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielCach31", "id": "2326387457"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Tycho_fan", "id": "362394595"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "YeOldeNemesis", "id": "257988500"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "SpineCard", "id": "996089580704227329"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:41:55.000Z", "text": "@DanielCach31 @Tycho_fan @hobby_consolas @YeOldeNemesis @SpineCard es el importador suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1172098002598748164"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364154722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171936312242388992"}]}, {"lang": "es", "id": "1172097749510184960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:40:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172097749510184960"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563961595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172097618400436224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:40:23.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172097618400436224"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657372642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172097561093693440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:40:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172097561093693440"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730701290926407680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172097545163722754", "in_reply_to_user_id": "494243348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RENATOTREV15", "id": "494243348"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.2824, "type": "Place", "normalized_text": "Cruz"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:40:05.000Z", "text": "@RENATOTREV15 Porque um cara se matou na esta\u00e7\u00e3o sta Cruz, se jogou na frente do trem.", "edit_history_tweet_ids": ["1172097545163722754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56871006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172089177418194946"}]}, {"lang": "es", "id": "1172097369623683073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:39:24.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172097369623683073"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920994447562854400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172097253739245573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:38:56.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172097253739245573"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999966418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172096943851356160", "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "created_at": "2019-09-12T10:37:42.000Z", "text": "Que triste este sue\u00f1o. Parecen pesadillas cuando empieza contigo pero esta vez era yo busc\u00e1ndote. El final fue demasiado blanco e insatisfactorio que nunca pude salvar al \u00f1ino loco suicida en los rieles del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1172096943851356160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182852479"}, {"lang": "es", "id": "1172096655136567297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:36:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172096655136567297"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893462929663832065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172096642415304704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:36:30.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172096642415304704"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735497645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172096623570247680", "created_at": "2019-09-12T10:36:26.000Z", "text": "N\u00e3o consigo pegar o metr\u00f4, algu\u00e9m se matou aqui", "edit_history_tweet_ids": ["1172096623570247680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107083293785313281"}, {"lang": "es", "id": "1172096534286151680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:36:04.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172096534286151680"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888969463562895360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172096455772987392", "in_reply_to_user_id": "1006069203969986560", "created_at": "2019-09-12T10:35:46.000Z", "text": "@Pinar49569860 Y no reprocho al que se suicida eh ojo... cada uno tiene sus cosas y las respeto, pero el Estado no... no est\u00e1 ah\u00ed para ayudarte a eso. \"Un suicida en una azotea con v\u00e9rtigo, y le dice el polic\u00eda no hombre no saltes que te da miedo... mejor te pego un tiro... y ala... arreglao\".", "edit_history_tweet_ids": ["1172096455772987392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006069203969986560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172095944273342465"}]}, {"lang": "es", "id": "1172096442749673472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:35:43.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172096442749673472"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447917574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172096369319976960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:35:25.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172096369319976960"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732726516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172096346117103617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:35:20.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172096346117103617"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574023093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172096135365844992", "created_at": "2019-09-12T10:34:29.000Z", "text": "RT @__lorrayn: como se suicida sem ir p inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1172096135365844992"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106196965644267521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172093068494946304"}]}, {"lang": "es", "id": "1172096057913876480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:34:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172096057913876480"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420962297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172095833354985474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:33:17.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095833354985474"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262478730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095827235540993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:33:16.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095827235540993"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363128101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095814757429248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:33:13.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095814757429248"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076582726210371584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095641335586816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:32:32.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095641335586816"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657912545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095616618549248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:32:26.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095616618549248"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485190357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172095506832678913", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/VikfTFoVlS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2TtLzzjQct/?igshid=1pqthnifq1mtf", "display_url": "instagram.com/p/B2TtLzzjQct/\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:31:59.000Z", "text": "De onde vem o SETEMBRO AMARELO?\n\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre\u2026 https://t.co/VikfTFoVlS", "edit_history_tweet_ids": ["1172095506832678913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157088341"}, {"lang": "es", "id": "1172095484258856960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:31:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095484258856960"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908357258718957569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095481947860994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:31:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095481947860994"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165539169394933760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095248992014336", "in_reply_to_user_id": "108670198", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Uyuyui"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:30:58.000Z", "text": "@MonederoJC \u00bfHas dicho suicida? Uyuyui creo que eso no le va a gustar.", "edit_history_tweet_ids": ["1172095248992014336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115629538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095216846888961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:30:50.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095216846888961"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4418708115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095127386501123", "in_reply_to_user_id": "2829932233", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/lgo9UVJvWq", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcalaus28/status/1172095127386501123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lgo9UVJvWq", "media_key": "3_1172095116242280454"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:30:29.000Z", "text": "Este chaval es un suicida. https://t.co/lgo9UVJvWq", "edit_history_tweet_ids": ["1172095127386501123"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829932233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172094535805087745"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095121711669248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:30:28.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095121711669248"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731629278115340289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095106855387136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:30:24.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095106855387136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362260008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095086315876353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:30:19.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095086315876353"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235107261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095050202918913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:30:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172095050202918913"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115629538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095004535414784", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/IfQw0D479c", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2mbSXsW"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:30:00.000Z", "text": "Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0D479c", "edit_history_tweet_ids": ["1172095004535414784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3523960827"}, {"lang": "pt", "id": "1172094970871930941", "in_reply_to_user_id": "1012641439107440641", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "surpresa07", "id": "969241072814747651"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "OPovinho", "id": "1004472775216648193"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "ATGuerreiro", "id": "525711482"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:29:52.000Z", "text": "@CavaloOvo @surpresa07 @OPovinho @ATGuerreiro Deve ser not\u00edcia \u00e0 porto canal, tem medo de opera\u00e7\u00f5es Stop com medo que lhe metam l\u00e1 a arma do tipo que se suicidou no drag\u00e3o e a arma nem estava l\u00e1 hehehehe n\u00e3o sabem sequer ter l\u00f3gica", "edit_history_tweet_ids": ["1172094970871930941"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012641439107440641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172094394641596419"}]}, {"lang": "es", "id": "1172094694110765057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:28:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172094694110765057"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291096525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172094463876980736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:27:51.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172094463876980736"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243266630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172094458151788545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:27:49.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172094458151788545"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267633153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172094444788682753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:27:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172094444788682753"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320501461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172094399263772672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:27:35.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172094399263772672"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728618050208055296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172094179373146112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:26:43.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172094179373146112"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632254429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172094164647010304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:26:39.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172094164647010304"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17683443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172094041812606978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:26:10.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172094041812606978"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402200787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}]}, {"lang": "es", "id": "1172093963911778304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:25:52.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172093963911778304"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300384908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172093926255316992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:25:43.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172093926255316992"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421302956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172093887718072322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:25:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172093887718072322"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869985797272997890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172093777739177986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:25:07.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172093777739177986"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143469802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172093724928724992", "created_at": "2019-09-12T10:24:55.000Z", "text": "RT @__lorrayn: como se suicida sem ir p inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1172093724928724992"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992460992763301888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172093068494946304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172093654762237953", "created_at": "2019-09-12T10:24:38.000Z", "text": "RT @__lorrayn: como se suicida sem ir p inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1172093654762237953"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143489830107713538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172093068494946304"}]}, {"lang": "es", "id": "1172093595307991040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:24:24.000Z", "text": "RT @marissrivera: \u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172093595307991040"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4079383995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171782273471062017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172093068494946304", "created_at": "2019-09-12T10:22:18.000Z", "text": "como se suicida sem ir p inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1172093068494946304"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "2859724817"}, {"lang": "es", "id": "1172093044918804486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:22:13.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172093044918804486"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375540098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172092870997827585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "joniromero14_", "id": "825404566296465408"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:21:31.000Z", "text": "RT @joniromero14_: No le  teme a la muerte el que vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1172092870997827585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332911709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171885499528753153"}]}, {"lang": "es", "id": "1172092858347720705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:21:28.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172092858347720705"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770230278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172092717830234112"}]}, {"lang": "es", "id": "1172092794133012481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:21:13.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172092794133012481"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151617571680116739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172092788122488832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:21:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172092788122488832"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1232117665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172092717830234112", "in_reply_to_user_id": "602905731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:20:55.000Z", "text": "@iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO con todo el Psoe, al q s\u00f3lo acusa d estar sometido en exceso a su l\u00edder) como coartada para acusar d lo mismo a Iglesias: hiperliderazgo y estrategia suicida\n\nSigue", "edit_history_tweet_ids": ["1172092717830234112"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172091524504535040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172092635051429888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlitopaes", "id": "46730598"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:20:35.000Z", "text": "RT @carlitopaes: Est\u00e1 querendo uma dica de filme do @NetflixBrasil - A Promessa, um romance que se desenvolve na Turquia pr\u00e9 1a. Guerra mun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172092635051429888"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093268293203443712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171963598018613249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172092621524754433", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-09-12T10:20:32.000Z", "text": "Algu\u00e9m se matou aqui na porra do metr\u00f4. Caralho meu", "edit_history_tweet_ids": ["1172092621524754433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "66700450"}, {"lang": "pt", "id": "1172092398102614016", "created_at": "2019-09-12T10:19:38.000Z", "text": "Uma menina da escola se suicidou... pse, uma coisa horrivel. Ninguem aq sabe como q fica nem nd. Ta horrivel ficar la fora, pq quem a conhecia n para de chorar, e mds...", "edit_history_tweet_ids": ["1172092398102614016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4573355357"}, {"lang": "es", "id": "1172092245115396096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:19:02.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172092245115396096"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510624178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172092176123203584", "created_at": "2019-09-12T10:18:45.000Z", "text": "Errou de novo o Odair. Jogou para n\u00e3o perder. Tenho pena do Guerreiro isolado no ataque, sem ningu\u00e9m chegar com    ele no ataque. Este esquema \u00e9 suicida, mais cedo ou mais tarde o advers\u00e1rio faz o gol. Odair acerta em uma e erra em duas outras partidas.", "edit_history_tweet_ids": ["1172092176123203584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872310378", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Guerreiro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172092140144463872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3861, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:18:37.000Z", "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172092140144463872"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367915419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171867510150504449"}]}, {"lang": "es", "id": "1172092122629099522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:18:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172092122629099522"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291122356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172092062164049920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:18:18.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172092062164049920"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427546963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}]}, {"lang": "es", "id": "1172091882127667201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:17:35.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091882127667201"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235317473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172091651977830402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:16:40.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091651977830402"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265091646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}]}, {"lang": "es", "id": "1172091611418898432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:16:31.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091611418898432"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37239804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}]}, {"lang": "es", "id": "1172091524504535040", "in_reply_to_user_id": "602905731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 273, "end": 280, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:16:10.000Z", "text": "@iescolar Lo de suicida iba, sobre todo, por el riesgo que corr\u00eda S\u00e1nchez al no evitar una repetici\u00f3n electoral\nVali\u00e9ndose de esas 2 verdades innegables y us\u00e1ndolas como coartada para lo que vino despu\u00e9s, dedico el resto del art\u00edculo a equipararle EN ESE MISMO SENTIDO con Iglesias \n\nSigue", "edit_history_tweet_ids": ["1172091524504535040"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172090842120695808"}]}, {"lang": "es", "id": "1172091354891116544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:15:30.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091354891116544"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031230103999705093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}]}, {"lang": "es", "id": "1172091259638493189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:15:07.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091259638493189"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519653668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172091238935355392", "created_at": "2019-09-12T10:15:02.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigos que n\u00e3o esta bem, mais se ele suicida fica 1hrs escrevendo text\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1172091238935355392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076659341795704832"}, {"lang": "es", "id": "1172091200389693440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:14:53.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091200389693440"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266554614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172091196484857856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:14:52.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091196484857856"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357611038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172091151882620928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:14:41.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091151882620928"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023078890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}]}, {"lang": "es", "id": "1172091150330716160", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qP3EjPsFoB", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "eldiario.es/escolar/suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.4581, "type": "Organization", "normalized_text": "PPSOE"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:14:41.000Z", "text": "Suicida el \"balconing de Pedro S\u00e1nchez\", vet\u00f3 al Secretario General de su \u00fanico socio.Veto posible por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales del relato bipartito PPSOE\u00bfLa izquierda pol\u00edtica del Reino\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 vive bien pero humillada desde 1939?\nhttps://t.co/qP3EjPsFoB", "edit_history_tweet_ids": ["1172091150330716160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2878683971"}, {"lang": "es", "id": "1172091095876079616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:14:28.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091095876079616"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230805727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172091068738879488", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:14:21.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo  https://t.co/JqwU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172091068738879488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200581283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172057256218595328"}]}, {"lang": "es", "id": "1172090992570359809", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ttHb0mjT3x", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:14:03.000Z", "text": "Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/ttHb0mjT3x", "edit_history_tweet_ids": ["1172090992570359809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579138897"}, {"lang": "es", "id": "1172090982118150151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:14:01.000Z", "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172090982118150151"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40683043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}]}, {"lang": "es", "id": "1172090889298206723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:13:39.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172090889298206723"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679619434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172090859162128384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:13:31.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172090859162128384"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895238804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}]}, {"lang": "es", "id": "1172090842120695808", "in_reply_to_user_id": "602905731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:13:27.000Z", "text": "@iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del Psoe en sus negociaciones con Podemos\nAcusaba al Psoe de estar en exceso sometido a S\u00e1nchez, al que criticaba su hiperliderazgo e, incluso su actitud suicida\n\nSigue", "edit_history_tweet_ids": ["1172090842120695808"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172089919101161472"}]}, {"lang": "es", "id": "1172090769034940416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:13:10.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172090769034940416"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4793773121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172090516609077248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:12:10.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172090516609077248"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324073883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172090296827568128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:11:17.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172090296827568128"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45836317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}]}, {"lang": "es", "id": "1172090293862195200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:11:17.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172090293862195200"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405869093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1172090243283111937", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/64lFbyjSPT", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/670916/suicidou-se-depois-de-ser-insultada-e-expulsa-da-aula-por-professora-porque-estava-com-menstruacao", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/670916/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:11:05.000Z", "text": "https://t.co/64lFbyjSPT", "edit_history_tweet_ids": ["1172090243283111937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19889294"}, {"lang": "es", "id": "1172090124118691840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:10:36.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172090124118691840"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732297030052237313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172090010499260417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:10:09.000Z", "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172090010499260417"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890913240284311552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}]}, {"lang": "es", "id": "1172089828411936768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:09:26.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172089828411936768"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180124387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172089759751180289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:09:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172089759751180289"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306504261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172089599377760256", "in_reply_to_user_id": "3051723045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kklucas096", "id": "3051723045"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "leleninist", "id": "1045339297258369024"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "crazier4miley", "id": "79365100"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "eujuliovictor", "id": "72208248"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 203, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:08:31.000Z", "text": "@kklucas096 @leleninist @crazier4miley @eujuliovictor claro que perseguiu, tu sabe em que \u00e9poca se passou a revolu\u00e7\u00e3o cubana? a inglaterra praticamente matou o cara que os salvou na segunda guerra mundial por ele ser gay e ai?", "edit_history_tweet_ids": ["1172089599377760256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1055609135574716416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160675503558352898"}]}, {"lang": "es", "id": "1172089574862065664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:08:25.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172089574862065664"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003226678255071232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172089400676823040", "in_reply_to_user_id": "763377546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BorrajoMoncho", "id": "763377546"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:07:44.000Z", "text": "@BorrajoMoncho Para cuando van a entrar en este tema, que no interesa a nuestros grandes pol\u00edticos. Causas que est\u00e1n llevando a tener una tasa tan alta de suicidios. Por qu\u00e9? Se suicida la gente.  Por trabajos, problemas de pareja, inestabilidad . Por favor, es importante ver las causas.", "edit_history_tweet_ids": ["1172089400676823040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047571192708812800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171739089571319813"}]}, {"lang": "es", "id": "1172089399317848064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:07:43.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172089399317848064"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131952379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172089196183531520", "created_at": "2019-09-12T10:06:55.000Z", "text": "RT @alexamarokc: La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172089196183531520"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167629200746041345", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171847205231181824"}]}, {"lang": "es", "id": "1172089036728614912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:06:17.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172089036728614912"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393624856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172088998325436416", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/E4DOz7VDE5", "expanded_url": "http://bit.ly/32wIR5E", "display_url": "bit.ly/32wIR5E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9946, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:06:08.000Z", "text": "RT @LaRazon_mx: Ocurri\u00f3 en M\u00e9xico | Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular\nhttps://t.co/E4DOz7VDE5 https://t.co/v0\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172088998325436416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310424844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172087650733289472"}]}, {"lang": "es", "id": "1172088989026852864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hijos_rehenes", "id": "927895732878798848"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:06:06.000Z", "text": "RT @hijos_rehenes: Cuando los hijos llegan a nosotros es porque realmente est\u00e1n en un momento severo y alguien consider\u00f3 que eso ya no era\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172088989026852864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2607307268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172072731275407361"}]}, {"lang": "es", "id": "1172088893044383745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:05:43.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172088893044383745"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2602231456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172088726845108224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:05:03.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172088726845108224"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895646181329686528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172088657873948672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:04:47.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172088657873948672"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3781509329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "ca", "id": "1172088311093051393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "benamics", "id": "309526361"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:03:24.000Z", "text": "RT @benamics: Si ets LGTBI, tens entre 14 i 30 anys, vius a Mallorca i has tingut o tens ideaci\u00f3 su\u00efcida, participa al nostre estudi.\n\nPots\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172088311093051393"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3223773687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439996806422528"}]}, {"lang": "es", "id": "1172088245607419904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:03:08.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172088245607419904"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321422530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172088204662628352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:02:58.000Z", "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172088204662628352"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4470956980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}]}, {"lang": "es", "id": "1172088005017952257", "in_reply_to_user_id": "242244576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Singthestone", "id": "242244576"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Tonya"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.8905, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:02:11.000Z", "text": "@Singthestone Y en Yo, Tonya no? Escuadr\u00f3n suicida tambi\u00e9n hizo muy bien de loca... En el lobo de Wall Street tampoco es que actuase mucho.", "edit_history_tweet_ids": ["1172088005017952257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "702461715951259648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172054696791592961"}]}, {"lang": "es", "id": "1172087990845411328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:02:08.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172087990845411328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045938272986386433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1172087933299568640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:01:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172087933299568640"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362036371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172087906581848065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:01:47.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172087906581848065"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4429818407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172087822251151363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:01:27.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172087822251151363"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775648250217033728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172087820992811008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:01:27.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172087820992811008"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897648278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172087650733289472", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/E4DOz7VDE5", "expanded_url": "http://bit.ly/32wIR5E", "display_url": "bit.ly/32wIR5E"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/v0cyiApVTg", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1172087650733289472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0cyiApVTg", "media_key": "3_1172087649370353665"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:00:46.000Z", "text": "Ocurri\u00f3 en M\u00e9xico | Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular\nhttps://t.co/E4DOz7VDE5 https://t.co/v0cyiApVTg", "edit_history_tweet_ids": ["1172087650733289472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47379940"}, {"lang": "es", "id": "1172087629069901825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:00:41.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172087629069901825"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522628332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172087596085891073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:00:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172087596085891073"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291682274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172087512141090816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:00:13.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Em novembro Pedro se matou, \"Mas era t\u00e3o jovem!\", \"Era uma boa pessoa\", por\u00e9m tudo que Pedro queria era que todos os meses f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172087512141090816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721382962047098880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171955558796144641"}]}, {"lang": "es", "id": "1172087282867888129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:59:19.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172087282867888129"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4746838703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172086935462055936", "in_reply_to_user_id": "1007434861441888257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariarzarate", "id": "1007434861441888257"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:57:56.000Z", "text": "@mariarzarate a gente quase se matou p repetir um prato de massa c carne", "edit_history_tweet_ids": ["1172086935462055936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608698685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172083078145200128"}]}, {"lang": "es", "id": "1172086889639227393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:57:45.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172086889639227393"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187934173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172086754708480001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:57:13.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172086754708480001"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272804505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172086733573427200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:57:08.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172086733573427200"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79214683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}]}, {"lang": "es", "id": "1172086717387542528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:57:04.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172086717387542528"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967896063662321664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172086476588363776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:56:06.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172086476588363776"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310776826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172086233759125504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:55:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172086233759125504"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172012425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "ca", "id": "1172086202717130753", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/RDUogGKyz2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/cw7ld1", "display_url": "elperiodi.co/cw7ld1"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:55:01.000Z", "text": "Un pastor evang\u00e8lic que ajudava malalts de depressi\u00f3 se su\u00efcida https://t.co/RDUogGKyz2", "edit_history_tweet_ids": ["1172086202717130753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348751829"}, {"lang": "es", "id": "1172086175441522689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:54:55.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172086175441522689"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441853848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172086063566921728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:54:28.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172086063566921728"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1926994310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172085656094412800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:52:51.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172085656094412800"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535648706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172085549932433408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:52:26.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172085549932433408"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717710759883587584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172085449113907200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:52:02.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172085449113907200"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636189934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172085423058952198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:51:55.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172085423058952198"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906881485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172085399977693184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:51:50.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172085399977693184"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876223514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172085152778018816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:50:51.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172085152778018816"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401605592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172084960737579008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:50:05.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172084960737579008"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113173039003447296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172084939887730688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:50:00.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172084939887730688"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948625344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172084904978452483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:49:52.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172084904978452483"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113168420852334593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1172084890944364545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:49:48.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1172084890944364545"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70941108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 56, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "id": "2424335622", "location": "Venezuela", "name": "Ricardo Fuentes", "username": "thot1971r"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 60282201, "following_count": 1104, "tweet_count": 387237, "listed_count": 156617}, "id": "759251", "name": "CNN", "username": "CNN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 405, "tweet_count": 23345, "listed_count": 0}, "id": "939459297913790464", "location": "caralho", "name": "Lizzy", "username": "_Jatefodeste_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 938, "tweet_count": 86529, "listed_count": 9}, "id": "726604544612904961", "name": "Feryi", "username": "Feryi60837711"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "id": "108670198", "location": "Madrid", "name": "Juan Carlos Monedero", "username": "MonederoJC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 3824, "tweet_count": 220408, "listed_count": 6}, "id": "906245312439832577", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "NeoAngel1984\ud83d\udd3b", "username": "NeoAngel1984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 2769, "tweet_count": 79216, "listed_count": 15}, "id": "602905731", "name": "ksmtpay", "username": "ksmtpay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 286, "tweet_count": 34080, "listed_count": 0}, "id": "1109867520599699457", "name": "Sembrando Conciencia", "username": "sembrandoconci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96172, "following_count": 201, "tweet_count": 166910, "listed_count": 497}, "id": "801184628", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "MV", "username": "Mision_Verdad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 224, "tweet_count": 217211, "listed_count": 22}, "id": "223426123", "name": "Trastejant", "username": "salcerva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 960, "tweet_count": 38741, "listed_count": 31}, "id": "118850422", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alekx Rodr\u00edguez", "username": "alekx_04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 258, "tweet_count": 2413, "listed_count": 3}, "id": "985636472", "location": "Caracas", "name": "Brigada Juvenil SP", "username": "BrigadaJovenSP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145764, "following_count": 523, "tweet_count": 197042, "listed_count": 791}, "id": "290102129", "name": "Aleteia", "username": "AleteiaES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 173, "tweet_count": 86226, "listed_count": 1}, "id": "918953716773990401", "location": ". ", "name": "Mayra Hern\u00e1ndez", "username": "alehq80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172462, "following_count": 42, "tweet_count": 293136, "listed_count": 1815}, "id": "43971175", "location": "Guatemala", "name": "Guatevisi\u00f3n", "username": "Guatevision_tv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 2092, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "id": "71069469", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Henrique\ud83d\udea9", "username": "henrique78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 549, "tweet_count": 8210, "listed_count": 30}, "id": "3105232334", "location": "CDMX", "name": "Gabo Romero", "username": "gabriyelro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 681, "tweet_count": 53977, "listed_count": 0}, "id": "202702957", "name": "Isa Alonso", "username": "aitjul"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480454, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996993, "listed_count": 3705}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 866, "tweet_count": 43636, "listed_count": 4}, "id": "222627214", "name": "Elena Angel", "username": "ElenaIsabelag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 463, "tweet_count": 14927, "listed_count": 0}, "id": "2451054345", "location": "Pilar do Sul, Brasil", "name": "\ud83c\udd62\ud83c\udd54\ud83c\udd61JO \u24c5 TRI DA AM\u00c9RICA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "muitoserjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 189, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "897332273598615553", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Tomas Santoni", "username": "santoni_tomas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 203, "tweet_count": 23414, "listed_count": 0}, "id": "743810729288007682", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Sofia..", "username": "isotelliledda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 942, "tweet_count": 10109, "listed_count": 0}, "id": "3829410423", "location": "Brasil", "name": "Rech \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "niicorech"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 364, "tweet_count": 2999, "listed_count": 1}, "id": "991050311895867393", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "LF.\uf8ff.\ud83e\udd85", "username": "LipeFavero1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 3501, "tweet_count": 13453, "listed_count": 5}, "id": "997808645189619712", "name": "PR", "username": "PR_LX_1904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 195, "tweet_count": 20239, "listed_count": 1}, "id": "1442274390", "name": "Nani2black", "username": "nani2black"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 769, "tweet_count": 62471, "listed_count": 2}, "id": "1014266121757843457", "name": "Sebastian Camejo", "username": "CamejoSA2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 18, "tweet_count": 4696, "listed_count": 1}, "id": "917334011902676992", "name": "Mari Carmen", "username": "yujuyoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 593, "tweet_count": 6440, "listed_count": 4}, "id": "633695604", "name": "M\u00aa Angeles Mart\u00ednez", "username": "la_m_a_r_i"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2075, "tweet_count": 9697, "listed_count": 2}, "id": "194942875", "location": "In Galaxy Far Far Way", "name": "Wellington", "username": "_w31l"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 157, "tweet_count": 5165, "listed_count": 0}, "id": "1125337054118928385", "name": "Canarinho Pistola\ud83c\udf65", "username": "FISICO90876626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 54, "tweet_count": 1720, "listed_count": 0}, "id": "195865184", "name": "Jimru30", "username": "jimru30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26547, "following_count": 76, "tweet_count": 10421, "listed_count": 141}, "id": "3193116503", "location": "Colombia", "name": "Jos\u00e9 Roberto Acosta", "username": "jrobertoacosta1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37403, "following_count": 491, "tweet_count": 14408, "listed_count": 104}, "id": "763842026618122240", "location": "Lima, Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "username": "Manifiesto_Peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1472, "tweet_count": 27327, "listed_count": 0}, "id": "983264956908015616", "location": "Ceuta", "name": "Mr. Bobby \ud83d\udd3b", "username": "sorryKTdisculpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 706, "tweet_count": 7612, "listed_count": 0}, "id": "836899670123233280", "name": "Manu\u2764 Ayla\ud83d\udc76", "username": "PretaMarins6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 225, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "id": "1137333830493376512", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Moana\ud83c\udf34\ud83d\ude0d", "username": "RayssaAyres8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 291, "tweet_count": 7884, "listed_count": 3}, "id": "119569701", "location": "Valera", "name": "Jos\u00e9 Manuel Y\u00e1\u00f1ez \u0646", "username": "JManuelYO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 581, "tweet_count": 52818, "listed_count": 0}, "id": "1148386906952077312", "name": "diegocruzcornejo", "username": "diegocruzcorne1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "name": "OPS/OMS Argentina", "username": "opsargentina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 4985, "tweet_count": 31451, "listed_count": 1}, "id": "959056640694775808", "location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "name": "Pierre Ch\u00e2teau", "username": "LuoiSren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "CLEVER", "username": "cleverricardo10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 667, "tweet_count": 30612, "listed_count": 0}, "id": "3297970074", "name": "Mcjuan", "username": "mcjuanit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1750, "tweet_count": 40198, "listed_count": 2}, "id": "973012985357783040", "location": "Venezuela", "name": "Mane Chacao \ud83d\udc9a \ud83d\udc9c", "username": "MujeresJChacao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1944, "tweet_count": 173200, "listed_count": 10}, "id": "1462501266", "name": "rosana", "username": "anarosamoncada1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}, "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Cooperante", "username": "El_Cooperante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 778, "tweet_count": 10184, "listed_count": 0}, "id": "1010499985908097026", "location": "Venezuela", "name": "MlpaBrown", "username": "BrownMlpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 4962, "tweet_count": 142281, "listed_count": 8}, "id": "4744136188", "name": "Evaristo Rui", "username": "Rantes2769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 350, "tweet_count": 1994, "listed_count": 3}, "id": "50254848", "name": "tusvestidosalamoda", "username": "vestidosalamoda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1650, "tweet_count": 44902, "listed_count": 0}, "id": "138772907", "name": "WILFREDO ROBERTIS", "username": "wrobertispsuv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 2288, "tweet_count": 6975, "listed_count": 6}, "id": "848395262", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Selusinho \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Pelustratokinde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1381, "tweet_count": 111376, "listed_count": 4}, "id": "885423468182990848", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 clastella \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ibimbidibibbiano", "username": "clastella2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1722, "tweet_count": 8008, "listed_count": 7}, "id": "238390017", "location": "Venezuela", "name": "Javi Avc", "username": "Javix33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 382, "tweet_count": 10701, "listed_count": 0}, "id": "1111279451105619968", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Eduardo Rodriguez", "username": "EduardoExhebian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2503, "tweet_count": 66979, "listed_count": 7}, "id": "97658568", "location": "En el aqu\u00ed y el ahora \ud83d\udd49\ufe0f", "name": "Erwin R \ud83c\udf0e", "username": "erwinrommer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 812, "tweet_count": 6746, "listed_count": 1}, "id": "815985324", "location": "Aragon", "name": "\ud83d\udc9cemiliarin\ud83d\udc3e\ud83c\udf31\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "emiliarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 501, "tweet_count": 15473, "listed_count": 0}, "id": "3127015119", "location": "Hudson pa", "name": "Manotas VillaBranca", "username": "ManotasBruno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 228, "tweet_count": 6772, "listed_count": 0}, "id": "1154890668", "location": "Platanos", "name": "Nataaa", "username": "NataAmarilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 2057, "tweet_count": 24140, "listed_count": 1}, "id": "1088106817345982464", "location": "Venezuela", "name": "Jorge Marinucci", "username": "JorgeIMarinucci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 5010, "tweet_count": 643300, "listed_count": 221}, "id": "2510786648", "location": "Galicia", "name": "Antonio Arroyo", "username": "malamante25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 827, "tweet_count": 50111, "listed_count": 0}, "id": "876490081040838656", "name": "Jose_Aur_Sal\ud83d\udd3b", "username": "JoseAurelioSal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 76, "tweet_count": 15000, "listed_count": 2}, "id": "1154565709814554629", "location": "sc", "name": "tefa", "username": "estefanidag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 216, "tweet_count": 1271, "listed_count": 1}, "id": "1127957771641606144", "location": "Brasil", "name": "sad_vibe_oficial", "username": "OficialSad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2783, "tweet_count": 326762, "listed_count": 57}, "id": "53034192", "location": "Europa ", "name": "pato ramirez", "username": "patoramirez22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1738, "tweet_count": 17433, "listed_count": 0}, "id": "1651710427", "location": "c\u00f3rdoba ", "name": "Juli Gilly \ud83d\udc99", "username": "juli_gilly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 442, "tweet_count": 9215, "listed_count": 0}, "id": "2667397416", "location": "his/unb", "name": "isabela", "username": "inerteeee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 117, "tweet_count": 32715, "listed_count": 0}, "id": "1553827668", "name": "allen", "username": "mvnobal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1632, "tweet_count": 10094, "listed_count": 13}, "id": "2260181122", "name": "pedro \u2297// OLHA A BIO", "username": "arkhxmasylum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 202, "tweet_count": 30271, "listed_count": 1}, "id": "104921320", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "sol", "username": "msolrtiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 931, "tweet_count": 20568, "listed_count": 3}, "id": "1141437162", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Javi, the failure", "username": "ElnispeTron"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "name": "OPS/OMS", "username": "opsoms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 722, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}, "id": "1106151722790121472", "location": "\u041d\u0415 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", "name": "~\u0421\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0434\u0440\u0430~\u2764~\u0427\u0435\u043f\u0435\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043d\u0434\u0437\u044f~", "username": "stupidgirrrrrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 151009, "listed_count": 1}, "id": "312769520", "name": "Chispita Recargada", "username": "nuevachispita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67579, "listed_count": 4}, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 4659, "tweet_count": 315879, "listed_count": 46}, "id": "52071567", "location": "Coro, Venezuela", "name": "Francisco Medina", "username": "fjmt1022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25166, "following_count": 698, "tweet_count": 9063, "listed_count": 111}, "id": "3105852154", "location": "Venezuela ", "name": "Braulio Jatar Alonso", "username": "BraulioJatarA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 165, "tweet_count": 40578, "listed_count": 3}, "id": "1022128628350562310", "location": "vista gentil", "name": "vicky \u2022 amonet \u2763\ufe0f", "username": "bubblegumvitxh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1491, "tweet_count": 24647, "listed_count": 0}, "id": "1008770290875293696", "location": "Argentina", "name": "Venancio Caro", "username": "VenancioCaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223678, "following_count": 21, "tweet_count": 14566, "listed_count": 0}, "id": "2537953394", "name": "Pedro Brieger", "username": "PedroBriegerOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 335, "tweet_count": 31638, "listed_count": 0}, "id": "2372664594", "location": "Tamboril, Santiago", "name": "TamborilNews", "username": "TamborilNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 32, "tweet_count": 18362, "listed_count": 1}, "id": "2854946542", "name": "maydana", "username": "maydana34"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 475, "tweet_count": 13809, "listed_count": 7}, "id": "14252851", "location": "Curitiba, Brazil", "name": "Umberto", "username": "dissenha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 345, "tweet_count": 1738, "listed_count": 0}, "id": "905073952590090242", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Victor", "username": "metallmenteloco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10378, "following_count": 5041, "tweet_count": 20685, "listed_count": 29}, "id": "497960967", "location": "United States", "name": "Claudia Comedy", "username": "ClaudiaComedy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 114, "tweet_count": 8997, "listed_count": 0}, "id": "3207901793", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86\ud83d\udc09", "username": "persefanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 985, "tweet_count": 1913, "listed_count": 2}, "id": "989379589", "location": "Medioevo, 2022.", "name": "Porca Rossa \ud83d\udc3d", "username": "TheRealPorca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1515, "tweet_count": 11538, "listed_count": 8}, "id": "1022131456716537862", "location": "a volte Firenze", "name": "G\u0489 A\u0489 B\u0489 R\u0489 I\u0489 E\u0489 L\u0489 E\u0489 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "TheGreatGrey2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 2335, "tweet_count": 397936, "listed_count": 10}, "id": "2710606563", "name": "oldfanegas \ud83d\udd3b", "username": "oldfanegas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 365, "tweet_count": 15409, "listed_count": 0}, "id": "939575234662948870", "location": "Guarda, Portugal", "name": "caroli", "username": "carolvenancio05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 609, "tweet_count": 76790, "listed_count": 8}, "id": "1393666969", "location": "Oaxaca-M\u00e9xico", "name": "BarraInformativa", "username": "BarraInformati1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 1377, "tweet_count": 737519, "listed_count": 87}, "id": "564865163", "location": "Boadilla del Monte", "name": "Maria Rodriguez Pere\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "Mariaperezpere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 4328, "tweet_count": 139562, "listed_count": 50}, "id": "405580954", "location": "Armilla, Granada, Espa\u00f1a", "name": "PG Soraz\u00e1bal Su\u00e1rez", "username": "PSorazabal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 229, "tweet_count": 34141, "listed_count": 3}, "id": "2937449116", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "name": "Dan\ud83d\udda4\ud83e\udd8b", "username": "MomparCli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 706, "tweet_count": 69066, "listed_count": 14}, "id": "779087267868442625", "name": "Nilsa Gonzalez", "username": "NilsaNilsag63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 296, "tweet_count": 20042, "listed_count": 2}, "id": "180781299", "location": "Paraguay", "name": "Rinc\u00f3nDeLaEsperanza", "username": "magdaces"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1586, "tweet_count": 119076, "listed_count": 4}, "id": "613011902", "name": "\ud83d\udcabLuci\u00e9rnaga \u00af\\_(\u30c4)_/\u00afNadie dijo que seria f\u00e1cil.", "username": "luz611230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 97, "tweet_count": 50027, "listed_count": 48}, "id": "177543066", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Jes\u00fas M Hern\u00e1ndez", "username": "jesusmanuelh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 419, "tweet_count": 26591, "listed_count": 3}, "id": "288900120", "location": "na minha", "name": "ch\u00e1 le\u00e3o de abacaxi com hortel\u00e3 \ud83c\udf4d", "username": "adiosM_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 74, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "id": "828313031973158916", "name": "p.souza", "username": "p_asouz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24279, "following_count": 10125, "tweet_count": 111032, "listed_count": 11}, "id": "817546813", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "#ForaBraz", "username": "PeresPaulinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 385, "tweet_count": 62565, "listed_count": 21}, "id": "210986214", "location": "Permanecer lo + cerca de Dios ", "name": "REFLEXLITUR", "username": "Reflexlitur1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 558, "tweet_count": 2406, "listed_count": 14}, "id": "751120185130622977", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "BrokenDarling\u2728COMMISSIONS ARE CLOSED\u2728", "username": "bruneshah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 2279, "tweet_count": 22243, "listed_count": 14}, "id": "1119597533729361921", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lety MET M\u00c5", "username": "letymustdie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 981, "tweet_count": 82947, "listed_count": 21}, "id": "67765358", "location": "your heart \u2661 ", "name": "n\u00e1ti TOCOU COM O GREEN DAY", "username": "naticosttelinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1352, "tweet_count": 247804, "listed_count": 34}, "id": "439207916", "location": "PR, USA", "name": "Victoria Magdaluz Veragoeiz \u0646 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "username": "ayudaracrecer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "id": "1001597040135155713", "location": "M5", "name": "hartadet\u00f3 y m\u00e1s \ud83d\ude3e\ud83d\udd3b", "username": "LMC76254676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 5274, "tweet_count": 213794, "listed_count": 29}, "id": "1952899724", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "name": "Mareco", "username": "Lucas99Mareco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 1911, "tweet_count": 115552, "listed_count": 8}, "id": "169690646", "location": "Sant\u00edsima Trinidad, Asunci\u00f3n", "name": "Carlyn", "username": "CarlynMcmxii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 68, "tweet_count": 3014, "listed_count": 0}, "id": "844347217808932865", "location": "Espa\u00f1a, Rep\u00fablica", "name": "Three Colors \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "3Tres14Catorce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 752, "tweet_count": 19732, "listed_count": 22}, "id": "1367354215", "location": " Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "-Corny-", "username": "Pegasocorny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 136, "tweet_count": 9659, "listed_count": 0}, "id": "935326938608078848", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "Lulaqui Lulal\u00e1 13\u2b50\u2665\ufe0f", "username": "dnaonca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131254, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "id": "15862782", "location": "Atlanta, GA", "name": "Bruna Santini", "username": "brunasantini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 762, "tweet_count": 125846, "listed_count": 3}, "id": "849328179147886596", "location": "Huesca, Spain", "name": "Rafael Lucas Garc\u00eda", "username": "RafaelLucasGar1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 180, "tweet_count": 7889, "listed_count": 0}, "id": "2294054657", "name": "Esmeralda Fernandez", "username": "Esme27Fdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 618, "tweet_count": 4898, "listed_count": 1}, "id": "1151005980", "location": "Miraflores Lima Per\u00fa", "name": "Edgar Castro", "username": "polux2357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 3127, "tweet_count": 17166, "listed_count": 0}, "id": "2839047387", "location": "San Borja, Peru", "name": "Lourdes Davila", "username": "lourdaviber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 5001, "tweet_count": 288155, "listed_count": 48}, "id": "1455039001", "location": "tuyter", "name": "Jos\u00e9luis", "username": "ripalda76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3198, "following_count": 4662, "tweet_count": 258130, "listed_count": 23}, "id": "1349808530", "location": "Argentina", "name": "Valiente Fe", "username": "Valor_y_Fe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 139, "tweet_count": 1385, "listed_count": 1}, "id": "943500652415717376", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Adventistas Buenos Aires - Zona Norte (MiBoN).", "username": "AdventistaMiBoN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 508, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "id": "984829663439675393", "name": "Ely", "username": "Ely89551418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 470, "tweet_count": 3743, "listed_count": 5}, "id": "259068196", "name": "Los Contertulios", "username": "loscontertulios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1700, "tweet_count": 139837, "listed_count": 9}, "id": "2908328273", "name": "rubitaharta", "username": "rubitaharta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 29, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}, "id": "244763002", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "\u00c1ngeles Hern\u00e1ndez", "username": "Darkangue11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1178, "tweet_count": 3833, "listed_count": 2}, "id": "47752203", "location": "Caracas", "name": "soy Magdy eme \ud83d\ude12", "username": "MagdiM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11036, "following_count": 9477, "tweet_count": 540990, "listed_count": 117}, "id": "334980686", "location": "A Coru\u00f1a", "name": "Angeles Garcia", "username": "agarciaportela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1399, "tweet_count": 30421, "listed_count": 2}, "id": "51070635", "location": "fortaleza-cear\u00e1-brazil", "name": "THIAGO DE BRITO", "username": "THIAGODEBRITO1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17722, "following_count": 324, "tweet_count": 137563, "listed_count": 49}, "id": "1046211381324845061", "name": "\ud835\udc06abriel", "username": "EIGABRlEL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 201, "tweet_count": 14866, "listed_count": 0}, "id": "566684847", "name": "ESPIRITITA", "username": "ESPIRITITA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 948, "tweet_count": 51780, "listed_count": 7}, "id": "2516095843", "location": "Risaralda, Colombia", "name": "rox; luz de luna", "username": "rox_mosquera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "id": "144539373", "location": "De Pereira en Medell\u00edn", "name": "Laura Isabel", "username": "Floresdelaurel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 258, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}, "id": "703628599992127491", "location": "Olaria, Brasil", "name": "Davi Espinola", "username": "davi_espinola_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20833, "following_count": 6628, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "id": "3387628131", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "username": "SozinhaSolita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34940, "following_count": 2703, "tweet_count": 137687, "listed_count": 51}, "id": "2224676016", "location": "Argentina", "name": "#radioCLANfm", "username": "radioclanfmok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 402, "tweet_count": 75673, "listed_count": 15}, "id": "125805186", "location": "Argentina", "name": "Grupo CLAN", "username": "grupoclanok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 3991, "tweet_count": 195093, "listed_count": 15}, "id": "3338974041", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Jose plata gonzalez", "username": "joseplata1958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1047, "tweet_count": 178107, "listed_count": 35}, "id": "2377551619", "name": "willian andrade", "username": "willianandrad57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 4999, "tweet_count": 55654, "listed_count": 2}, "id": "153264332", "location": "Passo do Inferno,Brasil ", "name": "Douglas", "username": "eusouaquelequee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 252, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}, "id": "1166691866072506368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Celle\u2720", "username": "crvgmarcelle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 4126, "tweet_count": 69812, "listed_count": 9}, "id": "20726517", "location": "Barcelona, Catalonia, Spain", "name": "Shantideva P\u00e9rez Fontanillas", "username": "secreto2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6269, "following_count": 6681, "tweet_count": 316195, "listed_count": 19}, "id": "193395805", "location": "Entre sus brazos.", "name": "Miguel Perroviejo \ud83d\udd3b", "username": "Migueloko64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 764, "tweet_count": 46695, "listed_count": 1}, "id": "1133662666302660609", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\u2623\ufe0f \ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97", "username": "Parakka2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 826, "tweet_count": 31489, "listed_count": 11}, "id": "518438528", "location": "Gran Canaria", "name": "pepa pm", "username": "PmPepa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 991, "tweet_count": 32017, "listed_count": 0}, "id": "752961476550397953", "location": "Brazil", "name": "gab", "username": "violloncelle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2741, "tweet_count": 167990, "listed_count": 12}, "id": "2525902053", "name": "Lena", "username": "lenilua63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 890, "tweet_count": 54286, "listed_count": 1}, "id": "985524638460600320", "name": "German Rodr\u00edguez", "username": "German72958343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 83, "tweet_count": 71532, "listed_count": 32}, "id": "406660023", "location": "Seville", "name": "Javi", "username": "Javi_sigloXXI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 4998, "tweet_count": 327416, "listed_count": 1192}, "id": "10282412", "location": "Rome \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433", "name": "Giulio Gargiullo", "username": "giuliog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1021, "tweet_count": 18172, "listed_count": 4}, "id": "979341539016048641", "location": "ela/ dela", "name": "camilli\u1d9c\u02b3\u1da0 / Fora Bolsonaro! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "camiluzcrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 130, "tweet_count": 60201, "listed_count": 2}, "id": "64525240", "location": "Venezuela", "name": "Diego Pe\u00f1alver Fernandez", "username": "diegoguayana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 638, "tweet_count": 6215, "listed_count": 1}, "id": "301946208", "location": "Isola che non c'\u00e8", "name": "14/10/2010", "username": "14ottobre2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 782, "tweet_count": 15927, "listed_count": 3}, "id": "713174475", "location": "Santa In\u00eas, Brasil", "name": "LuLal\u00e1 Lopes \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\ude90\ud83c\udf20\ud83c\udf19", "username": "lalylopezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1589, "tweet_count": 146470, "listed_count": 4}, "id": "914434331073970176", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "name": "@ Hugo Cornejo \ud83d\udc36\ud83d\udc3a\ud83d\udc31\ud83d\udc25\ud83d\udc26\ud83d\udc1d", "username": "HugoCor94275268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 144, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "id": "1119269302534901762", "location": "Corrupci\u00f3n, Colombia", "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "gl4ssipgirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104243, "following_count": 9446, "tweet_count": 336711, "listed_count": 564}, "id": "8083452", "location": "Playa del Carmen, Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "Noticaribe", "username": "Noticaribe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10404, "following_count": 10644, "tweet_count": 166067, "listed_count": 41}, "id": "3218290409", "location": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc9a \u22c6 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f \u2661\u0336", "name": "\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a; \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "CHRSVHS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 583, "tweet_count": 81142, "listed_count": 45}, "id": "186246467", "location": "Atalaya Infinita", "name": "Jos\u00e9 Luis Cheswick", "username": "krollian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12108, "following_count": 8984, "tweet_count": 33912, "listed_count": 7}, "id": "1590993728", "location": "Fuerte y al medio", "name": "Guillermo M\u00f3naco", "username": "GuimonacoOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1056, "tweet_count": 148535, "listed_count": 2}, "id": "828980208992673793", "name": "\u03b1l\u00edc\u00ed\u03b1w\u0454rgn\u0454 \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "username": "tsuyuAsuix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "username": "GNGeekNation"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1029, "tweet_count": 63134, "listed_count": 2}, "id": "989482698", "location": "Espacio interior de mi nave", "name": "Acritor \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "acritor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}, "id": "1080611569728475137", "name": "Bel\u00e9n Lo", "username": "lo_belen"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 7050, "tweet_count": 190197, "listed_count": 33}, "id": "138605605", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "Johnny E. L\u00f3pez J.", "username": "JohnnyLopezJ1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4299, "tweet_count": 40670, "listed_count": 21}, "id": "749311937205403649", "name": "veoveo \ud83d\uddfb", "username": "manubertran10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1898, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}, "id": "183142324", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Mi Colonia Digital", "username": "Colonia_Digital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1303, "tweet_count": 103414, "listed_count": 7}, "id": "3293320831", "name": "Se\u00f1or Asnarf SL", "username": "senor__asnarf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 5846, "tweet_count": 364057, "listed_count": 34}, "id": "636035098", "location": "Marbella", "name": "Mar\u00eda Fr\u00edas", "username": "MariaLFV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 3431, "tweet_count": 9148, "listed_count": 0}, "id": "746804041410318336", "location": "T\u00fa pueblo", "name": "Olvidado por EL SISTEMA", "username": "Pedro15M"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 324, "tweet_count": 8956, "listed_count": 0}, "id": "4623006856", "location": "Imbituba, Brasil", "name": "Amanda", "username": "alohaamanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 279, "tweet_count": 8652, "listed_count": 0}, "id": "956302941362716673", "location": "Imbituba, SC ", "name": "belly", "username": "bellfrocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1301, "tweet_count": 76062, "listed_count": 36}, "id": "2828161144", "name": "Patrizia Gasparini", "username": "patty65g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 5606, "tweet_count": 145034, "listed_count": 0}, "id": "454310560", "location": "Milano, Italia", "name": "Giovanni Fanfoni", "username": "GiovanniFanfoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 3519, "tweet_count": 44352, "listed_count": 14}, "id": "3203322717", "location": "Temuco, Chile", "name": "Sarita", "username": "saryav1101"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1587263, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3611}, "id": "225445834", "location": "Chile", "name": "Camila Vallejo Dowling", "username": "camila_vallejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 3766, "tweet_count": 74199, "listed_count": 28}, "id": "409808586", "location": "Barriada filos\u00f3fica", "name": "El Ant\u00eddoto", "username": "PIbarrondo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 472, "tweet_count": 13388, "listed_count": 2}, "id": "898186269691437056", "location": "ELLE / THEY", "name": "Ale \u267f\ufe0f muerte al capacitismo", "username": "k1nkfloyd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1720, "tweet_count": 42037, "listed_count": 17}, "id": "4551727634", "name": "\u3055\u30fc\u3061\u3083\u3093", "username": "HauuzxMd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 5001, "tweet_count": 336121, "listed_count": 29}, "id": "1324812702", "name": "\u307e\u3081\u3002", "username": "mamesan2013"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}, "id": "1259843052", "location": "El Salvador", "name": "OPS/OMS El Salvador", "username": "opsomsels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 568, "tweet_count": 19196, "listed_count": 7}, "id": "114964014", "location": "Maipu, Santiago", "name": "Leo \u261e \u062a", "username": "lmarar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2543936, "following_count": 1767, "tweet_count": 647115, "listed_count": 2929}, "id": "58048133", "location": "Chile", "name": "Meganoticias", "username": "meganoticiascl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1558, "tweet_count": 158058, "listed_count": 55}, "id": "2437276885", "name": "#NiUna- y #Nunca+\ud83d\udc9a", "username": "bertita2014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 369, "tweet_count": 71614, "listed_count": 0}, "id": "752542906104352768", "name": "Asun Andres", "username": "asun_andres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 38, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}, "id": "764537253918105600", "name": "maria cristina lopez", "username": "cristi1947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8743, "following_count": 9462, "tweet_count": 75999, "listed_count": 1}, "id": "841024498686144513", "location": "Bhutan", "name": "Omilen", "username": "Omilen2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 5001, "tweet_count": 482472, "listed_count": 6}, "id": "937984821833461760", "name": "Manuela", "username": "Manuela34537619"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 4765, "tweet_count": 93598, "listed_count": 22}, "id": "306208741", "location": "Madrid", "name": "Amparo #NIUNAMENOS", "username": "Garcaterra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 966, "tweet_count": 298840, "listed_count": 3}, "id": "947615879918948353", "location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Espa\u00f1a", "name": "*Orgullo morado\ud83d\udc9c*", "username": "JonathanHG29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39600, "following_count": 14767, "tweet_count": 507272, "listed_count": 29}, "id": "214777467", "location": "Victoria/Brandsen/Victoria/Bra", "name": "IVI P\ud83c\udf1eCASPULGAS #TodosConCristina #Tigre\u2764\ufe0f", "username": "pocaspulgasyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 842, "tweet_count": 11268, "listed_count": 0}, "id": "218303256", "location": "Santafe de Bogot\u00e1. ", "name": "David Victoria", "username": "Clap_one"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 5595, "tweet_count": 381529, "listed_count": 24}, "id": "3192142689", "name": "francisco camacho", "username": "vielitus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 2530, "tweet_count": 105785, "listed_count": 13}, "id": "564138118", "location": "Tenerife - ESPA\u00d1A", "name": "JUAN FRANCISCO", "username": "JUANFCO42"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1143, "tweet_count": 6133, "listed_count": 5}, "id": "4493924908", "name": "Monica Vitali", "username": "MonicaVitali7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 996, "tweet_count": 8150, "listed_count": 0}, "id": "525297761", "name": "Aivil", "username": "AivilSand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7975, "following_count": 8230, "tweet_count": 40361, "listed_count": 19}, "id": "3727252755", "location": "Barakaldo, Espa\u00f1a", "name": "Juanjas Zaballa, Filosof\u00eda", "username": "JuanjasBaraka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 581, "tweet_count": 4230, "listed_count": 4}, "id": "1008145283459551232", "name": "\u0422\u0432\u043e\u0439 \u0415\u0432\u0440\u0435\u0439 ~\ud83d\udc51\ud83d\udc95", "username": "soulless_007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 390, "tweet_count": 36888, "listed_count": 1}, "id": "1187278309", "location": "Argentina", "name": "Giselle \ud83c\udf3c", "username": "gidelgadoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1155, "tweet_count": 35129, "listed_count": 3}, "id": "138894226", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Pistone", "username": "Pistonebcn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 565, "tweet_count": 14035, "listed_count": 0}, "id": "808501264002797568", "name": "a silly little guy", "username": "mds_oGab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 689, "tweet_count": 6618, "listed_count": 1}, "id": "1119272800647352320", "location": "25 NB | \ud83c\udf08 bi | ednos bpd", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc89 \ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc89, PhD", "username": "BrazilianDem0n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1615, "tweet_count": 241726, "listed_count": 15}, "id": "2154661163", "name": "Mercedes Otero", "username": "merchi_otero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 518, "tweet_count": 40313, "listed_count": 1}, "id": "1061983997058826242", "location": "Santiago, Dominican Republic", "name": "Brayhan De Pe\u00f1a", "username": "Brayhanrd_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 3307, "tweet_count": 161247, "listed_count": 14}, "id": "18728580", "name": "Enrique Dom\u00ednguez", "username": "enricmonts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2454, "tweet_count": 89531, "listed_count": 1}, "id": "1055588810967445505", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "username": "MariaJo06401024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 22, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "id": "1924912021", "name": "Leila Cordeiro", "username": "leila_lcs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731909, "listed_count": 224}, "id": "2479879152", "name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "username": "JMRubenJM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 205, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "id": "1121032196238848000", "name": "Aile Pi", "username": "pi_elia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 388, "tweet_count": 17052, "listed_count": 1}, "id": "482493910", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc86", "username": "irecediel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 198, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}, "id": "851971863291064320", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfasasha_viegas\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "_I_lucifer_I_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2045, "tweet_count": 100947, "listed_count": 1}, "id": "724226573721833472", "name": "Agustinoso", "username": "Agustinoso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 526, "tweet_count": 68096, "listed_count": 9}, "id": "706813795436462080", "name": "DGR", "username": "DGR33654967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 600, "tweet_count": 48232, "listed_count": 5}, "id": "101847719", "location": "no es tu problema ", "name": "ANGEL", "username": "Angel_Morales03"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3914803, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399993, "listed_count": 5579}, "id": "145459615", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "DolarToday\u00ae", "username": "DolarToday"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2010, "tweet_count": 33255, "listed_count": 1}, "id": "919179313521614849", "name": "Jenaro Romaguera", "username": "JenaroRomaguera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14199, "following_count": 15101, "tweet_count": 176175, "listed_count": 44}, "id": "1147717680", "location": "Es ahora.", "name": "Gonzalo", "username": "__Gonzalos__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "id": "1168826061938929664", "location": "Corbio,suessetania", "name": "Suessetano", "username": "Suessetano1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 948, "tweet_count": 66050, "listed_count": 2}, "id": "3119810279", "name": "Pierre Marie\ud83d\udd4a\ufe0fMATHURIN", "username": "quaichurchill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 959, "tweet_count": 49775, "listed_count": 0}, "id": "801230467441815552", "location": "Andorra", "name": "Abril\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "username": "Abrilka9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2259, "tweet_count": 288846, "listed_count": 22}, "id": "3970567395", "location": "48200", "name": "Ife Ocio \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z", "username": "IfeOcio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 61, "tweet_count": 72190, "listed_count": 0}, "id": "797702262", "name": "christian martins", "username": "chrisfer33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 1947, "tweet_count": 92594, "listed_count": 7}, "id": "162728263", "location": "porto alegre", "name": "Jo\u00e3o", "username": "joaohale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38387, "following_count": 12532, "tweet_count": 64373, "listed_count": 60}, "id": "942714473474875392", "location": "Arena do Gremio", "name": "Rei do Sul", "username": "ReidoSul1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 76, "tweet_count": 4075, "listed_count": 0}, "id": "832680075443130369", "name": "Josepa Alca\u00f1iz Ferra", "username": "AlcanizFerra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2713, "tweet_count": 38591, "listed_count": 0}, "id": "251179016", "location": "Vi\u00f1a del Mar, chile", "name": "Alejandro 22%, 44%, 62 % !!!", "username": "orkall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21778, "following_count": 10417, "tweet_count": 219849, "listed_count": 29}, "id": "432459828", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1   \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "name": "CLAUDIA", "username": "ClauDePizan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8960, "following_count": 3214, "tweet_count": 90206, "listed_count": 14}, "id": "1059523103972343808", "location": "v\u00eda l\u00e1ctea", "name": "viejoanarquista", "username": "viejoanarquist1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6244, "following_count": 662, "tweet_count": 12762, "listed_count": 43}, "id": "1461693020", "location": "En th\u00e9orie", "name": "MPV", "username": "maitrepv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1274, "tweet_count": 8465, "listed_count": 9}, "id": "85934642", "location": "Pa\u00eds Leon\u00e9s", "name": "HooliganismoRet\u00f3rico \ud83e\udd81", "username": "hooliganismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 4989, "tweet_count": 228700, "listed_count": 30}, "id": "480847309", "name": "pablo javier", "username": "desconocido300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 391, "tweet_count": 104421, "listed_count": 47}, "id": "2563194896", "location": "La Zubia (Granada)", "name": "@podemosLaZubia", "username": "podemosLaZubia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2061, "tweet_count": 137773, "listed_count": 68}, "id": "446918568", "location": "Madrid", "name": "CatalinaPizarr1", "username": "CATALINAPIZARR1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 19, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "id": "1171768529370189825", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Kaplun Instituto", "username": "ClubeKaplun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1179, "tweet_count": 31735, "listed_count": 4}, "id": "3228755885", "name": "Juan Caballero", "username": "Kavayeroalonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4964, "tweet_count": 163596, "listed_count": 111}, "id": "385156396", "location": "ExtremaYdura, Spain", "name": "Fernando Dur\u00e1n \ud83d\udd3b\u2600\ufe0f\ud83d\udc9c", "username": "durolandia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 181, "tweet_count": 28022, "listed_count": 0}, "id": "1075010871418634240", "location": "Turim, Piemonte", "name": "Alessia Bruno", "username": "Alessia36564281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 2142, "tweet_count": 64904, "listed_count": 10}, "id": "2865838937", "location": "Edif\u00edcio Baxter, Manhattan", "name": "alan.", "username": "BLINKPllNK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 77, "tweet_count": 8854, "listed_count": 0}, "id": "933135756742287360", "name": "Yazmina Rodriguez", "username": "YazminaRodrig18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 338, "tweet_count": 6675, "listed_count": 0}, "id": "1103073714286067712", "name": "Alex", "username": "Alex1queen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96945, "following_count": 4197, "tweet_count": 164635, "listed_count": 794}, "id": "38293203", "location": "Mexico City", "name": "El Gr\u00e1fico", "username": "elgmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 35, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "id": "1171841217845497857", "name": "Andre", "username": "andreeeneves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 3276, "tweet_count": 240193, "listed_count": 69}, "id": "3001413286", "location": "madrid", "name": "Juanma", "username": "jumagaka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "location": "peru", "name": "Americo Aquije", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 632, "tweet_count": 7549, "listed_count": 0}, "id": "4910662835", "location": "arrasta p cima", "name": "Lui\ud83d\udca4 \ud83d\udc28", "username": "luixqueci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4077, "tweet_count": 264463, "listed_count": 41}, "id": "292504608", "name": "Fco Ram\u00f3n Dom\u00ednguez", "username": "PacoDomnguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 505, "tweet_count": 7863, "listed_count": 1}, "id": "2295530799", "location": "MIAMI PLAYA.", "name": "Carlos Cartiel", "username": "ccartiel63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1228, "tweet_count": 113259, "listed_count": 5}, "id": "797518543742976000", "name": "Abdelahe64", "username": "abdelahe64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 230, "tweet_count": 49003, "listed_count": 0}, "id": "793415488323874817", "name": "jupiter18", "username": "jo18jupiter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 421, "tweet_count": 30625, "listed_count": 0}, "id": "3675096077", "name": "@tikanegra", "username": "tikanega2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 351, "tweet_count": 5524, "listed_count": 4}, "id": "549650125", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Mauricio Comte D.", "username": "mcomted"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 189, "tweet_count": 28752, "listed_count": 5}, "id": "539954143", "name": "Donnie Yen", "username": "toniguapote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8176, "following_count": 8348, "tweet_count": 27962, "listed_count": 3}, "id": "2330632738", "location": "aaron warner = \ud83c\udfe0", "name": "ella m.", "username": "warnettenights"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 3240, "tweet_count": 126848, "listed_count": 6}, "id": "864005437", "name": "Jorge Hurtado", "username": "Jorgelhz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 194, "tweet_count": 11277, "listed_count": 0}, "id": "799075302349688832", "location": "Venezuela", "name": "Rogelia Abreu", "username": "AbreuRogelia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 2275, "tweet_count": 34209, "listed_count": 13}, "id": "304697538", "name": "BuenaMuela", "username": "FernandOdont"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 389, "tweet_count": 157009, "listed_count": 9}, "id": "3311609267", "name": "Mikeranjero", "username": "Mikeranjero98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 417, "tweet_count": 14752, "listed_count": 0}, "id": "846156377835884544", "name": "eu", "username": "mnxgiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 231, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "id": "1154137659616452609", "location": "El Bierzo", "name": "PARTIDO_MOVIMIENTO", "username": "PARTIDO_CALLE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6839, "following_count": 641, "tweet_count": 11382, "listed_count": 45}, "id": "90508095", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Blanca Lolbee", "username": "BlancaLolbee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2778, "tweet_count": 18312, "listed_count": 1}, "id": "2398109004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Chelo G", "username": "chelo570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 3989, "tweet_count": 57566, "listed_count": 22}, "id": "617135758", "name": "@alviair \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "alviair"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 102, "tweet_count": 13706, "listed_count": 0}, "id": "475933789", "name": "maria ema Jara", "username": "JaraEma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 391, "tweet_count": 31237, "listed_count": 0}, "id": "830377501172056066", "name": "Batista", "username": "tehbatista0902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1415, "tweet_count": 75544, "listed_count": 12}, "id": "28078139", "location": "Santos,Brazil", "name": "Anna Clara", "username": "Anninha_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1090, "tweet_count": 235491, "listed_count": 22}, "id": "64468747", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mari - 13 e confirma", "username": "marianafss_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 530, "tweet_count": 30898, "listed_count": 0}, "id": "184847782", "location": "New York Mills, NY", "name": "titi", "username": "Pessoarick_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5487, "following_count": 5174, "tweet_count": 230469, "listed_count": 56}, "id": "468541916", "name": "\ud83d\udd3bEL FASCIO INCONSCIENTE\ud83d\udc9c", "username": "javicoperlaza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 476, "tweet_count": 11196, "listed_count": 0}, "id": "1156875854904995840", "location": "Cora\u00e7\u00e3o do lucho", "name": "a mimir", "username": "puIguinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 478, "tweet_count": 17197, "listed_count": 2}, "id": "2829598940", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Quadrifolium", "username": "Quadrifolium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 427, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}, "id": "737273103873540096", "name": "\u30e4\u30cb\u30ab\u3063\u3055\u3093", "username": "gomi_neo_ningen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4674, "tweet_count": 105849, "listed_count": 13}, "id": "3953871315", "name": "Nature \ud83d\udd3b\ud83d\udc9cS\u00ed se ha podido\ud83d\udc9c\ud83c\udf41\ud83c\udf40\ud83c\udf3c\ud83d\udc15\ud83d\udc2c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa", "username": "gleditsia66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 2320, "tweet_count": 411476, "listed_count": 29}, "id": "1681274832", "name": "la mari \ud83d\udd3b", "username": "aimartnez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 2528, "tweet_count": 27161, "listed_count": 8}, "id": "387048596", "location": "Espanha", "name": "\u00c1ngel G\u00f3mez Gonz\u00e1lez", "username": "AngelGmez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 2788, "tweet_count": 55021, "listed_count": 2}, "id": "1050786173780680704", "name": "Patxi de Elubarri", "username": "elubarri22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 346, "tweet_count": 79695, "listed_count": 6}, "id": "1538656574", "name": "queke castro", "username": "quekecastro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 5000, "tweet_count": 260788, "listed_count": 21}, "id": "261260380", "name": "maricruz anquela", "username": "a1n2q3u4e5l6a7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 534, "tweet_count": 15542, "listed_count": 2}, "id": "111594788", "name": "Richard M \u25aa\u25fe\u2b1b", "username": "milenio_ve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 680, "tweet_count": 57503, "listed_count": 0}, "id": "169472446", "location": "Aix La Chapelle", "name": "Alfredo Pontones Baute\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "alfredopontones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 978, "tweet_count": 141976, "listed_count": 1}, "id": "2995721392", "name": "Dorothy-15", "username": "Dorothy6015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 615, "tweet_count": 35805, "listed_count": 1}, "id": "4869105209", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Freddy", "username": "parapiolo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2096115, "following_count": 217450, "tweet_count": 1085342, "listed_count": 7125}, "id": "3222731", "location": "Santiago, Chile", "name": "La Tercera", "username": "latercera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 164, "tweet_count": 16060, "listed_count": 6}, "id": "360378336", "location": "Ciudad de Guatemala", "name": "Daniel Raban", "username": "JdRaban"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129943, "following_count": 10726, "tweet_count": 65405, "listed_count": 359}, "id": "249812258", "name": "Vero Islas", "username": "LOVREGA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1025, "tweet_count": 49689, "listed_count": 4}, "id": "4204302857", "location": "E", "name": "Jose Maria \ud83d\udd3b", "username": "josemaria1474jm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 537, "tweet_count": 185887, "listed_count": 45}, "id": "150732795", "location": "VENEZUELA", "name": "Yohn Londo\u00f1o", "username": "yohn46"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 66, "tweet_count": 68403, "listed_count": 2}, "id": "1047945890391121920", "location": "Caloto, Colombia", "name": "YOHN JAIRO LONDO\u00d1O", "username": "londono_yohn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 4982, "tweet_count": 159079, "listed_count": 15}, "id": "1077472262", "name": "YOLANDA/\u2764", "username": "yolapons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "id": "753641307780898818", "name": "Israel Raposo", "username": "LichRaposo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 155, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}, "id": "426894610", "name": "Francisco J Novoa", "username": "Quico9866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1281, "tweet_count": 30057, "listed_count": 3}, "id": "60160107", "location": "Los alpes suizo", "name": "\u20acdel villar", "username": "lamalaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 5010, "tweet_count": 204337, "listed_count": 33}, "id": "350117774", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Mart\u00edn", "username": "pr0m3t30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 4508, "tweet_count": 263569, "listed_count": 73}, "id": "2803001589", "location": "No s\u00e9 d\u00f3nde estoy.", "name": "Miguel Angel", "username": "586ca1383e084c8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 4542, "tweet_count": 244354, "listed_count": 15}, "id": "636366015", "location": "seguro que en alg\u00fan sitio", "name": "Ana \ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a\u270a\u270a\u270a", "username": "AnaJuradoR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6085, "following_count": 5937, "tweet_count": 66501, "listed_count": 22}, "id": "1071113982", "location": "Utebo (Zaragoza)", "name": "Mariano Navarro", "username": "repicatrompo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1867950, "following_count": 981, "tweet_count": 84326, "listed_count": 21400}, "id": "16076032", "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "name": "Glenn Greenwald", "username": "ggreenwald"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 333, "tweet_count": 16296, "listed_count": 0}, "id": "877341426379403265", "name": "Tiago", "username": "Mas_Tipo_Na_Boa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 103, "tweet_count": 15598, "listed_count": 0}, "id": "2900654730", "location": "Paradise ", "name": "Alexandra", "username": "xgoldencurlsxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14784, "following_count": 7763, "tweet_count": 554925, "listed_count": 151}, "id": "612411163", "location": "Paris 1789", "name": "Hardly Useful", "username": "menudotiarro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 498, "tweet_count": 126637, "listed_count": 1}, "id": "865325800270200832", "name": "Maribel", "username": "phekeprado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2143, "tweet_count": 18820, "listed_count": 1}, "id": "2953291445", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Eu G\ud83c\udf19", "username": "euge_andino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1468, "tweet_count": 94557, "listed_count": 0}, "id": "995932890", "name": "JuanaR2", "username": "Susana586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 185, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}, "id": "375369621", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udea9 Timbu de Recife \ud83d\udea9\u270a", "username": "Fer_Junior43"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "name": "Eliane Brum", "username": "brumelianebrum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 635, "tweet_count": 1806, "listed_count": 4}, "id": "1119305920830427136", "name": "LuisJ.Mart\u00ednez", "username": "LuisJA35986650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 670, "tweet_count": 24320, "listed_count": 2}, "id": "3012050278", "name": "jose galindo alba \ud83d\udd3b", "username": "pepeiyo52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1730, "tweet_count": 118627, "listed_count": 17}, "id": "385358194", "location": "Asturias", "name": "AnyiGelitinines\ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "AGelitinines"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 2172, "tweet_count": 37284, "listed_count": 2}, "id": "838738842844811265", "location": "Valladolid, Spain", "name": "El olmo que da peras\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "JoseLuisdelOlm5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1680, "tweet_count": 107081, "listed_count": 4}, "id": "480860114", "name": "Irma", "username": "IrmaFer1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1660, "tweet_count": 422648, "listed_count": 39}, "id": "118164253", "location": "Mexico", "name": "Luis Cristerna", "username": "Christerna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 260, "tweet_count": 12355, "listed_count": 4}, "id": "2233428762", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "K\u1972t\u15be\u1971\u027e\u0269\u1952", "username": "Kathy_Montoya38"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 260, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}, "id": "3427914387", "name": "Anderson Motta", "username": "awmmotta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35236, "following_count": 4721, "tweet_count": 54321, "listed_count": 102}, "id": "51511508", "location": "Brasil", "name": "Adriano", "username": "driccos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58855, "listed_count": 0}, "id": "891401336369143808", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "AlexPeKeaton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 512, "tweet_count": 131460, "listed_count": 0}, "id": "885780576896262144", "name": "Juan", "username": "Juan16018097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1589, "tweet_count": 8248, "listed_count": 0}, "id": "1031231461", "location": "Caazapa, Paraguay", "name": "Marta Ag\u00fcero", "username": "dali267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}, "id": "1164849072", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "@teocotidiana", "username": "TeoCotidiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 101, "tweet_count": 10273, "listed_count": 4}, "id": "386126732", "location": "Valladolid,  Espa\u00f1a", "name": "Inmaculada Ad\u00e1n", "username": "macuadan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1596, "tweet_count": 148362, "listed_count": 0}, "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Rueda U.", "username": "chinin2925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2784, "tweet_count": 22298, "listed_count": 12}, "id": "2504345401", "location": "Santa fe (granada)", "name": "Juanma camacho", "username": "jmcamacho14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 339, "tweet_count": 12817, "listed_count": 2}, "id": "377728996", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES", "name": "Romulo que n\u00e3o \u00e9 irm\u00e3o do remo", "username": "quemeromolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28764, "following_count": 967, "tweet_count": 444340, "listed_count": 498}, "id": "8236782", "location": "pa\u00eds sulito", "name": "g\u00f3ticas peitudas com lula", "username": "choracuica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 639, "tweet_count": 71699, "listed_count": 13}, "id": "384875884", "name": "Dry Mart\u00ednez\ud83d\udd3b\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "ppaniagua5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 2407, "tweet_count": 111438, "listed_count": 20}, "id": "2932529644", "location": "La Rioja", "name": "M\u00aa Angeles", "username": "Asquitopais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 3796, "tweet_count": 495645, "listed_count": 149}, "id": "235349318", "name": "\u03b2\u0394\u0158\u03b2\u0394\u0158\u039e\u0394\u0147", "username": "angsimpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 2570, "tweet_count": 10774, "listed_count": 3}, "id": "267641092", "location": "Castro del Rio", "name": "Joaqu\u00edn Rodr\u00edguez \ud83d\udd3b\u06de", "username": "Joakincastro20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 741, "tweet_count": 46667, "listed_count": 0}, "id": "1705494878", "location": "Brasil ", "name": "\ud83d\udc31 \u00d1 sou a \ud835\ude3f\ud835\ude3c\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude3c \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\ude37\u91f5", "username": "lenna_tuita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 280, "tweet_count": 1430, "listed_count": 8}, "id": "263857619", "location": "Sevilla", "name": "F\u00e1tima Fern\u00e1ndez M\u00e1r", "username": "fatimafm81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15365, "following_count": 5183, "tweet_count": 228857, "listed_count": 78}, "id": "251613672", "location": "SEXTETE", "name": "Vip", "username": "estoyakiok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 800, "tweet_count": 19518, "listed_count": 0}, "id": "894662597957570565", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "krystal", "username": "krystaalsk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 570, "tweet_count": 11116, "listed_count": 0}, "id": "3460900883", "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "name": "luis bellor\u00edn.", "username": "lbellorin52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 117, "tweet_count": 16132, "listed_count": 0}, "id": "1136436306635100160", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Ana Carolina Grandchamp", "username": "anagrandchamp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1304, "tweet_count": 18930, "listed_count": 2}, "id": "213520371", "name": "\ud83c\udf4eAdictaALasManzanas\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "apples_girl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 3940, "tweet_count": 62428, "listed_count": 3}, "id": "118463021", "location": "Margarita,Venezuela", "name": "\u00d3scar Alvarez", "username": "OSCAORAZIO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 229, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}, "id": "807712139221856256", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Millacazita", "username": "millacazita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 795, "tweet_count": 23530, "listed_count": 0}, "id": "371431808", "name": "Jonatan Romero", "username": "jonym29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 780, "tweet_count": 23554, "listed_count": 1}, "id": "1094141436", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "/Agust\u00edn/", "username": "AguusGentile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 4691, "tweet_count": 48579, "listed_count": 7}, "id": "3264539037", "name": "wilmer", "username": "wilmerg1981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 563, "tweet_count": 39324, "listed_count": 11}, "id": "417003194", "location": "Barcelona - UE", "name": "Toni Berini", "username": "toniberini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 655, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "id": "1096568960902938624", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "prin\ud83e\udd70\ud83d\ude2c", "username": "Brendasilvaa18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "id": "1170167228064514048", "name": "Jessica Carquin", "username": "Lacarquin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 651, "tweet_count": 28242, "listed_count": 0}, "id": "596882683", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Cesar Silveira", "username": "MCPSILVEIRA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9740, "following_count": 643, "tweet_count": 32904, "listed_count": 27}, "id": "294034676", "location": "Acre, Brasil", "name": "Bucetossauro \u2741", "username": "Bucetossauro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 3225, "tweet_count": 16712, "listed_count": 0}, "id": "1103353619011784709", "location": "Brasil", "name": "Mari Brito", "username": "MariBrito26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52640, "following_count": 23673, "tweet_count": 15310, "listed_count": 78}, "id": "1082939283298811904", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "username": "MarceloBackes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 514, "tweet_count": 84624, "listed_count": 14}, "id": "2241080467", "name": "CaptAchab. Nulla prius Tabarnia", "username": "CaptAchab"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 712, "tweet_count": 26914, "listed_count": 43}, "id": "179480044", "location": "Le\u00f3n", "name": "Gemma Villarroel", "username": "GemmaVillarroel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 1800, "tweet_count": 22896, "listed_count": 127}, "id": "15245720", "location": "Reus. Catalonia", "name": "Xavier Mendui\u00f1a \ud83c\udf97", "username": "xmenduina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 3145, "tweet_count": 12175, "listed_count": 85}, "id": "128831705", "location": "Catalunya ", "name": "Hildebrand Salvat", "username": "Hildebrandsr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3596, "following_count": 4991, "tweet_count": 113317, "listed_count": 22}, "id": "2902668173", "name": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9aPPBASS\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "pepebass3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 40, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}, "id": "187061808", "location": "ItuiuCity - MG", "name": "Jullian Moreira", "username": "MattusAllen"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5061647, "following_count": 2818, "tweet_count": 28002, "listed_count": 4240}, "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "name": "Lula 13", "username": "LulaOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 361, "tweet_count": 34584, "listed_count": 0}, "id": "4084522475", "name": "vict\u00f3ria", "username": "Vteeles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 881, "tweet_count": 163641, "listed_count": 13}, "id": "472148708", "location": "Knowhere", "name": "nique", "username": "escravizainer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 453, "tweet_count": 104011, "listed_count": 0}, "id": "990359272256147457", "name": "manu \ud83e\udd8b 13", "username": "Emanu14_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3229, "tweet_count": 14141, "listed_count": 0}, "id": "3393435665", "location": "Rj- S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "insta: @fernandaramos1", "username": "FeehRamos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 4954, "tweet_count": 178732, "listed_count": 45}, "id": "17234108", "location": "Asturies", "name": "F\u0279ancisco Javier \ud83c\uddea\ud83c\udded", "username": "rodriguezamorin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 827, "tweet_count": 25143, "listed_count": 0}, "id": "321953195", "location": "#URU", "name": "\u00a7averi\u00f5\u2122 \u2078\u00b9\u00b2\u00b2\u00b3", "username": "javi_salvatto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 393, "tweet_count": 169996, "listed_count": 10}, "id": "284763782", "name": "ARIEL. Todos me las tienen por el piso", "username": "118ari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 1092, "tweet_count": 77675, "listed_count": 26}, "id": "306258207", "location": "Azuqueca de Henares, Espa\u00f1a", "name": "Dani Huertas \u2712\ufe0f", "username": "danihuertasg13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65609, "following_count": 221, "tweet_count": 34121, "listed_count": 14}, "id": "4366946296", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "\u043c\u0435\u0437\u0438\u0430\u0441\u043a\u0430\u0439\u043e", "username": "mesiascaio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1452, "tweet_count": 52623, "listed_count": 8}, "id": "225070147", "name": "Maria piperra", "username": "Maripiper33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 688, "tweet_count": 49527, "listed_count": 29}, "id": "412192084", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Professional Newco", "username": "ProfessionalNe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 3638, "tweet_count": 24736, "listed_count": 93}, "id": "2445298345", "location": "Barcelona", "name": "Biotech-Spain.com", "username": "Biotech_Spain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 1590, "tweet_count": 3698, "listed_count": 4}, "id": "175080689", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Nildo Mello", "username": "nildomello_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5953, "following_count": 4197, "tweet_count": 67354, "listed_count": 18}, "id": "873669375009673217", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf3f VILLA \ud83d\udd3b", "username": "VillaverdeMu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 580, "tweet_count": 46226, "listed_count": 0}, "id": "1004863331973369856", "name": "Car", "username": "Car53462610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1171637338491015169", "name": "Yonsi2009", "username": "Yonsi20091"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3658447, "following_count": 74, "tweet_count": 120199, "listed_count": 4316}, "id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5758, "following_count": 6332, "tweet_count": 227449, "listed_count": 65}, "id": "2530925702", "location": "Cantabria", "name": "#S\u00edSePuede \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "username": "jcalvodiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 236, "tweet_count": 14922, "listed_count": 6}, "id": "938011368", "location": "Arcos de la Frontera (C\u00e1diz)", "name": "Andres Archidona", "username": "AndresArchidona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2747, "tweet_count": 97908, "listed_count": 0}, "id": "839812340631601153", "name": "M", "username": "mccebs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1168, "tweet_count": 50140, "listed_count": 0}, "id": "2792688278", "location": " ( Espa\u00f1a )", "name": "Gin\u00e9s", "username": "jimycoyote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 655, "tweet_count": 61134, "listed_count": 3}, "id": "2820963406", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bruno", "username": "brlunardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1040, "tweet_count": 43259, "listed_count": 2}, "id": "751905819864727552", "location": "M\u00e9rida, Spain", "name": "Josem15", "username": "Josem1512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1964, "tweet_count": 68319, "listed_count": 21}, "id": "955221871", "location": "Malaga", "name": "antonio iglesias", "username": "anigco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1006, "tweet_count": 23379, "listed_count": 5}, "id": "740295918860148736", "name": "Finvoy", "username": "Danifinvoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 94, "tweet_count": 3162, "listed_count": 2}, "id": "3891970702", "name": "mauro lins", "username": "lobomaulins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 464, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}, "id": "1153300431646482437", "name": "Ach Gua\u00f1ach", "username": "AGuanach"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1956, "tweet_count": 46420, "listed_count": 4}, "id": "3145665149", "name": "MissMontag\ud83d\udd3b", "username": "MissMontag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 146, "tweet_count": 72052, "listed_count": 14}, "id": "770886935606943744", "name": "jmatalobos", "username": "jmatalobos3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1767, "tweet_count": 67137, "listed_count": 8}, "id": "139783627", "location": "en la patria de Bolivar y Chavez ", "name": "mariela martins", "username": "mmv1965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 263, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "id": "595528139", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "name": "Karen", "username": "kepuentesr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1185, "tweet_count": 39064, "listed_count": 0}, "id": "2462157390", "name": "manu", "username": "manuolidias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9669, "following_count": 9441, "tweet_count": 199918, "listed_count": 36}, "id": "4825598733", "name": "HORDAS MORADAS", "username": "HordasMoradas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 2896, "tweet_count": 67900, "listed_count": 6}, "id": "2776757806", "name": "Marijose Medina \ud83d\udd3b", "username": "mjmedinaramos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 558, "tweet_count": 40376, "listed_count": 0}, "id": "349887606", "location": "\ud835\udcc2\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\u2134\ud835\udcc2", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82", "username": "manonpendragxn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 866, "tweet_count": 23785, "listed_count": 12}, "id": "3044286575", "location": "\ud83d\udc08\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "name": "anna", "username": "annaponnei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 815, "tweet_count": 54559, "listed_count": 0}, "id": "1349523600", "name": "Pablo Garrido", "username": "PabloGa80828115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 1706, "tweet_count": 19835, "listed_count": 8}, "id": "927895732878798848", "name": "Entre Los Dos", "username": "hijos_rehenes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1856, "tweet_count": 135752, "listed_count": 56}, "id": "39516817", "location": "VENEZUELA", "name": "miguelangel del pozo", "username": "wellmichael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 806, "tweet_count": 46584, "listed_count": 0}, "id": "388985457", "location": "TALAVERA DE LA REINA", "name": "Jose G\u00aa del Monte", "username": "JoseGdelMonte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 526, "tweet_count": 10977, "listed_count": 8}, "id": "118466568", "location": "SP", "name": "I'm Monique", "username": "Monique_moura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 343, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "id": "364154722", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "Fran Medina", "username": "fmedinaflores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1511, "tweet_count": 197788, "listed_count": 8}, "id": "563961595", "name": "Francisco.Leon", "username": "Francisco911111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 3703, "tweet_count": 324744, "listed_count": 14}, "id": "2657372642", "name": "Rafael Mu\u00f1oz Soca", "username": "justolaverdad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 3, "tweet_count": 15255, "listed_count": 5}, "id": "730701290926407680", "name": "Jose", "username": "mondragonbarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 193, "tweet_count": 7738, "listed_count": 2}, "id": "56871006", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc52 \u24c5 \uea00", "username": "arianedamasceno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 903, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "id": "494243348", "name": "RENATO TREVISANI", "username": "RENATOTREV15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 431, "tweet_count": 20182, "listed_count": 0}, "id": "920994447562854400", "location": "Tauste, Espa\u00f1a", "name": "Olga Madurga", "username": "madurga_olga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 2058, "tweet_count": 102092, "listed_count": 15}, "id": "2999966418", "name": "Carlos Ernesto\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "CEH24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 339, "tweet_count": 8067, "listed_count": 0}, "id": "182852479", "location": "Callao, Peru", "name": "am", "username": "ampiistola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3719, "following_count": 4250, "tweet_count": 20475, "listed_count": 4}, "id": "893462929663832065", "name": "Rep\u00fablica Ya\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9cBorbones fuera", "username": "LluchVicenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21354, "following_count": 21275, "tweet_count": 345451, "listed_count": 44}, "id": "2735497645", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "username": "BenetBeca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 107, "tweet_count": 1533, "listed_count": 0}, "id": "1107083293785313281", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gandra \ud83c\udfb2", "username": "thebeatlees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 94, "tweet_count": 41772, "listed_count": 2}, "id": "888969463562895360", "name": "Skywalker", "username": "RepublicaRoja23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 282, "tweet_count": 21469, "listed_count": 1}, "id": "1006069203969986560", "name": "Javi\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddea\ud83c\udf34\ud83d\udc38", "username": "JaviMj80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 495, "tweet_count": 5064, "listed_count": 1}, "id": "2447917574", "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u270a", "username": "sandakerveien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 3030, "tweet_count": 40005, "listed_count": 21}, "id": "732726516", "location": "Rep\u00fablica de Estremadura", "name": "Ll\u00e1malo M", "username": "maeg1970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 51, "tweet_count": 45392, "listed_count": 12}, "id": "574023093", "name": "Elvira V S", "username": "ElviraValladare"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "id": "123738178", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "username": "TapiaFernanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 846, "tweet_count": 23750, "listed_count": 1}, "id": "1106196965644267521", "location": "Linhares, Brasil", "name": "libriana\u2728\ud83c\udf3b\ud83d\udc98", "username": "Fran_gimenez460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 3544, "tweet_count": 45130, "listed_count": 1}, "id": "2859724817", "location": "25/04 \ud83e\udd40", "name": "ayne", "username": "lorrayneffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1104, "tweet_count": 41883, "listed_count": 12}, "id": "420962297", "location": "Vallekas", "name": "Ana  M\u00aa Moreno  Romo", "username": "piolin153nourse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6305, "following_count": 3799, "tweet_count": 57582, "listed_count": 15}, "id": "262478730", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ivan Magoo \ud83d\udea9", "username": "ivanmagoo48"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120512, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "username": "MottaTarcisio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 343, "tweet_count": 5759, "listed_count": 3}, "id": "2363128101", "name": "Ana", "username": "anamatapacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 412, "tweet_count": 19839, "listed_count": 1}, "id": "1076582726210371584", "name": "ManuelaMB\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "morenow2p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 580, "tweet_count": 22800, "listed_count": 1}, "id": "2657912545", "name": "Pedro G\u00f3mez", "username": "pitergomcal1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1821, "tweet_count": 22532, "listed_count": 1}, "id": "485190357", "location": "EN UN MUNDO INJUSTO.", "name": "\ud83d\udc3eTUPAC \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udf33", "username": "amaruluna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 289, "tweet_count": 1280, "listed_count": 5}, "id": "157088341", "location": "Teresina", "name": "Te\u00f3filo Antero", "username": "teoantero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 37, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}, "id": "908357258718957569", "name": "Sergio", "username": "Sergio14366829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 236, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "id": "1165539169394933760", "name": "@garbayso", "username": "garbayso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 4240, "tweet_count": 65693, "listed_count": 31}, "id": "3115629538", "name": "Nando", "username": "solonando2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 755, "tweet_count": 24371, "listed_count": 1}, "id": "4418708115", "name": "Perder Peso Ya", "username": "Davidpadre50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 309, "tweet_count": 184634, "listed_count": 8}, "id": "2829932233", "location": "The Place Below", "name": "El inmortal Arcal\u00e1us", "username": "Arcalaus28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 717, "tweet_count": 30456, "listed_count": 3}, "id": "731629278115340289", "name": "antonisa cartimil", "username": "cartimileva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1006, "tweet_count": 30713, "listed_count": 6}, "id": "362260008", "location": "Hmm", "name": "awus\ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83c\udf52", "username": "ajuuzmin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1609, "tweet_count": 44724, "listed_count": 11}, "id": "235107261", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "carlota ferrer \ud83d\udd3b\ud83d\udd3b", "username": "carlotaferrer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 0}, "id": "3523960827", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "CCN es noticias", "username": "CCNesnoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 99, "tweet_count": 2359, "listed_count": 1}, "id": "1012641439107440641", "location": "Portugal", "name": "arroz de tomate", "username": "arroz_tomate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 136, "tweet_count": 14716, "listed_count": 0}, "id": "291096525", "name": "tj watios", "username": "tjwatios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11583, "following_count": 11560, "tweet_count": 152551, "listed_count": 9}, "id": "2243266630", "location": "M\u00e1laga", "name": "Juan Mar\u00edn Gonz\u00e1lez", "username": "erjubilao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 330, "tweet_count": 43940, "listed_count": 2}, "id": "2267633153", "name": "Pedro Lopez. Martine", "username": "pedrolom56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 367, "tweet_count": 35828, "listed_count": 1}, "id": "320501461", "location": "Espa\u00f1a", "name": "RBD", "username": "rafaelbayondiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 4883, "tweet_count": 193872, "listed_count": 5}, "id": "728618050208055296", "name": "OirVerCallar", "username": "13reinas13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1039, "tweet_count": 151881, "listed_count": 2}, "id": "632254429", "name": "margarita jimenez", "username": "margarjimen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1603, "tweet_count": 27053, "listed_count": 2}, "id": "17683443", "location": "Reinosa, Espa\u00f1a", "name": "lvl 43/ Jorge\ud83d\udd3b\ud83d\udca2", "username": "JORGEKOBO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1869, "tweet_count": 328000, "listed_count": 47}, "id": "1402200787", "location": "Venezuela", "name": "Alejandra", "username": "cecijubilada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 311, "tweet_count": 6690, "listed_count": 4}, "id": "2300384908", "location": "Telde", "name": "Jorge juan", "username": "Jorgecastello54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 161, "tweet_count": 36382, "listed_count": 8}, "id": "421302956", "name": "Jota", "username": "JotaReturns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 4692, "tweet_count": 255962, "listed_count": 2}, "id": "869985797272997890", "location": "Espanha", "name": "SALUD Y REPUBLICA.", "username": "maledog88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 13, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}, "id": "1143469802", "name": "V.M.V.", "username": "2012pireo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 2141, "tweet_count": 58354, "listed_count": 0}, "id": "992460992763301888", "location": "Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro", "name": "\u207f\u1d43\u02b8 \u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "eu_naely"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 641, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}, "id": "1143489830107713538", "location": "Japeri, Brasil", "name": "Daniele saldanha", "username": "Danisaldanha53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10428, "following_count": 6030, "tweet_count": 360983, "listed_count": 323}, "id": "4079383995", "name": "Lucy Pineda", "username": "Ma54lu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44687, "following_count": 979, "tweet_count": 14771, "listed_count": 250}, "id": "116018197", "location": "Instagram marissariverar ", "name": "Marissa Rivera", "username": "marissrivera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1597, "tweet_count": 22658, "listed_count": 2}, "id": "375540098", "name": "o\u0250\u026f\u0279\u0250s\u01dd\u0254", "username": "cesarmaoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 688, "tweet_count": 61222, "listed_count": 7}, "id": "332911709", "location": "140", "name": "~ \ud835\ude2b\ud835\ude30\ud835\ude22", "username": "joalopzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 0, "tweet_count": 15724, "listed_count": 0}, "id": "825404566296465408", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Jonii\ud83d\udc54", "username": "joniromero14_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2182, "tweet_count": 149946, "listed_count": 21}, "id": "770230278", "location": "La Tierra y...", "name": "Malgenia7", "username": "malgenia7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 2636, "tweet_count": 56365, "listed_count": 1}, "id": "1151617571680116739", "name": "Nola(Nefertiti)\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f Podemos \ud83d\udc4c\ud83d\udcaa", "username": "Nola37097074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 679, "tweet_count": 21733, "listed_count": 0}, "id": "1232117665", "name": "Rul\u00edn de los Bosques", "username": "Rulismoman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 57, "tweet_count": 290, "listed_count": 1}, "id": "1093268293203443712", "name": "Julio Flor\u00eancio", "username": "JulioFlorncio1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57466, "following_count": 418, "tweet_count": 44017, "listed_count": 91}, "id": "46730598", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP", "name": "Carlito Paes", "username": "carlitopaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1289, "tweet_count": 10293, "listed_count": 0}, "id": "66700450", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Davizinho", "username": "davitabarana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 200, "tweet_count": 22170, "listed_count": 2}, "id": "4573355357", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "dani", "username": "daanoneee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 888, "tweet_count": 68476, "listed_count": 15}, "id": "1510624178", "name": "Eli", "username": "Chinchilla_FCB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 312, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "id": "872310378", "location": "Montenegro  RS", "name": "Marco  A Michaelsen", "username": "MAMichaelsen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1018, "tweet_count": 6621, "listed_count": 1}, "id": "367915419", "location": "Zaruma", "name": "Julio", "username": "julioGuaranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18380, "following_count": 1227, "tweet_count": 46420, "listed_count": 51}, "id": "426630121", "location": "LOJA", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 7-SALUD", "username": "Salud_CZ7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 595, "tweet_count": 7775, "listed_count": 1}, "id": "3291122356", "name": "Neus Femenia Isnardo", "username": "IsnardoNeus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 42395, "listed_count": 0}, "id": "427546963", "name": "Mario F Campos Lopez", "username": "mariofcampos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 917, "tweet_count": 20614, "listed_count": 0}, "id": "2235317473", "location": "Maturin edo Monagas", "name": "Gabriella", "username": "MaryGabry23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 113, "tweet_count": 47405, "listed_count": 0}, "id": "265091646", "name": "Fabio Rivili", "username": "frivili"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1793, "tweet_count": 503348, "listed_count": 51}, "id": "37239804", "name": "Salvatore De Vincenzo", "username": "sdevincenzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 716, "tweet_count": 9979, "listed_count": 2}, "id": "1031230103999705093", "location": "Espacio gei (*\uff65\u03c9\uff65\uff89\uff89\uff9e\u2606\uff9f\uff9f", "name": "AriC \u2727(\uff61\u2022\u0300\u1d17-)\u2727 \uff65COMMISSIONS OPEN\uff65", "username": "tamalesowu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 771, "tweet_count": 22599, "listed_count": 1}, "id": "519653668", "name": "Jorge V Lled\u00f3", "username": "JVLVillalobos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 95, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "id": "1076659341795704832", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "Pedro Wellington", "username": "PedroWellingt10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 130, "tweet_count": 2228, "listed_count": 1}, "id": "266554614", "location": "Madrid", "name": "\u00c1ngel Vena", "username": "angelvena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 509, "tweet_count": 20388, "listed_count": 7}, "id": "1357611038", "name": "Never Surrender", "username": "TrueProviderSP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 599, "tweet_count": 16991, "listed_count": 0}, "id": "1023078890", "name": "ysbeliapi\u00f1a", "username": "ysbeliapia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 2011, "tweet_count": 54487, "listed_count": 8}, "id": "2878683971", "location": "Granada, Andalucia Oriental", "name": "Masajo Car", "username": "CarMasajocar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 810, "tweet_count": 15767, "listed_count": 0}, "id": "230805727", "location": "Catalunya", "name": "Sol Pociello", "username": "teulera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 4993, "tweet_count": 152747, "listed_count": 4}, "id": "200581283", "location": "Aqui mismo donde estoy !", "name": "Hugo R. Duarte J.", "username": "hugorduartej"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1532, "tweet_count": 59857, "listed_count": 22}, "id": "579138897", "location": "Gijon", "name": "Juli\u00e1n Jos\u00e9 Ahijado", "username": "ahijadojj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 304, "tweet_count": 66917, "listed_count": 5}, "id": "40683043", "location": "Termoli, Molise", "name": "Valter \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #NoMoreWar", "username": "EngVLafratta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "id": "463014303", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Salud SPPS", "username": "SaludSPPS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1275, "tweet_count": 144155, "listed_count": 16}, "id": "2679619434", "name": "Isabel", "username": "sizzi58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 5003, "tweet_count": 61459, "listed_count": 22}, "id": "895238804", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Raphael Pimentel", "username": "r_piment"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 2793, "tweet_count": 98873, "listed_count": 10}, "id": "4793773121", "name": "ChuxBass", "username": "ChusikoBass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2507, "tweet_count": 120610, "listed_count": 24}, "id": "324073883", "location": "Rotterdan - Bruselas", "name": "Armando Bocca C \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd3b", "username": "abocca73"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 93827, "following_count": 843, "tweet_count": 75867, "listed_count": 483}, "id": "45836317", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "name": "David Mor\u00e1n", "username": "morandavid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1384, "tweet_count": 62545, "listed_count": 0}, "id": "405869093", "name": "Melva Victorina \ud83d\udd3b", "username": "melva45"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 277147, "following_count": 61, "tweet_count": 225983, "listed_count": 1018}, "id": "19889294", "location": "Portugal", "name": "Jornal SOL", "username": "SolOnline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 341, "tweet_count": 244769, "listed_count": 4}, "id": "732297030052237313", "name": "Varanya77", "username": "Varanya777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 955, "tweet_count": 50883, "listed_count": 0}, "id": "890913240284311552", "location": "23/11/2019  \ud83c\udfc6", "name": "kak\u00e1", "username": "kamy_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 640, "tweet_count": 2370, "listed_count": 0}, "id": "2180124387", "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "name": "nieves bataller", "username": "nbj9603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1348, "tweet_count": 14507, "listed_count": 1}, "id": "3306504261", "name": "El amigo NARCO de Feijoox", "username": "NarcoFeijoox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 273, "tweet_count": 13259, "listed_count": 0}, "id": "1055609135574716416", "location": "rn", "name": "mari", "username": "soypotiguar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 421, "tweet_count": 10542, "listed_count": 0}, "id": "3051723045", "name": "\u00cdndio Putasso.", "username": "kklucas096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 358, "tweet_count": 10430, "listed_count": 0}, "id": "1003226678255071232", "name": "CUENTOMETRO SIN LA MAFIA DEL PP\ud83d\udd3b\ud83d\udc94", "username": "CuentometroP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5212, "following_count": 5319, "tweet_count": 173987, "listed_count": 2}, "id": "1047571192708812800", "name": "Soledad sancar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "username": "__SoIedad__41"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54382, "following_count": 264, "tweet_count": 16708, "listed_count": 121}, "id": "763377546", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Moncho Borrajo Domarco.", "username": "BorrajoMoncho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 749, "tweet_count": 93340, "listed_count": 18}, "id": "3131952379", "name": "Pilar Santurio \ud83d\udc15", "username": "pilarxixon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 240, "tweet_count": 8019, "listed_count": 0}, "id": "1167629200746041345", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Decidimos Votar", "username": "DecidimosVotar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1780, "tweet_count": 52655, "listed_count": 26}, "id": "37635602", "location": "Kansas City, MO", "name": "Manuel Amaro", "username": "manuelamaro_d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 2601, "tweet_count": 183192, "listed_count": 32}, "id": "393624856", "location": "A  Coru\u00f1a", "name": "palimoka \ud83d\udc9c", "username": "palimoka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 446, "tweet_count": 49764, "listed_count": 5}, "id": "310424844", "name": "VicMan", "username": "vicrevuelta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 158053, "following_count": 1157, "tweet_count": 481736, "listed_count": 1947}, "id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "username": "LaRazon_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 2413, "tweet_count": 78723, "listed_count": 11}, "id": "2607307268", "location": "https://estudiosnoticiasotros.", "name": "El liche \ud83d\udd79\ufe0f \ud83c\udf08\ud83d\udc7e\ud83c\udf08\ud83e\udd9e", "username": "turdefaroth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1283, "tweet_count": 112243, "listed_count": 7}, "id": "2602231456", "location": "Sentmenat, Barcelona", "name": "ManelBcn \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "mmarin52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 301, "tweet_count": 39417, "listed_count": 0}, "id": "895646181329686528", "name": "Rosa Bardisa", "username": "bardisa_rosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 531, "tweet_count": 79789, "listed_count": 1}, "id": "3781509329", "name": "Mar\u00eda Estevez", "username": "MaraEstevez6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 298, "tweet_count": 7727, "listed_count": 0}, "id": "3223773687", "location": "Tardis", "name": "Mariachi \u2728\u2640\ufe0f", "username": "rycbaremember"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 1828, "tweet_count": 6208, "listed_count": 86}, "id": "309526361", "location": "Palma de Mallorca", "name": "Ben Amics", "username": "benamics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2402, "tweet_count": 50817, "listed_count": 13}, "id": "2321422530", "location": "Asturies", "name": "Faciendo\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udded", "username": "Faciendo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 2935, "tweet_count": 31630, "listed_count": 1}, "id": "4470956980", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Let", "username": "pituchaa20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 78, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}, "id": "702461715951259648", "name": "El Socio", "username": "ElJefeKnife"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 689, "tweet_count": 61083, "listed_count": 19}, "id": "242244576", "name": "Sindespl\u00edn.", "username": "Singthestone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 356, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}, "id": "1045938272986386433", "location": "en lugares", "name": "K.", "username": "marietankaren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 937, "tweet_count": 137289, "listed_count": 10}, "id": "362036371", "location": "HEZpa\u00f1ist\u00e1n", "name": "Canduterio de Cai. Oj\u00fa...!!! (\ud83d\udd3b\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c)", "username": "fonky65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 606, "tweet_count": 33817, "listed_count": 0}, "id": "4429818407", "name": "Arlus Arlus", "username": "ArlusArlus1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 793, "tweet_count": 14757, "listed_count": 0}, "id": "775648250217033728", "name": "Antonio10", "username": "tonycala10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 4962, "tweet_count": 52657, "listed_count": 18}, "id": "897648278", "location": "Sevilla (Espa\u00f1a)", "name": "Jos\u00e9 Palomar", "username": "JosPalomar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 4454, "tweet_count": 28268, "listed_count": 0}, "id": "2522628332", "location": "Tenerife - Islas Canarias", "name": "Ale Canario \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83d\udd3b", "username": "Charkero1978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 121, "tweet_count": 15222, "listed_count": 3}, "id": "291682274", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "Elmismo", "username": "660452871G"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1727, "tweet_count": 126338, "listed_count": 1}, "id": "721382962047098880", "location": "Brasil", "name": "Ricardo Gardel  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RicardoGardel1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5995, "following_count": 236, "tweet_count": 24517, "listed_count": 2}, "id": "1024447914373009408", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Iara Carolina\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "acarol2_5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1048, "tweet_count": 84189, "listed_count": 7}, "id": "4746838703", "name": "Satanachist", "username": "satanachisthell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 488, "tweet_count": 37326, "listed_count": 0}, "id": "608698685", "location": "Uruguaiana-RS", "name": "erlon", "username": "m_erlon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 297, "tweet_count": 3528, "listed_count": 0}, "id": "1007434861441888257", "location": "Uruguaiana, Brasil", "name": "mz", "username": "mariarzarate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4983, "tweet_count": 153948, "listed_count": 0}, "id": "187934173", "location": "Albacete", "name": "Eduardo Siquier Cort\u00e9s \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udd3b", "username": "Goyathlay1980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 234, "tweet_count": 66842, "listed_count": 1}, "id": "1272804505", "location": "barcelona", "name": "Maria G Sanchez", "username": "MARIASA91238221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 660, "tweet_count": 8623, "listed_count": 0}, "id": "79214683", "name": "Jaime Monenari", "username": "jaimemonenari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 4884, "tweet_count": 42530, "listed_count": 4}, "id": "967896063662321664", "location": "GALIZA interior", "name": "Can de palleiro", "username": "PalleiroDe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2290, "tweet_count": 119344, "listed_count": 9}, "id": "310776826", "name": "Venus", "username": "AmorosaVenus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3724, "tweet_count": 116592, "listed_count": 16}, "id": "1172012425", "name": "Juan", "username": "Erenovabl"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79857, "following_count": 7471, "tweet_count": 261900, "listed_count": 1863}, "id": "348751829", "location": "Barcelona", "name": "El Peri\u00f3dico", "username": "elperiodico_cat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 240, "tweet_count": 8863, "listed_count": 0}, "id": "441853848", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Roc\u00edo Croft\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "RocioCroft"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1337, "tweet_count": 182033, "listed_count": 21}, "id": "1926994310", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "ancorlan", "username": "ancorlan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1950, "tweet_count": 99556, "listed_count": 19}, "id": "535648706", "location": " Pais Valenci\u00e1", "name": "Escarlata", "username": "lafava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 48, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "id": "717710759883587584", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "Nacho Santamaria", "username": "NachoSantamari4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 305, "tweet_count": 275560, "listed_count": 0}, "id": "1636189934", "name": "Meditaci\u00f3n & Freedom", "username": "Cristalhia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1526, "tweet_count": 490876, "listed_count": 65}, "id": "2906881485", "name": "yakomar", "username": "yakomarhippy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2194, "tweet_count": 289641, "listed_count": 23}, "id": "2876223514", "name": "Pepa MB", "username": "pepabejarano56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10061, "following_count": 9923, "tweet_count": 117238, "listed_count": 26}, "id": "401605592", "location": ",Espa\u00f1a", "name": "Jacqueline \ud83d\udc9c", "username": "jakely63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 585, "tweet_count": 32347, "listed_count": 1}, "id": "1113173039003447296", "name": "Patricia Madrid 18", "username": "Patrici40054313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 584, "tweet_count": 59906, "listed_count": 15}, "id": "948625344", "name": "sin libertad!!", "username": "caralenin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 504, "tweet_count": 27339, "listed_count": 0}, "id": "1113168420852334593", "name": "Yate Digo", "username": "DigoYate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7998, "following_count": 6371, "tweet_count": 104387, "listed_count": 43}, "id": "70941108", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a \ud83e\udd9f", "name": "Jorge \u2620", "username": "JL_SR2022"}], "tweets": [{"lang": "en", "id": "1171997139515449344", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qNzrwgTUKx", "expanded_url": "https://cnn.it/34D5eZ3", "display_url": "cnn.it/34D5eZ3", "status": 200, "unwound_url": "https://edition.cnn.com/2019/09/09/health/who-global-suicide-rates-intl/index.html?utm_source=twCNN&utm_medium=social&utm_term=link&utm_content=2019-09-12T04%3A01%3A06"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "breast cancer"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:01:07.000Z", "text": "More people die of suicide each year than malaria, breast cancer, or war and homicide, according to the WHO https://t.co/qNzrwgTUKx", "edit_history_tweet_ids": ["1171997139515449344"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 46, "like_count": 446, "quote_count": 47}, "author_id": "759251"}, {"lang": "es", "id": "1172051228358074369", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "author_id": "108670198"}, {"lang": "es", "id": "1172090842120695808", "in_reply_to_user_id": "602905731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:13:27.000Z", "text": "@iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del Psoe en sus negociaciones con Podemos\nAcusaba al Psoe de estar en exceso sometido a S\u00e1nchez, al que criticaba su hiperliderazgo e, incluso su actitud suicida\n\nSigue", "edit_history_tweet_ids": ["1172090842120695808"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172089919101161472"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124700333547521", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/zI6cTmaZBU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaKGBy", "display_url": "bit.ly/2NaKGBy"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:28:00.000Z", "text": "En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00eda https://t.co/zI6cTmaZBU", "edit_history_tweet_ids": ["1172124700333547521"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "801184628"}, {"lang": "es", "id": "1172122188528459776", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:18:01.000Z", "text": "#PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "edit_history_tweet_ids": ["1172122188528459776"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "author_id": "290102129"}, {"lang": "es", "id": "1172005681303609344", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wBbwcak1NF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kcvzL5", "display_url": "bit.ly/2kcvzL5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.guatevision.com/noticias/nacional/video-54-ninos-se-han-suicidado-en-guatemala-en-2019"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:35:03.000Z", "text": "[#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la cifra de casos va en aumento. https://t.co/wBbwcak1NF", "edit_history_tweet_ids": ["1172005681303609344"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "author_id": "43971175"}, {"lang": "es", "id": "1172127600115965960", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ByFe3DIs6b", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/mueren-4-soldados-afganos-en-ataque-taliban-suicida-kabul-taliban-donald-trump/316955", "display_url": "lasillarota.com/mundo/mueren-4\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 68, "tag": "EU"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:39:31.000Z", "text": "Mueren 4 soldados afganos en ataque talib\u00e1n suicida luego de que #EU diese por \"muertas\" las negociaciones de paz https://t.co/ByFe3DIs6b", "edit_history_tweet_ids": ["1172127600115965960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1172125725396283392", "created_at": "2019-09-12T12:32:04.000Z", "text": "Cada d\u00eda menos ganas de vivir, bue re suicida ....igual toy", "edit_history_tweet_ids": ["1172125725396283392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743810729288007682"}, {"lang": "qam", "id": "1172090783492726784", "in_reply_to_user_id": "968641220896591873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Joao_Augustoo_", "id": "968641220896591873"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Kelvin_Macedo09", "id": "779684011757211649"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:13:13.000Z", "text": "@Joao_Augustoo_ @nicolaas_reech @Kelvin_Macedo09", "edit_history_tweet_ids": ["1172090783492726784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "991050311895867393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171932175974981632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172120591312310272", "in_reply_to_user_id": "75279848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrosp_oficial", "id": "75279848"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:11:40.000Z", "text": "@metrosp_oficial Esse sujeito q estava na via tinha q ser preso.", "edit_history_tweet_ids": ["1172120591312310272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125337054118928385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172103111151882240"}]}, {"lang": "es", "id": "1171929287550734338", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wLa4pF2QjY", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaDinero/status/1171861214437289985", "display_url": "twitter.com/RevistaDinero/\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "mafsul", "id": "299724078"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:31:30.000Z", "text": "Ministra @mafsul \u00bfDe donde saca ese pron\u00f3stico?\nNo conozco ning\u00fan estudio serio al respecto que, de existir, ser\u00eda falible, dejando su afirmaci\u00f3n en un desafortunado chantaje o, en mejor de los casos, en la aceptaci\u00f3n de la incompetencia del gobierno para diversificar econom\u00eda https://t.co/wLa4pF2QjY", "edit_history_tweet_ids": ["1171929287550734338"], "public_metrics": {"retweet_count": 1018, "reply_count": 182, "like_count": 1891, "quote_count": 48}, "author_id": "3193116503"}, {"lang": "es", "id": "1171908651570716672", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/KJ2eS9AZnf", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1171908651570716672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJ2eS9AZnf", "media_key": "7_1171908609527054336"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo Mari\u00e1tegui"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:09:30.000Z", "text": "Periodista Aldo Mari\u00e1tegui analiza libro sobre el presidente Mart\u00edn Vizcarra y revela que all\u00ed se explica la raz\u00f3n por la que este se niega a renunciar al cargo pues teme que sin inmunidad le saquen todas sus cuentas pendientes con la justicia. https://t.co/KJ2eS9AZnf", "edit_history_tweet_ids": ["1171908651570716672"], "public_metrics": {"retweet_count": 259, "reply_count": 144, "like_count": 470, "quote_count": 25}, "author_id": "763842026618122240"}, {"lang": "pt", "id": "1171862596548485126", "created_at": "2019-09-11T19:06:29.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida, fica 1 hora escrevendo text\u00e3o... Fa\u00e7a enquanto ainda h\u00e1 tempo!!", "edit_history_tweet_ids": ["1171862596548485126"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1137333830493376512"}, {"lang": "es", "id": "1171878603597869057", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdGpyt", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XXqiMsH1kU", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171878603597869057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXqiMsH1kU", "media_key": "3_1171878602037780480"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:10:06.000Z", "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate AHORA: https://t.co/sNE5xdGpyt https://t.co/XXqiMsH1kU", "edit_history_tweet_ids": ["1171878603597869057"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1101368186"}, {"lang": "es", "id": "1172009655108849665", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:50:51.000Z", "text": "@canalN_ @N_Portada La viuda del suicida, sabe q se le viene la noche, pero lo q llama la atenci\u00f3n es los conductores, no le responden, no lo cuestionan, s\u00f3lo atinan a verlo y un poquito mas, lo aplauden..", "edit_history_tweet_ids": ["1172009655108849665"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "759448928731398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941371961389057"}]}, {"lang": "es", "id": "1172124197130293248", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:26:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "edit_history_tweet_ids": ["1172124197130293248"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "id": "1172123555267522562", "in_reply_to_user_id": "3127015119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ManotasBruno", "id": "3127015119"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:23:27.000Z", "text": "@ManotasBruno Naaa jajjajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1172123555267522562"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154890668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172119846986887170"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172116423092711424", "created_at": "2019-09-12T11:55:06.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouvir saber algo que n\u00e3o queria saber. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e fica se torturando", "edit_history_tweet_ids": ["1172116423092711424"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1127957771641606144"}, {"lang": "pt", "id": "1171877341007679490", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/9xxdJzmAhn", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1171544193593950210", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:05:05.000Z", "text": "A Harley e o joker no tanque de \u00e1cido em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/9xxdJzmAhn", "edit_history_tweet_ids": ["1171877341007679490"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2260181122", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171544193593950210"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121113515704322", "created_at": "2019-09-12T12:13:45.000Z", "text": "Cruzar la esquina de rondeau y san juan es una traves\u00eda de la que nunca s\u00e9 si voy a salir vivo", "edit_history_tweet_ids": ["1172121113515704322"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "1141437162", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8309, "type": "Place", "normalized_text": "rondeau"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.392, "type": "Organization", "normalized_text": "san juan"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172113633687609344", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:44:01.000Z", "text": "@KarlaCalle Es logico x las grandes investigaciones de Gorriti acorralaron al suicida COBARDE ., nunca lo perdonaran y hablaran pestes de el . pero para la grande MAYORIA PERUANA QUE ESTAMOS LUCHANDO CON LAS LACRAS , ES NUESTRO FLAMANTE GORRITI. Y LOS FISCALES EMBLEMATICOS .", "edit_history_tweet_ids": ["1172113633687609344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171961106996350977"}]}, {"lang": "es", "id": "1171949369903452160", "created_at": "2019-09-12T00:51:18.000Z", "text": "- 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de #OEA.\n-  11 de sept/ 2001 ataque terrorista a Washington y New York.\n- 11 Septiembre 2019 OEA aprueba proyecto de consulta sobre el TIAR en Venezuela.", "edit_history_tweet_ids": ["1171949369903452160"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "author_id": "3105852154", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.886, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6859, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}, {"start": 260, "end": 268, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 124, "tag": "OEA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172122329696133122", "in_reply_to_user_id": "1022128628350562310", "created_at": "2019-09-12T12:18:35.000Z", "text": "Pero est\u00e1 dudando entre suicidarse, porque no soportar\u00eda dejar a dos beb\u00e9s hu\u00e9rfanos", "edit_history_tweet_ids": ["1172122329696133122"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1022128628350562310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172122324688154624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171925622886752256", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fSuPE8k3mz", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171925622886752256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSuPE8k3mz", "media_key": "3_1171925612581261312"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:16:56.000Z", "text": "Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s golpe que matou o presidente Salvador Allende, no dia 11 de setembro de 1973. \u00a9BNC https://t.co/fSuPE8k3mz", "edit_history_tweet_ids": ["1171925622886752256"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 6}, "author_id": "2959459379"}, {"lang": "en", "id": "1171595736376627205", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/5Gm2nFxd15", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudiaComedy/status/1171595736376627205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Gm2nFxd15", "media_key": "16_1171595727098843136"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "Ozzy"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:26:05.000Z", "text": "Please list your top 10 Ozzy songs https://t.co/5Gm2nFxd15", "edit_history_tweet_ids": ["1171595736376627205"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 33, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "author_id": "497960967"}, {"lang": "es", "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"lang": "it", "id": "1172122045427007490", "in_reply_to_user_id": "989379589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheRealPorca", "id": "989379589"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Cucciolocarmine", "id": "1053949677564030976"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:17:27.000Z", "text": "@TheRealPorca @Cucciolocarmine E' vero...hai ragione. A meno che le mani legate non siano un chiaro messaggio per chi la conosceva. Non so. E' comunque una giovane donna morta e magari l'ennesimo caso di femminicidio...", "edit_history_tweet_ids": ["1172122045427007490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022131456716537862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172121258160525312"}]}, {"lang": "es", "id": "1172121968683966464", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/FMXHHzy3CC", "expanded_url": "https://twitter.com/jesusmanuelh/status/1172121968683966464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMXHHzy3CC", "media_key": "3_1172121967408898049"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "LosPeriodistasLive"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00edda manzo"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Olinto Montiel"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Gomez"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Sandoval"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Ignacio Arbes\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LosPeriodistasLive"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:17:08.000Z", "text": "#LosPeriodistasLive inicia a las 8 am aqu\u00ed mismo. La Ideaci\u00f3n suicida , tema de hoy con A\u00edda manzo, Olinto Montiel, Dr. V\u00edctor Gomez, Andrea Sandoval desde Suiza. Invitado Dr. Luis Ignacio Arbes\u00fa: el bien com\u00fan https://t.co/FMXHHzy3CC", "edit_history_tweet_ids": ["1172121968683966464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "177543066"}, {"lang": "pt", "id": "1171593620983562242", "created_at": "2019-09-11T01:17:41.000Z", "text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura?", "edit_history_tweet_ids": ["1171593620983562242"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "author_id": "828313031973158916"}, {"lang": "pt", "id": "1172121546531454976", "created_at": "2019-09-12T12:15:28.000Z", "text": "eu vim pra aula mas vo passar a metade dela no atendimento eh isto pas", "edit_history_tweet_ids": ["1172121546531454976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67765358"}, {"lang": "es", "id": "1171873185966579713", "created_at": "2019-09-11T19:48:34.000Z", "text": "Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es, les entregaron.", "edit_history_tweet_ids": ["1171873185966579713"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "169690646"}, {"lang": "es", "id": "1171336245911400456", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1171952231207395331", "created_at": "2019-09-12T01:02:40.000Z", "text": "um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre pastores e voc\u00eas se surpreenderiam com a quantidade. a partida de cada um deles d\u00f3i. \n\n\u00e9 tempo de reavaliar se estamos realmente suportando uns aos outros.", "edit_history_tweet_ids": ["1171952231207395331"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 322, "quote_count": 3}, "author_id": "15862782"}, {"lang": "es", "id": "1171859657134153728", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:54:49.000Z", "text": "@DanielUrresti1 @guiber_marcelo Creo que el suicida dejo su cad\u00e1ver como muestra de su desprecio a sus c\u00f3mplices por no saber defenderlo entonces si muere \u00c9l se joden todos jajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1171859657134153728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1151005980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171823462601695237"}]}, {"lang": "es", "id": "1171899714255708161", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PMqpYB1ptp", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1171557514074349570", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:33:59.000Z", "text": "Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1 acostumbrado a leguleyadas q solo escribe para taperloverssss y vdas del cobarde suicida, ese level, \u00a1\u00a1\u00a1Channn!!! https://t.co/PMqpYB1ptp", "edit_history_tweet_ids": ["1171899714255708161"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171557514074349570"}]}, {"lang": "es", "id": "1171553992926814208", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ayz10DnLyT", "expanded_url": "https://quierovidaysalud.com/", "display_url": "quierovidaysalud.com"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ucVS1BPXCX", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistaMiBoN/status/1171553992926814208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucVS1BPXCX", "media_key": "3_1171553991538413568"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:40:12.000Z", "text": "\ud83d\ude22 El suicida no quiere morir. Simplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. \n\ud83d\udc9b Conoc\u00e9 como ayudar a una persona que sufre con pensamientos suicidas en el sitio web https://t.co/ayz10DnLyT https://t.co/ucVS1BPXCX", "edit_history_tweet_ids": ["1171553992926814208"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "943500652415717376"}, {"lang": "es", "id": "1171971292418822144", "created_at": "2019-09-12T02:18:24.000Z", "text": "Alan Turing es considerado uno de los padres de la inform\u00e1tica moderna. Se suicida en 1954 despu\u00e9s de haber salido a la luz su homosexualidad (Otra versi\u00f3n dice que el gobierno Ruso orden\u00f3 asesinarlo)", "edit_history_tweet_ids": ["1171971292418822144"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "259068196", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.2683, "type": "Person", "normalized_text": "Ruso"}]}}, {"lang": "it", "id": "1172119358002384897", "in_reply_to_user_id": "1053949677564030976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cucciolocarmine", "id": "1053949677564030976"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "TheRealPorca", "id": "989379589"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:06:46.000Z", "text": "@Cucciolocarmine @TheRealPorca Premessa: sono totalmente d'accordo con te che sia una cosa del tutto assurda indagare nella direzione del suicidio. Ma non \u00e8 impossibile da fare un suicidio cos\u00ec.", "edit_history_tweet_ids": ["1172119358002384897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022131456716537862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172098549774979075"}]}, {"lang": "es", "id": "1171940348689604608", "in_reply_to_user_id": "244763002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Darkangue11", "id": "244763002"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:15:27.000Z", "text": "@Darkangue11 @annapspadolini En los hospitales p\u00fablicos hay especialistas en salud mental. Son gratuitos.", "edit_history_tweet_ids": ["1171940348689604608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47752203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171888029675532290"}]}, {"lang": "es", "id": "1171474512933609472", "in_reply_to_user_id": "144539373", "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "author_id": "144539373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163915408879030273", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "3387628131"}, {"lang": "es", "id": "1171460942103605251", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/lQWnB30dde", "expanded_url": "https://radioclanfm.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-y-la-prevencion-es-insuficiente-segun-la-oms/", "display_url": "radioclanfm.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/3vK6Ms42C6", "expanded_url": "https://twitter.com/grupoclanok/status/1171460942103605251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vK6Ms42C6", "media_key": "3_1171460940140662784"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6582, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:30:27.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y la prevenci\u00f3n es \"insuficiente\", seg\u00fan la OMS - https://t.co/lQWnB30dde https://t.co/3vK6Ms42C6", "edit_history_tweet_ids": ["1171460942103605251"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125805186"}, {"lang": "es", "id": "1171996858362687489", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "edit_history_tweet_ids": ["1171996858362687489"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "id": "1172092717830234112", "in_reply_to_user_id": "602905731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:20:55.000Z", "text": "@iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO con todo el Psoe, al q s\u00f3lo acusa d estar sometido en exceso a su l\u00edder) como coartada para acusar d lo mismo a Iglesias: hiperliderazgo y estrategia suicida\n\nSigue", "edit_history_tweet_ids": ["1172092717830234112"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172091524504535040"}]}, {"lang": "es", "id": "1172107839453769728", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:21:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "edit_history_tweet_ids": ["1172107839453769728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "id": "1171526267381796866", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}]}, {"lang": "es", "id": "1172113431824097280", "created_at": "2019-09-12T11:43:13.000Z", "text": "Gemelo suicida mata a su hermano por error\n\nAmpliaremos...", "edit_history_tweet_ids": ["1172113431824097280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1590993728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Gemelo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1171842392988819458", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/K83XqyJM4G", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1171842392988819458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K83XqyJM4G", "media_key": "16_1171842380812754944"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Zatana"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:46:12.000Z", "text": "James Gunn desmente rumores de que a Zatana vai estar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d destruindo o cora\u00e7\u00e3o dark dos dcnautas. https://t.co/K83XqyJM4G", "edit_history_tweet_ids": ["1171842392988819458"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 7}, "author_id": "884185909368901633"}, {"lang": "es", "id": "1172110230328659968", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/GXrmTaleyf", "expanded_url": "http://radiocentro977.com/", "display_url": "radiocentro977.com"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "BlancaLolbee", "id": "90508095"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "Carstellanos", "id": "93720841"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 187, "end": 194, "tag": "EnVivo"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "PonteAlD\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:30:30.000Z", "text": "#BuenosD\u00edas \ud83d\udc50 Recordemos que es importante identificar y atender a tiempo a las y  los j\u00f3venes que podr\u00edan estar en riesgo suicida. Gracias a @BlancaLolbee y @Carstellanos por el espacio #EnVivo en #PonteAlD\u00eda en @RadioCentro977 \u2b07\ufe0f Esc\u00fachalo https://t.co/GXrmTaleyf", "edit_history_tweet_ids": ["1172110230328659968"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552"}, {"lang": "es", "id": "1171407982225186816", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965"}, {"lang": "es", "id": "1171475926842040320", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "author_id": "22276965"}, {"lang": "pt", "id": "1172109218503102464", "created_at": "2019-09-12T11:26:29.000Z", "text": "A menina que se suicidou estudava aqui no ifsc tb. \nTa sendo velada no sal\u00e3o aqui do lado.\nE ningu\u00e9m, NINGU\u00c9M colocou uma faixa preta nessa jo\u00e7a. N\u00e3o fizeram um minuto de sil\u00eancio. N\u00e3o fizeram nada, NADA!!!!! \ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1172109218503102464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "956302941362716673", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "ifsc"}]}}, {"lang": "it", "id": "1172037827510579201", "in_reply_to_user_id": "454310560", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/k7i0rPMBee", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/world-africa-40365691", "display_url": "bbc.com/news/world-afr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/news/world-africa-40365691"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:42:48.000Z", "text": "Due anni fa il governo del Kenya ha approvato un programma per la distribuzione gratuita di assorbenti nelle scuole, ma non sta funzionando. La ragazza suicida non ha ricevuto, n\u00e9 poteva permettersi, gli assorbenti, affrontando le mestruazioni chiss\u00e0 come https://t.co/k7i0rPMBee", "edit_history_tweet_ids": ["1172037827510579201"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "454310560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172036760563572736"}]}, {"lang": "es", "id": "1171755267110789120", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/RN3qY2KT9U", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/XGlQ1zZ4L3", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171755267110789120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGlQ1zZ4L3", "media_key": "3_1171086002724704257"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T12:00:00.000Z", "text": "El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio.\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate AHORA: https://t.co/RN3qY2KT9U https://t.co/XGlQ1zZ4L3", "edit_history_tweet_ids": ["1171755267110789120"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "22276965"}, {"lang": "es", "id": "1171789461383987200", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/FRIkfgTcCU", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1171789461383987200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FRIkfgTcCU", "media_key": "3_1171789450881458177"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 210, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "NoVamosaOlvidar"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:15:53.000Z", "text": "Hoy recordamos a los luchadores, a los que cre\u00edan en una revoluci\u00f3n para un pa\u00eds m\u00e1s justo. Jam\u00e1s ser\u00e1n olvidados y ese esp\u00edritu jam\u00e1s se apagar\u00e1 \n\u201cLa historia es nuestra y la hacen los pueblos\u201d\nSalvador Allende\n#NoVamosaOlvidar https://t.co/FRIkfgTcCU", "edit_history_tweet_ids": ["1171789461383987200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1494, "reply_count": 1149, "like_count": 5577, "quote_count": 146}, "author_id": "225445834"}, {"lang": "ja", "id": "1171987504527888384", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/GZXmnRdr76", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3854, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:22:50.000Z", "text": "\u4eca\u3060\u306bKENTA\u30dc\u30ed\u30af\u30bd\u306b\u8a00\u3063\u3066\u308b\u30d0\u30ab\u5171\u306b\u3053\u305d\u3001\u8aad\u3080\u3079\u304d\u8a18\u4e8b\u3002\u2193 https://t.co/GZXmnRdr76", "edit_history_tweet_ids": ["1171987504527888384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1324812702"}, {"lang": "es", "id": "1171805585332932609", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/H0mULJbzAq", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MAMODm8lxk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171805585332932609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMODm8lxk", "media_key": "3_1171805578269736960"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 248, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:19:57.000Z", "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/H0mULJbzAq\n #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n#SaludParaTodos https://t.co/MAMODm8lxk", "edit_history_tweet_ids": ["1171805585332932609"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1259843052"}, {"lang": "es", "id": "1172113694341455872", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wO5aEFEr4H", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/275169-licencias-medicas-rechazo-trastornos-mentales-fonasa-isapres.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/275169-licencias-medicas-rechazo-trastornos-mentales-fonasa-isapres.html"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Fonasa"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6749, "type": "Place", "normalized_text": "Isapres"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:44:16.000Z", "text": "Licencias m\u00e9dicas por trastornos mentales son las m\u00e1s rechazadas en Fonasa e Isapres\n\nhttps://t.co/wO5aEFEr4H", "edit_history_tweet_ids": ["1172113694341455872"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "58048133"}, {"lang": "es", "id": "1171773979008339970", "created_at": "2019-09-11T13:14:21.000Z", "text": "#Bienvenidos13 este canal se ha convertido en agitador social, Vidal vive de la imagen del general Pinochet, nunca comenta nada sin recurrir a su muletilla, los que queremos paz y vivir el presente mirando el futuro nos tienen asqueados", "edit_history_tweet_ids": ["1171773979008339970"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 42, "like_count": 332, "quote_count": 6}, "author_id": "841024498686144513", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Bienvenidos13"}]}}, {"lang": "it", "id": "1172099190643671040", "in_reply_to_user_id": "128870883", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcocappato", "id": "128870883"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:46:38.000Z", "text": "@marcocappato Ma quindi il libero arbitrio, secondo Bassetti, passa in secondo piano.", "edit_history_tweet_ids": ["1172099190643671040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525297761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172060333164437504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172106971761319936", "in_reply_to_user_id": "16076032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 125, "end": 140, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:17:33.000Z", "text": "@ggreenwald S\u00e3o uns covardes! Por que n\u00e3o se empenham pra prender quem matou Mariele e Anderson? Por que estacionaram o caso Fl\u00e1vio Bolsonaro e Queiroz?", "edit_history_tweet_ids": ["1172106971761319936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924912021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171909920675024908"}]}, {"lang": "es", "id": "1172102157052592129", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828542107648"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828546301952"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6059, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:58:25.000Z", "text": "Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes del domingo sabremos si se suicida s\u00f3lo o arrastra a UP y a la izquierda. https://t.co/bdWirffjp8", "edit_history_tweet_ids": ["1172102157052592129"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1121032196238848000"}, {"lang": "es", "id": "1171989392350744576", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:30:20.000Z", "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "edit_history_tweet_ids": ["1171989392350744576"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145459615"}, {"lang": "es", "id": "1171961106996350977", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yc7pwGnfzl", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1171911275917393920", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T01:37:56.000Z", "text": "A ver... le\u00ed tu empantanada columna (no eres historiador ni sabes redactar ENTI\u00c9NDELO DE UNA BUENA VEZ),bueno... al grano: \nTodos queremos justicia y q los corruptos vayan presos, a ti NADIE te ha nombrado NI TE VE como el s\u00faper periodista incorruptible, NO SUE\u00d1ES ACEITUNERO. https://t.co/yc7pwGnfzl", "edit_history_tweet_ids": ["1171961106996350977"], "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 141, "like_count": 596, "quote_count": 26}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171911275917393920"}]}, {"lang": "fr", "id": "1172112799767629824", "in_reply_to_user_id": "1461693020", "geo": {"place_id": "3f4a5cbab8fda51f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maitrepv", "id": "1461693020"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:40:42.000Z", "text": "@maitrepv Pour notre 'Dior', vieux matou Persan qui d\u00e9p\u00e9rissait, Meuf a achet\u00e9 du \"Royal Canin\" RECOVERY (petites bo\u00eetes 200gr) Mais tous se battent pour en avoir... Et 'Dior' repend du poil de la b\u00eate...", "edit_history_tweet_ids": ["1172112799767629824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119810279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172092884310482945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172064707974500353", "in_reply_to_user_id": "1040367115214180357", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "romildogremio", "id": "815807709551456256"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nunes"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9921, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:29:36.000Z", "text": "@lazanhamarcos @AthleticoPR @romildogremio Renato tem seus erros sim, mas \u00e9  muito mais t\u00e9cnico que Thiago Nunes hoje..Thiago recuou o time ontem..  j\u00e1 tinha sido goleado pelo boca de forma acadelada. Na arena era para sair goleado... \nN\u00e3o se enganem com essa maravilha toda. \nSe for simplificar somente  pelo t\u00edtulo..", "edit_history_tweet_ids": ["1172064707974500353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "942714473474875392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172062159808933889"}]}, {"lang": "es", "id": "1172094741602848768", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/3b9jCdfH25", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1171789461383987200", "display_url": "twitter.com/camila_vallejo\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:28:57.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 entender\u00e1 esta mujer \u201cpor un pa\u00eds m\u00e1s justo\u201d? \n\nPorque lo que buscaba Allende para nosotros era muerte y miseria. \n\nLos 1000 infames d\u00edas de Allende no se deben olvidar. https://t.co/3b9jCdfH25", "edit_history_tweet_ids": ["1172094741602848768"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 24, "like_count": 173, "quote_count": 9}, "author_id": "432459828", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171789461383987200"}]}, {"lang": "fr", "id": "1172092884310482945", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/jaz677D40T", "expanded_url": "https://twitter.com/maitrepv/status/1172092884310482945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaz677D40T", "media_key": "3_1172092876274225152"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:21:34.000Z", "text": "J\u2019ai besoin de votre aide, l\u2019heure est grave. Y a une de mes deux chats qui est d\u00e9prim\u00e9e et qui a arr\u00eat\u00e9 de manger.\nElle perd du poids \u00e0 vue d\u2019oeil, et y a rien qui semble la remuer.\nJ\u2019ai pas envie qu\u2019elle se laisse mourir, qu\u2019est ce que je fais ? https://t.co/jaz677D40T", "edit_history_tweet_ids": ["1172092884310482945"], "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 64, "like_count": 87, "quote_count": 3}, "author_id": "1461693020"}, {"lang": "es", "id": "1172010262595026944", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/NREtZ86Zhe", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/familiares-de-victimas-del-suicidio-lidian-con-el-duelo-de-la-perdida", "display_url": "elgrafico.mx/familiares-de-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:53:16.000Z", "text": "En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida, pero las estad\u00edsticas invisibilizan a los familiares y cercanos, quienes lidian con el duelo de la p\u00e9rdida https://t.co/NREtZ86Zhe", "edit_history_tweet_ids": ["1172010262595026944"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "38293203"}, {"lang": "es", "id": "1171828584782147585", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6294, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3547, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.687, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 287, "end": 294, "probability": 0.3907, "type": "Organization", "normalized_text": "CH\u00c1VARRY"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:51:20.000Z", "text": "@DanielUrresti1 Nuevas revelacionesD'Odebrecht a la Fiscal\u00eda,pone al descubiertoQ'podridos dirigentes(congresistas) del Apra recibieron millonesd'd\u00f3lares.Por lo,proNto el CODINOME(beneficiario)SIPAN ser\u00cdan@JVelasquezQ,APRA el suicida AG.Fruto del trabajod'la Fiscal\u00eda,ahora acusados por#CH\u00c1VARRY.", "edit_history_tweet_ids": ["1171828584782147585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171823462601695237"}]}, {"lang": "es", "id": "1171607437809508352", "in_reply_to_user_id": "80224259", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OtbQw7JYQu", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lisbethmarina", "id": "80224259"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:12:35.000Z", "text": "@lisbethmarina @ernemogollones Lee esta noticia Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OtbQw7JYQu", "edit_history_tweet_ids": ["1171607437809508352"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "304697538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598918074978309"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172104998005686275", "in_reply_to_user_id": "64468747", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-09-12T11:09:42.000Z", "text": "\"olha se matar no metr\u00f4 \u00e9 um absurdo. Sei q a pessoa t\u00e1 mal, q \u00e9 foda. Mas porra\"\n\nP\u00e9ssimo momento pra ter audi\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1172104998005686275"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "64468747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172104393782697985"}]}, {"lang": "es", "id": "1171806856278417409", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cy8qJ53AQd", "expanded_url": "http://bit.ly/2UL8zAE", "display_url": "bit.ly/2UL8zAE"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/L9iSVk2bZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1171806856278417409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9iSVk2bZ9", "media_key": "3_1171797913506320384"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Sep\u00falveda"}, {"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:25:00.000Z", "text": "Pablo Sep\u00falveda, nieto de Salvador Allende: \"Venezuela es una de las democracias m\u00e1s vibrantes de Am\u00e9rica Latina\" https://t.co/cy8qJ53AQd https://t.co/L9iSVk2bZ9", "edit_history_tweet_ids": ["1171806856278417409"], "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 1022, "like_count": 114, "quote_count": 492}, "author_id": "3222731"}, {"lang": "es", "id": "1171903591025643525", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/r5dUf0dyBS", "expanded_url": "https://twitter.com/LOVREGA/status/1171903591025643525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5dUf0dyBS", "media_key": "7_1171902797077520384"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:49:23.000Z", "text": "El cinismo y la hipocres\u00eda panista no tiene l\u00edmites. Ellos son los corruptos. Ellos son los que abusaron del poder. Ellos son los que se burlaron de ti. Ellos son los que deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel. https://t.co/r5dUf0dyBS", "edit_history_tweet_ids": ["1171903591025643525"], "public_metrics": {"retweet_count": 1147, "reply_count": 135, "like_count": 1472, "quote_count": 46}, "author_id": "249812258"}, {"lang": "es", "id": "1171988118695809025", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KxEGMPppEO", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=dANUv62Snco", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=dANUv6\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/q3VcW1FQbU", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1171768404635803648", "display_url": "twitter.com/BluRadioCo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "LEVITRANSPORTACI\u00d3N"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 36, "tag": "LEVITRANSPORTACI\u00d3N"}]}, "geo": {"place_id": "00ce69664e7a6b37"}, "created_at": "2019-09-12T03:25:16.000Z", "text": "\ud83d\udd34LA SOLUCI\u00d3N; es #LEVITRANSPORTACI\u00d3N. S\u00f3lo bastar\u00edan 6  MESES PARA IMPLEMENTARLA \ud83d\udd35\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udca5https://t.co/KxEGMPppEO CONTACTEN ME POR AQU\u00cd; ya que NO estoy en Venezuela donde LOS G2CUBANOS QUER\u00cdAN PLAGIARLA https://t.co/q3VcW1FQbU", "edit_history_tweet_ids": ["1171988118695809025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1047945890391121920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171768404635803648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171909920675024908", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AfMk9Bo6Q9", "expanded_url": "https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1171883354171424768", "display_url": "twitter.com/reinaldoazeved\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3076, "type": "Person", "normalized_text": "Coaf"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5028, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.608, "type": "Person", "normalized_text": "Miranda"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.4116, "type": "Organization", "normalized_text": "TIB"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Vaza Jato"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:14:32.000Z", "text": "\"Deveria chamar a aten\u00e7\u00e3o de qualquer pessoa razo\u00e1vel o fato de que o Coaf, que ent\u00e3o estava sob o controle de Moro, mandou ao MP relat\u00f3rio com movimenta\u00e7\u00f5es financeiras de Miranda 2 dias depois de TIB ter publicado a primeira reportagem que ficou conhecido por Vaza Jato.\" \ud83d\udc47 https://t.co/AfMk9Bo6Q9", "edit_history_tweet_ids": ["1171909920675024908"], "public_metrics": {"retweet_count": 927, "reply_count": 346, "like_count": 4751, "quote_count": 28}, "author_id": "16076032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171883354171424768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172073415936794624", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/e5BiVW4EpM", "expanded_url": "https://twitter.com/eulauralorena/status/1171466907486015488", "display_url": "twitter.com/eulauralorena/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:04:13.000Z", "text": "Isto s\u00f3 fica bem sem capa , m\u00f3vel suicida https://t.co/e5BiVW4EpM", "edit_history_tweet_ids": ["1172073415936794624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2900654730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171466907486015488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172055761645703173", "created_at": "2019-09-12T07:54:03.000Z", "text": "547 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "edit_history_tweet_ids": ["1172055761645703173"], "public_metrics": {"retweet_count": 1438, "reply_count": 72, "like_count": 7213, "quote_count": 23}, "author_id": "234398308", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172091524504535040", "in_reply_to_user_id": "602905731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 273, "end": 280, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:16:10.000Z", "text": "@iescolar Lo de suicida iba, sobre todo, por el riesgo que corr\u00eda S\u00e1nchez al no evitar una repetici\u00f3n electoral\nVali\u00e9ndose de esas 2 verdades innegables y us\u00e1ndolas como coartada para lo que vino despu\u00e9s, dedico el resto del art\u00edculo a equipararle EN ESE MISMO SENTIDO con Iglesias \n\nSigue", "edit_history_tweet_ids": ["1172091524504535040"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172090842120695808"}]}, {"lang": "es", "id": "1171281952990814208", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172103575226466305", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "created_at": "2019-09-12T11:04:03.000Z", "text": "Queria conversar com voc\u00eas sobre o Odair. \n\nSabedores de que esse Athletico \u00e9 campe\u00e3o da Sula e que tirou Flamengo e Gr\u00eamio da Copa do Brasil, voc\u00eas teriam iniciado a partida com outros jogadores? Quais? \n\nO que teriam trocado no time no intervalo e 2\u00baT?", "edit_history_tweet_ids": ["1172103575226466305"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 122, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "author_id": "51511508", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4217, "type": "Organization", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3636, "type": "Organization", "normalized_text": "Sula"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.946, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171608353900027904", "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "author_id": "1164849072"}, {"lang": "pt", "id": "1171856455588339714", "in_reply_to_user_id": "8236782", "created_at": "2019-09-11T18:42:05.000Z", "text": "s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era ser a favor da pena de morte:\n\nningu\u00e9m matou o cara. nem pol\u00edcia e muito menos executor. ele morreu porque foi imbecil, ou, se preferirem, PORQUE DEUS QUIS", "edit_history_tweet_ids": ["1171856455588339714"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 438, "quote_count": 1}, "author_id": "8236782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171720817719304198"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171974348292403200", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:30:33.000Z", "text": "@SF_Moro Mas e cad\u00ea o Queiroz? E quem mandou o vizinho de Bolsonaro matar Marielle? Existe crime mais violento? Crime mais organizado?", "edit_history_tweet_ids": ["1171974348292403200"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 14, "like_count": 287, "quote_count": 1}, "author_id": "1082939283298811904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171914228623708160"}]}, {"lang": "es", "id": "1172099545276264449", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uAI3fXLqby", "expanded_url": "https://www.leonoticias.com/leon/ayuntamiento-pierde-63781-20190912192251-nt.html", "display_url": "leonoticias.com/leon/ayuntamie\u2026"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 94, "username": "LeonAyto", "id": "3963413596"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:48:02.000Z", "text": "El proceso de renovaci\u00f3n del alumbrado p\u00fablico no deja de darnos sorpresas. Ahora el @LeonAyto pierde m\u00e1s de 60.000 euros por 'olvidar' una cl\u00e1usula en el pliego final.\nhttps://t.co/uAI3fXLqby", "edit_history_tweet_ids": ["1172099545276264449"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "179480044"}, {"lang": "pt", "id": "1172100538948837377", "in_reply_to_user_id": "27612725", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/V9KgwwseoQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BTo574sjVY0/?igshid=mv7bpaq0f0n9", "display_url": "instagram.com/p/BTo574sjVY0/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nonestop", "id": "27612725"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "reus"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:51:59.000Z", "text": "@nonestop A reus no estem millor\nhttps://t.co/V9KgwwseoQ", "edit_history_tweet_ids": ["1172100538948837377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "128831705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172098964017025031"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171869812185862144", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/3qwHEe6WeB", "expanded_url": "https://lula.com.br/premio-nobel-da-paz-e-sociologo-espanhol-visitam-lula-nesta-quinta-feira-12/", "display_url": "lula.com.br/premio-nobel-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lula.com.br/premio-nobel-da-paz-e-sociologo-espanhol-visitam-lula-nesta-quinta-feira-12/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 24, "end": 42, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00eamio Nobel da Paz"}, {"start": 45, "end": 65, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo Perez Esquivel"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Ramonet"}, {"start": 163, "end": 181, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00eamio Nobel da Paz"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:35:10.000Z", "text": "Lula recebe a visita do Pr\u00eamio Nobel da Paz, Adolfo Perez Esquivel, e do soci\u00f3logo espanhol Ignacio Ramonet. Esquivel lidera a campanha internacional em defesa do Pr\u00eamio Nobel da Paz para Lula por seu legado no combate \u00e0 mis\u00e9ria. https://t.co/3qwHEe6WeB", "edit_history_tweet_ids": ["1171869812185862144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1417, "reply_count": 225, "like_count": 5172, "quote_count": 78}, "author_id": "2670726740"}, {"lang": "pt", "id": "1171966936038744065", "created_at": "2019-09-12T02:01:06.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber.. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "edit_history_tweet_ids": ["1171966936038744065"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "author_id": "3393435665"}, {"lang": "es", "id": "1171926157127835648", "in_reply_to_user_id": "284763782", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GonchiDoc", "id": "898897811378515968"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:19:03.000Z", "text": "@GonchiDoc Redondear todo como FEMINICIDIO invisibliliza causas y no se puede trabajar en prevenci\u00f3n de verdad, x ej no se estudia el pasado del agresor, si se desprendiera que un alto porcentaje se cri\u00f3 sin figura paterna x ej SE LES CAE EL DISCURSO DE GENERO.", "edit_history_tweet_ids": ["1171926157127835648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "284763782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171925466757906432"}]}, {"lang": "es", "id": "1171771497385512960", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/m5drL9tkNL", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisa_Monier/status/1171771210629169153", "display_url": "twitter.com/Luisa_Monier/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Sipan"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "created_at": "2019-09-11T13:04:30.000Z", "text": "Y Sipan? https://t.co/m5drL9tkNL", "edit_history_tweet_ids": ["1171771497385512960"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 34, "like_count": 185, "quote_count": 5}, "author_id": "119174866", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171771210629169153"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171877356425928704", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/QBMmffxAEB", "expanded_url": "https://twitter.com/princesskenobis/status/1171877356425928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QBMmffxAEB", "media_key": "3_1171877340743438336"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/QBMmffxAEB", "expanded_url": "https://twitter.com/princesskenobis/status/1171877356425928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QBMmffxAEB", "media_key": "3_1171877340743385088"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:05:08.000Z", "text": "rt se vc chorou https://t.co/QBMmffxAEB", "edit_history_tweet_ids": ["1171877356425928704"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 59}, "author_id": "3044286575"}, {"lang": "es", "id": "1172072731275407361", "in_reply_to_user_id": "927895732878798848", "created_at": "2019-09-12T09:01:29.000Z", "text": "Cuando los hijos llegan a nosotros es porque realmente est\u00e1n en un momento severo y alguien consider\u00f3 que eso ya no era normal. Nos llegan cuando ya est\u00e1n deprimidos o expresando ideas de muerte o ya tuvieron un intento suicida o tienen severos problemas de conducta. (9)", "edit_history_tweet_ids": ["1172072731275407361"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "927895732878798848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172072728561684480"}]}, {"lang": "es", "id": "1172095944273342465", "in_reply_to_user_id": "1086588212976500737", "created_at": "2019-09-12T10:33:44.000Z", "text": "@Pinar49569860 Es inhumano y rid\u00edculo, bajo mi punto de vista... ni entra a debate. Lo que voy a decir puede resultar duro pero igual de duro que la vida misma. El que se quiere ir... se puede buscar las habichuelas para irse, pero el estado no te lo puede facilitar, te debe ayudar hasta el fin", "edit_history_tweet_ids": ["1172095944273342465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006069203969986560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172095151570862080"}]}, {"lang": "es", "id": "1171909300240945153", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/iN2Uf1wGod", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/las-planas/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "fernandatapia.com/las-planas/nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fernandatapia.com/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:12:04.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/iN2Uf1wGod", "edit_history_tweet_ids": ["1171909300240945153"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "123738178"}, {"lang": "pt", "id": "1172093068494946304", "created_at": "2019-09-12T10:22:18.000Z", "text": "como se suicida sem ir p inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1172093068494946304"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "2859724817"}, {"lang": "pt", "id": "1171825651533455360", "created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "799260530", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172094535805087745", "in_reply_to_user_id": "2829932233", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/7sJ4HUVDxG", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcalaus28/status/1172094535805087745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7sJ4HUVDxG", "media_key": "3_1172094528544804864"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7107, "type": "Other", "normalized_text": "elseworld"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:28:08.000Z", "text": "Yep, me lo voy a tomar como un elseworld porque si no esto no tiene mucho sentido. https://t.co/7sJ4HUVDxG", "edit_history_tweet_ids": ["1172094535805087745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829932233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172094063845269504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172094394641596419", "in_reply_to_user_id": "1121774378771996673", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "surpresa07", "id": "969241072814747651"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "OPovinho", "id": "1004472775216648193"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "ATGuerreiro", "id": "525711482"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:27:34.000Z", "text": "@CavaloOvo @surpresa07 @OPovinho @ATGuerreiro Engra\u00e7o que depois de explicado 50x, ainda n\u00e3o perceberem que um tipo dar ok para oferecer uns bilhetes, n\u00e3o precisa saber quem \u00e9, n\u00e3o lhe sai do bolso e \u00e9 pr\u00e1tica normal em TODOS os clubes. A amn\u00e9sia, \u00e9 mais uma not\u00edcia falsa, negado pelo mesmo, mas ainda repetem como burrinhos", "edit_history_tweet_ids": ["1172094394641596419"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012641439107440641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172033239214694400"}]}, {"lang": "es", "id": "1171782273471062017", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/6PjNl5nDkJ", "expanded_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/", "display_url": "mujeresmas.mx/2019/09/11/cua\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 174, "username": "Mujer_esMas", "id": "4283467214"}, {"start": 194, "end": 205, "username": "patybetaza", "id": "165593102"}, {"start": 207, "end": 215, "username": "Fercoca", "id": "51164491"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "ivonnemelgar", "id": "51798186"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:47:19.000Z", "text": "\u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos no reciben atenci\u00f3n adecuada. Mi Art en @Mujer_esMas Gcs por leer y RT  @patybetaza  @Fercoca  @ivonnemelgar https://t.co/6PjNl5nDkJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171782273471062017"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "116018197"}, {"lang": "es", "id": "1171885499528753153", "created_at": "2019-09-11T20:37:30.000Z", "text": "No le  teme a la muerte el que vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171885499528753153"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "825404566296465408"}, {"lang": "pt", "id": "1171963598018613249", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8601, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "created_at": "2019-09-12T01:47:50.000Z", "text": "Est\u00e1 querendo uma dica de filme do @NetflixBrasil - A Promessa, um romance que se desenvolve na Turquia pr\u00e9 1a. Guerra mundial! Voc\u00ea vai entender mais do grande genocidio turco que matou 1,5 milh\u00e3o de arm\u00eanios! Forte!", "edit_history_tweet_ids": ["1171963598018613249"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "46730598"}, {"lang": "es", "id": "1171867510150504449", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/hEl2ei6x6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ7/status/1171867510150504449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEl2ei6x6o", "media_key": "3_1171867481683693572"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3619, "type": "Place", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 18, "end": 47, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.341, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}, {"start": 214, "end": 229, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Viviana Mart\u00ednez"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catamayo"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:26:01.000Z", "text": "#Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir la sintomatolog\u00eda depresiva y prevenir el intento suicida\", mencion\u00f3 la psic\u00f3loga cl\u00ednica Viviana Mart\u00ednez a radio Semillas de Amor. #SaludParaTodos https://t.co/hEl2ei6x6o", "edit_history_tweet_ids": ["1171867510150504449"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "426630121"}, {"lang": "es", "id": "1172057256218595328", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JqwUNbPivy", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZTki61", "display_url": "bit.ly/2ZTki61"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:00:00.000Z", "text": "\u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo  https://t.co/JqwUNbPivy", "edit_history_tweet_ids": ["1172057256218595328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "id": "1171471268140343296", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni", "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "463014303"}, {"lang": "es", "id": "1172089919101161472", "in_reply_to_user_id": "602905731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:09:47.000Z", "text": "@iescolar A veces, no se limitan s\u00f3lo a poner ese titular tramposo, sino que dedican la parte inicial del art\u00edculo en cuesti\u00f3n a simular q van en una direcci\u00f3n para luego, en el resto del art\u00edculo, desvelar su verdadero objetivo, que es el contrario al q parec\u00eda indicar el art\u00edculo\n\nSigue", "edit_history_tweet_ids": ["1172089919101161472"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172089002834485248"}]}, {"lang": "qme", "id": "1160675503558352898", "in_reply_to_user_id": "1045339297258369024", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/8VuCcxcwVX", "expanded_url": "https://twitter.com/kklucas096/status/1160675503558352898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VuCcxcwVX", "media_key": "3_1160675501134008326"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leleninist", "id": "1045339297258369024"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "crazier4miley", "id": "79365100"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "eujuliovictor", "id": "72208248"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:12:59.000Z", "text": "@leleninist @crazier4miley @eujuliovictor https://t.co/8VuCcxcwVX", "edit_history_tweet_ids": ["1160675503558352898"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3051723045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160041849287061508"}]}, {"lang": "es", "id": "1171739089571319813", "created_at": "2019-09-11T10:55:43.000Z", "text": "Querida Blanca s\u00e9 que t\u00fa no lo dir\u00e1s pero yo si: Meteros la medalla por donde os quepa, que si os cabe.", "edit_history_tweet_ids": ["1171739089571319813"], "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 39, "like_count": 854, "quote_count": 3}, "author_id": "763377546", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5335, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171847205231181824", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IDKb5jxMLv", "expanded_url": "https://twitter.com/AcentoTV/status/1171804023441244161", "display_url": "twitter.com/AcentoTV/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:05:20.000Z", "text": "La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciudad en la que los veh\u00edculos de motor agreden constante al ciudadano. La alcald\u00eda debe trabajar para que caminar o montar bicicleta deje de ser un acto suicida. https://t.co/IDKb5jxMLv", "edit_history_tweet_ids": ["1171847205231181824"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "37635602", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171804023441244161"}]}, {"lang": "es", "id": "1172087650733289472", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/E4DOz7VDE5", "expanded_url": "http://bit.ly/32wIR5E", "display_url": "bit.ly/32wIR5E"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/v0cyiApVTg", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1172087650733289472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0cyiApVTg", "media_key": "3_1172087649370353665"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:00:46.000Z", "text": "Ocurri\u00f3 en M\u00e9xico | Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular\nhttps://t.co/E4DOz7VDE5 https://t.co/v0cyiApVTg", "edit_history_tweet_ids": ["1172087650733289472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47379940"}, {"lang": "ca", "id": "1171439996806422528", "in_reply_to_user_id": "309526361", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/3gmokjHMPg", "expanded_url": "https://forms.gle/KfWV3wt3e5vkkFxo6", "display_url": "forms.gle/KfWV3wt3e5vkkF\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdsVsZ7OUEyyTDULpu_1nuWO9AX5VEsj8eok_rVB8UmdGj_Mw/closedform"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:07:14.000Z", "text": "Si ets LGTBI, tens entre 14 i 30 anys, vius a Mallorca i has tingut o tens ideaci\u00f3 su\u00efcida, participa al nostre estudi.\n\nPots realitzar l\u2019enquesta \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3gmokjHMPg\n\nPots oferir-te per una entrevista \ud83d\udc49 tel. + WhatsApp: 608366869 | benamics@benamics.com", "edit_history_tweet_ids": ["1171439996806422528"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "309526361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171438387338694657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171955558796144641", "in_reply_to_user_id": "1024447914373009408", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-09-12T01:15:53.000Z", "text": "Em novembro Pedro se matou, \"Mas era t\u00e3o jovem!\", \"Era uma boa pessoa\", por\u00e9m tudo que Pedro queria era que todos os meses fossem amarelos tamb\u00e9m, que os julgamentos acabassem e que as pessoas realmente entendessem que os problemas psicol\u00f3gicos n\u00e3o s\u00e3o escolha nossa,", "edit_history_tweet_ids": ["1171955558796144641"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1024447914373009408", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171955556237664257"}]}], "places": [{"full_name": "Charleroi, Belgique", "id": "3f4a5cbab8fda51f"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Flores, Uruguay", "id": "00576d9415c4634b"}, {"full_name": "Bellavista, Peru", "id": "006446967d46b032"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172108490346774528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172108490346774528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172108490346774528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1138450537261740033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138450537261740033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138450537261740033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172123860029902848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172123860029902848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172123860029902848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172107322560303104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172107322560303104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172107322560303104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172110029861920768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172110029861920768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172110029861920768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172090850094014465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172090850094014465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172090850094014465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "431356310", "value": "431356310", "detail": "User has been suspended: [431356310].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172117019359154176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172117019359154176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172117019359154176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "107910449", "value": "107910449", "detail": "User has been suspended: [107910449].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172115290576105473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172115290576105473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172115290576105473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171834248757690369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171834248757690369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171834248757690369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "959490036931747845", "value": "959490036931747845", "detail": "User has been suspended: [959490036931747845].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172059025938231296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172059025938231296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172059025938231296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093288271365525506", "value": "1093288271365525506", "detail": "User has been suspended: [1093288271365525506].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172109336027500545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172109336027500545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172109336027500545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131166081446555649", "value": "1131166081446555649", "detail": "User has been suspended: [1131166081446555649].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172089287535398913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172089287535398913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172089287535398913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171855022038179840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171855022038179840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171855022038179840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171898249055264775", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171898249055264775].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171898249055264775", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171780897819021314", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171780897819021314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171780897819021314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172091516816429057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172091516816429057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172091516816429057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1006740295365615622", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1006740295365615622].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006740295365615622", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171862895573065728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171862895573065728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171862895573065728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2326387457", "value": "2326387457", "detail": "User has been suspended: [2326387457].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171936312242388992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171936312242388992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171936312242388992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172089177418194946", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172089177418194946", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172089177418194946].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172054696791592961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172054696791592961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172054696791592961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172083078145200128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172083078145200128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172083078145200128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172128727356063744", "oldest_id": "1172084890944364545", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z6zqdr8fw2xx4ps90x94d63nul"}}