{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665872576196608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210665872576196608", "created_at": "2019-12-27T20:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "2261396046"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/DJRaInXlZc", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Nga_reidals", "id": "108192542"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1210665793870016518"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206749667419185153"}], "id": "1210665793870016518", "created_at": "2019-12-27T20:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Fredkrueger_ @Nga_reidals https://t.co/DJRaInXlZc", "in_reply_to_user_id": "932724347663417344", "author_id": "1146857998117167104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665718636613632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "id": "1210665718636613632", "created_at": "2019-12-27T20:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "2337473174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665678618923008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210664837962969089"}], "id": "1210665678618923008", "created_at": "2019-12-27T20:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@gatita__suicida @Tsuncita 1. El odio NUNCA es bueno\n2. \u00c9l tiene la culpa, ella no. \n3. Acosar a una persona que conoce a ese chico solo por algo que \u00e9l ha hecho es inmaduro. \n4. No tiene sentido culpar a alguien de algo que ha hecho otra persona. \n\nVive y deja vivir.", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "author_id": "1145019639174508545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210665566148710414"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210658982882353152"}], "id": "1210665566148710414", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8973, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5415, "type": "Organization", "normalized_text": "CEEE"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5293, "type": "Organization", "normalized_text": "CRM"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.2693, "type": "Person", "normalized_text": "Sulg\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profeborto", "id": "951583513"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @profeborto: Comunistas ga\u00fachos v\u00e3o ao STF para tentar impedir privatiza\u00e7\u00f5es de CEEE, CRM e Sulg\u00e1s\nDepois que se colocaram sob a lideran\u2026", "author_id": "58560073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665536801128448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210664711961939969"}], "id": "1210665536801128448", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Lo dije en su momento. Psoe y Cs sumaban y se complementaban moderando sus extremos. Pero entre el \"Con Rivera no\" y la estrategia suicida de Ciudadanos nos hemos quedado con este solar. Miedo me da.A d\u00eda de hoy preferir\u00eda otras elecciones dado q un pacto de estado es imposible", "in_reply_to_user_id": "163424796", "author_id": "163424796"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665489862713344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210582110022582272"}], "id": "1210665489862713344", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "UDS"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "BULLRICH"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.4864, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WolffWaldo M\u00e1s de lo que la intervinieron. UDS. Es imposible, pericia recontratrucha de gendarmer\u00eda como pago del favor que le deb\u00edan a BULLRICH por el encubrimiento del asesinato de Santiago, todo se va a saber, por eso est\u00e1s recagado bandido, lo del suicida no se sostiene m\u00e1s, caradura", "in_reply_to_user_id": "1864835456", "author_id": "829707006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210665438235037712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210664349276262402"}], "id": "1210665438235037712", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "@starsIoki Ironia t\u00e1?\nUma menina falou que o Brasil conquistou e matou por defesa, ent\u00e3o Portugal tamb\u00e9m matou os brasileiros por defesa porque quando n\u00f3s chegamos ao Brasil voc\u00eas n\u00e3o falaram OI PODE CONQUISTAR, certeza que voc\u00eas deram luta a gente se defendeu, ent\u00e3o de acordo com o +", "in_reply_to_user_id": "2971951829", "author_id": "1161233475728531456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665249424183297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207624793136271361"}], "id": "1210665249424183297", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.92, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raudel_leon", "id": "1099296774903214080"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raudel_leon: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\"\n\nHagamos referenc\u2026", "author_id": "4269186494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665202699644928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210664139997286402"}], "id": "1210665202699644928", "created_at": "2019-12-27T20:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@stylinzayn18 sii es mucho mejor un auto q esa poronga suicida ahre", "in_reply_to_user_id": "944626467148791808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stylinzayn18", "id": "1336940707945328642"}]}, "author_id": "1125562468347064320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665175088537600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210665175088537600", "created_at": "2019-12-27T20:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "3143123787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665153009725440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210641298606166017"}], "id": "1210665153009725440", "created_at": "2019-12-27T20:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: @Mabel22044738 Aunque much@s parecen ignorarlo, se ha iniciado un batalla. Callar es suicida. Los que podemos y sabemos debemo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Mabel22044738", "id": "1198211526727000064"}]}, "author_id": "271535312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210665049162997760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}], "id": "1210665049162997760", "created_at": "2019-12-27T20:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "author_id": "2286178925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ox0TK2uQmg", "expanded_url": "https://twitter.com/EnzoBolas/status/1210663333419991040", "display_url": "twitter.com/EnzoBolas/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210664820757925889"], "id": "1210664820757925889", "created_at": "2019-12-27T20:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF https://t.co/ox0TK2uQmg", "author_id": "1055184261890916360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/IygEw48LLr", "expanded_url": "https://twitter.com/RepubIicano/status/1210581027825037313", "display_url": "twitter.com/RepubIicano/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210664483670122496"], "id": "1210664483670122496", "created_at": "2019-12-27T20:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Claramente salvador Allende, no hay mejor comunista que el comunistas muerto y si se suicida es mejor a\u00fan https://t.co/IygEw48LLr", "author_id": "1196847228008247298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210664334269067264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210530779794755586"}], "id": "1210664334269067264", "created_at": "2019-12-27T20:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha Se CONFUNDE!! matou aulas de portugu\u00eas?", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "105234536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210664218476924928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210310100147200001"}], "id": "1210664218476924928", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edvio"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vidadestra", "id": "1065061178781646849"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:50:17.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vidadestra @jairbolsonaro @liviolsoliveira Excelente artigo de L\u00edvio, que nos mostra que Bolsonaro recebeu o pacote anti-crime desvirtuado, matou a bola no peito e devolveu com um petardo para o Congresso. Toma que o filho \u00e9 teu. Agora se vira com o or\u00e7amento. Isen\u00e7\u00f5es pisaram de novo na bola.", "in_reply_to_user_id": "1065061178781646849", "author_id": "1164872706556342272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210664206258909185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208219654889574400"}], "id": "1210664206258909185", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Papas"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "o Bergogl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "noelia1708", "id": "337923672"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @noelia1708: Frase de Los Dos Papas: c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0ftaaaaaanto Bergoglio t\u2026", "author_id": "335476098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1uZzFo5o3l", "expanded_url": "https://twitter.com/Jiminpicss/status/1210639671694368768", "display_url": "twitter.com/Jiminpicss/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210664163825143815"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210639671694368768"}], "id": "1210664163825143815", "created_at": "2019-12-27T20:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jimin t\u00e1 pouco se fudendo pro que faz vcs j\u00e1 perceberam? \u00c9 tipo \"hum, essas/esses trouxas j\u00e1 est\u00e3o no precip\u00edcio, que tal eu ir l\u00e1 e chutar? Eles morrem mas quem matou fui eu ent\u00e3o de boas\" e a gente aceita porque foi ele que matou a gente, ces t\u00e3o entendendo meu racioc\u00ednio????? https://t.co/1uZzFo5o3l", "author_id": "1154818080733900801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210664091548864517"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "id": "1210664091548864517", "created_at": "2019-12-27T20:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "author_id": "2176207031"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210664073886654465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210658982882353152"}], "id": "1210664073886654465", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8973, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5415, "type": "Organization", "normalized_text": "CEEE"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5293, "type": "Organization", "normalized_text": "CRM"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.2693, "type": "Person", "normalized_text": "Sulg\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profeborto", "id": "951583513"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @profeborto: Comunistas ga\u00fachos v\u00e3o ao STF para tentar impedir privatiza\u00e7\u00f5es de CEEE, CRM e Sulg\u00e1s\nDepois que se colocaram sob a lideran\u2026", "author_id": "1190055995348787201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210663893120552961"], "id": "1210663893120552961", "created_at": "2019-12-27T20:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy por salir a tomar el tren, ojal\u00e1 no lo tome y me tome el a mi ndea re suicida", "author_id": "1589305152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210663837277544448"], "id": "1210663837277544448", "created_at": "2019-12-27T20:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu um cara se suicidou no trilho dos trens", "author_id": "66268551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/kVo4I1VFDK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM24d9", "display_url": "dlvr.it/RM24d9"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HL5i0xFLxw", "expanded_url": "https://twitter.com/backstage_x/status/1210663660772683778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HL5i0xFLxw", "media_key": "3_1210663659401121793"}]}, "lang": "ro", "edit_history_tweet_ids": ["1210663660772683778"], "id": "1210663660772683778", "created_at": "2019-12-27T20:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Ari Behn presunta v\u00edctima de Kevin Spacey https://t.co/kVo4I1VFDK https://t.co/HL5i0xFLxw", "author_id": "1026557309856751616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210663554187218945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210662043310862337"}], "id": "1210663554187218945", "created_at": "2019-12-27T20:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@caiqueizoton N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar como n\u00e3o fizeram um roteiro macro para toda a trilogia, deixando cada epis\u00f3dio contar sua hist\u00f3ria e o pr\u00f3ximo roteirista que se dane para remendar. Foi suicida. E deu nisso!", "in_reply_to_user_id": "274866209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}]}, "author_id": "17056612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/GRSlYsIGw0", "expanded_url": "https://twitter.com/SGarciaSoto/status/1210647835248603137", "display_url": "twitter.com/SGarciaSoto/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210663015718301697"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210647835248603137"}], "id": "1210663015718301697", "created_at": "2019-12-27T20:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Feliz naaaaviddaaad, y pr\u00f3spero a\u00f1o nuevo jijos de su mal parir, ... Que poca despedir en est\u00e1s fechas, luego porque se suicida la gente \ud83e\udd26 https://t.co/GRSlYsIGw0", "author_id": "489082602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210662756564840448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210662756564840448", "created_at": "2019-12-27T20:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "914778580952940545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210662542617518080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210662542617518080", "created_at": "2019-12-27T20:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "220749606"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9KMrjwsrwR", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1210380052996743174", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210662456659456000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210650649727307782"}], "id": "1210662456659456000", "created_at": "2019-12-27T20:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @insiraumnick: Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Churchill mesmo, fala a\u00ed quantos indianos ele j\u00e1 matou https://t.co/9KMrjwsrwR", "author_id": "948232393160314881"}, {"lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1210662455036317697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210662311347834884"}], "id": "1210662455036317697", "created_at": "2019-12-27T20:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Najubix jasdjklksadgjkasdjlk ja viu o sion suicida?", "in_reply_to_user_id": "1103770724089688072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Najubix", "id": "1103770724089688072"}]}, "author_id": "1128087374129397763"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210662378754453505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210662378754453505", "created_at": "2019-12-27T20:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "806445520180879360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661979460902915"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210661979460902915", "created_at": "2019-12-27T20:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "11547272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661635523788800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210661635523788800", "created_at": "2019-12-27T20:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "2428851943"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210661557711097857"], "id": "1210661557711097857", "created_at": "2019-12-27T20:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nBINGO!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1723741590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661512253263872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210660844192878598"}], "id": "1210661512253263872", "created_at": "2019-12-27T20:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida @Tsuncita Yo no he visto nada en su perfil que me incite a darle unfollow. Lo que ella haga en su vida privada lo sabr\u00e1 ella y nadie m\u00e1s. Adem\u00e1s, estas cosas se hablan con respeto, no acosando a nadie.", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "author_id": "1145019639174508545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661504346918912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210661504346918912", "created_at": "2019-12-27T20:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "458692566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661464672997376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210661464672997376", "created_at": "2019-12-27T20:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "785847255119134722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661453675552774"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210661453675552774", "created_at": "2019-12-27T20:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "210763962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661430984355846"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210642878432722944"}], "id": "1210661430984355846", "created_at": "2019-12-27T20:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@la_patilla Que xenofobia tan suicida...", "in_reply_to_user_id": "124172948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "435120082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661414014193665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210661414014193665", "created_at": "2019-12-27T20:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "881972485616525313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661395236302848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210661395236302848", "created_at": "2019-12-27T20:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "2256402420"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661286897471489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210661286897471489", "created_at": "2019-12-27T20:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "3392809457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210661072673419268"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "id": "1210661072673419268", "created_at": "2019-12-27T20:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "2910853983"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210660974405062662"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210660314120896513"}], "id": "1210660974405062662", "created_at": "2019-12-27T20:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@FraschiniMauri2 @CottarelliCPI Fare deficit con debito in valuta estera (euro) \u00e8 suicida, visto che non abbiamo nessun controllo della politica monetaria. Debito che si autoalimenta ed \u00e8 stato integralmente formato a causa degli interessi sullo stesso: 4.000 mld di interessi pagati dal 1981 a oggi.", "in_reply_to_user_id": "876035197002809344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FraschiniMauri2", "id": "876035197002809344"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}]}, "author_id": "447896469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210660821455511553"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210660327903449088"}], "id": "1210660821455511553", "created_at": "2019-12-27T20:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@el_ataman Mi fuente es la serie s\u00f3lo me lei el primer libro. Pero hay mucho fanatismo suicida. Parece una yihad.", "in_reply_to_user_id": "894101281878441984", "author_id": "102118162"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210660688047280132"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210657802454257665"}], "id": "1210660688047280132", "created_at": "2019-12-27T20:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Harry70613523 @marcfour72 @jorgecagiaoycon Penso que a unes eleccions catalanes, si no fem el burro apel\u00b7lant a una su\u00efcida abstenci\u00f3, guanyem de carrer.", "in_reply_to_user_id": "739875691848699904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Harry70613523", "id": "739875691848699904"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "marcfour72", "id": "2499977025"}]}, "author_id": "3325461831"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210660420899483649"], "id": "1210660420899483649", "created_at": "2019-12-27T20:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o pai da minha amiga morreu, provavelmente se matou, e agora o irm\u00e3o dele, que nunca teve contato algum c a menina, t\u00e1 culpando ela por j\u00e1 ter entrado na justi\u00e7a pedindo revis\u00e3o da pens\u00e3o.. homem tem que acabar, n\u00e3o h\u00e1 outra alternativa", "author_id": "1641736789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8617, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210660394206924800"], "id": "1210660394206924800", "created_at": "2019-12-27T20:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "text": "Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "861953796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qPqmAEvjEH", "expanded_url": "https://alfinaldelaestanteriallenandovacios.blogspot.com/2019/12/poema-navideno.html", "display_url": "\u2026estanteriallenandovacios.blogspot.com/2019/12/poema-\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "Poema"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FinalEstanteria", "id": "910963222789926917"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210660355795488769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210644014380118017"}], "id": "1210660355795488769", "created_at": "2019-12-27T20:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FinalEstanteria: Poema navide\u00f1o\nhttps://t.co/qPqmAEvjEH\n\nPoema suicida,poema agonizante,poema sin vida\n\nPoema navide\u00f1o sin alegr\u00eda poem\u2026", "author_id": "773911530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210660222399909888"], "id": "1210660222399909888", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "ettore"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 n\u00e3o bato no ettore pq ele t\u00e1 gr\u00e1vido, se n\u00e3o eu enfiava a porrada nesse nanico que quase me matou com um travesseiro.", "author_id": "1141862032905592832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210660002807058432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210655734540767234"}], "id": "1210660002807058432", "created_at": "2019-12-27T20:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Franyne @agdinhadosus @LeoLeoHwan Eu passei (e alguns desses relacionamentos foram bem pesados) e foi triste ver que justificaram um cara que MATOU uma mulher \n\nEu fico pensando tipo \"se eu contar o que eu j\u00e1 passei e o cara tiver problemas/uma desculpa, as pessoas v\u00e3o justificar td oq eu sofri?\"", "in_reply_to_user_id": "1117638869086810115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "franyne", "id": "1481213091820208134"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "agdinhadosus", "id": "1004169237299187714"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "leoleohwan", "id": "2794495464"}]}, "author_id": "724541324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/LC8qgil9pZ", "expanded_url": "https://www.hoytamaulipas.net/notas/406254/Se-suicida-joven-colgandose-de-un-arbol-en-Altamira.html", "display_url": "hoytamaulipas.net/notas/406254/S\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1210659764239261696"], "id": "1210659764239261696", "created_at": "2019-12-27T20:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude14 https://t.co/LC8qgil9pZ", "author_id": "352821000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210659529840635906"], "id": "1210659529840635906", "created_at": "2019-12-27T20:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu consegui me segurar e n\u00e3o dar na cara de uma pessoa que disse que algu\u00e9m que eu amo muito se suicidou pq foi atr\u00e1s disso e cavou a pr\u00f3pria cova eu realmente atingi 100% da minha capacidade de auto controle", "author_id": "62861519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210659400098164741"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "id": "1210659400098164741", "created_at": "2019-12-27T20:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "author_id": "884023737745645572"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210659394888839175"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210659144564400130"}], "id": "1210659394888839175", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "JERRY"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "RICK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "estwfane", "id": "1526969684280721408"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@estwfane MANO O JERRY VOMITOU QUANDO VIU AKDHAKDHSI E O RICK QUASE SE MATOU QIFHSKFJSSA COMO ELES N\u00c3O CONTAM MEU DEUS", "in_reply_to_user_id": "92848858", "author_id": "92848858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210659366413709312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210177684006981632"}], "id": "1210659366413709312", "created_at": "2019-12-27T20:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anonimoJNO: Poeta a ratos, suicida casi siempre, y un triste desde que nac\u00ed.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anonimoJNO", "id": "3368300777"}]}, "author_id": "402579303"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210659268359270401"], "id": "1210659268359270401", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7171, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tem algu\u00e9m no meu perfil da Netflix assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1390586959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210659190127185920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210599782324019200"}], "id": "1210659190127185920", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Alex ako"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "bearamirezh", "id": "4828064393"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "javier_la_rosa", "id": "1043194381"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "LiliaMati", "id": "43967749"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_pesadita: @bearamirezh @javier_la_rosa @LiliaMati @IndiraHuilca No s\u00f3lo es aprista. Fue exministra del suicida,  absolvio a Alex ako\u2026", "author_id": "560309409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210659163468128256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210658982882353152"}], "id": "1210659163468128256", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8973, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5415, "type": "Organization", "normalized_text": "CEEE"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5293, "type": "Organization", "normalized_text": "CRM"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.2693, "type": "Person", "normalized_text": "Sulg\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profeborto", "id": "951583513"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @profeborto: Comunistas ga\u00fachos v\u00e3o ao STF para tentar impedir privatiza\u00e7\u00f5es de CEEE, CRM e Sulg\u00e1s\nDepois que se colocaram sob a lideran\u2026", "author_id": "1705818546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/6XlWxgJICG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Sz6zfJ", "display_url": "bit.ly/2Sz6zfJ"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/JywX1tI3c6", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1210659078202183680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JywX1tI3c6", "media_key": "3_1210658895926087680"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7141, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210659078202183680"], "id": "1210659078202183680", "created_at": "2019-12-27T20:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "#Mundo El exesposo de la Princesa de Noruega que se suicid\u00f3 en Navidad\n\nEl hombre, quien era un popular escritor en su pa\u00eds, decidi\u00f3 quitarse la vida y el pa\u00eds a\u00fan no se recupera de esta noticia..\n\nhttps://t.co/6XlWxgJICG https://t.co/JywX1tI3c6", "author_id": "1687984068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210659059461804034"], "id": "1210659059461804034", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "LosDosPapas"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Soy argentino \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed\"\n#LosDosPapas", "author_id": "342551851"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210659032228388864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210657694346043392"}], "id": "1210659032228388864", "created_at": "2019-12-27T20:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@bis4bruna @hereinchaos ele j\u00e1 pagou pelo que ele fez, at\u00e9 que demonstre o contr\u00e1rio, deve ser tratado como qualquer pessoa deve ser\ngoleiros de futebol s\u00e3o idolatrados, n\u00e3o \u00e9 pq ele matou uma mulher.\nse fosse p ficar taxando o cara o resto da vida p erro que cometeu e j\u00e1 pagou, n\u00e3o precisaria de pena", "in_reply_to_user_id": "1032625953195913217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bis4bruna", "id": "1032625953195913217"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "author_id": "2883686041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210659024980598789"], "id": "1210659024980598789", "created_at": "2019-12-27T20:29:39.000Z", "geo": {"place_id": "01b40b49265b126c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Es un acto suicida el que salga a andar en bici hoy?", "author_id": "178901650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UIePSP9WPM", "expanded_url": "https://twitter.com/profeborto/status/1210658982882353152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIePSP9WPM", "media_key": "3_1210658972044316672"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5986, "type": "Organization", "normalized_text": "CEEE"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "CRM"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3256, "type": "Place", "normalized_text": "Sulg\u00e1s"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Polibio Braga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210658982882353152"], "id": "1210658982882353152", "created_at": "2019-12-27T20:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Comunistas ga\u00fachos v\u00e3o ao STF para tentar impedir privatiza\u00e7\u00f5es de CEEE, CRM e Sulg\u00e1s\nDepois que se colocaram sob a lideran\u00e7a suicida de um ex-presidi\u00e1rio corrupto, os comunistas ga\u00fachos nunca mais encontraram o eixo pol\u00edtico e hoje s\u00e3o elementos jur\u00e1ssicos.\n\nVia Polibio Braga https://t.co/UIePSP9WPM", "author_id": "951583513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210658747460268043"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210650684309360640"}], "id": "1210658747460268043", "created_at": "2019-12-27T20:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida @Tsuncita Disculpa, pero ni te sigo ni me sigues, y creo que yo soy la que decide si da unfollow o no. \nPero gracias eh xD", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "author_id": "1145019639174508545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210658600949030918"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "id": "1210658600949030918", "created_at": "2019-12-27T20:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "author_id": "3245889501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210658532124766210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "id": "1210658532124766210", "created_at": "2019-12-27T20:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "author_id": "924642877522808832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/8fLI7n2ftE", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovitorxavier/status/1210342907380740097", "display_url": "twitter.com/joaovitorxavie\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9059, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210658379988946945"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210342907380740097"}], "id": "1210658379988946945", "created_at": "2019-12-27T20:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cad\u00ea os tuiteiros que defendiam esse modelo suicida no Flu? Sumiram? https://t.co/8fLI7n2ftE", "author_id": "1077947535078182912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qPqmAEvjEH", "expanded_url": "https://alfinaldelaestanteriallenandovacios.blogspot.com/2019/12/poema-navideno.html", "display_url": "\u2026estanteriallenandovacios.blogspot.com/2019/12/poema-\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "Poema"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FinalEstanteria", "id": "910963222789926917"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210658328625455104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210644014380118017"}], "id": "1210658328625455104", "created_at": "2019-12-27T20:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FinalEstanteria: Poema navide\u00f1o\nhttps://t.co/qPqmAEvjEH\n\nPoema suicida,poema agonizante,poema sin vida\n\nPoema navide\u00f1o sin alegr\u00eda poem\u2026", "author_id": "982708580854976513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210658217220554752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "id": "1210658217220554752", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "author_id": "2323617401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/F9DNZloJjJ", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/26/se-\u2026"}]}, "lang": "ro", "edit_history_tweet_ids": ["1210657478708465669"], "id": "1210657478708465669", "created_at": "2019-12-27T20:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey | 24 Horas https://t.co/F9DNZloJjJ", "author_id": "355591166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/AgN2xCmn3G", "expanded_url": "https://mayatv.hn/2019/12/hombre-mata-a-su-expareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "mayatv.hn/2019/12/hombre\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/pl5VdXyFXN", "expanded_url": "https://twitter.com/mayatvhn/status/1210657450438864896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pl5VdXyFXN", "media_key": "3_1210657448664715265"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210657450438864896"], "id": "1210657450438864896", "created_at": "2019-12-27T20:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su expareja y luego se suicida - https://t.co/AgN2xCmn3G https://t.co/pl5VdXyFXN", "author_id": "965651844105203712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210657381035782146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "id": "1210657381035782146", "created_at": "2019-12-27T20:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "1149872456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/3qvtccjNKh", "expanded_url": "https://twitter.com/Gregoriodalbon/status/1210586693478297600", "display_url": "twitter.com/Gregoriodalbon\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210657350018879488"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210586693478297600"}], "id": "1210657350018879488", "created_at": "2019-12-27T20:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando nos vamos a enterar que era lo que presionaba Patricia Bullrich al suicida Nisman? Ella y la Alonso. Dos cuervas. https://t.co/3qvtccjNKh", "author_id": "4865243205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/kLiDoqciTF", "expanded_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio", "display_url": "papageno.es/alcohol-suicid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=orig", "width": 1081, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alcohol y suicidio, la pareja letal", "description": "Miguel Ruiz-Flores Bistuer es psiquiatra, profesor de la UNED y profesional colaborador de papageno.es \u00a0 Foto de\u00a0GEORGE DESIPRIS\u00a0en\u00a0Pexels \u00a0 Consecuencias del consumo de alcohol Dice un chascarrill\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210657268515135489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210650165419360256"}], "id": "1210657268515135489", "created_at": "2019-12-27T20:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A_azulyverde: https://t.co/kLiDoqciTF         \nQueremos agradecer a Miguel, uno de nuestros psiquiatras voluntarios de @A_azulyverde ,\u2026", "author_id": "636161520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/YayncsbC8P", "expanded_url": "https://twitter.com/lirafonsecaa/status/1210656225723125763", "display_url": "twitter.com/lirafonsecaa/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210656850292678656"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210656225723125763"}], "id": "1210656850292678656", "created_at": "2019-12-27T20:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "minha irm\u00e3 mais velha viu um escorpi\u00e3o do lado do meu ber\u00e7o comigo dentro e n\u00e3o falou pra ningu\u00e9m. horas depois mam\u00e3e matou o bicho e ela se entregou. ela n\u00e3o gostava da ideia de n\u00e3o ser mais filha \u00fanica, a solu\u00e7\u00e3o era me matar https://t.co/YayncsbC8P", "author_id": "798404346622910469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210656748320808960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209785388128231424"}], "id": "1210656748320808960", "created_at": "2019-12-27T20:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thxnderv En televisi\u00f3n no creo que sea el sitio. Ten en cuenta que el suicida act\u00faa por mimetismo.", "in_reply_to_user_id": "1169747151104151552", "author_id": "776142887885168642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3dQIDMSlZq", "expanded_url": "https://twitter.com/JLRguezPerez/status/1210656712803389440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3dQIDMSlZq", "media_key": "3_1210656708504227846"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 7, "end": 16, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "CubaMicons"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4527, "type": "Person", "normalized_text": "Sta Clara"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 260, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cuba"}, {"start": 6, "end": 17, "tag": "CubaMicons"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210656712803389440"], "id": "1210656712803389440", "created_at": "2019-12-27T20:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Cuba #CubaMicons\n30.12.1958 En la batalla de Sta Clara, de un balazo en la cabeza, cay\u00f3 el joven Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida. El Che, en voz baja, resumi\u00f3 su dolor en frase bien elocuente: \"Me han matado cien hombres\" @DiazCanelB @ValdesMenendez https://t.co/3dQIDMSlZq", "author_id": "1073961372566913026"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210656664694722560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210627672226893825"}], "id": "1210656664694722560", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.96, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "7_7Lucas7_7", "id": "736300094572662785"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Leonardo271076", "id": "915050593600798720"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@7_7Lucas7_7 @Leonardo271076 @EuclidesFla Isso \u00e9 de prop\u00f3sito.\nQuem viver, ver\u00e1.\n\nFluminense se enforcou sozinho", "in_reply_to_user_id": "736300094572662785", "author_id": "110240635"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210656303057637376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "id": "1210656303057637376", "created_at": "2019-12-27T20:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "author_id": "58392782"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210656267431284737"], "id": "1210656267431284737", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6285, "type": "Other", "normalized_text": "Iti"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e me falando que s\u00f3 se conhece o amor de verdade quando a gente tem um filho \n\nIti que bonitinho\nNem parece que quase me matou em 2008", "author_id": "3165377517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210655908881223682"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210654147185385473"}], "id": "1210655908881223682", "created_at": "2019-12-27T20:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luisrondow n\nesquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1170171805375565825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisrondow", "id": "1170171805375565825"}]}, "author_id": "1094418650780631040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210655707135139840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210596336321609731"}], "id": "1210655707135139840", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anamamu1", "id": "698488585834647556"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anamamu1: @Gabrielhpereyra Estimado Gabriel, la ley de derribos nada tiene que ver con la pena de muerte. Es la leg\u00edtima defensa del es\u2026", "author_id": "2571056199"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hiphopangola", "id": "231758674"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210655663401119744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210293091317534722"}], "id": "1210655663401119744", "created_at": "2019-12-27T20:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hiphopangola \ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF", "in_reply_to_user_id": "231758674", "author_id": "1055184261890916360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fala_carrara", "id": "1245884245035356162"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "LizandraPinho", "id": "2481848793"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210655621944664064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210281626225139712"}], "id": "1210655621944664064", "created_at": "2019-12-27T20:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fala_carrara @LizandraPinho \ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF", "in_reply_to_user_id": "1116364122923380739", "author_id": "1055184261890916360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JohnnyBob00", "id": "751806816229715968"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210655424489426945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210549025377832960"}], "id": "1210655424489426945", "created_at": "2019-12-27T20:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JohnnyBob00 \ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF", "in_reply_to_user_id": "751806816229715968", "author_id": "1055184261890916360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EnzoBolas", "id": "2461836088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210655385381675008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209873060490293249"}], "id": "1210655385381675008", "created_at": "2019-12-27T20:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EnzoBolas @PriscillaLic \ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF", "in_reply_to_user_id": "2461836088", "author_id": "1055184261890916360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210655287281115136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "id": "1210655287281115136", "created_at": "2019-12-27T20:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "author_id": "789518380025995264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Angolans", "id": "2730103037"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210655219245355008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210536938681356288"}], "id": "1210655219245355008", "created_at": "2019-12-27T20:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Angolans \ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF", "in_reply_to_user_id": "2730103037", "author_id": "1055184261890916360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 226, "username": "cotaliambilson", "id": "3068877177"}, {"start": 227, "end": 240, "username": "solybarros10", "id": "753291047929774080"}, {"start": 242, "end": 256, "username": "factosdabanda", "id": "1877426498"}, {"start": 257, "end": 271, "username": "angolafrases1", "id": "3303733768"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210655161250701319"], "id": "1210655161250701319", "created_at": "2019-12-27T20:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "J\u00e1 dispon\u00edvel!!\n\ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF\nAjudem a\u00ed\ud83d\ude4f\n@cotaliambilson @solybarros10 \n@factosdabanda @angolafrases1", "author_id": "1055184261890916360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4XUCp4hMCH", "expanded_url": "https://twitter.com/teloresumo/status/1210618602879176706", "display_url": "twitter.com/teloresumo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "kevin spacey"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "alberto fernandez"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1210654961803186176"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210618602879176706"}], "id": "1210654961803186176", "created_at": "2019-12-27T20:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "spoiler: kevin spacey suicida a alberto fernandez https://t.co/4XUCp4hMCH", "author_id": "484288415"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/xTlM5Hpsap", "expanded_url": "https://www.vanitatis.elconfidencial.com/casas-reales/2019-12-27/ari-behn-suicidio-navidad-simbologia_2390639/", "display_url": "vanitatis.elconfidencial.com/casas-reales/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vanitatis.elconfidencial.com/casas-reales/2019-12-27/ari-behn-suicidio-navidad-simbologia_2390639/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 229, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 230, "end": 239, "tag": "suicidio"}, {"start": 240, "end": 252, "tag": "saludmental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210654604943384577"], "id": "1210654604943384577", "created_at": "2019-12-27T20:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Once personas se suicidan en Espa\u00f1a, cada d\u00eda. Pero, en los pa\u00edses n\u00f3rdicos se suicida mucha gente y aqu\u00ed se vive muy bien de terracita y cervecita. Claro. Quiz\u00e1s estamos vendiendo una imagen falsa de nuestra sociedad.\n#depresi\u00f3n #suicidio #saludmental\n\nhttps://t.co/xTlM5Hpsap", "author_id": "1063456578874089472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/buWG9yCIow", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/empuja-a-sus-hijos-de-1-y-4-anos-desde-un-edificio-luego-se-suicida/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/empuja\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/y9s87G1Ujy", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1210654462618066949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y9s87G1Ujy", "media_key": "3_1210654460642545669"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210654462618066949"], "id": "1210654462618066949", "created_at": "2019-12-27T20:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empuja a sus hijos de 1 y 4 a\u00f1os desde un edificio, luego se\u00a0suicida https://t.co/buWG9yCIow https://t.co/y9s87G1Ujy", "author_id": "796102242243936258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210654306552045568"], "id": "1210654306552045568", "created_at": "2019-12-27T20:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todav\u00eda me quedan como 5 semanas de servicio social, me pregunto si si ser\u00e1 muy suicida postularme a un segundo empleo de medio tiempo y hacer el diplomado. Todo al mismo tiempo.\nRIP yo.", "author_id": "1204086463589076993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210654300378222592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "id": "1210654300378222592", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "author_id": "1060390519396884480"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210654124204793859"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210642529043042304"}], "id": "1210654124204793859", "created_at": "2019-12-27T20:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@GabryMonto @j_gufo imprevedibile \u00e8 un gatto che attraversa la strada, una ruota che ti si buca, non due ragazze che attraversano VOLONTARIAMENTE in maniera folle un tratto di strada in quella maniera \"suicida\". Ognuno ha le sue responsabilit\u00e0 nella vicenda, e anche le ragazze ne hanno molte", "in_reply_to_user_id": "540224338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GabryMonto", "id": "540224338"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "author_id": "891054930907328516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/e7JSVMFQZA", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/italia/cronaca_nera/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948803.html", "display_url": "ilgazzettino.it/italia/cronaca\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "Gazzettino", "id": "6831142"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210653962497605632"], "id": "1210653962497605632", "created_at": "2019-12-27T20:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Avvocato suicida a 46 anni: si \u00e8 sparato in casa con la pistola https://t.co/e7JSVMFQZA @Gazzettino", "author_id": "1117098650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210653776895459328"], "id": "1210653776895459328", "created_at": "2019-12-27T20:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fds o cota matou o c\u00e3o \u00e1 facada, cortou o pelo e ques cortou aos bocados e temperou c sal s\u00f3 pq a dama n\u00e3o voltou pra ele...oq se passa com os cotas daqui?", "author_id": "940979170351435776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210653685904224258"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210652990807388160"}], "id": "1210653685904224258", "created_at": "2019-12-27T20:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_camilantonella Yo me r\u00edo y a vos te pinta la suicida jajajajaja sos una mogolica", "in_reply_to_user_id": "1155718459453575169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_camilantonella", "id": "1155718459453575169"}]}, "author_id": "1177046033647460352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210653661958946818"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210653400926437376"}], "id": "1210653661958946818", "created_at": "2019-12-27T20:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarxSimpsons @me13 @dalpraaa @hereisgone @Momolee69814450 @flavioallan10 @paula_gabriele @Barangurter @espontz @folha Pois \u00e9 ela vive as custas da aposentadoria do meu av\u00f4 o veio se matou de trabalhar, ela tem que se esfor\u00e7ar mais n\u00e9 gente?", "in_reply_to_user_id": "233552085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarxSimpsons", "id": "233552085"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "me13", "id": "16264010"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "dalpraaa", "id": "802995680457453573"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "hereisgone", "id": "10216462"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "flavioallan10", "id": "3228058281"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "paula_gabriele", "id": "74591455"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "espontz", "id": "3890540717"}, {"start": 112, "end": 118, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1039061634269032448"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210653591775666177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210653591775666177", "created_at": "2019-12-27T20:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "2281024981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Dli4D6Ph28", "expanded_url": "https://twitter.com/perromiad0/status/1210601712555372545", "display_url": "twitter.com/perromiad0/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Dyum"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210653521470726144"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210601712555372545"}], "id": "1210653521470726144", "created_at": "2019-12-27T20:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dyum nunca se me hab\u00eda ocurrido un pacto suicida https://t.co/Dli4D6Ph28", "author_id": "952060935551594501"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210653294533783552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210653171229634562"}], "id": "1210653294533783552", "created_at": "2019-12-27T20:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nivolasss @papeisHigeNicos n\u00e3o vi nenhum ato suicida", "in_reply_to_user_id": "2718591242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nivolasss", "id": "2718591242"}]}, "author_id": "2418090999"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210653284421246977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "id": "1210653284421246977", "created_at": "2019-12-27T20:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "author_id": "2649781070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210653136454651904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209275080418701313"}], "id": "1210653136454651904", "created_at": "2019-12-27T20:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "author_id": "791686041510051840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/kOSo18hBR2", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210653130414870534"], "id": "1210653130414870534", "created_at": "2019-12-27T20:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/kOSo18hBR2", "author_id": "846433986331267072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210653127336235009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "id": "1210653127336235009", "created_at": "2019-12-27T20:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "author_id": "1077821282"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210653079303065600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210652552368406529"}], "id": "1210653079303065600", "created_at": "2019-12-27T20:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lineysk2 Ahhhh \u00e9 esqueci de tweetar, ela inventou a gravidez para o namorado ficar com ela, a\u00ed como tava na \u00e9poca de nascer, ela teve que dar um jeito, a\u00ed ela foi l\u00e1 e se matou. Depois acharam exames ultrassons falsos com ela.", "in_reply_to_user_id": "36241089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lineysk2", "id": "36241089"}]}, "author_id": "439186887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/kLiDoqciTF", "expanded_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio", "display_url": "papageno.es/alcohol-suicid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=orig", "width": 1081, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alcohol y suicidio, la pareja letal", "description": "Miguel Ruiz-Flores Bistuer es psiquiatra, profesor de la UNED y profesional colaborador de papageno.es \u00a0 Foto de\u00a0GEORGE DESIPRIS\u00a0en\u00a0Pexels \u00a0 Consecuencias del consumo de alcohol Dice un chascarrill\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210652986189463553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210650165419360256"}], "id": "1210652986189463553", "created_at": "2019-12-27T20:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A_azulyverde: https://t.co/kLiDoqciTF         \nQueremos agradecer a Miguel, uno de nuestros psiquiatras voluntarios de @A_azulyverde ,\u2026", "author_id": "791686041510051840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210652845361520640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210314406971793418"}], "id": "1210652845361520640", "created_at": "2019-12-27T20:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@beafioroni preto pois sou suicida", "in_reply_to_user_id": "3102100104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "author_id": "1125447570216636416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210652727245758465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "id": "1210652727245758465", "created_at": "2019-12-27T20:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "175462281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210652695713009664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "id": "1210652695713009664", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "author_id": "190036217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/GjaTVGZObG", "expanded_url": "https://twitter.com/Korleone41/status/1210652671356686336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjaTVGZObG", "media_key": "3_1210652668844265472"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.334, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210652671356686336"], "id": "1210652671356686336", "created_at": "2019-12-27T20:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os va a gobernar un mentiroso patol\u00f3gico, con su Escuadr\u00f3n Suicida, de la mano del \"conductor Kamikaze\" con coleta. Acordaos cuando empiecen a se\u00f1alar a cualquiera como culpable de sus desmanes y las consecuencias que contraigan... https://t.co/GjaTVGZObG", "author_id": "250324277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/qjkmXrzDbB", "expanded_url": "https://t.co/qjkmXrzDbB", "display_url": "t.co/qjkmXrzDbB"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210652647491035136"], "id": "1210652647491035136", "created_at": "2019-12-27T20:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ni perder el tiempo con la hija del cobarde suicida. https://t.co/qjkmXrzDbB", "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210652154870091779"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210596199050309632"}], "id": "1210652154870091779", "created_at": "2019-12-27T20:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fayerwayer: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual cometi\u00f3 suicidio\nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "author_id": "190036217"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210652001723392001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210616729736548353"}], "id": "1210652001723392001", "created_at": "2019-12-27T20:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nonha_stata: Autore legge ad alta voce la frase  \u201cVilipendio alla verginit\u00e0 della Madonna\u201d l\u2019intera redazione di una rivista satirica s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nonha_stata", "id": "980562312984780800"}]}, "author_id": "1423120962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210651870949257221"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210219941053566978"}], "id": "1210651870949257221", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "de los Cuidados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ruymanbrito", "id": "120904931"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jabea3: @DUEdevocacion @ruymanbrito \"Se resalta la importancia de la Continuidad de los Cuidados, cuando se produce alg\u00fan intento suici\u2026", "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210651868617158664"], "id": "1210651868617158664", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.7765, "type": "Organization", "normalized_text": "PREMIERxESPN"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "PremiereLeague"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7059, "type": "Organization", "normalized_text": "WOLMCI"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "ESPN"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "Guardiola"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "PREMIERxESPN"}, {"start": 139, "end": 154, "tag": "PremiereLeague"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "WOLMCI"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "ESPN"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es solo mi idea o que?...\nA #Guardiola le encanta los centrales lentos, es como una cosa suicida defendiendo con 3 al fondo.\n#PREMIERxESPN #PremiereLeague #WOLMCI #ESPN", "author_id": "1002750799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210651590996250625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "id": "1210651590996250625", "created_at": "2019-12-27T20:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "author_id": "148435690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/tvF4X27qqm", "expanded_url": "https://twitter.com/LobaDeArena/status/1210651161243590659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tvF4X27qqm", "media_key": "16_1210651148987895808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210651161243590659"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210650354678931457"}], "id": "1210651161243590659", "created_at": "2019-12-27T19:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y AHORA FRENAZO PARA NO MATAR A UN CICLISTA SUICIDA.\n\nHALP. https://t.co/tvF4X27qqm", "in_reply_to_user_id": "331856715", "author_id": "331856715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2geeIkcqrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZujalR", "display_url": "bit.ly/2ZujalR"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/LedEemTj1o", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1210651104498855936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LedEemTj1o", "media_key": "3_1210651034881863681"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "Seguridad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210651104498855936"], "id": "1210651104498855936", "created_at": "2019-12-27T19:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hasta el momento se desconocen su razones para quitarse la vida.\n#Seguridad\nhttps://t.co/2geeIkcqrb https://t.co/LedEemTj1o", "author_id": "407162192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210650867029946368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "id": "1210650867029946368", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "author_id": "329879344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9KMrjwsrwR", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1210380052996743174", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210650649727307782"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210380052996743174"}], "id": "1210650649727307782", "created_at": "2019-12-27T19:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Churchill mesmo, fala a\u00ed quantos indianos ele j\u00e1 matou https://t.co/9KMrjwsrwR", "author_id": "970533641507016705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210650196524310528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210600559193006080"}], "id": "1210650196524310528", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "calianabsb", "id": "879702988373331970"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@calianabsb Eu bem que gostaria, MAS seria um ato de grande coragem e suicida ao mesmo tempo (kamikaze)...rsrsrs. Na l\u00e1pide a inscri\u00e7\u00e3o: \"Aqui jaz homem de grande coragem, mas que desconhecia seus limites\" hahahaha \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "879702988373331970", "author_id": "1011076242118991872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kLiDoqciTF", "expanded_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio", "display_url": "papageno.es/alcohol-suicid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=orig", "width": 1081, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alcohol y suicidio, la pareja letal", "description": "Miguel Ruiz-Flores Bistuer es psiquiatra, profesor de la UNED y profesional colaborador de papageno.es \u00a0 Foto de\u00a0GEORGE DESIPRIS\u00a0en\u00a0Pexels \u00a0 Consecuencias del consumo de alcohol Dice un chascarrill\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "polic\u00edanacional"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "guardiacivil"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "movimientoANG"}, {"start": 252, "end": 263, "tag": "compa\u00f1eros"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210650165419360256"], "id": "1210650165419360256", "created_at": "2019-12-27T19:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/kLiDoqciTF         \nQueremos agradecer a Miguel, uno de nuestros psiquiatras voluntarios de @A_azulyverde , su aportaci\u00f3n con este art\u00edculo sobre la relaci\u00f3n entre alcohol y conducta suicida. \n#polic\u00edanacional #guardiacivil #movimientoANG #compa\u00f1eros", "author_id": "3661865656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210650052605202432"], "id": "1210650052605202432", "created_at": "2019-12-27T19:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o amor entre um assassino e uma suicida eh o mais real de todos energy", "author_id": "1175406022594314241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210650026688622596"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "id": "1210650026688622596", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "author_id": "1031257261186998272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210649981956370432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "id": "1210649981956370432", "created_at": "2019-12-27T19:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "author_id": "920736663231492096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210649785797091328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209884487083077634"}], "id": "1210649785797091328", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@otempo Legal que agora um assassino \u00e9 \u00eddolo de crian\u00e7a. Pelo visto n\u00e3o importa se ele matou e esquartejou uma mulher, o importante \u00e9 que ele joga futebol bem. Bacana Flamengo, parab\u00e9ns por nada.", "in_reply_to_user_id": "29274419", "author_id": "358505241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210649782664024064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196809563959369730"}], "id": "1210649782664024064", "created_at": "2019-12-27T19:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bdsmeme: Yo: Soy una persona muy reservada, tengo que conocer muy bien a alguien antes de abrirme realmente.\nYo, ante miles de desconoc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bdsmeme", "id": "1150585709847351301"}]}, "author_id": "1149114058806824960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210649213601751040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210627662064041992"}], "id": "1210649213601751040", "created_at": "2019-12-27T19:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiversidadPPD: IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiversidadPPD", "id": "977183066941808641"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "1093217274142576640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210649211668238338"], "id": "1210649211668238338", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Deixei a Sophia ver Esquadr\u00e3o Suicida e agr ela quer ser do mal", "author_id": "726804378523435010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210649000732430337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "id": "1210649000732430337", "created_at": "2019-12-27T19:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "1201468806218076161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210648866548264960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210637159117545477"}], "id": "1210648866548264960", "created_at": "2019-12-27T19:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GuidoBCor \u00bfA qu\u00e9 te refieres? Me le\u00ed la gu\u00eda en su momento y me pareci\u00f3 una lista de consejos sensatos: no ser sensacionalista, no glorificar al suicida, pensar en los familiares...\n\nCreo que el art\u00edculo respeta bastante ese esp\u00edritu, \u00bfqu\u00e9 te chirr\u00eda exactamente?", "in_reply_to_user_id": "246562340", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GuidoBCor", "id": "246562340"}]}, "author_id": "29491384"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210648773443170305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210616729736548353"}], "id": "1210648773443170305", "created_at": "2019-12-27T19:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nonha_stata: Autore legge ad alta voce la frase  \u201cVilipendio alla verginit\u00e0 della Madonna\u201d l\u2019intera redazione di una rivista satirica s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nonha_stata", "id": "980562312984780800"}]}, "author_id": "2418915979"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/amMfO4ykVS", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/12/27/ari-behn-a-vida-em-imagens-do-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise/", "display_url": "observador.pt/2019/12/27/ari\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 138, "username": "observadorpt", "id": "1690412382"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210648637371490304"], "id": "1210648637371490304", "created_at": "2019-12-27T19:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ari Behn. A vida em imagens do ex-marido da princesa norueguesa que se suicidou no dia de Natal: https://t.co/amMfO4ykVS via @observadorpt", "author_id": "605933238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210648275495325696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210645314660683776"}], "id": "1210648275495325696", "created_at": "2019-12-27T19:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jeni_Acosta317 Pero capaz joe termina en la c\u00e1rcel, sacan al dr  (no me acuerdo) y la hermana se suicida", "in_reply_to_user_id": "984883274840461312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jeni_Acosta317", "id": "984883274840461312"}]}, "author_id": "1158023158412304385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210648163100610560"], "id": "1210648163100610560", "created_at": "2019-12-27T19:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Pero lo puedo intentar hasta que surja efecto o te acabe matando yo mismo, as\u00ed que ven ac\u00e1, gato suicida.", "author_id": "1187479769018814464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210647981936009216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210647488941699072"}], "id": "1210647981936009216", "created_at": "2019-12-27T19:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@srslyccris Para que? Mano bro matou se a ele pr\u00f3prio ao meter se com uma hoe, duas putas juntas", "in_reply_to_user_id": "1175550962859220992", "author_id": "919510536903184384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210647913799409664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210645739916926980"}], "id": "1210647913799409664", "created_at": "2019-12-27T19:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ana_Bunker: \"Gestos de fuerza revolucionarios normales...ser\u00eda serio.\" Ser\u00eda suicida y jam\u00e1s arriesgar\u00edan a las asistentes, es lo q cad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ana_Bunker", "id": "2986284494"}]}, "author_id": "91944471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210647688808673280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "id": "1210647688808673280", "created_at": "2019-12-27T19:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "author_id": "305312086"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210647546504392706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210580297600917509"}], "id": "1210647546504392706", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tweetsdojao: Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "author_id": "749468772285681664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210647511515443200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210185744641339399"}], "id": "1210647511515443200", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3035, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SalitaSin @BankadaFP @H_Abanto Recurriendo al recurso dl suicida AG si no puedes convencerlo conf\u00fandelo.", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "author_id": "450694127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210647208627970050"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210626411691679746"}], "id": "1210647208627970050", "created_at": "2019-12-27T19:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GoBrasill @monicabergamo Fez pior: seus soldados mataram o Presidente dentro do Pal\u00e1cio e montaram uma farsa, dizendo que ele se suicidou.", "in_reply_to_user_id": "1082985148185038848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GoBrasill", "id": "1082985148185038848"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "2215149090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rt3SSXdhDO", "expanded_url": "https://crisolhoy.com/2019/12/26/el-confuso-suicida-un-seudocientifico-charlatan-sin-metodos-para-sus-afirmaciones/", "display_url": "crisolhoy.com/2019/12/26/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210647160909373444"], "id": "1210647160909373444", "created_at": "2019-12-27T19:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Im\u00e1genes que se van borrando de mi pensamiento, c\u00e1psulas del tiempo en mi mirada ausente\u00a0 inundada de recuerdos, formas en el humo del cigarrillo, el paso lento del tiempo, \nhttps://t.co/rt3SSXdhDO", "author_id": "1031311615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/7CvykIyACR", "expanded_url": "https://twitter.com/mahrav1lhosa/status/1210386793591431168", "display_url": "twitter.com/mahrav1lhosa/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210646990108921856"], "id": "1210646990108921856", "created_at": "2019-12-27T19:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu 2019 escolar\ud83d\udc40\n+ Briguou com os colegas:\u2705\n+Nota vermelha: \u274c\n+Desafiou a diretora: \u2705\n+Matou aula:\u274c\n+Pegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n+deu perdido na sala de aula:\u2705\n+Roubou canetas: \u2705\n+Reprovou: \u274c\n+Se popularizou: \u2705\u274c https://t.co/7CvykIyACR", "author_id": "1086442103691980801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210646572054274049"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210423376096960512"}], "id": "1210646572054274049", "created_at": "2019-12-27T19:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pixelomelet @MonsterMontse A mi ciela las tortas que vas a limpiar no las viste ni en las peores cagaderas de tus perrites. Suerte en esta decisi\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "221477439", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pixelomelet", "id": "221477439"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MonsterMontse", "id": "32960567"}]}, "author_id": "46708479"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210646533139574785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210641363169107970"}], "id": "1210646533139574785", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "loveizmutual", "id": "1079399840315047936"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loveizmutual: Carai mano ser de esquerda okay agr passar pano pro Stalin a\u00ed for\u00e7ou hein\n\nStalin matou gente\n\nP\n R\n  A\n\n  C\n A\nR\n A \n  L\u2026", "author_id": "2968724799"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/zgR94ef3GQ", "expanded_url": "https://open.spotify.com/playlist/5ITxq4Pob5wq0wC1ozCJuQ?si=oawhIWFXRFCOK2tD4lTTzA", "display_url": "open.spotify.com/playlist/5ITxq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/playlist/5ITxq4Pob5wq0wC1ozCJuQ?si=oawhIWFXRFCOK2tD4lTTzA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lvciliem", "id": "1189311702"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210646404831567874"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210554176524234754"}], "id": "1210646404831567874", "created_at": "2019-12-27T19:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lvciliem Te paso mi playlist suicida de spotify\nhttps://t.co/zgR94ef3GQ", "in_reply_to_user_id": "1189311702", "author_id": "473247681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210646397382529026"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210641269153767426"}], "id": "1210646397382529026", "created_at": "2019-12-27T19:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Isharillo T\u00fa eres un suicida no un ni\u00f1o chico ajjajaja", "in_reply_to_user_id": "4250961089", "author_id": "370613732"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210646344228069382"], "id": "1210646344228069382", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "SHERLOCK"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "O SHERLOCK SE MATOU????????????????????????? QUE MERDA \u00c9 ESSA", "author_id": "1275167988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ncgq4S2r5E", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17951/bolsonaro-afirma-que-o-brasil-estara-em-boas-maos-se-sergio-moro-disputar-as-eleicoes-em-2022", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17951\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17951/bolsonaro-afirma-que-o-brasil-estara-em-boas-maos-se-sergio-moro-disputar-as-eleicoes-em-2022"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210646135695650817"], "id": "1210646135695650817", "created_at": "2019-12-27T19:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\"Matou\" todos os fofoqueiros esquerdopatas.\n\n\"Eu sempre falo: tem milhares de pessoas melhor [es] do que eu para disputar a elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o pode \u00e9 fazer aquele jogo de fofo amigo para entregar para a esquerdalha\", afirmou o presidente. \nhttps://t.co/ncgq4S2r5E", "author_id": "1036473763678834690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hhMaQU4jo8", "expanded_url": "https://www.noticiasdelalinea.net/2019/12/oficial-pn-hiere-de-cartuchazo-mujer-y.html", "display_url": "noticiasdelalinea.net/2019/12/oficia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Noticiasdelalinea"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210646107077971969"], "id": "1210646107077971969", "created_at": "2019-12-27T19:38:19.000Z", "geo": {"place_id": "0128889e6fd437a5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Noticiasdelalinea : Oficial PN hiere de cartuchazo a mujer y luego se suicida: https://t.co/hhMaQU4jo8", "author_id": "59440386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iEir4a99DM", "expanded_url": "https://t.co/iEir4a99DM", "display_url": "t.co/iEir4a99DM"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210645739916926980"], "id": "1210645739916926980", "created_at": "2019-12-27T19:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Gestos de fuerza revolucionarios normales...ser\u00eda serio.\" Ser\u00eda suicida y jam\u00e1s arriesgar\u00edan a las asistentes, es lo q cada gob ha esperado, 1 excusa p/ atacar con las FFAA. No es q no les guste el performance, es q quieren una Revoluci\u00f3n pero q los zapatistas pongan la sangre. https://t.co/iEir4a99DM", "author_id": "2986284494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210645539588624384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210638380712779777"}], "id": "1210645539588624384", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "Arco Minero"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Orinoco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GonzaloAporrea", "id": "112347894"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GonzaloAporrea: El Arco Minero del Orinoco (AMO) y el socialismo son incompatibles. El extractivismo es capitalismo salvaje. Y es suici\u2026", "author_id": "1562042833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210645229482721280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "id": "1210645229482721280", "created_at": "2019-12-27T19:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "63139909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210645173719490560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "id": "1210645173719490560", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "author_id": "313338205"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210645025761169409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210605485658968064"}], "id": "1210645025761169409", "created_at": "2019-12-27T19:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP La historia juzgar\u00e1 a tu padrino suicida y a su banda de ministros ( incluido papito) criminales.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "273950646"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/2tI9qrmjib", "expanded_url": "https://borrockalari.es/bicho-pal-monte-autoengano-suicida/", "display_url": "borrockalari.es/bicho-pal-mont\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.3916, "type": "Other", "normalized_text": "Bicho Pal Monte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210644856676204544"], "id": "1210644856676204544", "created_at": "2019-12-27T19:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bicho Pal Monte \u2013 Autoenga\u00f1o\u00a0Suicida https://t.co/2tI9qrmjib", "author_id": "2911849133"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210644760131715077"], "id": "1210644760131715077", "created_at": "2019-12-27T19:32:58.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entre drones e almas, flores e sorte. Se n\u00e3o me matou, me fez forte!", "author_id": "1142922600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/xQevd1rmty", "expanded_url": "https://twitter.com/kribshna/status/1210609947337199616", "display_url": "twitter.com/kribshna/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210644660227584000"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210609947337199616"}], "id": "1210644660227584000", "created_at": "2019-12-27T19:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou escrever pro ano que vem: se voc\u00ea est\u00e1 lendo, parab\u00e9ns, n\u00e3o se matou ainda e tenho certeza que passou mais 1 ano inteiro boiando na exist\u00eancia como um peda\u00e7o de merda de baleia no oceano esperando algo cair do c\u00e9u https://t.co/xQevd1rmty", "author_id": "3352083773"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210644617370095616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210642333764587521"}], "id": "1210644617370095616", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3657, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@peru21noticias Mmm, despu\u00e9s de ver sus entrevistas al suicida AG, cambio de canal...", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "author_id": "61620531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210644588639207424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "id": "1210644588639207424", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "author_id": "2172838614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210644562538106880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "id": "1210644562538106880", "created_at": "2019-12-27T19:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "author_id": "473031560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/qPqmAEvjEH", "expanded_url": "https://alfinaldelaestanteriallenandovacios.blogspot.com/2019/12/poema-navideno.html", "display_url": "\u2026estanteriallenandovacios.blogspot.com/2019/12/poema-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bMJfeyDdOb", "expanded_url": "https://twitter.com/FinalEstanteria/status/1210644014380118017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMJfeyDdOb", "media_key": "3_1210519770711371777"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 246, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "Poemas_del_alma", "id": "363353270"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "LetrasenmiPiel", "id": "1546597487070400512"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 154, "tag": "Navidad"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "Soledad"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "escribir"}, {"start": 174, "end": 184, "tag": "nostalgia"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "poemas"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "poes\u00eda"}, {"start": 201, "end": 214, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "FelicesFiestas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210644014380118017"], "id": "1210644014380118017", "created_at": "2019-12-27T19:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Poema navide\u00f1o\nhttps://t.co/qPqmAEvjEH\n\nPoema suicida,poema agonizante,poema sin vida\n\nPoema navide\u00f1o sin alegr\u00eda poema que est\u00e1 pero no deber\u00eda\n\n#Navidad #Soledad #escribir #nostalgia #poemas #poes\u00eda #FelizViernes #FelicesFiestas @poemame_poesia @Poemas_del_alma \n@letrasenmipiel https://t.co/bMJfeyDdOb", "author_id": "910963222789926917"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210643895480139781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210643078194839553"}], "id": "1210643895480139781", "created_at": "2019-12-27T19:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_dinosSarah_: \u00e9 a favor do aborto mas nasceu n\u00e9 \nta errado pq n se enforcou com o cord\u00e3o umbilical", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dinossarah_", "id": "1525188868299014144"}]}, "author_id": "1073788674142281728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210643836801818627"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210247687221608448"}], "id": "1210643836801818627", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elconsejomx: Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas priv\u2026", "author_id": "3304156549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210643811229216768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210544946073260032"}], "id": "1210643811229216768", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adolfo_giordano", "id": "855142176677875716"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Bastos_Quotes", "id": "723212786625466368"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:29:11.000Z", "geo": {"place_id": "4303d1afc1e98c37"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@adolfo_giordano @Bastos_Quotes El estudio sin producci\u00f3n es suicida (Cuba), en la URSS la producci\u00f3n era alt\u00edsima. Los sueldos y la satisfacci\u00f3n propia del trabajo en la sociedad sovi\u00e9tica son otros temas de discusi\u00f3n, pero no tienen punto de comparaci\u00f3n, en la URSS cualquier egresado ten\u00eda trabajo de carrera", "in_reply_to_user_id": "855142176677875716", "author_id": "2755678374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210643658225147904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210642333764587521"}], "id": "1210643658225147904", "created_at": "2019-12-27T19:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peru21noticias Para ver como limpia al suicida y embarra al resto? \ud83d\ude02 Hace mucho dej\u00f3 de ser una  opci\u00f3n, para ser periodista pol\u00edtico se necesita medir a todos los pol\u00edticos con la misma vara y eso no suceder\u00e1 de los que ahora hay muy pocos y \u00e9l no es uno de ellos. Que siga en far\u00e1ndula.", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "author_id": "875800856528125953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210643316729098240"], "id": "1210643316729098240", "created_at": "2019-12-27T19:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"La casa est\u00e1 encendida si me quedo es suicida, disque no lo volves a hacer promesas que no oigo, yo ya te conozco...\"", "author_id": "985696713645096960"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210643289394810880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210642279691702275"}], "id": "1210643289394810880", "created_at": "2019-12-27T19:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Barbibarba @BorgonzoniPres No, spara solo cazzate, e stavolta si suicida!", "in_reply_to_user_id": "984813763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Barbibarba", "id": "984813763"}]}, "author_id": "1135286993200570374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210643078194839553"], "id": "1210643078194839553", "created_at": "2019-12-27T19:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "\u00e9 a favor do aborto mas nasceu n\u00e9 \nta errado pq n se enforcou com o cord\u00e3o umbilical", "author_id": "1043877065915797505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210642951921123330"], "id": "1210642951921123330", "created_at": "2019-12-27T19:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E quando a dor est\u00e1 amenizando eu recebo a not\u00edcia que meu outro dindo/primo se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira", "author_id": "705036317072220160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210642939619291143"], "id": "1210642939619291143", "created_at": "2019-12-27T19:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu pai ta chocado sabendo que o amigo dele se suicidou, a vida realmente \u00e9 um sopro", "author_id": "1165834480755585024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210642729170034690"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210642552589828096"}], "id": "1210642729170034690", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "queria que o papel do joker em esquadr\u00e3o suicida fosse desse jeito pra ningu\u00e9m tacar pedra no jared", "in_reply_to_user_id": "965053615", "author_id": "965053615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210642548793974784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210599752926142464"}], "id": "1210642548793974784", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Magnum"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SalitaSin @KeikoFujimori fue al parecer alumna del LADR\u00d3N COBARDE SUICIDA Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, que siga su ejemplo hasta llegar a la Magnum!", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "author_id": "709607721306333184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210641934445895680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "id": "1210641934445895680", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "author_id": "1072856306531426305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/9kEuH9sMOY", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html", "display_url": "ilmessaggero.it/abruzzo/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210641910538395652"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210624957551656961"}], "id": "1210641910538395652", "created_at": "2019-12-27T19:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElioLannutti: Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 sparato in casa con la pistola. Mi spiace molto \nhttps://t.co/9kEuH9sMOY https\u2026", "author_id": "430743919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210641363169107970"], "id": "1210641363169107970", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Carai mano ser de esquerda okay agr passar pano pro Stalin a\u00ed for\u00e7ou hein\n\nStalin matou gente\n\nP\n R\n  A\n\n  C\n A\nR\n A \n  L\n H\nO\n\nSe talvez essas pessoas assistissem a porra da aula de hist\u00f3ria ao inv\u00e9s de mexer no celularzinho, o mundo seria um lugar melhor", "author_id": "3624071063"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210641298606166017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210640488006635520"}], "id": "1210641298606166017", "created_at": "2019-12-27T19:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@Mabel22044738 Aunque much@s parecen ignorarlo, se ha iniciado un batalla. Callar es suicida. Los que podemos y sabemos debemos hablar y combatir a estos nazis hasta aplastarlos. No hay que dejar ni un resquicio por donde puedan respirar y envalentonarse. Demostrarles que aqu\u00ed no hay miedo.", "in_reply_to_user_id": "1198211526727000064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mabel22044738", "id": "1198211526727000064"}]}, "author_id": "125015475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210641158457774086"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "id": "1210641158457774086", "created_at": "2019-12-27T19:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "10253742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210641142913654784"], "id": "1210641142913654784", "created_at": "2019-12-27T19:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida nivel me fui a entrenar a esta hora con este calor infernal", "author_id": "535915998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210641112769138688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210635401070817280"}], "id": "1210641112769138688", "created_at": "2019-12-27T19:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@inxcio hmm hj n tou no mood carente, tou no suicida", "in_reply_to_user_id": "2516595221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "inxcio", "id": "2516595221"}]}, "author_id": "776024573192114176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/GmyA2AIb2n", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2vwlzO0Qp8kfEtzTsCXfyE?si=P3oT2QgPT46CGY9-g8X4uQ", "display_url": "open.spotify.com/track/2vwlzO0Q\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/GmyA2AIb2n", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2vwlzO0Qp8kfEtzTsCXfyE?si=P3oT2QgPT46CGY9-g8X4uQ", "display_url": "open.spotify.com/track/2vwlzO0Q\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Juliuss Caesarr Hernann"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210641081920098305"], "id": "1210641081920098305", "created_at": "2019-12-27T19:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Juliuss Caesarr Hernann, como me acuerdo de tu temporada depresiva suicida con esta rola...\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nAunque creo anduvimos igual en ese tiempo...\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nhttps://t.co/GmyA2AIb2n https://t.co/GmyA2AIb2n", "author_id": "85690205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210640908556947458"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210640454032797696"}], "id": "1210640908556947458", "created_at": "2019-12-27T19:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rianxw @yourmendws @Anthony7836 @prettiesmavi @prettygirl80s @pxrkszack @sweetenxred @joaoparariba @vaaolv @ACursedWorld @CavillSquad @Is_a_Belaa @KrysPanic @pooootats @myselfokk @Delicate_jk @artmyluv @FelypeMEUPAU @Lyzack2 @Jiihyeh @GomezBraziliann @rxvenclxwn @michelsvictor Se matou na sua casa?", "in_reply_to_user_id": "1147964989124349959", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rianxw", "id": "1205113630804652037"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Anthony7836", "id": "980648770529619974"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "prettiesmavi", "id": "1149414904136441856"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "sweetenxred", "id": "1265819747985297410"}, {"start": 100, "end": 107, "username": "vaaolv", "id": "951832208649740289"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "aCursedWorld", "id": "1371293623900311553"}, {"start": 135, "end": 146, "username": "is_a_belaa", "id": "1242281639905914880"}, {"start": 158, "end": 168, "username": "pooootats", "id": "1134980292861734912"}, {"start": 169, "end": 179, "username": "myselfokk", "id": "945465809723412481"}, {"start": 180, "end": 192, "username": "Delicate_jk", "id": "1139891935869657089"}, {"start": 193, "end": 202, "username": "artmyluv", "id": "891668490129735680"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "FelypeMEUPAU", "id": "981988944060575745"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "michelsvictor", "id": "38847069"}]}, "author_id": "1201840368351875072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/Xsew7nxb95", "expanded_url": "https://twitter.com/Repicatruges1/status/1210640695284903941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xsew7nxb95", "media_key": "3_1210640680298729473"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.3284, "type": "Place", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.5682, "type": "Organization", "normalized_text": "TJUE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210640695284903941"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210634869040173062"}], "id": "1210640695284903941", "created_at": "2019-12-27T19:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "text": "@KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi quieren aterrizar del vuelo suicida deber\u00e1n liberar a Junqueras reconociendo \u201cdesproporci\u00f3n\u201d en no haberle dejado tomar posesi\u00f3n y que el TJUE es \u201cuna legalidad\u201d superior. https://t.co/Xsew7nxb95", "in_reply_to_user_id": "1086287107608461312", "author_id": "939704641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gwKPOQPqum", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaromir_Lit/status/1210603532694540300", "display_url": "twitter.com/Jaromir_Lit/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidas"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Di Benedetto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210640631820963852"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210603532694540300"}], "id": "1210640631820963852", "created_at": "2019-12-27T19:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando en Los Suicidas de Di Benedetto la morra se suicida pero \u00e9l no: https://t.co/gwKPOQPqum", "author_id": "39366211"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210639858311536645"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210636868922023936"}], "id": "1210639858311536645", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eiBode", "id": "54635151"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eiBode Ent\u00e3o... o \u00faltimo Tweet desse cara foi uma despedida suicida. Se ele realmente tiver feito besteira, tua postagem veio numa hora horr\u00edvel.", "in_reply_to_user_id": "54635151", "author_id": "45579425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210639549610770432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210626789342687232"}], "id": "1210639549610770432", "created_at": "2019-12-27T19:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ruipereira56 @o_antagonista Juiz se matou de estudar, soldado n\u00e3o. (n\u00e3o que isso justifique os altos sal\u00e1rios do judici\u00e1rio)", "in_reply_to_user_id": "175626225", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "author_id": "2588684262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/cjQKUSwbAg", "expanded_url": "http://lanetadelascuerdas.com/noticias/76745/", "display_url": "lanetadelascuerdas.com/noticias/76745/", "unwound_url": "https://lanetadelascuerdas.com/noticias/76745/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Kristal"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "Acero"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5823, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Helios"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Sigman"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Akira Jr"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Carbono"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Suicida"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "CMDX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210639502059933696"], "id": "1210639502059933696", "created_at": "2019-12-27T19:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "New post: Kristal y Acero, Rey Helios y Sigman vs Akira Jr, Carbono y \u00c1ngel Suicida desde la Alameda CMDX https://t.co/cjQKUSwbAg", "author_id": "43375607"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210639453716459531"], "id": "1210639453716459531", "created_at": "2019-12-27T19:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Retrospectiva 2019:\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25as vezes\n\ud83d\udd25em alguns momentos\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25eu dei a corda,se enforcou quem quis\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25nao\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25tantas\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25nao\n\ud83d\udd25um pouco\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25sim\n\ud83d\udd25\nCURTE QUE EU MANDO", "author_id": "1051123983326830597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210639340633591808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}], "id": "1210639340633591808", "created_at": "2019-12-27T19:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "author_id": "2386177710"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210639197775810561"], "id": "1210639197775810561", "created_at": "2019-12-27T19:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu aparacer morta amanh\u00e3 foi a @giovanneasinha q me matou", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "giovanneasinha", "id": "797475452621307904"}]}, "author_id": "1019647159451443200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210639183699730433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "id": "1210639183699730433", "created_at": "2019-12-27T19:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "1085210712388132865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/y2SygifeIT", "expanded_url": "https://www.magacin.com/personajes/nota/se-suicida-el-exesposo-de-la-princesa-martha-louise-de-noruega/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577467222", "display_url": "magacin.com/personajes/not\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7876, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210639159704145920"], "id": "1210639159704145920", "created_at": "2019-12-27T19:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SI TE LO PERDISTE | Se suicida el exesposo de la princesa Martha Louise de Noruega https://t.co/y2SygifeIT", "author_id": "282195285"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210639025981284352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210639025981284352", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "author_id": "1203721679123419137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210638868564914176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "id": "1210638868564914176", "created_at": "2019-12-27T19:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "author_id": "3303561819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/iOUCNtALAW", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZsA6cs", "display_url": "bit.ly/2ZsA6cs"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/PTjk1Vrjzb", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1210638616587751424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTjk1Vrjzb", "media_key": "3_1210638614893215745"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.757, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210638616587751424"], "id": "1210638616587751424", "created_at": "2019-12-27T19:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Oficial PN hiere a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en comunidad de Montecristi https://t.co/iOUCNtALAW https://t.co/PTjk1Vrjzb", "author_id": "829478992768008192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/mFuOJamhI0", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloAporrea/status/1210638380712779777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFuOJamhI0", "media_key": "7_1210636627141419008"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "Arco Minero"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Orinoco"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "Plan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210638380712779777"], "id": "1210638380712779777", "created_at": "2019-12-27T19:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "El Arco Minero del Orinoco (AMO) y el socialismo son incompatibles. El extractivismo es capitalismo salvaje. Y es suicida y genocida... Es irresponsable con el planeta y es la negaci\u00f3n del Objetivo 5 del \"Plan de la Patria\". No al AMO! https://t.co/mFuOJamhI0", "author_id": "112347894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/JsgXPEPubR", "expanded_url": "https://twitter.com/efrain_barrera/status/1210447911236112385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JsgXPEPubR", "media_key": "3_1210447898418257922"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "efrain_barrera", "id": "127706342"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210638245777887234"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210447911236112385"}], "id": "1210638245777887234", "created_at": "2019-12-27T19:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @efrain_barrera: \"El que no ama por miedo a sufrir, es como el que se suicida por miedo a la muerte\" https://t.co/JsgXPEPubR", "author_id": "129641735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637961781493761"], "id": "1210637961781493761", "created_at": "2019-12-27T19:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Solo la gente burda y autocomplaciente se suicida.", "author_id": "1178537974591565824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637728334958593"], "id": "1210637728334958593", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "Eliana"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "VerdadesOcultas"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "VerdadesOcultas"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ya Eliana \"suicida\" a la loca de una vez por todas   #VerdadesOcultas", "author_id": "99086477"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210637726963437568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "id": "1210637726963437568", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "author_id": "1144975422570029056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637677642633217"], "id": "1210637677642633217", "created_at": "2019-12-27T19:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Hab\u00eda una gran escritora que no reuerdo el nombre, que llev\u00f3 la pc a arreglar y se la formatearon sin decir nada y tenia a\u00f1os escritos del \u00faltimo libro ah\u00ed metido y por poco se suicida.", "author_id": "1663255525"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637604552609794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "id": "1210637604552609794", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "author_id": "7496912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637586441457664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "id": "1210637586441457664", "created_at": "2019-12-27T19:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "167555553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637535644393472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210597829103759363"}], "id": "1210637535644393472", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuchoBugallo", "id": "70544798"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CampoMasCiudad", "id": "1193290597924245509"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LuchoBugallo @CampoMasCiudad Jajaja jajaja jajaja jajaja Macri se suicida si sale la extinci\u00f3n de dominio. M\u00e1s ahora q confes\u00f3 en la TV q su fortuna es producto del delito organizado.", "in_reply_to_user_id": "70544798", "author_id": "1150122049769226240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637467738681346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "id": "1210637467738681346", "created_at": "2019-12-27T19:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "169268561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/o9S2uWgJmx", "expanded_url": "https://fofocasefamosos.com.br/ex-membro-da-realeza-assediado-por-kevin-spacey-se-suicida/", "display_url": "fofocasefamosos.com.br/ex-membro-da-r\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CW3CRIW7if", "expanded_url": "https://twitter.com/FofocaeFamoso/status/1210637335643197440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CW3CRIW7if", "media_key": "3_1210637333462224897"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210637335643197440"], "id": "1210637335643197440", "created_at": "2019-12-27T19:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ex-membro da realeza, assediado por Kevin Spacey, se\u00a0suicida https://t.co/o9S2uWgJmx https://t.co/CW3CRIW7if", "author_id": "1200161064245190657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210637167820566529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380687762743296"}], "id": "1210637167820566529", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5267, "type": "Organization", "normalized_text": "CLT"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_makavelijones Se ele era adorador do facismo eu n\u00e3o sei, mas se era ele curtiu uma ideologia q est\u00e1 em nossa constitui\u00e7\u00e3o, na CLT, e q matou menos doq o seu Partido Comunista defende, CANALHA\n\nQto ao Moro, \u00e9 um her\u00f3i brasileiro, um dos maiores da hist\u00f3ria.", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "author_id": "77249666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/HwN17BrZ35", "expanded_url": "https://twitter.com/sotorres_/status/1210311698294464513", "display_url": "twitter.com/sotorres_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637089336938502"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210311698294464513"}], "id": "1210637089336938502", "created_at": "2019-12-27T19:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Candace lo mata y se suicida https://t.co/HwN17BrZ35", "author_id": "1162021268520144897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637078226198528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210627662064041992"}], "id": "1210637078226198528", "created_at": "2019-12-27T19:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiversidadPPD: IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiversidadPPD", "id": "977183066941808641"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "974439153998991360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637076888276993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210637076888276993", "created_at": "2019-12-27T19:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "author_id": "2977097261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637015424946179"], "id": "1210637015424946179", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Personajes2019"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "Personajes2019"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con vocaci\u00f3n suicida queda libre y termina fugado y alzado en armas. El viacrucis de tener a un negacionista del conflicto en el centro que tiene que narrarlo.", "author_id": "310639809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Ex34zD4r9q", "expanded_url": "https://twitter.com/MaussanJaime1/status/1208034300576317440", "display_url": "twitter.com/MaussanJaime1/\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Maussan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pfidel2014", "id": "3478372694"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210636939814195201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208857055156670464"}], "id": "1210636939814195201", "created_at": "2019-12-27T19:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pfidel2014: Amigo ,Maussan los Humanos somos una Especie Suicida, de brutalidad suicida. https://t.co/Ex34zD4r9q", "author_id": "3478372694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/TSaD7poZaf", "expanded_url": "https://twitter.com/almostoneangel/status/1210213218074988545", "display_url": "twitter.com/almostoneangel\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210636792145338368"], "id": "1210636792145338368", "created_at": "2019-12-27T19:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o vejo nenhuma surpresa a torcida apoiar um assassino, pois seu time matou 10 jovem e se recusa a pagar o que a justi\u00e7a imp\u00f4s... Tal torcida, tal time. https://t.co/TSaD7poZaf", "author_id": "76671167"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210636594165768192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210633865708154882"}], "id": "1210636594165768192", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "sandy jr"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edlia lima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ren_goncalves", "id": "1455231814059151364"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ren_goncalves \u00e9 uma meton\u00edmia, uso da parte pelo todo.\n\u00e9 como \"a sandy jr casou com o fam\u00edlia lima\", ou \"o nirvana se matou\"", "in_reply_to_user_id": "87703721", "author_id": "90230723"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210636535655206920"], "id": "1210636535655206920", "created_at": "2019-12-27T19:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Muito triste ao saber que uma amiga minha que eu sempre ficava remarcando p se ver depois se suicidou... Valorizem ao m\u00e1ximo as pessoas que gostam de vc e est\u00e3o por perto, ngm sabe a hora da partida de cada um.", "author_id": "2163525839"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210636512733347842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "id": "1210636512733347842", "created_at": "2019-12-27T19:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "author_id": "53484770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210636376779165696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210544829966540800"}], "id": "1210636376779165696", "created_at": "2019-12-27T18:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @motaa1_: @NoticiasdoRJ1 gente, esse v\u00eddeo foi gravado aqui. No v\u00eddeo a mulher que recebeu os tirou matou o pai do menino que atirou com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "motaa1_", "id": "832340103150329856"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}]}, "author_id": "1116861123461033985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210636363470639106"], "id": "1210636363470639106", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7106, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1167831312184545281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210636316150550528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210635494511595521"}], "id": "1210636316150550528", "created_at": "2019-12-27T18:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@j_ffranco @_swaglieber Dava pra entrar f\u00e1cil, \u00e9 um caso pass\u00edvel de discuss\u00e3o, por causa da emo\u00e7\u00e3o do momento, os cachorro matou uma crian\u00e7a, mas o certo \u00e9 o certo, e se a pol\u00edcia entrou na minha casa e abateu meus cachorro, tem que tomanocu", "in_reply_to_user_id": "276243601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "j_ffranco", "id": "276243601"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "_swaglieber", "id": "1722752460"}]}, "author_id": "1039113794239311872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210636295065735176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210627662064041992"}], "id": "1210636295065735176", "created_at": "2019-12-27T18:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiversidadPPD: IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiversidadPPD", "id": "977183066941808641"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "135301441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210636206154891264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210635681392930817"}], "id": "1210636206154891264", "created_at": "2019-12-27T18:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Warstolfo Eles s\u00e3o h\u00e9teros pq eles n\u00e3o existem, s\u00e3o imagina\u00e7\u00e3o da minha mente doentia triste e suicida", "in_reply_to_user_id": "1095052052605136901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Warstolfo", "id": "1095052052605136901"}]}, "author_id": "271050060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EFU6BOz0rG", "expanded_url": "https://t.co/EFU6BOz0rG", "display_url": "t.co/EFU6BOz0rG"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 33, "username": "LoenXX5", "id": "65552526"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210635922410213378"], "id": "1210635922410213378", "created_at": "2019-12-27T18:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"eu como pessoa suicida\" @LoenXX5 o que acha https://t.co/EFU6BOz0rG", "author_id": "1162695130496811008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210635919960793089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210635666704535553"}], "id": "1210635919960793089", "created_at": "2019-12-27T18:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FranTorresC @cristianpavezd es el primero que se suicida, una muri\u00f3 atropellada por alguien misterioso y el otro muri\u00f3 en extra\u00f1aas cisrcunstancias sin aclarar ... Y aparece ese video.", "in_reply_to_user_id": "31274286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FranTorresC", "id": "31274286"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "cristianpavezd", "id": "33452323"}]}, "author_id": "53136844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210635845763551232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210628161366568960"}], "id": "1210635845763551232", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegoguelar", "id": "167395220"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "patriciogiusto", "id": "159899911"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegoguelar: Concuerdo con @patriciogiusto . Argentina no tiene una estrategia exportadora ! No seremos una Nacion Viable sino lo enten\u2026", "author_id": "3044741644"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210635689856946176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210278359579512833"}], "id": "1210635689856946176", "created_at": "2019-12-27T18:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuisLopezL_ Tropa de asalto se suicida", "in_reply_to_user_id": "370432080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisLopezL_", "id": "370432080"}]}, "author_id": "371534625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210635681640386560"], "id": "1210635681640386560", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "schippear"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A modo de balance este a\u00f1o aprend\u00ed:\n- schippear (emparejar con la mente)\n- se chipe\u00f3 (alguien que se puso un anticonceptivo d\u00e9rmico).\n- Soltar (verbo infinitivo para usarlo de forma impersonal).\n- Hiciste Match.\n- Twitter es suicida.", "author_id": "151247130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210635679710863360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "id": "1210635679710863360", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "author_id": "157063564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210634777939922944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}], "id": "1210634777939922944", "created_at": "2019-12-27T18:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "author_id": "799918356291850241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210634659274596353"], "id": "1210634659274596353", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Queria ver Cats, mas a galera t\u00e1 moendo na porrada nas cr\u00edticas. \nT\u00f4 com medo de superar \"Esquadr\u00e3o suicida\"", "author_id": "776144280888938496"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210634538889687040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210634538889687040", "created_at": "2019-12-27T18:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "2971076189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ofex3AqDxa", "expanded_url": "https://twitter.com/lvbldevil/status/1210634468987412480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofex3AqDxa", "media_key": "3_1210634461605445632"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mitsubakou", "id": "904428173600980992"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210634468987412480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210632008663216129"}], "id": "1210634468987412480", "created_at": "2019-12-27T18:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mitsubakou ti tengo la mano in questo momento di volont\u00e0 suicida https://t.co/ofex3AqDxa", "in_reply_to_user_id": "904428173600980992", "author_id": "1134860205471272961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210634461546766336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210624911464681472"}], "id": "1210634461546766336", "created_at": "2019-12-27T18:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@msarris1952 Esa es una canci\u00f3n suicida .", "in_reply_to_user_id": "3302256999", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "msarris1952", "id": "3302256999"}]}, "author_id": "273501348"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210634437689565185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "id": "1210634437689565185", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "author_id": "3089444980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210634420153200641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210634159074553858"}], "id": "1210634420153200641", "created_at": "2019-12-27T18:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@TaniaGamero1 @malaguistilla @LonelyAgus @Bokeronidas @Malaguita76 @gus_becquer2 @CarlosTapiaVal @carmenjfgg El d\u00eda que quedemos para cerveza se suicida el camarero... Todos pidiendo a la vez, jajajaj", "in_reply_to_user_id": "1251075103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TaniaGamero1", "id": "1251075103"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "malaguistilla", "id": "961187224577564672"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "Bokeronidas", "id": "609151880"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "Malaguita76", "id": "359569339"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "carmenjfgg", "id": "442009721"}]}, "author_id": "359136192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/hVmyTgbq5b", "expanded_url": "https://twitter.com/rorislamejorst/status/1210584039301799936", "display_url": "twitter.com/rorislamejorst\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Yunes Linares"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210634415325335553"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210584039301799936"}], "id": "1210634415325335553", "created_at": "2019-12-27T18:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Recuerdo que mucha gente casi se suicida por el Relojazo de Yunes Linares \n\u00bfCual austeridad rep\u00fablicana?\nL\u00f3pez y Morena mentirosos e hip\u00f3critas. https://t.co/hVmyTgbq5b", "author_id": "817085618488365057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210634271079174144"], "id": "1210634271079174144", "created_at": "2019-12-27T18:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acho que ele se matou...", "author_id": "774417989768736768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/y19No36oH4", "expanded_url": "https://twitter.com/xiecats/status/1210349420459507712", "display_url": "twitter.com/xiecats/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210634262233440256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210624306180476931"}], "id": "1210634262233440256", "created_at": "2019-12-27T18:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @felichupapija: yo leyendo el final de l\u00ednea suicida https://t.co/y19No36oH4", "author_id": "1033833537802252288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/48FxYiCqbD", "expanded_url": "https://twitter.com/Kennummer/status/1210634054078476290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/48FxYiCqbD", "media_key": "3_1210634051465498625"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 121, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Assassino Adriano"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "R2GETHER", "id": "930549603929337857"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210634054078476290"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210542333479047169"}], "id": "1210634054078476290", "created_at": "2019-12-27T18:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@R2GETHER @FoxSportsBrasil Se estao bem PAGA A INDENIZA\u00c7AO! Bando de assassinos!  Time de bandido! Bruno Assassino Adriano traficante Flamengo recebe dinheiro do trafico e matou inocentes garotos por negligencia! Time Lixo Torcida Lixo! https://t.co/48FxYiCqbD", "in_reply_to_user_id": "930549603929337857", "author_id": "1053809484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/HApqzrsg77", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8758, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210633954094653440"], "id": "1210633954094653440", "created_at": "2019-12-27T18:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria https://t.co/HApqzrsg77", "author_id": "609320677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mkzZNdpvuT", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsMeSalva_/status/1210632935902240771", "display_url": "twitter.com/ItsMeSalva_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "Annie"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Rengar"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Warwick"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "Morgana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210633420453433344"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210632935902240771"}], "id": "1210633420453433344", "created_at": "2019-12-27T18:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pyke, Annie y Rengar.\nWarwick campeando en la mid.\nPyke que es re tonto porque tiraba la Q cuando Morgana tira la E, y es como \"\u00bfT\u00fa eres tonto o te ca\u00edste en la cuna?\"\nRengar que era un suicida porque literalmente se tiraba contra el equipo enemigo y luego dice \"No me dej\u00e9is solo https://t.co/mkzZNdpvuT", "author_id": "451017640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210633358922964992"], "id": "1210633358922964992", "created_at": "2019-12-27T18:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina", "author_id": "361418675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210633112478191616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210272511365206017"}], "id": "1210633112478191616", "created_at": "2019-12-27T18:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@malditaternura Se\u00f1or ex presidente va a enfrentar como hombre las fundadas acusaciones\u00bf\nNo estoy en modo suicida cobarde.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "326559332"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210633060695314432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "id": "1210633060695314432", "created_at": "2019-12-27T18:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "author_id": "564898837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210632871226093568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210632871226093568", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "author_id": "1034505316883410944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210632851676372993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210631484043907073"}], "id": "1210632851676372993", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Pika"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@weakweakweaks @FaDoYoonaOfc Ah para n\u00e9 me matou duas vezes e t\u00e1 se achando o Pika kkkk", "in_reply_to_user_id": "1152020681749618688", "author_id": "1118928540148359172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210632212674154496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210632211151695873"}], "id": "1210632212674154496", "created_at": "2019-12-27T18:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Principalmente se  ele sendo um psicopata q se assombra com o fantasma da ex q ele matou. Ou seja, s\u00e9ries que poderiam ter ficado na temporada 1 : You \u2705", "in_reply_to_user_id": "3389960037", "author_id": "3389960037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/y19No36oH4", "expanded_url": "https://twitter.com/xiecats/status/1210349420459507712", "display_url": "twitter.com/xiecats/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210632181007208453"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210624306180476931"}], "id": "1210632181007208453", "created_at": "2019-12-27T18:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @felichupapija: yo leyendo el final de l\u00ednea suicida https://t.co/y19No36oH4", "author_id": "1065431914998366208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jFP8HtCU7w", "expanded_url": "https://twitter.com/Farreth7/status/1210631844259086336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFP8HtCU7w", "media_key": "7_1210631775497736192"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goulart_lenita", "id": "889245630463438850"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210631844259086336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210489909007601664"}], "id": "1210631844259086336", "created_at": "2019-12-27T18:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@goulart_lenita Levou chifre \ud83d\udc02, colocou fogo \ud83d\udd25 na casa \ud83c\udfda e se matou \u26b0\u2757\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/jFP8HtCU7w", "in_reply_to_user_id": "889245630463438850", "author_id": "933308486045372416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210631587962007552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210627662064041992"}], "id": "1210631587962007552", "created_at": "2019-12-27T18:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiversidadPPD: IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiversidadPPD", "id": "977183066941808641"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "796000966550192128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/AHm4S951WI", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvnfX8", "display_url": "bit.ly/2ZvnfX8"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Showbiz"}]}, "lang": "ro", "edit_history_tweet_ids": ["1210631549282144262"], "id": "1210631549282144262", "created_at": "2019-12-27T18:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Kushal Punjabi, estrella de Bollywood https://t.co/AHm4S951WI #Showbiz", "author_id": "70538650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210631537454206980"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210549380908036098"}], "id": "1210631537454206980", "created_at": "2019-12-27T18:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@twdronchi Que suicida", "in_reply_to_user_id": "3245057074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "twdronchi", "id": "3245057074"}]}, "author_id": "754137639310221312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210631486677884935"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210624638797135878"}], "id": "1210631486677884935", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linsGb10", "id": "734564487269888000"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linsGb10: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "author_id": "807546192741756929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210631165067042817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210586263415209990"}], "id": "1210631165067042817", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BTS_twt O jeito que ele trocou o Jimin pelo Tae me matou de amor, puxa vida Jeon n\u00e3o sei se posso te amar mais.\u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "335141638", "author_id": "806624027892678656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210630996963536896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210627662064041992"}], "id": "1210630996963536896", "created_at": "2019-12-27T18:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiversidadPPD: IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiversidadPPD", "id": "977183066941808641"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "1032721298613522432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210630966345175040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210596199050309632"}], "id": "1210630966345175040", "created_at": "2019-12-27T18:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fayerwayer: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual cometi\u00f3 suicidio\nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "author_id": "2652911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210630483073208322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}], "id": "1210630483073208322", "created_at": "2019-12-27T18:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "author_id": "431771186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210630314386763777"], "id": "1210630314386763777", "created_at": "2019-12-27T18:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 muito muito pesado quando algu\u00e9m se suicida n\u00e9 \nTo muito sem rea\u00e7\u00e3o... caralho", "author_id": "74266715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210630282589679619"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210613009393094658"}], "id": "1210630282589679619", "created_at": "2019-12-27T18:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "author_id": "431771186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210630272821186562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210628711172780032"}], "id": "1210630272821186562", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nomelouco37", "id": "971136315378094081"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nomelouco37: Ela descobriu e pediu separa\u00e7\u00e3o.\n\nMeses depois, a Sandra estava \"paquerando\" e o ex marido descobriu. \n\nFoi na casa dela,\u2026", "author_id": "56819028"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210629949121597440"], "id": "1210629949121597440", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "rei Le\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "D\u00favida cruel: sextar mais uma vez ou guardar todas as energias e recursos para um rei Le\u00e3o suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "721129790229647361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210629859153784832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210559658286559232"}], "id": "1210629859153784832", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pr_AlexandreGon Acho que se a igreja somos n\u00f3s porque estar dentro de uma igreja para pregar sabemos que dentro da igreja se prega sobre d\u00edzimo e ofertas jesus ajudou matou a fome agasalhou curou .ent\u00e3o.siga jesus ajude pobres com seus 10% os pastores est\u00e3o todos milion\u00e1rios e seus fiel com fome", "in_reply_to_user_id": "177543983", "author_id": "816693139893260296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210629726886400001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1210629726886400001", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "189611519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210629621487677441"], "id": "1210629621487677441", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "missao"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "cats"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "missao suicida do dia :::: ver cats", "author_id": "1185009908221173760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210629498888212481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210628161366568960"}], "id": "1210629498888212481", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegoguelar", "id": "167395220"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "patriciogiusto", "id": "159899911"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegoguelar: Concuerdo con @patriciogiusto . Argentina no tiene una estrategia exportadora ! No seremos una Nacion Viable sino lo enten\u2026", "author_id": "159899911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TtutUsULgm", "expanded_url": "http://hoyt.am/406254", "display_url": "hoyt.am/406254", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoytamaulipas.net/notas/406254/Se-suicida-joven-colgandose-de-un-arbol-en-Altamira.html"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "Altamira"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210629278775332864"], "id": "1210629278775332864", "created_at": "2019-12-27T18:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Tamaulipas       \nSe suicida joven colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol en #Altamira \n\nEnt\u00e9rate \u21b7\nhttps://t.co/TtutUsULgm", "author_id": "98250367"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210629198458621954"], "id": "1210629198458621954", "created_at": "2019-12-27T18:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me derret\u00ed no ir\u00f3nicamente que cqlor de mierda man encima vestida de negro jaja m\u00e1s suicida no quer\u00edas ser no\u00bf", "author_id": "743865893613101056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210629148105940995"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210627662064041992"}], "id": "1210629148105940995", "created_at": "2019-12-27T18:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiversidadPPD: IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiversidadPPD", "id": "977183066941808641"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "2200412632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210629042933784576"], "id": "1210629042933784576", "created_at": "2019-12-27T18:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Cheto suicida el nombre de mi banda", "author_id": "1063871632157102080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/eh1aAk3clo", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/x2gpCw", "display_url": "goo.gl/fb/x2gpCw"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Altamira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENTERATE"}, {"start": 13, "end": 22, "tag": "Altamira"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "madero"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "matamoros"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "nuevolaredo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628985840906245"], "id": "1210628985840906245", "created_at": "2019-12-27T18:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ENTERATE En #Altamira Padre de familia se SUICIDA despu\u00e9s entrega de regalos https://t.co/eh1aAk3clo #madero #matamoros #nuevolaredo", "author_id": "1648563620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628828655173632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210627662064041992"}], "id": "1210628828655173632", "created_at": "2019-12-27T18:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiversidadPPD: IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiversidadPPD", "id": "977183066941808641"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "40521034"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628824267931648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210628161366568960"}], "id": "1210628824267931648", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegoguelar", "id": "167395220"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "patriciogiusto", "id": "159899911"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegoguelar: Concuerdo con @patriciogiusto . Argentina no tiene una estrategia exportadora ! No seremos una Nacion Viable sino lo enten\u2026", "author_id": "180793651"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210628711172780032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210628433358786561"}], "id": "1210628711172780032", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Ela descobriu e pediu separa\u00e7\u00e3o.\n\nMeses depois, a Sandra estava \"paquerando\" e o ex marido descobriu. \n\nFoi na casa dela, matou ela e depois se matou.", "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "author_id": "971136315378094081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628656785240066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210594125554290689"}], "id": "1210628656785240066", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-Man"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IGN_es: Un gran villano de Spider-Man acaba con su propia vida en uno de los \u00faltimos c\u00f3mics. Ojo, contiene spoilers https://t.co/HSL5AS\u2026", "author_id": "1158315548318621696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/9kEuH9sMOY", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html", "display_url": "ilmessaggero.it/abruzzo/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210628605702787077"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210624957551656961"}], "id": "1210628605702787077", "created_at": "2019-12-27T18:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElioLannutti: Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 sparato in casa con la pistola. Mi spiace molto \nhttps://t.co/9kEuH9sMOY https\u2026", "author_id": "345535835"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210628560534351877"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "990744374618349568"}], "id": "1210628560534351877", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "declannbhd", "id": "3181214165"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @declannbhd: 22- A m\u00fasica \"Paracetamol\" aborda as dificuldades dos jovens transg\u00eaneros. Ele foi inspirado a escrever essa m\u00fasica depois\u2026", "author_id": "1109718973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628489772195840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210628161366568960"}], "id": "1210628489772195840", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegoguelar", "id": "167395220"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "patriciogiusto", "id": "159899911"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegoguelar: Concuerdo con @patriciogiusto . Argentina no tiene una estrategia exportadora ! No seremos una Nacion Viable sino lo enten\u2026", "author_id": "490489840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628474576261120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210627662064041992"}], "id": "1210628474576261120", "created_at": "2019-12-27T18:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiversidadPPD: IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiversidadPPD", "id": "977183066941808641"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "308077166"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210628470201552902"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210580297600917509"}], "id": "1210628470201552902", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tweetsdojao: Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "author_id": "2612604410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628448990855168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210628100850995200"}], "id": "1210628448990855168", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariabeba_ Tiene 11!! Le sac\u00f3 YouTube y se me suicida, ahre jajajajjajaja", "in_reply_to_user_id": "155368881", "author_id": "1279448238"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210628445371326464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210616729736548353"}], "id": "1210628445371326464", "created_at": "2019-12-27T18:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nonha_stata: Autore legge ad alta voce la frase  \u201cVilipendio alla verginit\u00e0 della Madonna\u201d l\u2019intera redazione di una rivista satirica s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nonha_stata", "id": "980562312984780800"}]}, "author_id": "1010144072638582785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628215204483072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210247687221608448"}], "id": "1210628215204483072", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elconsejomx: Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas priv\u2026", "author_id": "780543722991722497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C9s5Poi3RE", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciogiusto/status/1210622123271692288", "display_url": "twitter.com/patriciogiusto\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "Nacion Viable"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "patriciogiusto", "id": "159899911"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628161366568960"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210622123271692288"}], "id": "1210628161366568960", "created_at": "2019-12-27T18:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Concuerdo con @patriciogiusto . Argentina no tiene una estrategia exportadora ! No seremos una Nacion Viable sino lo entendemos. Siempre creimos que habia que priorizar el mercado interno, mientras fugamos el ahorro interno y nos financiamos con deuda externa .estrategia suicida. https://t.co/C9s5Poi3RE", "author_id": "167395220"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210628081695809536"], "id": "1210628081695809536", "created_at": "2019-12-27T18:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "hj em dia se meu amigo falar q matou algu\u00e9m eu acredito", "author_id": "1036347556203311106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210627819639889921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210621861761032193"}], "id": "1210627819639889921", "created_at": "2019-12-27T18:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jimmyredss Instinto suicida", "in_reply_to_user_id": "1202812268171472897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jimmyredss", "id": "1202812268171472897"}]}, "author_id": "955830464891310080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210627812362723330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210625243708116997"}], "id": "1210627812362723330", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "ElpapadePopy", "id": "891492429471330304"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ADRIANDOMAINAME: @M_Bronenberg @ElpapadePopy ALBERTO FERNANDEZ TIENE MENOS BUENAS NOTICIAS QUE CARTA DE SUICIDA", "author_id": "891492429471330304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/osx22VQm7x", "expanded_url": "https://twitter.com/jenoptune/status/1210367705485893633", "display_url": "twitter.com/jenoptune/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "jeno"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210627720708808704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210367705485893633"}], "id": "1210627720708808704", "created_at": "2019-12-27T18:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "no final das contas o jeno nem \u00e9 burro e nem suicida https://t.co/osx22VQm7x", "author_id": "1178021696663687168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210627662064041992"], "id": "1210627662064041992", "created_at": "2019-12-27T18:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral en menores de 14, pues es la poblaci\u00f3n m\u00e1s expuesta al riesgo suicida por transodio:", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 48, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "977183066941808641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210627534733352960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210624638797135878"}], "id": "1210627534733352960", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linsGb10", "id": "734564487269888000"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linsGb10: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "author_id": "2466306966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210627355049385985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "id": "1210627355049385985", "created_at": "2019-12-27T18:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "author_id": "2807929460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210627037939019776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "id": "1210627037939019776", "created_at": "2019-12-27T18:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "author_id": "1554700135"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210626956871569408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "990744374618349568"}], "id": "1210626956871569408", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "declannbhd", "id": "3181214165"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @declannbhd: 22- A m\u00fasica \"Paracetamol\" aborda as dificuldades dos jovens transg\u00eaneros. Ele foi inspirado a escrever essa m\u00fasica depois\u2026", "author_id": "854750680170496003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/6cYxm0EJQi", "expanded_url": "https://anv.noticias.bo/2019/12/27/joven-con-embarazo-de-dos-semanas-se-suicida-en-sopachuy/", "display_url": "anv.noticias.bo/2019/12/27/jov\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sopachuy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210626521980919810"], "id": "1210626521980919810", "created_at": "2019-12-27T18:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Sopachuy | El consumo de un agente fosforado termin\u00f3 con la vida de una joven de 20 a\u00f1os de edad; la polic\u00eda presume que fueron causas pasionales lo que motivaron a la gestante a... https://t.co/6cYxm0EJQi", "author_id": "942859263059415040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SkVxE54CD9", "expanded_url": "https://wp.me/p9prmQ-TdQ", "display_url": "wp.me/p9prmQ-TdQ"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Diablero"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Narcos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Show"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210626397783363586"], "id": "1210626397783363586", "created_at": "2019-12-27T18:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Show \ud83d\udcf8\ud83d\ude4a  La familia de la ahora protagonista de Diablero o Narcos, est\u00e1 de luto.\n\u27a1 https://t.co/SkVxE54CD9", "author_id": "499044422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/fNAbri8MuC", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210626395929489414"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "id": "1210626395929489414", "created_at": "2019-12-27T18:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dia que passa eu tenho vergonha dos brasileiros ! O cara matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho , esquartejou ela e deu os peda\u00e7os do corpo para os cachorros !!! E ainda as pessoas vai e me tira foto com ele como se fosse um \"\u00eddolo\" https://t.co/fNAbri8MuC", "author_id": "813717795112423424"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210626359564947457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210626359564947457", "created_at": "2019-12-27T18:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "736175872399577088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210626320952111104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "id": "1210626320952111104", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "author_id": "504618341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Anq4TgDmw5", "expanded_url": "https://twitter.com/KieranBoswell1/status/1209882561985429504", "display_url": "twitter.com/KieranBoswell1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210625857645096966"], "id": "1210625857645096966", "created_at": "2019-12-27T18:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se imaginan que le hubieran dicho que no y el man todo sad y se suicida XD https://t.co/Anq4TgDmw5", "author_id": "953468232127713280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210625626287362050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210625626287362050", "created_at": "2019-12-27T18:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "author_id": "1104363229327826945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/CbfNHFtrll", "expanded_url": "https://twitter.com/DailyMail/status/1210612826852798464", "display_url": "twitter.com/DailyMail/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210625617147904000"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210612826852798464"}], "id": "1210625617147904000", "created_at": "2019-12-27T18:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Louca , se suicidou e matou o filho de 16meses e a filha de 4 anos, o que se passa na cabe\u00e7a de um ser assim? https://t.co/CbfNHFtrll", "author_id": "38160791"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210625597262594048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210625597262594048", "created_at": "2019-12-27T18:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "author_id": "494404603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210625284493529090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210625284493529090", "created_at": "2019-12-27T18:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "author_id": "2571106844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210625243708116997"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210612881131261952"}], "id": "1210625243708116997", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ElpapadePopy", "id": "891492429471330304"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@M_Bronenberg @ElpapadePopy ALBERTO FERNANDEZ TIENE MENOS BUENAS NOTICIAS QUE CARTA DE SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "18032397", "author_id": "4175536095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ybOswZf8WO", "expanded_url": "http://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+fayerwayer+%28FayerWayer%29", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/I8d1EMePyK", "expanded_url": "https://twitter.com/ingnierocamilo/status/1210625154331664385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8d1EMePyK", "media_key": "3_1210625152632926208"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210625154331664385"], "id": "1210625154331664385", "created_at": "2019-12-27T18:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El escritor Ari Behn, que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acosador sexual, se\u00a0suicid\u00f3 https://t.co/ybOswZf8WO https://t.co/I8d1EMePyK", "author_id": "3424776514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/hzMr2YP8J5", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/amp/tecnologia/ciencia/2019-12-27/suicidio-deja-ser-tabu-internet_2390551/?__twitter_impression=true", "display_url": "elconfidencial.com/amp/tecnologia\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210625107523227648"], "id": "1210625107523227648", "created_at": "2019-12-27T18:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es mucho m\u00e1s com\u00fan de lo que se cree. Aun m\u00e1s la ideaci\u00f3n suicida. Conviene sacar todo esto a la luz y hablarlo. \n\nhttps://t.co/hzMr2YP8J5", "author_id": "854547078"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210625057145442304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208019854445469696"}], "id": "1210625057145442304", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "Yuwin"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @P4RKLPS_: \u00bb Yuwin au!\u00a1 abyss... \ud83d\udd0e\n\nYuta e Sicheng, dois jovens que morreram de formas diferentes, mas ambos tem uma certa liga\u00e7\u00e3o.\nRess\u2026", "author_id": "981248342289199110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9kEuH9sMOY", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html", "display_url": "ilmessaggero.it/abruzzo/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9kEuH9sMOY", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html", "display_url": "ilmessaggero.it/abruzzo/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210624957551656961"], "id": "1210624957551656961", "created_at": "2019-12-27T18:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 sparato in casa con la pistola. Mi spiace molto \nhttps://t.co/9kEuH9sMOY https://t.co/9kEuH9sMOY", "author_id": "605614784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210624859308470272"], "id": "1210624859308470272", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "Stefany"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "burgman"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ontem eu e a Stefany fomos no burgman come por\u00e7\u00e3o mano a gente se matou pra come kkkkkk", "author_id": "1202003462248161281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210624741733785601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "id": "1210624741733785601", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "author_id": "1163921369215750145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210624638797135878"], "id": "1210624638797135878", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera..", "author_id": "734564487269888000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210624575215734786"], "id": "1210624575215734786", "created_at": "2019-12-27T18:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me sinto meio psicopata/suicida por dormir com uma tesoura de ponta afiada debaixo do travesseiro", "author_id": "4136681770"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210624567137443845"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210624567137443845", "created_at": "2019-12-27T18:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "2277568906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210624516449284100"], "id": "1210624516449284100", "created_at": "2019-12-27T18:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deber\u00eda considerarse un acto suicida salir a la calle y andar en tren o bondi con este calor asqueroso", "author_id": "1644366722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210624329442037760"], "id": "1210624329442037760", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A mais ou menos um ano uma garota que se suicidou disse \"Mari te amo, obgd, vc \u00e9 mto forte\" sinto sua falta garota...", "author_id": "1149654757352624128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/y19No36oH4", "expanded_url": "https://twitter.com/xiecats/status/1210349420459507712", "display_url": "twitter.com/xiecats/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210624306180476931"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210349420459507712"}], "id": "1210624306180476931", "created_at": "2019-12-27T18:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "yo leyendo el final de l\u00ednea suicida https://t.co/y19No36oH4", "author_id": "1013613920794365952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210624008481378305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210623014771007488"}], "id": "1210624008481378305", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 249, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "Kaiba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vickthekiller", "id": "1407833684431015949"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vickthekiller Nunca v\u00ed mulher fazendo isso, essa parte que eu acho engra\u00e7ado. Das vezes que tive t\u00e9rmino tbm, seja algum t\u00e9rmino tranquilo ou algum mais tenso, sempre deixei muita coisa explicada pra pessoa e passei longe de chantagem do tipo \"Kaiba suic\u00edda\" \n\nHAAUQUQAUSUS\nAmei esse post", "in_reply_to_user_id": "286697319", "author_id": "2369378564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/uSsksb1d9N", "expanded_url": "https://twitter.com/antibwcky/status/1210623914847678464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSsksb1d9N", "media_key": "3_1210623912335286279"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "candace"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "joe"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210623914847678464"], "id": "1210623914847678464", "created_at": "2019-12-27T18:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a candace vai atr\u00e1s do joe em uma cena de crime, sabendo que ele j\u00e1 enterrou ela viva e matou pelo menos uma pessoa, usando um spray se pimenta. a mulher planejou anos a vingan\u00e7a dela e n\u00e3o teve tempo pra comprar uma arma? a\u00ed gente.... https://t.co/uSsksb1d9N", "author_id": "2777740379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210623522562826245"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210623281444872193"}], "id": "1210623522562826245", "created_at": "2019-12-27T18:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GaboTorres72 Dale, desoues te doy block en todos lados o me hago el suicida.", "in_reply_to_user_id": "100346944", "author_id": "264034378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210623519408738306"], "id": "1210623519408738306", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "jacarezinho"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Frases antes da merda acontecer: vamos fazer um jacarezinho suicida", "author_id": "740390897909653504"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1210623518695669760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210620225198206982"}], "id": "1210623518695669760", "created_at": "2019-12-27T18:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@IToldYouMonsoon @Krazy_DragonYT @celticbenrich @davemeltzerWON I'm going to start a drinking game for every time he says tope suicida.  Drink by 8", "in_reply_to_user_id": "30971600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "itoldyoumonsoon", "id": "30971600"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "celticbenrich", "id": "280185491"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "davemeltzerWON", "id": "799815672"}]}, "author_id": "838801075977207808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210623466480771073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210622538465861632"}], "id": "1210623466480771073", "created_at": "2019-12-27T18:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sabriina_nuness Kkkkkkkkkkkk achei meio suicida, mas agora \u00e9 tarde kkkk", "in_reply_to_user_id": "3244350748", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sabriina_nuness", "id": "3244350748"}]}, "author_id": "1164338755576258562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210622478332112898"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210622015922720768"}], "id": "1210622478332112898", "created_at": "2019-12-27T18:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa lista n\u00e3o faz nenhum sentido desde quando ESQUADR\u00c3O SUICIDA foi popular\n\nFora outras barbaridades ali", "in_reply_to_user_id": "3328539803", "author_id": "3328539803"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210622472497881090"], "id": "1210622472497881090", "created_at": "2019-12-27T18:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todo dia minha m\u00e3e despertando meu lado suicida", "author_id": "942836585187430400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210622464683888641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210240623388905472"}], "id": "1210622464683888641", "created_at": "2019-12-27T18:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nxirvanna @fadadoida foda se o mundo normalizou o uso do cigarro mesmo causando c\u00e2ncer, normalizou o uso do \u00e1lcool mesmo causando cirrose. Pq caralhas n\u00e3o posso normalizar a minha erva que s\u00f3 me deixa chapada e nunca matou ningu\u00e9m?", "in_reply_to_user_id": "412639849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "fadadoida", "id": "586824172"}]}, "author_id": "715577863911710720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210622367522836480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "id": "1210622367522836480", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "author_id": "4903352613"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210622309310115840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "id": "1210622309310115840", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "author_id": "743402608778412032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0Qc1BhWGWj", "expanded_url": "https://twitter.com/NassefPerdomo/status/1210528044693250049", "display_url": "twitter.com/NassefPerdomo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.2258, "type": "Other", "normalized_text": "Olimpo"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Dominican York"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 243, "end": 253, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210622242817794056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210528044693250049"}], "id": "1210622242817794056", "created_at": "2019-12-27T18:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es que el Dr @LeonelFernandez no ve escenarios donde el pueda perder un proceso electoral, los Dioses del Olimpo no pueden perder y si pierden es trampa, como dice un amigo Dominican York, cuidado Leonel est\u00e1 en modo suicida! Nada le importa. @laluzjose seguridad perimetral. Ojo! https://t.co/0Qc1BhWGWj", "author_id": "1201768147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210622235515506689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210522407183757313"}], "id": "1210622235515506689", "created_at": "2019-12-27T18:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pabloduggan Es el \u00fanico suicida de la historia que se dispar\u00f3 dos veces.", "in_reply_to_user_id": "145677457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "author_id": "135628352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4sKk6DwXcY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM1hYG", "display_url": "dlvr.it/RM1hYG"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210622137897086976"], "id": "1210622137897086976", "created_at": "2019-12-27T18:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El escritor Ari Behn, que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acosador sexual, se suicid\u00f3 https://t.co/4sKk6DwXcY", "author_id": "264344328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lcw1coXA9k", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM1hYB", "display_url": "dlvr.it/RM1hYB"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210622136303247360"], "id": "1210622136303247360", "created_at": "2019-12-27T18:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El escritor Ari Behn, que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acosador sexual, se suicid\u00f3 https://t.co/lcw1coXA9k", "author_id": "175380997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210622002983264256"], "id": "1210622002983264256", "created_at": "2019-12-27T18:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alguien m\u00e1s fue tan suicida que se subi\u00f3 a una balanza despu\u00e9s de navidad?", "author_id": "233548963"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1210621884720660480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210572509659193345"}], "id": "1210621884720660480", "created_at": "2019-12-27T18:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ObregonJose0 @fabianaarias1 Ouma el ka'u suicida.", "in_reply_to_user_id": "354111533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ObregonJose0", "id": "354111533"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "fabianaarias1", "id": "3153561654"}]}, "author_id": "907203840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210621695373000704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210618480044773377"}], "id": "1210621695373000704", "created_at": "2019-12-27T18:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fewhite @ChicoLins @portadosfundos @FabioPorchat Cara, o porta dos fundos fez uma zueira. Tu se ofendeu, certo. O Estado Islamico matou pessoas, outra coisa totalmente diferente, se tu n\u00e3o consegue enxergar a diferen\u00e7a, sinceramente, imposs\u00edvel manter qualquer conversa", "in_reply_to_user_id": "53674256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fewhite", "id": "53674256"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "ChicoLins", "id": "54428947"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "author_id": "2827865465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/l6VqAd2I9k", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCandela907/status/1210621677815713794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l6VqAd2I9k", "media_key": "3_1210621676410593280"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210621677815713794"], "id": "1210621677815713794", "created_at": "2019-12-27T18:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Ari Behn, escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual https://t.co/l6VqAd2I9k", "author_id": "247400745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FFHaBdPHEZ", "expanded_url": "http://youtu.be/ZAd6EnNStN4", "display_url": "youtu.be/ZAd6EnNStN4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZAd6EnNStN4&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "Estrellas del Ring"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Cristal Acero"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Helios"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3291, "type": "Person", "normalized_text": "Sigma"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.5245, "type": "Person", "normalized_text": "Akira Jr."}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Suicida"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.3612, "type": "Person", "normalized_text": "Carbono"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210621576497917953"], "id": "1210621576497917953", "created_at": "2019-12-27T18:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/FFHaBdPHEZ NEW: [2019-12-26] (Estrellas del Ring) Cristal Acero, Rey Helios, Sigma vs Akira Jr., \u00c1ngel Suicida, Carbono", "author_id": "568295245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210621560014483456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210620512843575297"}], "id": "1210621560014483456", "created_at": "2019-12-27T18:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@epvm07 Chama la loca, la suicida JAJAJA", "in_reply_to_user_id": "3342352283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "epvm07", "id": "3342352283"}]}, "author_id": "855254878691749888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/lZ6Wjwz1PO", "expanded_url": "http://bit.ly/37a8DPu", "display_url": "bit.ly/37a8DPu"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4131, "type": "Person", "normalized_text": "alba\u00f1il"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210621051182469122"], "id": "1210621051182469122", "created_at": "2019-12-27T17:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Se suicida alba\u00f1il en una casa en construcci\u00f3n https://t.co/lZ6Wjwz1PO", "author_id": "66583302"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210620821640818688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210620481801338888"}], "id": "1210620821640818688", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00c9TERO GAROTO"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@leonardofext QUE H\u00c9TERO GAROTO A MENINA SE MATOU", "in_reply_to_user_id": "3024433641", "author_id": "301810758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210620658679463940"], "id": "1210620658679463940", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o aguento mais ver esse bando de gente escrota babando ovo do bruno VAO SE FODER O CARA MATOU A MAE do filho dele e deu para os C A C H O R R O S COMEREM comerem CO ME REM voc\u00eas tem c\u00e9rebro pelo amor de deus usem uma vez", "author_id": "936947409078415360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/WJQgIqrYd3", "expanded_url": "https://twitter.com/barcahoe/status/1210619856585973760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJQgIqrYd3", "media_key": "3_1210619848943910912"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Marte"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210619856585973760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210619324454625280"}], "id": "1210619856585973760", "created_at": "2019-12-27T17:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201c\u2014 A \u00fanica coisa que meu irm\u00e3o quis at\u00e9 hoje foi a aprova\u00e7\u00e3o do meu pai. Ele n\u00e3o a conseguiu. Ent\u00e3o ele foi l\u00e1 e matou meu pai. Agora ele quer Marte. O que voc\u00ea acha que ele vai fazer se n\u00e3o conseguir isso?\u201d\n\na\u00ed meu Jesus https://t.co/WJQgIqrYd3", "in_reply_to_user_id": "1130926217320910848", "author_id": "1130926217320910848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210619807642591233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210596199050309632"}], "id": "1210619807642591233", "created_at": "2019-12-27T17:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fayerwayer: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual cometi\u00f3 suicidio\nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "author_id": "44365063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/M5tFgJpsCP", "expanded_url": "https://twitter.com/Maeret/status/1210619607309901824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5tFgJpsCP", "media_key": "3_1210619456067526657"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/M5tFgJpsCP", "expanded_url": "https://twitter.com/Maeret/status/1210619607309901824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5tFgJpsCP", "media_key": "3_1210619573394788352"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/M5tFgJpsCP", "expanded_url": "https://twitter.com/Maeret/status/1210619607309901824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5tFgJpsCP", "media_key": "3_1210619573403148288"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/M5tFgJpsCP", "expanded_url": "https://twitter.com/Maeret/status/1210619607309901824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5tFgJpsCP", "media_key": "3_1210619574690824192"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RODRICKgamer", "id": "2418673333"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210619607309901824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210603411105648642"}], "id": "1210619607309901824", "created_at": "2019-12-27T17:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@RODRICKgamer Feb: Muere atropellada la mujer que estuvo presa por bomba y amenazas a Kevin Spacey.\nJulio: acusador retira demanda porque no quiso autoincriminarse tras borrar evidencia.\nSept: acusador muere de c\u00e1ncer.\nDic: Ari Behn se suicida tras a\u00f1os de depresi\u00f3n.\n\nTeor\u00edas conspiratorias. https://t.co/M5tFgJpsCP", "in_reply_to_user_id": "2418673333", "author_id": "180936045"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210619412925091846"], "id": "1210619412925091846", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Cadance"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano o Joe n\u00e3o foi preso pelo assassinato da Beck e dos seus amigos, n\u00e3o foi preso por quase tentar matar o Cadance pq ngm acreditou nela (sem contar q ele matou o namorado dela) ent\u00e3o ele acha uma nova menina q \u00e9 t\u00e3o maluca quanto ele e ele se assusta com ela e para de amar ela", "author_id": "879849668162850816"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210618951887151105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210616729736548353"}], "id": "1210618951887151105", "created_at": "2019-12-27T17:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nonha_stata: Autore legge ad alta voce la frase  \u201cVilipendio alla verginit\u00e0 della Madonna\u201d l\u2019intera redazione di una rivista satirica s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nonha_stata", "id": "980562312984780800"}]}, "author_id": "754990087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210618890285395969"], "id": "1210618890285395969", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Solo quiero comunicar que me parece ALT\u00cdSIMA idea que twitter ponga como condici\u00f3n necesaria para twittear, un estado de \u00e1nimo. Ejemplo: \nQue verga la vida\nEstado: suicida", "author_id": "2211382784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210618763713929218"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210299540311597066"}], "id": "1210618763713929218", "created_at": "2019-12-27T17:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado Todos ladrones, corruptos y su l\u00edder un cobarde suicida que no quiso enfrentar la justicia.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "977003985658957824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rWI0XyX0OS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2835, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210618460964708353"], "id": "1210618460964708353", "created_at": "2019-12-27T17:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/rWI0XyX0OS", "author_id": "231659573"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210618398352252929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210610646884257792"}], "id": "1210618398352252929", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro Eu te conto se voc\u00ea me contar quantas pessoas participavam do esquema da rachadinha, quem matou Marielle, qual o v\u00ednculo do Queiroz com o seu patr\u00e3o e porque ele depositou dinheiro na conta da sua patroa..? Ah, e quem organizou o ataque ao porta dos fundos..?", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "1204567954358251520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210618303263203330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210610028572499968"}], "id": "1210618303263203330", "created_at": "2019-12-27T17:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ksare1711: @folha Devem por at\u00e9 metas pros policiais,  se s\u00f3 bater trabalhar\u00e1 24 hs descansa 12.\nEspancou um negro da periferia, 12 por\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ksare1711", "id": "1179407703342538762"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "87743630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210618281880670208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210616636413218817"}], "id": "1210618281880670208", "created_at": "2019-12-27T17:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MariePires Tudo depende de como foi o sonho: se a cobra apenas apareceu, se vc a matou, se ela te matou, se eram v\u00e1rias, etc.", "in_reply_to_user_id": "48509717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MariePires", "id": "48509717"}]}, "author_id": "54389719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210618258585538568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210614423930494979"}], "id": "1210618258585538568", "created_at": "2019-12-27T17:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_hyakkimaruwu Na hay que tatuarse y hacer algo juntos antes *pacto suicida*", "in_reply_to_user_id": "4820331785", "author_id": "3424846994"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210618090708492290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210618090708492290", "created_at": "2019-12-27T17:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "1032572778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/479JGG4cQA", "expanded_url": "https://twitter.com/DeFogoAGelo1/status/1210618004993724416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/479JGG4cQA", "media_key": "3_1210617981576925186"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210618004993724416"], "id": "1210618004993724416", "created_at": "2019-12-27T17:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A curiosidade matou o gato, mas a Rachel \u00e9 humana. Se n\u00e3o a mata, o que mais pode faz\u00ea-la?\nPor favor sigam naiaszdr no instagram. https://t.co/479JGG4cQA", "author_id": "1210451178062041088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210617997838168064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "id": "1210617997838168064", "created_at": "2019-12-27T17:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "author_id": "1206750311249002498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210617877520420865"], "id": "1210617877520420865", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se vc ver o nome de Stalin nos trends topics j\u00e1 pode saber que \u00e9 um comunista negacionista do holodomor e gulag que acredita que Stalin foi um anjo ou ent\u00e3o que matou foi pouco passando pano para seu ditador de estima\u00e7\u00e3o, ignore e preserve sua sanidade mental", "author_id": "989443020482367488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210617785262526464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210616693065687040"}], "id": "1210617785262526464", "created_at": "2019-12-27T17:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mwrtiinsx ih amiga e agora q eu enjoo em 2 dias KKKKKK pronto a suicida fjca feliz", "in_reply_to_user_id": "3330140711", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mwrtiinsx", "id": "3330140711"}]}, "author_id": "1102932919398686722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210617744800043010"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210612354007916544"}], "id": "1210617744800043010", "created_at": "2019-12-27T17:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jenny_taylor Se olhar direito esse cara j\u00e1 matou umas 50 pessoas e faz sexo com cavalo albino ctz", "in_reply_to_user_id": "17498731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jenny_taylor", "id": "17498731"}]}, "author_id": "22151982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210617376527527939"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210522824340918272"}], "id": "1210617376527527939", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "Rawalpindi"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.3896, "type": "Place", "normalized_text": "Benazir Bhutto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luismontesbrito", "id": "29748452"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luismontesbrito: Un d\u00eda como hoy 27 de Diciembre de 2007 en Rawalpindi, Pakist\u00e1n, Benazir Bhutto (Primera Ministra entre 1988 y 1990) e\u2026", "author_id": "570934421"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210617326061719554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210617326061719554", "created_at": "2019-12-27T17:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "923907338481930241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210617205718695936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "id": "1210617205718695936", "created_at": "2019-12-27T17:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "author_id": "712072154972442624"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210616957663358976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210616957663358976", "created_at": "2019-12-27T17:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "319685637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/zHOJ3WoQH6", "expanded_url": "https://twitter.com/cniezen/status/1210586943765041154", "display_url": "twitter.com/cniezen/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Barranco_Muni", "id": "3004255763"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "MuniLima", "id": "158871696"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "limacomovamos", "id": "197149170"}, {"start": 254, "end": 269, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210616838918430720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210586943765041154"}], "id": "1210616838918430720", "created_at": "2019-12-27T17:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Barranco_Muni @MuniLima Si cierran los ojos a estos contundentes resultados es que les falta olfato pol\u00edtico y tienen vocaci\u00f3n suicida. Somos un distrito peque\u00f1o, no peque\u00f1os en coraje y argumentos para lograr calidad de vida y bienestar @limacomovamos @larepublica_pe https://t.co/zHOJ3WoQH6", "in_reply_to_user_id": "3004255763", "author_id": "1199106017474297858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210616823768657923"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210613009393094658"}], "id": "1210616823768657923", "created_at": "2019-12-27T17:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "author_id": "807209261893873665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210616790662942720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "id": "1210616790662942720", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "author_id": "2863047133"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210616729736548353"], "id": "1210616729736548353", "created_at": "2019-12-27T17:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Autore legge ad alta voce la frase  \u201cVilipendio alla verginit\u00e0 della Madonna\u201d l\u2019intera redazione di una rivista satirica si suicida.\n#Saviano #Mattioli", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 141, "tag": "Saviano"}, {"start": 142, "end": 151, "tag": "Mattioli"}]}, "author_id": "980562312984780800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210616476417351686"], "id": "1210616476417351686", "created_at": "2019-12-27T17:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "e no psicot\u00e9cnico que perguntava se algu\u00e9m na fam\u00edlia tinha tend\u00eancia suicida kk marquei n\u00e3o\ns\u00f3 todos", "author_id": "162516119"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210616341494935555"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210578200784515074"}], "id": "1210616341494935555", "created_at": "2019-12-27T17:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElVilanno Creio que j\u00e1 se descobriu quem a matou, por\u00e9m n\u00e3o ajuda a causa... \ud83d\ude09\ud83d\ude01", "in_reply_to_user_id": "881479411433918464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElVilanno", "id": "881479411433918464"}]}, "author_id": "708423643898970112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210616173005541377"], "id": "1210616173005541377", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9792, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "anakin"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "mano tava jogando Fortnite e apareceu um cara com um sabre de luz e me matou porra, vai se foder jogo desgra\u00e7ado anakin de merda", "author_id": "983091821239767040"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210615900828622848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210534796771971072"}], "id": "1210615900828622848", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.1873, "type": "Place", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "omasukifight", "id": "50221202"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omasukifight: \u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u2026", "author_id": "492072566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/mJLGyiDL5H", "expanded_url": "https://twitter.com/bella_cullen_83/status/1210615718527602688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJLGyiDL5H", "media_key": "3_1210615324413976577"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/mJLGyiDL5H", "expanded_url": "https://twitter.com/bella_cullen_83/status/1210615718527602688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJLGyiDL5H", "media_key": "3_1210615458463924224"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/mJLGyiDL5H", "expanded_url": "https://twitter.com/bella_cullen_83/status/1210615718527602688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJLGyiDL5H", "media_key": "3_1210615461731282946"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/mJLGyiDL5H", "expanded_url": "https://twitter.com/bella_cullen_83/status/1210615718527602688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJLGyiDL5H", "media_key": "3_1210615517519732738"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "John wick"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ghotam"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210615718527602688"], "id": "1210615718527602688", "created_at": "2019-12-27T17:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda 1 John wick 2\nD\u00eda 2 final de ghotam 2temporada\nD\u00eda 3 comienzo de 3 temporada ghotam \nD\u00eda 4 escuadr\u00f3n suicida hell to pay https://t.co/mJLGyiDL5H", "author_id": "120589088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/aLFSXY7ywG", "expanded_url": "http://bit.ly/360Qt2s", "display_url": "bit.ly/360Qt2s"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Jf5bY4Xvvt", "expanded_url": "https://twitter.com/Camerino_Pulso/status/1210615665771634688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jf5bY4Xvvt", "media_key": "3_1210615657563328512"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "Kushal Punjabi"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3403, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Camerino_Pulso", "id": "2400623102"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210615718393319430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210615665771634688"}], "id": "1210615718393319430", "created_at": "2019-12-27T17:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Camerino_Pulso: Kushal Punjabi, estrella de Bollywood, se suicida a los 42 a\u00f1os\n https://t.co/aLFSXY7ywG https://t.co/Jf5bY4Xvvt", "author_id": "173627787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aLFSXY7ywG", "expanded_url": "http://bit.ly/360Qt2s", "display_url": "bit.ly/360Qt2s"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Jf5bY4Xvvt", "expanded_url": "https://twitter.com/Camerino_Pulso/status/1210615665771634688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jf5bY4Xvvt", "media_key": "3_1210615657563328512"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Kushal Punjabi"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210615665771634688"], "id": "1210615665771634688", "created_at": "2019-12-27T17:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Kushal Punjabi, estrella de Bollywood, se suicida a los 42 a\u00f1os\n https://t.co/aLFSXY7ywG https://t.co/Jf5bY4Xvvt", "author_id": "2400623102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210615663850663937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "id": "1210615663850663937", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "author_id": "976971481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210615479976579072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210309951169716227"}], "id": "1210615479976579072", "created_at": "2019-12-27T17:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@lonelyeager Pois eu acho que qualquer tentativa bem intencionada \u00e9 v\u00e1lida pra ajudar a pessoa a continuar viva. Sair de uma mentalidade suicida pra uma mentalidade \"Eu sou suficiente pra minha felicidade\" \u00e9 um caminho muuuuuito longo e at\u00e9 l\u00e1 a pessoa viver pelas pessoas que ama \u00e9 importante", "in_reply_to_user_id": "1036430993836699648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lonelyeager", "id": "1325201938909163520"}]}, "author_id": "1083470832586932226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210615475270500352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210615475270500352", "created_at": "2019-12-27T17:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "author_id": "1638685543"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/J7a7jPu7jH", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1210345178780905472", "display_url": "twitter.com/Hugo_Gutierrez\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "MARICON COBARDE"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210615211419410433"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210345178780905472"}], "id": "1210615211419410433", "created_at": "2019-12-27T17:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que verg\u00fcenza MARICON COBARDE !!!\n alg\u00fan d\u00eda  me gustar\u00eda encontrarte .  Cobarde igual que tu \u00eddolo , el suicida , Borracho y nefasto Allende !! https://t.co/J7a7jPu7jH", "author_id": "131361364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210615006997467136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "id": "1210615006997467136", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "author_id": "136018048"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210614989951787010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210614989951787010", "created_at": "2019-12-27T17:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "2222927797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210614833592311809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210345178780905472"}], "id": "1210614833592311809", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "MARICON COBARDE"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Hugo_Gutierrez_ Que verg\u00fcenza MARICON COBARDE !!!\n alg\u00fan d\u00eda  me gustar\u00eda encontrarte .  Cobarde igual que tu \u00eddolo   , el suicida , Borracho y nefasto Allende !!", "in_reply_to_user_id": "169979854", "author_id": "131361364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210614493383974913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "id": "1210614493383974913", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "author_id": "956156828232159234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210614424286957568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "id": "1210614424286957568", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "author_id": "42973054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210614296683659270"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210613009393094658"}], "id": "1210614296683659270", "created_at": "2019-12-27T17:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "author_id": "4263557847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/AX6yyTBbj7", "expanded_url": "https://twitter.com/xiecats/status/1210349420459507712", "display_url": "twitter.com/xiecats/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.644, "type": "Other", "normalized_text": "linea suicida"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.984, "type": "Other", "normalized_text": "wattpadd"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1210613577989730305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210349420459507712"}], "id": "1210613577989730305", "created_at": "2019-12-27T17:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "leyendo linea suicida en wattpadd https://t.co/AX6yyTBbj7", "author_id": "999439338013327360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210613102196203522"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210612017746317312"}], "id": "1210613102196203522", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "pedrotiosan", "id": "341847481"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "pedroguisabino", "id": "2859090136"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@zJuaoz @pedrotiosan @pedroguisabino @NoticiasdoRJ1 matou? tem q morrer. \nPra mim no Brasil, voc\u00ea ser preso alimenta teu \u00f3dio. Se matou ou estuprou, pena de morte. Se n\u00e3o  matou vai preso!", "in_reply_to_user_id": "1160950965522128896", "author_id": "802161473485152256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/21UvvfGRMy", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210613009393094658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21UvvfGRMy", "media_key": "3_1210613002187268098"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210613009393094658"], "id": "1210613009393094658", "created_at": "2019-12-27T17:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/21UvvfGRMy", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/mlP667s73O", "expanded_url": "https://elinformadorusa.com/madre-se-suicida-despues-de-matar-a-sus-tres-hijas/", "display_url": "elinformadorusa.com/madre-se-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210612800948785152"], "id": "1210612800948785152", "created_at": "2019-12-27T17:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Madre se suicida despu\u00e9s de matar a sus tres hijas https://t.co/mlP667s73O", "author_id": "2493517230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210612680664461313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210454539821826048"}], "id": "1210612680664461313", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Joojoito", "id": "1000388013006999553"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "StuartLeleu", "id": "1023907484396912640"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Joojoito: A inesquec\u00edvel vez que o @StuartLeleu ficou sozinho por 8 horas no RPG e \"ACIDENTALMENTE\" matou 3 pessoas brutalmente...sabem\u2026", "author_id": "3592954762"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210612672481415179"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210612672481415179", "created_at": "2019-12-27T17:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "606422203"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210612614381875208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210612614381875208", "created_at": "2019-12-27T17:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "1889348532"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210612562976481280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "id": "1210612562976481280", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "author_id": "1076865724285632513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210612537693294592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "id": "1210612537693294592", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "author_id": "1552935468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/6fLmFNz2Rv", "expanded_url": "https://picpay.me/lilica.1122", "display_url": "picpay.me/lilica.1122"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/G7GiZ6frNB", "expanded_url": "https://twitter.com/FeitoUma/status/1210612289289756675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7GiZ6frNB", "media_key": "3_1210612264161685504"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Bili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210612289289756675"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210382508283564032"}], "id": "1210612289289756675", "created_at": "2019-12-27T17:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipeneto Esse \u00e9 o Bili, ele precisa de ajuda para se recuperar de uma doen\u00e7a que quase o matou, a dona dele \u00e9 muito carente financeiramente e precisa de ajuda para pagar tratamento, rem\u00e9dios e contas de hospital, pe\u00e7o a ajuda de todos. https://t.co/6fLmFNz2Rv https://t.co/G7GiZ6frNB", "in_reply_to_user_id": "14128609", "author_id": "1145469849264623616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210612105268871170"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210611895285288965"}], "id": "1210612105268871170", "created_at": "2019-12-27T17:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@royaldmsz Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1197889595406458880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "royaldmsz", "id": "1197889595406458880"}]}, "author_id": "1204239523607121920"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210612070586171393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1210612070586171393", "created_at": "2019-12-27T17:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "887237089233956864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210612006623027201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "id": "1210612006623027201", "created_at": "2019-12-27T17:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "author_id": "48584817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210611954915532800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210611895285288965"}], "id": "1210611954915532800", "created_at": "2019-12-27T17:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@royaldmsz Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1197889595406458880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "royaldmsz", "id": "1197889595406458880"}]}, "author_id": "981287216243671040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210611878076047364"], "id": "1210611878076047364", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se tem um filme que eu sou completamente apaixonada \u00e9 o tal do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1039886645942788098"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210611816642043909"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210590314395766784"}], "id": "1210611816642043909", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3958, "type": "Organization", "normalized_text": "quwbra"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cotonete_mr O cara acabou com a empresa sozinho e de quwbra ainda se matou", "in_reply_to_user_id": "1142881278372585473", "author_id": "1106349510064771075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/26JSdFnhJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/13Francette/status/1210611763454054400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26JSdFnhJJ", "media_key": "3_1210611757733097476"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210611763454054400"], "id": "1210611763454054400", "created_at": "2019-12-27T17:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "text": "A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois, il se sera vite \u00e9chapp\u00e9 du refuge \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nBelle nouvelle vie en famille d\u00e8s ce soir.\nUn 7e de sauv\u00e9 ce jour \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/26JSdFnhJJ", "author_id": "566132199"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9lEGrJ5yFP", "expanded_url": "https://twitter.com/almostoneangel/status/1210213218074988545", "display_url": "twitter.com/almostoneangel\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210611569983401985"], "id": "1210611569983401985", "created_at": "2019-12-27T17:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Para algu\u00e9m que matou a mulher esse gajo t\u00e1 se integrar bu\u00e9 r\u00e1pido na sociedade che t\u00e1 tipo nem fez nada https://t.co/9lEGrJ5yFP", "author_id": "2356903153"}], "includes": {"users": [{"username": "fabiangoitia", "name": "fabi\u00e1n goitia", "id": "2261396046", "location": "Bilbao, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 4517, "tweet_count": 18591, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ErnestoSuidry", "name": "Ernesto Collazo", "id": "861953796", "public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 2238, "tweet_count": 223350, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "Nikeman15524225", "name": "Nike man", "id": "1146857998117167104", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 33, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "derf_artist", "name": "Derf\ud83c\udf99", "id": "932724347663417344", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 138, "tweet_count": 9883, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "anarchytecture", "name": "anarchytect", "id": "2337473174", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 5000, "tweet_count": 297836, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "cerosetenta", "name": "070", "id": "310639809", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 59778, "following_count": 2794, "tweet_count": 33821, "listed_count": 454}, "verified": false}, {"username": "NingyoYoko", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b ~ Y\u014dko ~ \ud83c\udf83\ud83d\udc7b \u2728 Heroes never die \u2728", "id": "1145019639174508545", "location": "Kyoto-fu, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 385, "tweet_count": 36794, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "futiquinta", "name": "Futiquinta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "58560073", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 804, "tweet_count": 23413, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "profeborto", "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil", "id": "951583513", "location": "Passo Fundo, RS, Brasil -", "public_metrics": {"followers_count": 59949, "following_count": 14050, "tweet_count": 882667, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "Frantxi", "name": "Marcucci", "id": "163424796", "location": "Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1459, "tweet_count": 20220, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "eduedu77", "name": "Mauri Socma", "id": "829707006", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 2051, "tweet_count": 12837, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WolffWaldo", "name": "WW", "id": "1864835456", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339727, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}, "verified": true}, {"username": "jessicaadantas_", "name": "J\u00e9ssica", "id": "1161233475728531456", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 163, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ifzmisha", "name": "missheli\u2079", "id": "2971951829", "location": "txt and aespa", "public_metrics": {"followers_count": 12099, "following_count": 3740, "tweet_count": 99808, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "ECORONACAST", "name": "ELPIDIO", "id": "4269186494", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 3186, "tweet_count": 41589, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "raudel_leon", "name": "Dr. Raudel Le\u00f3n", "id": "1099296774903214080", "location": "Patria Grande", "public_metrics": {"followers_count": 33001, "following_count": 19677, "tweet_count": 170070, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "niallcosmic", "name": "a \u2730", "id": "1125562468347064320", "location": "\u2661 \u02b9\u02ce-", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1367, "tweet_count": 41686, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "styIinzayn18", "name": "Fio VA A VER A LOUIS", "id": "944626467148791808", "location": "she/her \u2022 uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 765, "tweet_count": 50770, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "manuelm09444509", "name": "manuel martinez rive", "id": "3143123787", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1781, "tweet_count": 176886, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "flagelarte", "name": "\ud83d\udd3bSilver Patapalo Ni Dollfuss ni Chambelain\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "271535312", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1610, "tweet_count": 121008, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Wahioka", "name": "Antonio Fr\u00edas", "id": "125015475", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "OliveraMaza", "name": "Maribel Maza", "id": "2286178925", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 0, "tweet_count": 7773, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "EFEnoticias", "name": "EFE Noticias", "id": "105082141", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2109187, "following_count": 48, "tweet_count": 328633, "listed_count": 20179}, "verified": true}, {"username": "zeenikapa", "name": "@Ze\u00e9nikapa", "id": "1055184261890916360", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 691, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Augustito1973", "name": "Juan Pedro", "id": "1196847228008247298", "location": "Donde so\u00f1\u00e9 estar ", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2562, "tweet_count": 13138, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dredneiodonto", "name": "Ednei", "id": "105234536", "location": "Laranjeiras do Sul, PR", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 201, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551761, "following_count": 171773, "tweet_count": 611980, "listed_count": 13864}, "verified": true}, {"username": "LuizRitta", "name": "Luiz Antonio Santa Ritta", "id": "1164872706556342272", "location": "Lago Norte, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 5069, "tweet_count": 22819, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "vidadestra", "name": "Vida Destra", "id": "1065061178781646849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67627, "following_count": 18031, "tweet_count": 11492, "listed_count": 110}, "verified": false}, {"username": "YoDigosv", "name": "A\u2022L", "id": "335476098", "location": "Irlanda", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1076, "tweet_count": 32159, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "noelia1708", "name": "Gorda Gorila", "id": "337923672", "location": "Mor\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1350, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MoonLacrimae", "name": "Anny aqui", "id": "1154818080733900801", "location": "No cu da Terra ", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1091, "tweet_count": 24505, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jiminpicss", "name": "\u200e \u2081\u2083 ia", "id": "771879288589148160", "location": "re-post/re-edit\ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 173419, "following_count": 103, "tweet_count": 11565, "listed_count": 1491}, "verified": false}, {"username": "RRosemery27", "name": "Rose\ud83c\udf3b", "id": "2176207031", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 389, "tweet_count": 22877, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JacintaMaria_", "name": "Jacinta Mar\u00eda", "id": "87302192", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 842, "tweet_count": 143965, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "JOOFONTEBASSO1", "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO", "id": "1190055995348787201", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2271, "tweet_count": 64773, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nicoyaolopez", "name": "Ephemeral", "id": "1589305152", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 828, "tweet_count": 120978, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mateusmillian", "name": "droplets \ud81a\udcd4", "id": "66268551", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 411, "tweet_count": 7809, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "backstage_x", "name": "BackStage X Oficial", "id": "1026557309856751616", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 86, "tweet_count": 2431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reinada", "name": "Marcos Ludwig", "id": "17056612", "location": "Porto Alegre, RS, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 485, "tweet_count": 10834, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "caiqueizoton", "name": "Caique Izoton", "id": "274866209", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 619, "tweet_count": 5161, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "felipa_obradora", "name": "Felipa obradora", "id": "489082602", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1555, "tweet_count": 12317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SGarciaSoto", "name": "Salvador Garc\u00eda Soto", "id": "84352783", "public_metrics": {"followers_count": 123363, "following_count": 1755, "tweet_count": 93090, "listed_count": 971}, "verified": true}, {"username": "AlalbaRn", "name": "Alba RocabertNavarro", "id": "914778580952940545", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 817, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Thermuthis", "name": "TVergara", "id": "220749606", "location": "\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 2148, "tweet_count": 102404, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "classyslbeauty", "name": "vivi", "id": "948232393160314881", "location": "lbmi 16.9 hbmi 22.5 gmbi 13.9", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 0, "tweet_count": 38019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "insiraumnick", "name": "nick", "id": "970533641507016705", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13078, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Vituh_Stick", "name": "Vitu", "id": "1128087374129397763", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 103, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Najubix", "name": "droga \u00e9 a tchubtchela", "id": "1103770724089688072", "location": "tristol\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 403, "tweet_count": 15343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alandalusi7", "name": "ESSA\u00cd", "id": "806445520180879360", "location": "Garnata al-Yahud", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1997, "tweet_count": 52849, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "zoe_lc", "name": "zoe_lc\ud83d\udd3b", "id": "11547272", "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1700, "tweet_count": 182927, "listed_count": 139}, "verified": false}, {"username": "Demacracion", "name": "Monchov \ud83c\udf39", "id": "2428851943", "location": "La ciudad del viento, Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 454, "tweet_count": 56106, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "becasx", "name": "Bec\u00e3o", "id": "1723741590", "location": "Boa Vista, Roraima", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 298, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "urgein", "name": "Txapis #EHxit", "id": "458692566", "location": "Aezkoa-Nafarroa-EH", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 824, "tweet_count": 53535, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "TetrastigmaR", "name": "Tetrastigma \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udf1e\u2623\ufe0f\ud83d\udd2c", "id": "785847255119134722", "location": "Jakku \ud83c\udf17", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1593, "tweet_count": 30015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maromanpo", "name": "M\u00edguel", "id": "210763962", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1106, "tweet_count": 30205, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "susejlabrador", "name": "Susejlabrador\ud83d\udc41\ud83c\udfaf", "id": "435120082", "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 349, "tweet_count": 12101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}, "verified": true}, {"username": "Triko18465403", "name": "Triko", "id": "881972485616525313", "location": "Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 628, "tweet_count": 9710, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aargudo6", "name": "Alberto Argudo Diaz", "id": "2256402420", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 4395, "tweet_count": 57657, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "GC_Esperanza", "name": "Esperanza G\u00f3mez", "id": "3392809457", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 8176, "following_count": 694, "tweet_count": 27244, "listed_count": 70}, "verified": true}, {"username": "ctxt_es", "name": "CTXT", "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "verified": true}, {"username": "Luca_Mussati", "name": "Luca Mussati\ud83d\udc2c", "id": "447896469", "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 3367, "tweet_count": 101386, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "FraschiniMauri2", "name": "Fraschini Maurizio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "876035197002809344", "location": "Milanese. Vivo a Spoleto (PG).", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1303, "tweet_count": 15383, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "uvejeje", "name": "V\u00edctor and so on", "id": "102118162", "location": "Torre del Mar, M\u00e1laga, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7486, "following_count": 6028, "tweet_count": 239521, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "arubarobc", "name": "\u00c1lvaro \u9a0e\u58eb", "id": "894101281878441984", "location": "Europa - Asia Oriental", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 467, "tweet_count": 46127, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "PVadecurt", "name": "Pepito Vadecurt", "id": "3325461831", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1723, "tweet_count": 71862, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Harry70613523", "name": "Isaac Aix\u00ed \u203c\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\u203c\ufe0f", "id": "739875691848699904", "location": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5a\u00f3 \u2102\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 3713, "tweet_count": 64178, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "thamifss", "name": "thamires", "id": "1641736789", "location": "udia", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 433, "tweet_count": 17694, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rocioliaDH", "name": "Roc\u00edoLaL\u00eda", "id": "773911530", "location": "Mordor", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 945, "tweet_count": 2245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FinalEstanteria", "name": "Finaldelaestanter\u00eda", "id": "910963222789926917", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 534, "tweet_count": 2216, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MRYKXSHO", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc12", "id": "1141862032905592832", "location": "GYHS \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 958, "tweet_count": 35569, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Brulbasaur", "name": "bruu FAZ O LLLL \u2b50 13 \u2b50", "id": "724541324", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2072, "tweet_count": 41304, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "L2001J", "name": "Jose luis", "id": "352821000", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 73, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "betaandriolli", "name": "roberta", "id": "62861519", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 712, "tweet_count": 23277, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Carmela_oltre", "name": "Carmela", "id": "884023737745645572", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "annafalc", "name": "Anna Falcone", "id": "84337519", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 2244, "tweet_count": 5075, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "LXLN1CHOLAS", "name": "Seu insolente favorito", "id": "92848858", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 482, "tweet_count": 64640, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sergioduran9", "name": "sergio duran", "id": "402579303", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 153, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anonimoJNO", "name": "Anonimo", "id": "3368300777", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 186, "tweet_count": 6276, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "thaleskun1", "name": "thal\u00e3o", "id": "1390586959", "location": "chark city", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 569, "tweet_count": 20232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tema0902", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "560309409", "location": " Sverige ", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4317, "tweet_count": 138875, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "la_pesadita", "name": "La Pesadita", "id": "1118573667456360448", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elzasds", "name": "Elza Santos", "id": "1705818546", "location": "Dallas", "public_metrics": {"followers_count": 29892, "following_count": 28735, "tweet_count": 227624, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "soy_502", "name": "Soy 502", "id": "1687984068", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 895076, "following_count": 12, "tweet_count": 255357, "listed_count": 902}, "verified": true}, {"username": "clifflopss", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc10", "id": "342551851", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 1240, "tweet_count": 130019, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "doisLsE", "name": "aras", "id": "2883686041", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1247, "tweet_count": 51831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bis4bruna", "name": "dra bb", "id": "1032625953195913217", "location": "Winnipeg, Manitoba", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 324, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vicocugini", "name": "Vico \ud83d\udc3d", "id": "178901650", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 330, "tweet_count": 18868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nekartz", "name": "Nekane Arotz", "id": "3245889501", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2585, "tweet_count": 48315, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Repicatruges1", "name": "Repicatruges\ud83c\udf97#REP\u00daBLICA", "id": "939704641", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 4745, "tweet_count": 27138, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GemmaVerdos", "name": "emage \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "id": "924642877522808832", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 3795, "tweet_count": 72189, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JFlorenciok", "name": "Jos\u00e9 Flor\u00eancio K", "id": "1077947535078182912", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4476, "tweet_count": 35177, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "joaovitorxavier", "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier", "id": "50713988", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 160618, "following_count": 70831, "tweet_count": 19314, "listed_count": 527}, "verified": true}, {"username": "AuxiLianez", "name": "Auxi Li\u00e1\u00f1ez Andrades", "id": "982708580854976513", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 190, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lazo21Otromas", "name": "otromas ovando", "id": "2323617401", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 3785, "tweet_count": 1395, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "atilioboron", "name": "Atilio Boron", "id": "203555695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "verified": false}, {"username": "miguelal56", "name": "J Miguel Alvaro", "id": "355591166", "location": "Alava", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 3492, "tweet_count": 23343, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mayatvhn", "name": "Mayatv.hn", "id": "965651844105203712", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 131, "tweet_count": 23384, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "andresconde73", "name": "Andres Conde \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1149872456", "location": "Medell\u00edn Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1575, "tweet_count": 163120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PepaFuer", "name": "Dolores de Barriga", "id": "4865243205", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 286, "tweet_count": 32160, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Gregoriodalbon", "name": "Gregorio Dalbon", "id": "138146308", "location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 206709, "following_count": 201, "tweet_count": 42790, "listed_count": 258}, "verified": true}, {"username": "_AnyRC_", "name": "\ud83c\udf80\ud83d\udcd6\ud83d\udd8b\ufe0fAna Riveiro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfc9", "id": "636161520", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 711, "tweet_count": 27610, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "A_azulyverde", "name": "\u00c1ngeles Azul y Verde", "id": "3661865656", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 419, "tweet_count": 4553, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "fanboydoleninja", "name": "devo e temo", "id": "798404346622910469", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1321, "tweet_count": 56301, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lirafonsecaa", "name": "lira fonseca", "id": "736885956188463104", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5295, "following_count": 1404, "tweet_count": 46405, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "analista0007", "name": "Vanitas vanitatum", "id": "776142887885168642", "location": "Corrientes, 348", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 256, "tweet_count": 11921, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "verodramas", "name": "veri", "id": "1169747151104151552", "location": "huertica murciana", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 288, "tweet_count": 17907, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JLRguezPerez", "name": "Jorge Luis Rodr\u00edguez P\u00e9rez", "id": "1073961372566913026", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 159, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arthuralme1da", "name": "ARTHUR\ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "id": "110240635", "location": "Maracan\u00e3, casa do Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 747, "tweet_count": 18283, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "7_7Lucas7_7", "name": "K-K", "id": "736300094572662785", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 434, "tweet_count": 10389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UnaTalNik", "name": "Nik", "id": "58392782", "location": "787", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 167, "tweet_count": 71029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chanceuxNeuf", "name": ". mary .", "id": "3165377517", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 571, "tweet_count": 98215, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "grossicaioc", "name": "\u0131sso\u0279\u2141", "id": "1094418650780631040", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 497, "tweet_count": 19830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vpfm1957", "name": "Sylvia Espa\u00f1a", "id": "2571056199", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1207, "tweet_count": 105141, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anamamu1", "name": "Ana Murell", "id": "698488585834647556", "location": "Atl\u00e1ntida, ROU.", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 781, "tweet_count": 4390, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hiphopangola", "name": "HIPHOPANGOLANO.NET", "id": "231758674", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 24085, "following_count": 663, "tweet_count": 55032, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "JohnnyBob00", "name": "Johnny B.O.B", "id": "751806816229715968", "location": "Mong Block", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 469, "tweet_count": 3799, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EnzoBolas", "name": "Bolas", "id": "2461836088", "location": "Las vegas, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 283, "tweet_count": 29519, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VierSaCaXa", "name": "Xavier S", "id": "789518380025995264", "location": "Girona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 7539, "following_count": 7902, "tweet_count": 55022, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Angolans", "name": "Angolans \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "2730103037", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 115810, "following_count": 27047, "tweet_count": 123857, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "EnzoBalcarce", "name": "\ud835\uddd8\ud835\uddfb\ud835\ude07\ud835\uddfc", "id": "484288415", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 855, "tweet_count": 40810, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "teloresumo", "name": "Te Lo Resumo \ud83e\udd88", "id": "2941065797", "public_metrics": {"followers_count": 816542, "following_count": 496, "tweet_count": 9259, "listed_count": 432}, "verified": true}, {"username": "StephanieOrdez2", "name": "Stephanie Ord\u00f3\u00f1ez", "id": "1063456578874089472", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1188, "tweet_count": 5089, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "VoxPopuliNoti", "name": "Vox Populi Noticias", "id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186897, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Rol_Z97", "name": "Rolando", "id": "1204086463589076993", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 375, "tweet_count": 2408, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmo__alef", "name": "\u00c1 L E F", "id": "1060390519396884480", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 18356, "following_count": 18187, "tweet_count": 133868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "verified": false}, {"username": "labaudins", "name": "Daniela B.", "id": "891054930907328516", "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 894, "tweet_count": 31567, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "GabryMonto", "name": "Gab", "id": "540224338", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 857, "tweet_count": 14729, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lana_carlotta", "name": "carlotta", "id": "1117098650", "location": "Vicenza", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1239, "tweet_count": 27816, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "KuzaBruto2870", "name": "SK \ud83e\udd77\ud83c\udffb", "id": "940979170351435776", "location": "Inferno \u00a5\u2206\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 262, "tweet_count": 27588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giuferreyra16", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a", "id": "1177046033647460352", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 155, "tweet_count": 5933, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_camilantonella", "name": "Camila.", "id": "1155718459453575169", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 124, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bihgabs", "name": "Bih", "id": "1039061634269032448", "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3986, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarxSimpsons", "name": "Marx Lula 13 - \ud83e\udd91 UM DOS MAIS DE 57 MILH\u00d5ES!!!", "id": "233552085", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 585, "tweet_count": 39433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Azzurrarossa", "name": "Belgrano Mich\u00e8le Jac\u2666\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udfce\ud83d\udc29\ud83d\udc08\ud83d\udc24\ud83c\udf34\ud83c\udf37", "id": "2281024981", "location": "Nice", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2482, "tweet_count": 79031, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "13Francette", "name": "France", "id": "566132199", "location": "Vale de Marne, Ilha de Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 153, "tweet_count": 31890, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "BerAnz19", "name": "SiSoyAnette", "id": "952060935551594501", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 70, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "perromiad0", "name": "eMiliano", "id": "4553245566", "location": "Neo-Tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 891, "tweet_count": 34021, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "stepsbeck", "name": "jad", "id": "2418090999", "location": "@gilbertowap", "public_metrics": {"followers_count": 14319, "following_count": 565, "tweet_count": 115800, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "mofongoplease", "name": "MiKayla", "id": "2649781070", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 906, "tweet_count": 69840, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "todoxpatria2016", "name": "\u00bfTodo por la patria?", "id": "791686041510051840", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "PAH_MATARO", "name": "PAH-Mataro", "id": "846433986331267072", "location": "Matar\u00f3, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1040, "tweet_count": 2727, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "tuquilam", "name": "D\u00e9bora\ud83e\udd8b", "id": "1077821282", "location": "Las Piedras, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 1018, "tweet_count": 63978, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "flwtamy", "name": "Tamires", "id": "439186887", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 355, "tweet_count": 17109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lineysk2", "name": "Tarline Luz", "id": "36241089", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7053, "following_count": 2943, "tweet_count": 176576, "listed_count": 322}, "verified": false}, {"username": "aurorawhys", "name": "lysse", "id": "1125447570216636416", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 286, "tweet_count": 21982, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "payanrsebastian", "name": "Sebasti\u00e1n Pay\u00e1n R.", "id": "175462281", "location": "4.596194,-74.068436", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 793, "tweet_count": 2937, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "hibravirus", "name": "Hibrahim Brunet L.", "id": "190036217", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 4358, "tweet_count": 166681, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "364908458", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "Korleone41", "name": "Korleone", "id": "250324277", "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1722, "tweet_count": 75629, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fayerwayer", "name": "FayerWayer", "id": "7697762", "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 475689, "following_count": 126, "tweet_count": 121929, "listed_count": 7112}, "verified": true}, {"username": "aleniggaz", "name": "Ale", "id": "1423120962", "location": "Muravera, Sardinia", "public_metrics": {"followers_count": 9315, "following_count": 9497, "tweet_count": 286611, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Nonha_stata", "name": "HannoStatiIPacifisti", "id": "980562312984780800", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 27071, "following_count": 9301, "tweet_count": 138812, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "jabea3", "name": "Juan Antonio", "id": "461530260", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "juancarlostrons", "name": "JuanCarlos", "id": "1002750799", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1985, "tweet_count": 2693, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anscari77", "name": "Luckyevich Cipollino Alias \"el Orni\"", "id": "148435690", "location": "BCN-MAD-Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 2624, "tweet_count": 180541, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "LobaDeArena", "name": "LadyWolf\ud83d\udc3a", "id": "331856715", "location": "Aqu\u00ed abajo en un cuadrito \ud83c\udf0b\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 185, "tweet_count": 36826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Periodico5inco", "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "id": "407162192", "location": "Cd. Victoria, MX", "public_metrics": {"followers_count": 14475, "following_count": 2476, "tweet_count": 76248, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "gudgalcaca", "name": "Carol", "id": "329879344", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 101, "tweet_count": 35608, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kribshna", "name": "Krishna", "id": "152785933", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 125008, "following_count": 628, "tweet_count": 208429, "listed_count": 251}, "verified": true}, {"username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564731, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "verified": true}, {"username": "vet_lover", "name": "VetLover 2,29 K (\ud83d\ude02)\ud83d\udd1e", "id": "1011076242118991872", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 1102, "tweet_count": 29962, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "princesavegana", "name": "larilara lulal\u00e1", "id": "1175406022594314241", "location": "n\u00e3o se refira a mim", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 156, "tweet_count": 12096, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itspiderJK", "name": "em\u00a1\u2077 \ud83d\udd78", "id": "1031257261186998272", "location": "sope\u308b", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 865, "tweet_count": 43124, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JoseMar72168618", "name": "Josep Maria \ud83c\udf97", "id": "920736663231492096", "public_metrics": {"followers_count": 9469, "following_count": 10415, "tweet_count": 529322, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "_camilawend", "name": "voto secreto \u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "id": "358505241", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 322, "tweet_count": 3495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "otempo", "name": "O Tempo", "id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501555, "listed_count": 1050}, "verified": true}, {"username": "felipao_solo", "name": "\ud83d\udc80felipao huesitos\ud83e\uddb4", "id": "1149114058806824960", "location": "el culo del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1288, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bdsmeme", "name": "Bdsmemes", "id": "1150585709847351301", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 0, "tweet_count": 86, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rachelIsrael13", "name": "RACHEL ISRAEL CON ESPERANZA", "id": "1093217274142576640", "location": "Israel ", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 239, "tweet_count": 20732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiversidadPPD", "name": "Diversidad PPD \ud83c\udf08 \ud83d\udc9a", "id": "977183066941808641", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2131, "tweet_count": 2351, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "eduardacorreacr", "name": "\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd1e", "id": "726804378523435010", "location": "Monte Carmelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 331, "tweet_count": 10546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ParaUribe82", "name": "Moi_Jhon", "id": "1201468806218076161", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 229, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bajoelbillete", "name": "Antonio Villarreal", "id": "29491384", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17559, "following_count": 841, "tweet_count": 121008, "listed_count": 345}, "verified": true}, {"username": "GuidoBCor", "name": "Guido Corradi", "id": "246562340", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 1626, "tweet_count": 115903, "listed_count": 129}, "verified": false}, {"username": "maddalena2471", "name": "cinzia", "id": "2418915979", "location": "Cittadina del mondo ", "public_metrics": {"followers_count": 11008, "following_count": 8434, "tweet_count": 124353, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "alrguerreiro", "name": "Sempre Pronto", "id": "605933238", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1098, "tweet_count": 318689, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "bastardo_134", "name": "sele \ud83c\udf08", "id": "1158023158412304385", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 212, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jeni_Acosta317", "name": "Jenii", "id": "984883274840461312", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 868, "tweet_count": 16233, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "makeithct", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u309b\ud835\udd6fakho.", "id": "1187479769018814464", "location": "\u2800\ud81a\udcc2  \u0447oon's hubb\u0447 \u293b m\u0131\u00eb's d\u03b1d.", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 7, "tweet_count": 5932, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "adrimacedoo", "name": "Di \u2728", "id": "919510536903184384", "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 148, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristianaimg", "name": "cris", "id": "1175550962859220992", "location": "|-/", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 207, "tweet_count": 17264, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Celso_mex", "name": "Celso", "id": "91944471", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1610, "tweet_count": 112810, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Ana_Bunker", "name": "Ana \u24cb \ud83c\udf43", "id": "2986284494", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 1849, "tweet_count": 62663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WidalysSerrano", "name": "Widalys \ud83d\udda4", "id": "305312086", "location": "Bayam\u00f3n, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 449, "tweet_count": 43383, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "dramafoodie", "name": "Gatchonix", "id": "749468772285681664", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 832, "tweet_count": 54576, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tweetsdojao", "name": "Jo\u00e3o Miranda 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "915257569198919680", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95945, "following_count": 181, "tweet_count": 13137, "listed_count": 129}, "verified": false}, {"username": "ALDERRAMAV", "name": "MARIO", "id": "450694127", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 206, "tweet_count": 7801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "verified": false}, {"username": "cleycormack", "name": "Cley Cormack", "id": "2215149090", "location": "Rio de Janeiro   -   BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1218, "tweet_count": 12539, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GoBrasill", "name": "P. A. \ud83d\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1082985148185038848", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 956, "tweet_count": 15156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ampd31", "name": "\u300aAliosha Karamazov.\u300b", "id": "1031311615", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1820, "tweet_count": 27405, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Garcia_3013", "name": "maladeza\ud83c\udfad", "id": "1086442103691980801", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 756, "tweet_count": 74451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lamotoneta", "name": "\ud83d\udc9a Moto \ud83d\udc9a", "id": "46708479", "location": "Desde la Nave Nodriza", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 1163, "tweet_count": 39948, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "pixelomelet", "name": "Leandro", "id": "221477439", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 34227, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "TheGioSama", "name": "Giovane Giorgio", "id": "2968724799", "location": "musse de maracuja", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 659, "tweet_count": 10448, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bokkie_lixie", "name": "\uc720\ub9ac \u2661 \ud544\ub9ad\uc2a4 MAXIDENT", "id": "3624071063", "location": "lost in felix\u2019 freckles galaxy", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 962, "tweet_count": 34570, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NocturnVenom", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc0d\u0e56\u0336\u0336\u0336\u06e3\u06e3\u06dc\u06dc\u035c\u03b6\u035c\u0361\u0489\u1d20\u0489\u1d07\u0274\u0489\u1d0f\u0489\u1d0d\u0489\u0e56\u0336\u0336\u0336\u06e3\u06e3\u06dc\u06dc\u035c\u03b6\ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "473247681", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 78, "tweet_count": 5029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lvciliem", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb1\ua4b1\u0fd0\u2661 \u02da.*\u0cc3", "id": "1189311702", "location": "c\u00e1diz - madrid \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 38399, "following_count": 932, "tweet_count": 119506, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "LauraLorenzo4", "name": "Lauri.", "id": "370613732", "location": "Gran canaria ", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 1456, "tweet_count": 33822, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "safestdrew", "name": "ane", "id": "1275167988", "location": "21/30 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 14030, "following_count": 13081, "tweet_count": 84579, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Viana7Jc", "name": "TOKSEY", "id": "1036473763678834690", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2888, "tweet_count": 39331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joselfernandez", "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "id": "59440386", "location": "Mao, Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 543, "tweet_count": 49157, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "lilapaca", "name": "lila-paca \ud83d\udc9a", "id": "1562042833", "location": "Buenos Aires- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 794, "tweet_count": 47923, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "GonzaloAporrea", "name": "Gonzalo G\u00f3mez Freire", "id": "112347894", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13056, "following_count": 819, "tweet_count": 24968, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "hedhos", "name": "Hernan Hoyos \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "63139909", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2604, "tweet_count": 88251, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "j_julcaortega", "name": "Joel Julca Ortega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "313338205", "location": "Chimbote, Ancash - Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4621, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "bc_bchb", "name": "BCJ \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "273950646", "location": "siempre nuestro fiel Harrison ", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 618, "tweet_count": 25997, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "borROCKalari", "name": "\u0299\u1d0f\u0280ROCK\u1d00\u029f\u1d00\u0280\u026a", "id": "2911849133", "location": "EH", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 171, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thelifeofwell", "name": "well", "id": "1142922600", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 768, "tweet_count": 5502, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Marllonely", "name": "The Nightwalker", "id": "3352083773", "location": "Limbo", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 276, "tweet_count": 81230, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "rgalarreta", "name": "Rene Galarreta", "id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726793, "following_count": 378, "tweet_count": 384144, "listed_count": 960}, "verified": false}, {"username": "iridiscente1", "name": "Vito\u2735", "id": "2172838614", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1513, "tweet_count": 24826, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Maite_Morao", "name": "Maite Morao \ud83c\udd98", "id": "868201506117496833", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ted_bundy2512", "name": "LUKANICOS ||*|| \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc12\ud83e\udda7\ud83d\udc0e\ud83d\udc04\ud83d\udc16\ud83d\udc0f\ud83d\udc10", "id": "473031560", "location": "rep\u00fablica ocupada de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 6363, "following_count": 6313, "tweet_count": 674543, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "thiefemur", "name": "um vic chamado tinho", "id": "1073788674142281728", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 500, "tweet_count": 27162, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bornt00late", "name": "Mc koringa \ud83d\udd77", "id": "1043877065915797505", "location": "Pal\u00e1cio mc koringa ", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 596, "tweet_count": 18781, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "salamandraen11", "name": "Cristina Hern\u00e1ndez", "id": "3304156549", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 541, "tweet_count": 3074, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}, "verified": true}, {"username": "jcgonzalezgusev", "name": "Juan Carlos Gonz\u00e1lez", "id": "2755678374", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 237, "tweet_count": 1284, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "adolfo_giordano", "name": "Adolfo Giordano", "id": "855142176677875716", "location": "R\u00edo Negro, Argentina AFILIATE!", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 4134, "tweet_count": 14756, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarmenAmorrortu", "name": "Carmen", "id": "875800856528125953", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 95, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evvega99", "name": "Evelin Vega", "id": "985696713645096960", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 581, "tweet_count": 3670, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BiagioDugo1", "name": "Questions", "id": "1135286993200570374", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1494, "tweet_count": 13748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Barbibarba", "name": "Barbibarbara", "id": "984813763", "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 2698, "tweet_count": 12256, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "poxanisinha", "name": "Nisinha", "id": "705036317072220160", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 288, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lliviastt", "name": "l\u00edvia", "id": "1165834480755585024", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 227, "tweet_count": 3819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marsexyback", "name": "jackie tequila", "id": "965053615", "location": "fox river", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1561, "tweet_count": 41456, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "swataek", "name": "wendy \u2077 \ufe0f", "id": "1072856306531426305", "location": "hope world, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1011, "tweet_count": 9126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TAEVANT4S", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\u2077", "id": "760166858481893376", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 14438, "tweet_count": 66082, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "marcuspascal1", "name": "antonymarco", "id": "430743919", "location": "lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1775, "tweet_count": 303169, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "ElioLannutti", "name": "Elio Lannutti", "id": "605614784", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 27968, "following_count": 3690, "tweet_count": 144397, "listed_count": 177}, "verified": false}, {"username": "Mabel22044738", "name": "Mabel", "id": "1198211526727000064", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1787, "tweet_count": 48510, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Oyerista", "name": "moritzjakobsen", "id": "10253742", "location": "In my shoes", "public_metrics": {"followers_count": 10428, "following_count": 11445, "tweet_count": 206686, "listed_count": 279}, "verified": false}, {"username": "_carolinamitre", "name": "cara", "id": "535915998", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 506, "tweet_count": 44093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leobica99", "name": "*.\u2033\u2727 ((s\u034fp\u034fl\u034fi\u034fn\u034ft\u034fe\u034fr\u034fz\u034fz)) \u2022.\u00b0\u00bb", "id": "776024573192114176", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 751, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "inxcio", "name": "in\u00e1cio \ud83e\udd40", "id": "2516595221", "location": "\u30fcPorto / Faro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 865, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Dyeguxho", "name": "Dyeguxho Khastro!", "id": "85690205", "location": "M\u00e9xico City", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 929, "tweet_count": 12796, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "stnymeddison", "name": "\ud835\ude9cther\u17f9\u22c6|meio off", "id": "1201840368351875072", "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 340, "tweet_count": 8835, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KoldoPereda", "name": "Koldo Pereda", "id": "1086287107608461312", "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 61355, "following_count": 57, "tweet_count": 18281, "listed_count": 231}, "verified": false}, {"username": "Peyotl_", "name": "solovino resentido mantenido", "id": "39366211", "location": "M\u00e9xico/Venezuela del Norte", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 802, "tweet_count": 80031, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jaromir_Lit", "name": "Jaromir Literario", "id": "1152871514", "location": "Biblioteca de Babel", "public_metrics": {"followers_count": 55969, "following_count": 171, "tweet_count": 6445, "listed_count": 166}, "verified": false}, {"username": "ximenesjp", "name": "Jo\u00e3o Ximenes #FazOL", "id": "45579425", "location": "Macei\u00f3/Calgary", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1158, "tweet_count": 25324, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eiBode", "name": "muito foda futebol clube", "id": "54635151", "location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 23467, "following_count": 563, "tweet_count": 154198, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "brenolemos8", "name": "Breno Lemos", "id": "2588684262", "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 231, "tweet_count": 3814, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bgdos", "name": "Khuan Esege", "id": "43375607", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 193, "tweet_count": 108850, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "julio_aandradee", "name": "Julio", "id": "1051123983326830597", "location": "Laranjeiras do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 346, "tweet_count": 17143, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "losmiserables8", "name": "Alejandra", "id": "2386177710", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 207, "tweet_count": 197601, "listed_count": 109}, "verified": false}, {"username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22212256, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}, "verified": true}, {"username": "Luanis1D", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "1019647159451443200", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 300, "tweet_count": 2940, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "balandro99", "name": "Juan Diego Barrera Sandoval \ud83d\udd2e\u2728 - Bal", "id": "1085210712388132865", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 0, "tweet_count": 44316, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "magacin", "name": "magac\u00edn", "id": "282195285", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 577, "tweet_count": 14751, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "lechedeburra_", "name": "Leche de Burra", "id": "1203721679123419137", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 44, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LA_PAH", "name": "Afectadas por la hipoteca", "id": "133371674", "location": "Estatal", "public_metrics": {"followers_count": 90076, "following_count": 1112, "tweet_count": 50746, "listed_count": 1236}, "verified": false}, {"username": "PulidoReme", "name": "La Andaluza.", "id": "3303561819", "location": " Andaluc\u00eda y punto pelota!", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 535, "tweet_count": 20308, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "SoyDonNadie", "name": "soy.donnadie@hotmail.com", "id": "233693503", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86582, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403630, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "PamelitaCarter", "name": "Pamelita", "id": "129641735", "location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 319, "tweet_count": 53673, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "efrain_barrera", "name": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "id": "127706342", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 5311, "tweet_count": 33827, "listed_count": 172}, "verified": false}, {"username": "ElMedicoDeAzul", "name": "Ale Orellana", "id": "1178537974591565824", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 285, "tweet_count": 3745, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cr1655", "name": "Gertru Lechuza", "id": "99086477", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2344, "tweet_count": 36412, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "samnaruss", "name": "gatinho bebeno cloro", "id": "1144975422570029056", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 549, "tweet_count": 10902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tsavkko", "name": "Raphael Tsavkko Garcia", "id": "52815944", "location": "Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 12180, "following_count": 1720, "tweet_count": 339281, "listed_count": 375}, "verified": false}, {"username": "reptilanonimo", "name": "Intraterreno escamoso", "id": "1663255525", "location": "Infiltrado en Erks", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 577, "tweet_count": 21297, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Ciberdoc", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166162, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "juangovallejo", "name": "Juan Gonzalo Vallejo", "id": "167555553", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 893, "tweet_count": 84303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "destapacloacas", "name": "vamos Rusia carajo!! rompele el culo a la Otan.", "id": "1150122049769226240", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 4209, "tweet_count": 19015, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuchoBugallo", "name": "LUCHO BUGALLO", "id": "70544798", "location": "Ascensi\u00f3n, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 97538, "following_count": 33572, "tweet_count": 27721, "listed_count": 235}, "verified": true}, {"username": "Ginethdani", "name": "Daniela Garz\u00f3n", "id": "169268561", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 3276, "tweet_count": 21066, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FofocaeFamoso", "name": "Fofocas e Famosos", "id": "1200161064245190657", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 0, "tweet_count": 63462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dapdias", "name": "Daniel Dias", "id": "77249666", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 840, "tweet_count": 12110, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jonesmanoel_PCB", "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel", "id": "889628930436730881", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 191761, "following_count": 886, "tweet_count": 54521, "listed_count": 607}, "verified": false}, {"username": "Bruno70773114", "name": "Bruno Zuvic", "id": "1162021268520144897", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 64, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sotorres_", "name": "sofi", "id": "998353013453606912", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 406, "tweet_count": 8669, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Swinepop3", "name": "Swinepop", "id": "974439153998991360", "location": "Rumbo a Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 317, "tweet_count": 78373, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jaimeguti2898", "name": "JaimeGuti\ud83d\ude38", "id": "2977097261", "location": "Tomelloso, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 178, "tweet_count": 5172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "atikkkteimporta", "name": "ACAB \ud83d\udc8b", "id": "987388562520887296", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pfidel2014", "name": "Fidel L\u014dpe D.", "id": "3478372694", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1419, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cicerogsantos", "name": "Ganhando ou Perdendo eu sou Corinthianssssssssssss", "id": "76671167", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1130, "tweet_count": 2031, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bionissima", "name": "cecilia farias", "id": "90230723", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 504, "tweet_count": 24127, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "rodrigo_melo97", "name": "A POBI", "id": "2163525839", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 532, "tweet_count": 12196, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "angelicaguirele", "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "id": "53484770", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 7689, "tweet_count": 468912, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "igorlt", "name": "Igor \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\u2708\ufe0f", "id": "15509258", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 583, "tweet_count": 89931, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "gmaraess6", "name": "guimar\u00e3es", "id": "1116861123461033985", "location": "Pedra de Guaratiba", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 384, "tweet_count": 13437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "motaa1_", "name": "Thay", "id": "832340103150329856", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 888, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Jeniffermayara", "name": "J \ud83e\udd2a", "id": "1167831312184545281", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 452, "tweet_count": 21338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gawhitaker_", "name": "gaa", "id": "1039113794239311872", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 386, "tweet_count": 4455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "j_ffranco", "name": "Francamente", "id": "276243601", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 769, "tweet_count": 17969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MadonnaChilena", "name": "Baily Madonna Impersonator", "id": "135301441", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 1658, "tweet_count": 20968, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "LeonHarttx", "name": "Bund\u00e3o Games", "id": "271050060", "location": "Bostil: Rio de Bosteiro", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 415, "tweet_count": 97931, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "BrazilWing", "name": "Right Wing Brazil", "id": "1162695130496811008", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 349, "tweet_count": 4091, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "medicenulises_", "name": "Fernando", "id": "53136844", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 447, "tweet_count": 22749, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "FranTorresC", "name": "Fran Torres C", "id": "31274286", "location": "Copenhague-Paris-Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 5153, "following_count": 1332, "tweet_count": 75059, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "litosrojas1", "name": "Lito Rojas #ElQueNoSaltaEsUnLadron dicen los K", "id": "3044741644", "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 2902, "tweet_count": 167693, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diegoguelar", "name": "Diego Ramiro Guelar", "id": "167395220", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46505, "following_count": 1727, "tweet_count": 19993, "listed_count": 157}, "verified": true}, {"username": "ortegalejandro1", "name": "Almejandro", "id": "371534625", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 370, "tweet_count": 6535, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuisLopezL_", "name": "Luis Enrique Mu\u00f1oz", "id": "370432080", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 507, "tweet_count": 24827, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PabloSpadoni", "name": "Pablo Spadoni", "id": "151247130", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 294, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "8vic8", "name": "V\u00edctor M. Gonz\u00e1lez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udeae\ud83d\udeb0\ud83d\udebb", "id": "157063564", "location": "Los Cabos, BCS, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 5001, "tweet_count": 37330, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RamonaVilamajo", "name": "Ramona", "id": "799918356291850241", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 328, "tweet_count": 8479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Isaahayres", "name": "Finkler", "id": "776144280888938496", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 786, "tweet_count": 76167, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GregSayad", "name": "Moi", "id": "2971076189", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 3433, "tweet_count": 36991, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "lvbldevil", "name": "godotti prosciugo le palle", "id": "1134860205471272961", "location": "drinking coffee", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 420, "tweet_count": 25197, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "mitsubakou", "name": "rob \ud83e\udd66", "id": "904428173600980992", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 850, "tweet_count": 143163, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "leonardo290958", "name": "Leonardo Delgado", "id": "273501348", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 125, "tweet_count": 19719, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "msarris1952", "name": "Miguel Sarris", "id": "3302256999", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 691, "tweet_count": 42640, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sweetestmcgrath", "name": "M.", "id": "3089444980", "location": "nyra's \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 653, "tweet_count": 153982, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "javifontalba", "name": "Javienenka fontalba", "id": "359136192", "location": "malaga", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 2097, "tweet_count": 82223, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "TaniaGamero1", "name": "Tania G R", "id": "1251075103", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2692, "tweet_count": 11842, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Oktover201", "name": "Don Justo", "id": "817085618488365057", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 3070, "tweet_count": 24426, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rorislamejorst", "name": "Rosi \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "198453719", "public_metrics": {"followers_count": 20780, "following_count": 10267, "tweet_count": 212559, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "bloodneedy", "name": "tassio; \ud83c\udf42", "id": "774417989768736768", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1394, "tweet_count": 58306, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Bro44443034", "name": "Brow Lourdes\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf6b (inactiva por el momento)", "id": "1033833537802252288", "location": "chocolate Party ", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 3794, "tweet_count": 360948, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "cnyonasty", "name": "ivi", "id": "1013613920794365952", "location": "ella", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 169, "tweet_count": 17735, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Kennummer", "name": "LEANDRO ALVEZ L\u00d6HNHOFF", "id": "1053809484", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 42, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "R2GETHER", "name": "Popeye Espinafrando", "id": "930549603929337857", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 415, "tweet_count": 10207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "envidiadela", "name": "Envidia", "id": "609320677", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2667, "tweet_count": 169500, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "NoSoyNadie_Yay", "name": "\ud83e\udd54H\u1972k\u1959\u1952\u1972P\u1972t\u1972t\u1972\ud83e\udd54", "id": "451017640", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 662, "tweet_count": 92907, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ItsMeSalva_", "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a \ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc98\ud835\udc90 \ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc86\ufe15", "id": "2744827432", "location": "Getafe, Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 380, "tweet_count": 84980, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Man0tt", "name": "daniel", "id": "361418675", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 435, "tweet_count": 25208, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ppluissal", "name": "Ppluis", "id": "326559332", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sapbcgt", "name": "SAPB \u2022 CGT", "id": "564898837", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1342, "tweet_count": 6480, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ErmengolGassiot", "name": "Pau entre els pobles, guerra entre les classes", "id": "300984512", "public_metrics": {"followers_count": 9856, "following_count": 3997, "tweet_count": 25991, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "PensionesLogro", "name": "Plataforma Logro\u00f1esa Defensa Pensiones P\u00fablicas", "id": "1034505316883410944", "location": "Logro\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1066, "tweet_count": 65731, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "CORNETEIROTLR6", "name": "Calv\u00edcie do Roger Guedes", "id": "1118928540148359172", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 662, "tweet_count": 12298, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "joaodenardii_", "name": "..", "id": "1152020681749618688", "location": "Paran\u00e1, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 204, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolsmeirelles", "name": "Carol", "id": "3389960037", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14470, "following_count": 586, "tweet_count": 47412, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "boyinsm", "name": "brisa\ud83c\udf19 \u1d56\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0", "id": "1065431914998366208", "location": "Buenos Aris", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 424, "tweet_count": 8713, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Farreth7", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "933308486045372416", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1589, "tweet_count": 12761, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Javi_Haru", "name": "Javi\ud83c\udf43 #Vacunate", "id": "796000966550192128", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 618, "tweet_count": 46682, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247326, "following_count": 664, "tweet_count": 619965, "listed_count": 767}, "verified": false}, {"username": "Thamiryscomy", "name": "tia Xamires", "id": "754137639310221312", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 116, "tweet_count": 6307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "twdronchi", "name": "\u00c1lison, sim com assento", "id": "3245057074", "location": "Ro\u00e7a, vulgo Viana", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 374, "tweet_count": 2210, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "fp_azevedo7", "name": "\u24bb\u24df\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": "807546192741756929", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 304, "tweet_count": 6861, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "linsGb10", "name": "Lins \u270c", "id": "734564487269888000", "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 910, "tweet_count": 10557, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "glau_eoliveira", "name": "Glau Oliveira \ud83c\udf4aYoonmin \uc288\uc9d0\ud83c\udf12", "id": "806624027892678656", "location": "Itapevi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 867, "tweet_count": 1324, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "BTS_twt", "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "id": "335141638", "public_metrics": {"followers_count": 47689568, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124021}, "verified": true}, {"username": "ddhhPPD", "name": "Derechos Humanos PPD", "id": "1032721298613522432", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 231, "tweet_count": 362, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Salami", "name": "Amilcar", "id": "2652911", "location": "Tierra del Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 5001, "tweet_count": 340999, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "MagdaDJG", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "id": "431771186", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "letishinha", "name": "Let\u00edcia Freitas", "id": "74266715", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 666, "tweet_count": 21818, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arioldo", "name": "Cerveja Picanha e Xereca", "id": "56819028", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 382, "tweet_count": 693737, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "nomelouco37", "name": "Celia Sanchez", "id": "971136315378094081", "public_metrics": {"followers_count": 17765, "following_count": 838, "tweet_count": 87144, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "Thiagosabin0o", "name": "Thiago\u270c", "id": "721129790229647361", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 166, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EidimarCorrea", "name": "eidimar gomes correa", "id": "816693139893260296", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 42, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pr_AlexandreGon", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49681, "following_count": 2902, "tweet_count": 44554, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "myriam_amparo56", "name": "myriam  amparo", "id": "189611519", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1793, "tweet_count": 112471, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "LANACION", "name": "LA NACION", "id": "33989170", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876166, "following_count": 226, "tweet_count": 479975, "listed_count": 10903}, "verified": true}, {"username": "heuderpaiao", "name": "heuder", "id": "1185009908221173760", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 488, "tweet_count": 7777, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patriciogiusto", "name": "Patricio Giusto (\u5e15\u897f\u5965)", "id": "159899911", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 2069, "tweet_count": 8907, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "HOYTamaulipas", "name": "HOYTamaulipas", "id": "98250367", "location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "public_metrics": {"followers_count": 31246, "following_count": 454, "tweet_count": 411036, "listed_count": 347}, "verified": true}, {"username": "ShiningSad", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf2 \u3053\u308a\u5c65\ud83c\udf3c", "id": "743865893613101056", "location": "Escribiendo o llorando ysi", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 199, "tweet_count": 93113, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "rodolfoxoliz", "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "id": "2200412632", "location": "Putaendo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4151, "following_count": 1679, "tweet_count": 1396535, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "sandwdviteltone", "name": "Lucy", "id": "1063871632157102080", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 741, "tweet_count": 11679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ValorXTamauIipa", "name": "ValorporTamaulipas", "id": "1648563620", "public_metrics": {"followers_count": 13627, "following_count": 0, "tweet_count": 50856, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "alvarochile", "name": "\ud83d\udd3b\u00c1lvaro\ud83d\udc8a\ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "40521034", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1358, "tweet_count": 79769, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ObsComprometido", "name": "El Observador Comprometido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc9\u26bd\ufe0f\u2693\ufe0f\u270b", "id": "180793651", "location": "Argentina, Pale Blue Dot \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 1869, "tweet_count": 382425, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "Samuel90744977", "name": "Samuel", "id": "1158315548318621696", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 120, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IGN_es", "name": "IGN Espa\u00f1a", "id": "15686768", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "verified": true}, {"username": "libellula58", "name": "Michela T.", "id": "345535835", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1372, "tweet_count": 313751, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "IcarusGael", "name": "Icarus gaeL 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1109718973", "location": "28/09/2020 \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 7635, "following_count": 878, "tweet_count": 61563, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "declannbhd", "name": "fode the people", "id": "3181214165", "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 6215, "following_count": 2632, "tweet_count": 47079, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "ElCipayo", "name": "El Cipayo Argentino", "id": "490489840", "location": "#13S #8N #18A #8A", "public_metrics": {"followers_count": 81631, "following_count": 540, "tweet_count": 99223, "listed_count": 228}, "verified": false}, {"username": "OTDChile", "name": "Asociaci\u00f3n OTD Chile", "id": "308077166", "public_metrics": {"followers_count": 26591, "following_count": 24271, "tweet_count": 227756, "listed_count": 153}, "verified": false}, {"username": "igorlfarias", "name": "Igor Farias", "id": "2612604410", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 666, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarialuzN", "name": "Luce", "id": "1279448238", "location": "Boulogne, San Isidro.", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 221, "tweet_count": 21045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariabeba__", "name": "la beba", "id": "155368881", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 935, "tweet_count": 65033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kitersan", "name": "Chico Nif/Nef #Antifa", "id": "1010144072638582785", "location": "da lontano ", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1131, "tweet_count": 42221, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fjmr62", "name": "fco javier moreno Ru", "id": "780543722991722497", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 127, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sadbaronesa", "name": "baronesa", "id": "1036347556203311106", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 979, "tweet_count": 28595, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Aledlh2", "name": "almejandra", "id": "955830464891310080", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 76, "tweet_count": 77, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jimmyredss", "name": "Xime", "id": "1202812268171472897", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 110, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElpapadePopy", "name": "Sargento Hank Voight", "id": "891492429471330304", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 6412, "tweet_count": 308054, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AdrianAguilarAI", "name": "Adri\u00e1n Aguilar", "id": "4175536095", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4028, "tweet_count": 40717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g5ven", "name": "moved.", "id": "1178021696663687168", "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 3057, "tweet_count": 23880, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "jenoptune", "name": "isa", "id": "929448847423787008", "location": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2022 \u09f2 \ud835\udfe2\ud835\udfea:\ud835\udfe3\ud835\udfe5\u00a0 \u273f\u00a0\u00a0\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 13663, "following_count": 9742, "tweet_count": 81650, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "piresuh_", "name": "suuh\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc1a", "id": "2466306966", "location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 13078, "following_count": 722, "tweet_count": 9800, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "derickjadiel15", "name": "Derick", "id": "2807929460", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 134, "tweet_count": 18701, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "_angefh", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\u2728", "id": "735657807194820608", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 429, "tweet_count": 15385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nairilis_", "name": "Na \ud83e\udd8b", "id": "1554700135", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 248, "tweet_count": 146418, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "jbxcrf", "name": "! \u062a yar", "id": "854750680170496003", "location": "rj-zo", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 313, "tweet_count": 23767, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ANV_noticias", "name": "Agencia de Noticias Violeta", "id": "942859263059415040", "location": "Sucre, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 108, "tweet_count": 6966, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "QuintanaRooHoy1", "name": "Quintana Roo HOY", "id": "499044422", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 15815, "following_count": 2272, "tweet_count": 156945, "listed_count": 205}, "verified": false}, {"username": "Raw_sm17", "name": "futura psicologa", "id": "813717795112423424", "location": "Iturama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 405, "tweet_count": 8636, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sheikenbois", "name": "Sheik en bois", "id": "736175872399577088", "location": "Toulouse, France", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 503, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BilboDelia", "name": "delia", "id": "504618341", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 271, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brujaquinn", "name": "Bruja Quinn", "id": "1190289724486930437", "location": "OIGAN A ESTE PATO", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 319, "tweet_count": 13588, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AltorBizarre", "name": "Altor \ud83d\udc51", "id": "953468232127713280", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 182, "tweet_count": 769, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nameless_ashes", "name": "\ud83c\udf41Ainhoa\ud83c\udf41 (10' Version)", "id": "1104363229327826945", "location": "Et in Arcadia ego ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 184, "tweet_count": 11509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "denisemorais", "name": "denise morais", "id": "38160791", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1062, "tweet_count": 58484, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "DailyMail", "name": "Daily Mail US", "id": "380285402", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 426747, "following_count": 1803, "tweet_count": 300668, "listed_count": 3509}, "verified": true}, {"username": "_tente3d", "name": "Republicman", "id": "494404603", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1408, "tweet_count": 36027, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "BenetBeca", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "2735497645", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "MefostFernandez", "name": "SpookyMefost \u262d \ud83c\udfb8\ud83c\udfac\ud83c\udfa7", "id": "2571106844", "location": "dark side of the moon", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1022, "tweet_count": 51241, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "M_Bronenberg", "name": "Mariano Bronenberg", "id": "18032397", "location": "Mar del Plata City - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11954, "following_count": 7503, "tweet_count": 177306, "listed_count": 99}, "verified": false}, {"username": "ingnierocamilo", "name": "Ingeniero Patricio Camilo", "id": "3424776514", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 370, "tweet_count": 49022, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Javier_Sande", "name": "Javier De Sande", "id": "854547078", "location": "Leon, Salamanca, Donostia.", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 710, "tweet_count": 21925, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "NANA00BOY", "name": "giu", "id": "981248342289199110", "location": "\ud835\uddfa\ud835\uddf2 & \ud835\uddf7\ud835\uddee\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb; soulmates", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 407, "tweet_count": 27467, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Y0UNGSEX", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1119985583303135232", "location": "    \u263c   \ud835\uddf7 \u22c6 \ud835\ude00 \u22c6 \ud835\uddf7   \u274f      ", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 841, "tweet_count": 15641, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BrunaAnitter8", "name": "Bruh \ud83e\udd8b\u2728", "id": "1202003462248161281", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 174, "tweet_count": 6477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MontserratDazV1", "name": "montserrat D\u00edaz V\u00e1zquez \ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd56\ud83e\udd96", "id": "1163921369215750145", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 690, "tweet_count": 21634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dannydanny190", "name": "Danis \ud83e\udeb8", "id": "4136681770", "location": "@lukkbfm", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 343, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EmdunJour", "name": "Le\u00efla Abdi", "id": "2277568906", "location": "D'ici et d'ailleurs", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 865, "tweet_count": 16602, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_SofiMendoza_", "name": "so", "id": "1644366722", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 494, "tweet_count": 9014, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "shitposterarrom", "name": "pirulito", "id": "1149654757352624128", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 329, "tweet_count": 4567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xiecats", "name": "coni", "id": "1061354947143450624", "location": "19. ella", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 335, "tweet_count": 34683, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Nascente_Lulu", "name": "LuLu - \u30eb\u30eb\u30fc \ud83d\udc1e\ud83c\udf12", "id": "2369378564", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 461, "tweet_count": 58344, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "vicklangley", "name": "victorique", "id": "286697319", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7047, "following_count": 900, "tweet_count": 33933, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "hopewsrld", "name": "hemylly", "id": "2777740379", "location": "h\u2661bi", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 321, "tweet_count": 91419, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "J_Famania", "name": "SupernovA\u26a1\ufe0f", "id": "264034378", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 571, "tweet_count": 154359, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Gabotxrres", "name": "Gabriel Amadeus", "id": "100346944", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 903, "tweet_count": 169976, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "diego_ferroni", "name": "Diego Ferroni\ud83d\udc14\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f", "id": "740390897909653504", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 201, "tweet_count": 8097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pete_burns13", "name": "Pete Burns", "id": "838801075977207808", "location": "A & J Amusement", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 4099, "tweet_count": 22470, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "itoldyoumonsoon", "name": "CoryM", "id": "30971600", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 452, "tweet_count": 482, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "TiagoFe09031364", "name": "Ferreira \ud83d\udd25", "id": "1164338755576258562", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 186, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sabriina_nuness", "name": "S\u00e1ssaaah\u2b50", "id": "3244350748", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 2026, "tweet_count": 28451, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mariani_13", "name": "jackson", "id": "3328539803", "location": "Esteio & Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 2090, "tweet_count": 82638, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "tofugongzhu", "name": "Kingslayer \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd2513\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "942836585187430400", "location": "21. bi. she. taken", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1151, "tweet_count": 78547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isabxd_", "name": "BRISA\ud83c\udf2c", "id": "715577863911710720", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 286, "tweet_count": 19136, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariademansilla", "name": "Maria de mansilla", "id": "4903352613", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86004, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Concepc50910440", "name": "Conchi Gomez", "id": "743402608778412032", "location": "albacete", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 828, "tweet_count": 165268, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Josembernard", "name": "Jose Bernard", "id": "1201768147", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 749, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NassefPerdomo", "name": "Nassef Perdomo \ud83c\udf55+\ud83c\udf4d", "id": "275632510", "public_metrics": {"followers_count": 49121, "following_count": 1221, "tweet_count": 86879, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "Danofernandez", "name": "Daniel Fernandez", "id": "135628352", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1158, "tweet_count": 13238, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pabloduggan", "name": "Pablo Duggan", "id": "145677457", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 206261, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}, "verified": false}, {"username": "linaperez198", "name": "Lina P\u00e9rez Restrepo", "id": "264344328", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 268, "tweet_count": 41220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "negocioclic", "name": "negocioclic.com", "id": "175380997", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 2494, "tweet_count": 235718, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "SrtaRbta", "name": "\u0280.", "id": "233548963", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 405, "tweet_count": 8614, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EduRomero8", "name": "Edu Romero", "id": "907203840", "location": "San Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 646, "tweet_count": 6965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ObregonJose0", "name": "Jos\u00e9", "id": "354111533", "location": "Encarnacion", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1457, "tweet_count": 5522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bsalmeida98", "name": "Brendo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "2827865465", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 518, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fewhite", "name": "Fernando Alves Z", "id": "53674256", "location": "floripa", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 652, "tweet_count": 1349, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RadioCandela907", "name": "Radio Candela", "id": "247400745", "location": "El Oro - Machala", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1443, "tweet_count": 23670, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "lucharobot", "name": "????", "id": "568295245", "location": "the internet", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165274, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Yosoyguzzi", "name": "La antigua Grecia", "id": "855254878691749888", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 143, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UniondeMorelos", "name": "La Uni\u00f3n \ud83c\udf10", "id": "66583302", "location": "Cuernavaca Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 88546, "following_count": 251, "tweet_count": 214259, "listed_count": 430}, "verified": false}, {"username": "saintseiyas", "name": "\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64", "id": "301810758", "location": "180812 / 190719", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 693, "tweet_count": 303968, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "serialnescal", "name": "pesseguinho", "id": "936947409078415360", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 656, "tweet_count": 26983, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barcahoe", "name": "\ud83d\udc80", "id": "1130926217320910848", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 106, "tweet_count": 10769, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "soyedgarmendoza", "name": "Edgar Mendoza", "id": "44365063", "location": "Miami,Florida ", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 1643, "tweet_count": 58003, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "Maeret", "name": "La Tur", "id": "180936045", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 59, "tweet_count": 22255, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RODRICKgamer", "name": "\u211d\ud835\udd60\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5c.\u1d57\u1d5b \u272d\ud835\udcae\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udc9e\u212f\ud835\udcc3\ud835\udcc8\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb6\u272d", "id": "2418673333", "location": "\u25bc\u25bc\u25bcYoutube +268,000 Subs\u25bc\u25bc\u25bc", "public_metrics": {"followers_count": 8128, "following_count": 137, "tweet_count": 8409, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "lelorenaa", "name": "Le", "id": "879849668162850816", "location": "013/Eldorado, SP/ Registro, SP", "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 1057, "tweet_count": 44060, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SBerritta", "name": "Sergio berritta", "id": "754990087", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 867, "tweet_count": 66572, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "candemartinez0", "name": "cancan", "id": "2211382784", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 320, "tweet_count": 16197, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jojanjis", "name": "Jojanjis", "id": "977003985658957824", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 320, "tweet_count": 11378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "kuromassP", "name": "\u3084\u304d\u3093@\u892a\u305b\u4eba", "id": "231659573", "location": "\u72ed\u9593\u306e\u5730", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 370, "tweet_count": 48288, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "gusdival", "name": "gusdival", "id": "1204567954358251520", "location": "London, UK ", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1182, "tweet_count": 2550, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArgothR", "name": "(A)rgoth", "id": "87743630", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "ksare1711", "name": "@ksare171 VACINADO", "id": "1179407703342538762", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1074, "tweet_count": 18108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SilvairJunior", "name": "Alien SILperstar\ud83e\udea9", "id": "54389719", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 418, "tweet_count": 23682, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MariePires", "name": "mo\u00e7a l\u00e1 de fora", "id": "48509717", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 451, "tweet_count": 37523, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "_buzzcocks", "name": "rodrigo", "id": "3424846994", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 109, "tweet_count": 9848, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bocchipena", "name": "an", "id": "4820331785", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 491, "tweet_count": 30708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Chatmania_misty", "name": "Misty La deux pattes", "id": "1032572778", "location": "Sans int\u00e9r\u00eat", "public_metrics": {"followers_count": 5438, "following_count": 5516, "tweet_count": 196582, "listed_count": 228}, "verified": false}, {"username": "DeFogoAGelo1", "name": "De Fogo A Gelo", "id": "1210451178062041088", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 52, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JohanaMarie98_", "name": "J. Garc\u00eda", "id": "1206750311249002498", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 247, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paulo_Briff_", "name": "Paulo Brificado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "989443020482367488", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 37, "tweet_count": 22900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amaisdoid4domar", "name": "angel of death \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd8b", "id": "1102932919398686722", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 531, "tweet_count": 12369, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mwrtiinsx", "name": "be! \u235f", "id": "3330140711", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 431, "tweet_count": 7514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Beto10", "name": "Humberto", "id": "22151982", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 772, "tweet_count": 61902, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "jenny_taylor", "name": "A Enfermeira Noturna", "id": "17498731", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 320, "tweet_count": 154295, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "MiriamMixco", "name": "Miriam Mixco", "id": "570934421", "location": "San Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 682, "tweet_count": 114701, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "luismontesbrito", "name": "Luis Montes Brito", "id": "29748452", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 3172, "tweet_count": 61910, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "PurpleApePal", "name": "ape pal", "id": "923907338481930241", "location": "tropical ", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 870, "tweet_count": 136681, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "_dcormel9", "name": "Daniel \ud83c\udf39", "id": "712072154972442624", "location": "Indianapolis, IN", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1052, "tweet_count": 36367, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Princesse106", "name": "Princesse", "id": "319685637", "location": "Br\u00e9hal", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1609, "tweet_count": 116521, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Russela06784458", "name": "Russela", "id": "1199106017474297858", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 333, "tweet_count": 15718, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Barranco_Muni", "name": "Muni Barranco", "id": "3004255763", "location": "Av. San Mart\u00edn S/N, Barranco.", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 353, "tweet_count": 5052, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "cniezen", "name": "cecilia niezen", "id": "60194341", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6160, "following_count": 1512, "tweet_count": 15731, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "JFOrvay", "name": "J. F. Orvay", "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "rodopessa", "name": "Spasky", "id": "2863047133", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1325, "tweet_count": 48857, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "krisbiangd", "name": "alice", "id": "162516119", "location": "acre", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 628, "tweet_count": 45143, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zeno_1972", "name": "Z\u00e9 N\u00f4", "id": "708423643898970112", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5275, "following_count": 5562, "tweet_count": 100107, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "ElVilanno", "name": "Vil\u00e3o \u24cb", "id": "881479411433918464", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1081, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrokellerr", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94", "id": "983091821239767040", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 780, "tweet_count": 7932, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gafwari", "name": "SkeletonJoe", "id": "492072566", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 556, "tweet_count": 46995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "omasukifight", "name": "OmasukiFight", "id": "50221202", "location": "Tokyo-to, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 52, "tweet_count": 5005, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "bella_cullen_83", "name": "Yesica Esp\u00edndola", "id": "120589088", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 596, "tweet_count": 8378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pulso_mx", "name": "Pulso Online", "id": "173627787", "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 135747, "following_count": 2, "tweet_count": 615274, "listed_count": 541}, "verified": false}, {"username": "Camerino_Pulso", "name": "Camerino de Pulso", "id": "2400623102", "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 12, "tweet_count": 40181, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "javierlanguilla", "name": "Javier Languilla", "id": "976971481", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1496, "tweet_count": 17846, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "marytissima", "name": "\u24c2\ufe0fari AND A MOVIE", "id": "1083470832586932226", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 947, "tweet_count": 17248, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gor_gonzola", "name": "Gor GonZola \u2640\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "id": "1638685543", "location": "Le\u00f3n - Pucela ", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1349, "tweet_count": 140369, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "VIPEJO", "name": "vipejo...", "id": "131361364", "location": "PIRQUE, SANTIAGO  CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 3192, "tweet_count": 6199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hugo_Gutierrez_", "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G.", "id": "169979854", "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 139447, "following_count": 6667, "tweet_count": 27669, "listed_count": 602}, "verified": true}, {"username": "Guisastico", "name": "\u2660 Guisastico \u2660", "id": "136018048", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 263, "tweet_count": 44029, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "TIGROLASSON", "name": "TI-GROLASSON", "id": "2222927797", "location": "C\u00f4te Basque", "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 1523, "tweet_count": 381657, "listed_count": 263}, "verified": false}, {"username": "baetokkyy", "name": "beelzo", "id": "956156828232159234", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 272, "tweet_count": 45589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eletricman", "name": "Manfredovski", "id": "42973054", "location": "Mambo City", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1264, "tweet_count": 94512, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "pilarescritora", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26234, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "levitateperry", "name": "spooky ani", "id": "999439338013327360", "location": "she/her \u2022 19", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 1375, "tweet_count": 71304, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "eumcravenna", "name": "kat pega firme \ud83c\udf1d", "id": "802161473485152256", "location": "ATIVE A NOTIFICA\u00c7\u00c3O \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 17454, "following_count": 3742, "tweet_count": 60006, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "elinformadorus", "name": "ElInformadorusa", "id": "2493517230", "location": "Grand Rapids, MI", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 31, "tweet_count": 18582, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Pietro_Neh", "name": "\ud83d\udc9c\ud835\udd7b \ud835\udd9a \ud835\udd99 \ud835\udd86 \ud835\udd6f \ud835\udd8a \ud835\udd95 \ud835\udd97 \ud835\udd8a \ud835\udd98 \ud835\udd98 \ud835\udd8e \ud835\udd9b \ud835\udd86\ud83d\udc9c", "id": "3592954762", "location": "Na dela / Ele/Gostosa / 20 yo", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 4408, "tweet_count": 19535, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Joojoito", "name": "juuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu", "id": "1000388013006999553", "location": "POA  \ud83d\udc13 ela / ele ", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 169, "tweet_count": 21085, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Swiss_Pepita", "name": "Christiane F \ud83d\ude4b & Lulu the Cat \ud83d\ude38\ud83d\udc1d\ud83d\udc2c\ud83d\udc18\ud83d\udc3a", "id": "606422203", "location": "Ain, France", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2912, "tweet_count": 371637, "listed_count": 181}, "verified": false}, {"username": "klingerlydie", "name": "klinger", "id": "1889348532", "location": "Tarascon", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 1570, "tweet_count": 459075, "listed_count": 205}, "verified": false}, {"username": "babymochi137", "name": "mari\ud83d\udc9c", "id": "1076865724285632513", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 275, "tweet_count": 16070, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rkivegalaxie", "name": "Nara\u2077\u2022 Rush Hour", "id": "1127406655099023363", "public_metrics": {"followers_count": 19987, "following_count": 7238, "tweet_count": 92122, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "CaroleneOliveir", "name": "Carol Oliveira", "id": "1552935468", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1481, "tweet_count": 10249, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lokkis2", "name": "lokkis", "id": "1145469849264623616", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 67, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15236747, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "verified": true}, {"username": "FLYJ1S00", "name": "Isy", "id": "1204239523607121920", "public_metrics": {"followers_count": 5812, "following_count": 6972, "tweet_count": 19744, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Aerlia3", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Aerlia\u2666\ufe0fle gentil farfadet", "id": "887237089233956864", "location": "En France", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 5002, "tweet_count": 199252, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "sagechimera4", "name": "Sage Abortista \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "48584817", "location": "Stolen Land, MN", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1592, "tweet_count": 57940, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MateusSFr5", "name": "Mat \ud83d\udc94", "id": "981287216243671040", "location": "\ud811\udcd8 \u06ea Paliwal \ud81a\udd66 !", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 3515, "tweet_count": 51565, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "milguenes", "name": "isabla 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1039886645942788098", "location": "reconstruindo", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 590, "tweet_count": 17278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viniciuskappler", "name": "Vin\u00edcius", "id": "1106349510064771075", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 205, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaobmascia", "name": "Joao GFBPA", "id": "1142881278372585473", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 184, "tweet_count": 3422, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gigz_elm", "name": "Manofox \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "2356903153", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 777, "tweet_count": 167106, "listed_count": 7}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8617, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210660394206924800"], "id": "1210660394206924800", "created_at": "2019-12-27T20:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "text": "Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "author_id": "861953796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/M2CYIuazrb", "expanded_url": "https://twitter.com/Nga_reidals/status/1206684457010372608", "display_url": "twitter.com/Nga_reidals/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206749667419185153"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206684457010372608"}], "id": "1206749667419185153", "created_at": "2019-12-17T01:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 157, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSem desrespeitar os outros niggas, mas quando se brinca com as ruas t\u00eam de arcar com as consequ\u00eancias \u201c https://t.co/M2CYIuazrb", "author_id": "932724347663417344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637015424946179"], "id": "1210637015424946179", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Personajes2019"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "Personajes2019"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con vocaci\u00f3n suicida queda libre y termina fugado y alzado en armas. El viacrucis de tener a un negacionista del conflicto en el centro que tiene que narrarlo.", "author_id": "310639809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UIePSP9WPM", "expanded_url": "https://twitter.com/profeborto/status/1210658982882353152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIePSP9WPM", "media_key": "3_1210658972044316672"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5986, "type": "Organization", "normalized_text": "CEEE"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "CRM"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3256, "type": "Place", "normalized_text": "Sulg\u00e1s"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Polibio Braga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210658982882353152"], "id": "1210658982882353152", "created_at": "2019-12-27T20:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Comunistas ga\u00fachos v\u00e3o ao STF para tentar impedir privatiza\u00e7\u00f5es de CEEE, CRM e Sulg\u00e1s\nDepois que se colocaram sob a lideran\u00e7a suicida de um ex-presidi\u00e1rio corrupto, os comunistas ga\u00fachos nunca mais encontraram o eixo pol\u00edtico e hoje s\u00e3o elementos jur\u00e1ssicos.\n\nVia Polibio Braga https://t.co/UIePSP9WPM", "author_id": "951583513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210664711961939969"], "id": "1210664711961939969", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrito"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Si el PSOE pacta la investidura con ERC ser\u00eda un golpe mortal a nuestra credibilidad como pa\u00eds en Europa. Pero me temo que a Pedrito le importa un bledo", "author_id": "163424796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xamlVFod5v", "expanded_url": "http://bit.ly/379CDec", "display_url": "bit.ly/379CDec"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina Frederic"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210582110022582272"], "id": "1210582110022582272", "created_at": "2019-12-27T15:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1815, "reply_count": 206, "like_count": 4706, "quote_count": 66}, "text": "Caso Nisman: la madre del fiscal pedir\u00e1 que Sabina Frederic se abstenga de intervenir en la pericia https://t.co/xamlVFod5v", "author_id": "1864835456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LstganbHnF", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicaadantas_/status/1210608667126620161", "display_url": "twitter.com/jessicaadantas\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210664349276262402"], "id": "1210664349276262402", "created_at": "2019-12-27T20:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VELHOKKKKKKKKK os portugu\u00eas querendo se defender com um argumento desses \u00e9 o augeh EU TO PASSANDO MAL KKKKKKKKK https://t.co/LstganbHnF", "author_id": "2971951829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/yNoS1CFPdg", "expanded_url": "https://twitter.com/raudel_leon/status/1207624793136271361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yNoS1CFPdg", "media_key": "3_1207624786265948162"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "TrumpImpeachment"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 175, "tag": "TrumpImpeachment"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "Cuba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207624793136271361"], "id": "1207624793136271361", "created_at": "2019-12-19T11:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\"\n\nHagamos referencia todos, Dios ha hecho su juicio.\n\n#TrumpImpeachment \n#Cuba https://t.co/yNoS1CFPdg", "author_id": "1099296774903214080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210664139997286402"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210663645757280256"}], "id": "1210664139997286402", "created_at": "2019-12-27T20:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cryingfire2 aaaaaa lloro igual hable con mis viejos y me dijeron que me convenia mas comprarme un autito medio chiquito por la facultad y esas manos pERO YO QUIERO MI MOTO", "in_reply_to_user_id": "1125562468347064320", "author_id": "944626467148791808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210641298606166017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210640488006635520"}], "id": "1210641298606166017", "created_at": "2019-12-27T19:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@Mabel22044738 Aunque much@s parecen ignorarlo, se ha iniciado un batalla. Callar es suicida. Los que podemos y sabemos debemos hablar y combatir a estos nazis hasta aplastarlos. No hay que dejar ni un resquicio por donde puedan respirar y envalentonarse. Demostrarles que aqu\u00ed no hay miedo.", "in_reply_to_user_id": "1198211526727000064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mabel22044738", "id": "1198211526727000064"}]}, "author_id": "125015475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 36, "end": 57, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209955865828241413"], "id": "1209955865828241413", "created_at": "2019-12-25T21:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "author_id": "105082141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tU76yFcfoX", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2019/12/william-bonner-se-confundi-durante-jornal-nacional-e-chama-por-lula-sem-querer.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/televisao/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2019/12/william-bonner-se-confundi-durante-jornal-nacional-e-chama-por-lula-sem-querer.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "William Bonner"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal Nacional"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210530779794755586"], "id": "1210530779794755586", "created_at": "2019-12-27T12:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 1100, "like_count": 4098, "quote_count": 489}, "text": "William Bonner se confundi durante Jornal Nacional e chama por Lula sem querer https://t.co/tU76yFcfoX", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/y5HxooyTgc", "expanded_url": "https://vidadestra.org/bolsonaro-e-traidor-nao-e-estrategista-e-voce-sofre-de-dunning-kruger-parte-i/", "display_url": "vidadestra.org/bolsonaro-e-tr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vidadestra.org/bolsonaro-e-traidor-nao-e-estrategista-e-voce-sofre-de-dunning-kruger-parte-i/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 237, "end": 248, "username": "vidadestra", "id": "1065061178781646849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210310100147200001"], "id": "1210310100147200001", "created_at": "2019-12-26T21:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 25, "like_count": 197, "quote_count": 23}, "text": "No Natal, as redes sociais estavam agitadas com a \nrepercuss\u00e3o dos vetos do @jairbolsonaro  no Pacote Anticrime, e sobre o jabuti inserido pelo Congresso. @liviolsoliveira  nessa 1\u00aa parte, mostra o Governo estrategista que temos. \nsiga: @vidadestra\n\nhttps://t.co/y5HxooyTgc", "author_id": "1065061178781646849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208219654889574400"], "id": "1208219654889574400", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Papas"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "o Bergogl"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "text": "Frase de Los Dos Papas: c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0ftaaaaaanto Bergoglio tenemos que ser?", "author_id": "337923672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/rr5WZZws6a", "expanded_url": "https://twitter.com/OpaliaJM/status/1210619349955821569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rr5WZZws6a"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1210639671694368768"], "id": "1210639671694368768", "created_at": "2019-12-27T19:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2502, "reply_count": 24, "like_count": 6378, "quote_count": 121}, "text": "oh wow https://t.co/rr5WZZws6a", "author_id": "771879288589148160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210590418469081089"], "id": "1210590418469081089", "created_at": "2019-12-27T15:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "text": "Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen llevar a esa persona a tomar la decisi\u00f3n.", "author_id": "87302192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210662043310862337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210661498005196806"}], "id": "1210662043310862337", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "reinada", "id": "17056612"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@reinada Com certeza, e ainda digo mais: eu n\u00e3o duvido NADA que o pr\u00f3prio JJ tenha visto esse v\u00eddeo e se inspirado um pouco nele haha\n\nO cara do canal foi honesto, trabalhou com o que tinha nas m\u00e3os, o problema e que o plano n\u00e3o estava tra\u00e7ado desde o in\u00edcio n\u00e9, como imagin\u00e1vamos :/", "in_reply_to_user_id": "17056612", "author_id": "274866209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Rh45lImifB", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorZA/status/1210635746769604608", "display_url": "twitter.com/SalvadorZA/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 161, "end": 174, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "PPmerino", "id": "18430394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210647835248603137"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210635746769604608"}], "id": "1210647835248603137", "created_at": "2019-12-27T19:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 62, "like_count": 359, "quote_count": 11}, "text": "Que no denunci\u00f3 el presidente @lopezobrador_ que no permitir\u00eda el abuso de empleadores que despiden a trabajadores en estas \u00e9pocas? Ser\u00eda bueno que le llamara a @Claudiashein y @PPmerino para avisarles que es una hijez hacerle esto a las personas... https://t.co/Rh45lImifB", "author_id": "84352783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9KMrjwsrwR", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1210380052996743174", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210650649727307782"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210380052996743174"}], "id": "1210650649727307782", "created_at": "2019-12-27T19:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Churchill mesmo, fala a\u00ed quantos indianos ele j\u00e1 matou https://t.co/9KMrjwsrwR", "author_id": "970533641507016705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210662311347834884"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210662132137779202"}], "id": "1210662311347834884", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "galado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Vituh_Stick", "id": "1128087374129397763"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vituh_Stick galado e e muito chatooooooooooo\nas pessoas so jogavam c isso em 2014 galado ai vao voltar agora pq", "in_reply_to_user_id": "1128087374129397763", "author_id": "1103770724089688072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ixEHpsDPPi", "expanded_url": "http://j.mp/36270TH", "display_url": "j.mp/36270TH", "status": 403, "unwound_url": "http://j.mp/36270TH"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210642878432722944"], "id": "1210642878432722944", "created_at": "2019-12-27T19:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 105, "like_count": 69, "quote_count": 10}, "text": "\"A la orden mi chamo, soy tu veneca\" La verdad sobre las PENOSAS pantis que venden en Per\u00fa   https://t.co/ixEHpsDPPi", "author_id": "124172948"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210660314120896513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210659900046622722"}], "id": "1210660314120896513", "created_at": "2019-12-27T20:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Luca_Mussati @CottarelliCPI Soprattutto se facciamo continuamente manovre in deficit, l\u2019ultima non \u00e8 esclusa.", "in_reply_to_user_id": "447896469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}]}, "author_id": "876035197002809344"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210657802454257665"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210628067963670528"}], "id": "1210657802454257665", "created_at": "2019-12-27T20:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PVadecurt @marcfour72 @jorgecagiaoycon Dius, doncs, q els 2.474.096 que van votar unionisme el 28A, donat un refer\u00e8ndum, o b\u00e9 alguns no votaran o b\u00e9 votaran independ\u00e8ncia\n\n\u00c9s a dir, no trobes q els 2.474.096 \u00e9s una xifra massa alta ni gens preocupant\n\nDons a veure.. de moment m\u00e9s val no fer eleccions i esperar al Boye", "in_reply_to_user_id": "3325461831", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PVadecurt", "id": "3325461831"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "marcfour72", "id": "2499977025"}]}, "author_id": "739875691848699904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/qPqmAEvjEH", "expanded_url": "https://alfinaldelaestanteriallenandovacios.blogspot.com/2019/12/poema-navideno.html", "display_url": "\u2026estanteriallenandovacios.blogspot.com/2019/12/poema-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bMJfeyDdOb", "expanded_url": "https://twitter.com/FinalEstanteria/status/1210644014380118017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMJfeyDdOb", "media_key": "3_1210519770711371777"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 246, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "Poemas_del_alma", "id": "363353270"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "LetrasenmiPiel", "id": "1546597487070400512"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 154, "tag": "Navidad"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "Soledad"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "escribir"}, {"start": 174, "end": 184, "tag": "nostalgia"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "poemas"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "poes\u00eda"}, {"start": 201, "end": 214, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "FelicesFiestas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210644014380118017"], "id": "1210644014380118017", "created_at": "2019-12-27T19:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Poema navide\u00f1o\nhttps://t.co/qPqmAEvjEH\n\nPoema suicida,poema agonizante,poema sin vida\n\nPoema navide\u00f1o sin alegr\u00eda poema que est\u00e1 pero no deber\u00eda\n\n#Navidad #Soledad #escribir #nostalgia #poemas #poes\u00eda #FelizViernes #FelicesFiestas @poemame_poesia @Poemas_del_alma \n@letrasenmipiel https://t.co/bMJfeyDdOb", "author_id": "910963222789926917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "id": "1206494240785780737", "created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "author_id": "84337519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210659144564400130"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210330395557974016"}], "id": "1210659144564400130", "created_at": "2019-12-27T20:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@estwfane EU TMB MANO EU FIQUEI MT CURIOSO OS FDP N\u00c3O FALARAM AUHDIADH Q \u00d3DIO", "in_reply_to_user_id": "3138367084", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "estwfane", "id": "1526969684280721408"}]}, "author_id": "92848858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210177684006981632"], "id": "1210177684006981632", "created_at": "2019-12-26T12:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Poeta a ratos, suicida casi siempre, y un triste desde que nac\u00ed.", "author_id": "3368300777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210599782324019200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210356291853438977"}], "id": "1210599782324019200", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Alex akouri"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.2939, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bearamirezh", "id": "4828064393"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "javier_la_rosa", "id": "1043194381"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "LiliaMati", "id": "43967749"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 201, "end": 211, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 212, "end": 220, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 259, "tag": "RatasApristasNuncaMas"}]}, "created_at": "2019-12-27T16:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "@bearamirezh @javier_la_rosa @LiliaMati @IndiraHuilca No s\u00f3lo es aprista. Fue exministra del suicida,  absolvio a Alex akouri y Montesinos.\nTambi\u00e9n defendi\u00f3 al presidente por el 'Baguazo'. \u00a1NEXT.....! @WaykaPeru\n@uterope @salvajedigital #RatasApristasNuncaMas", "in_reply_to_user_id": "4828064393", "author_id": "1118573667456360448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/Xsew7nxb95", "expanded_url": "https://twitter.com/Repicatruges1/status/1210640695284903941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xsew7nxb95", "media_key": "3_1210640680298729473"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.3284, "type": "Place", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.5682, "type": "Organization", "normalized_text": "TJUE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210640695284903941"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210634869040173062"}], "id": "1210640695284903941", "created_at": "2019-12-27T19:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "text": "@KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi quieren aterrizar del vuelo suicida deber\u00e1n liberar a Junqueras reconociendo \u201cdesproporci\u00f3n\u201d en no haberle dejado tomar posesi\u00f3n y que el TJUE es \u201cuna legalidad\u201d superior. https://t.co/Xsew7nxb95", "in_reply_to_user_id": "1086287107608461312", "author_id": "939704641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210342907380740097"], "id": "1210342907380740097", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9482, "type": "Organization", "normalized_text": "Parma"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiorentina"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "created_at": "2019-12-26T23:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1762, "reply_count": 1110, "like_count": 11785, "quote_count": 2241}, "text": "A situa\u00e7\u00e3o financeira do @Cruzeiro \u00e9 t\u00e3o cr\u00edtica, que h\u00e1 um grupo na dire\u00e7\u00e3o defendendo uma refunda\u00e7\u00e3o do Clube, como fizeram Parma e Fiorentina. Isso seria dram\u00e1tico. Seria rebaixado pra \u00faltima divis\u00e3o nacional e estadual. Triste. Mas verdadeira a informa\u00e7\u00e3o.", "author_id": "50713988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "id": "1209950857405571072", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "author_id": "203555695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/OjIPqkbYfA", "expanded_url": "https://twitter.com/PatoBullrich/status/1210346431099424768", "display_url": "twitter.com/PatoBullrich/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6085, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "Majul"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.9093, "type": "Place", "normalized_text": "Palermo"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 69, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "SabinaFrederic", "id": "225145116"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210586693478297600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210346431099424768"}], "id": "1210586693478297600", "created_at": "2019-12-27T15:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 52, "like_count": 828, "quote_count": 18}, "text": "Patricia conseguiste trabajo en alg\u00fan barrio privado? \n\n@CFKArgentina no necesita nada. \n\nTan s\u00f3lo @SabinaFrederic va a cumplir con su trabajo.\n\nQu\u00e9date tranquila que la investigaci\u00f3n de las llamadas a tu celular y las escuchas no las encontrar\u00e1 Majul corriendo por Palermo. https://t.co/OjIPqkbYfA", "author_id": "138146308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kLiDoqciTF", "expanded_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio", "display_url": "papageno.es/alcohol-suicid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=orig", "width": 1081, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alcohol y suicidio, la pareja letal", "description": "Miguel Ruiz-Flores Bistuer es psiquiatra, profesor de la UNED y profesional colaborador de papageno.es \u00a0 Foto de\u00a0GEORGE DESIPRIS\u00a0en\u00a0Pexels \u00a0 Consecuencias del consumo de alcohol Dice un chascarrill\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "polic\u00edanacional"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "guardiacivil"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "movimientoANG"}, {"start": 252, "end": 263, "tag": "compa\u00f1eros"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210650165419360256"], "id": "1210650165419360256", "created_at": "2019-12-27T19:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/kLiDoqciTF         \nQueremos agradecer a Miguel, uno de nuestros psiquiatras voluntarios de @A_azulyverde , su aportaci\u00f3n con este art\u00edculo sobre la relaci\u00f3n entre alcohol y conducta suicida. \n#polic\u00edanacional #guardiacivil #movimientoANG #compa\u00f1eros", "author_id": "3661865656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210656225723125763"], "id": "1210656225723125763", "created_at": "2019-12-27T20:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "text": "gente presta aten\u00e7\u00e3o uma vez meu irm\u00e3o mais velho TENTOU ME MATAR isso mesmo me MATAR eu era pequenininha e ele ja adolescente me disse que eu tava respirando errado\ne o certo era encher a barriga quando inspirava e murchar quando expirava e eu fiquei que nem uma idiota tentando", "author_id": "736885956188463104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209785388128231424"], "id": "1209785388128231424", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "created_at": "2019-12-25T10:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "no he visto hablar casi nada en televisi\u00f3n sobre el suicidio de Celia Cavia, y as\u00ed nos va.\nmientras sigamos tratando el suicidio como tema tab\u00fa y dejando que m\u00e1s personas sigan muriendo.", "author_id": "1169747151104151552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210596336321609731"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210512611575521280"}], "id": "1210596336321609731", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 195, "end": 207, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Salvo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868"}]}, "created_at": "2019-12-27T16:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Gabrielhpereyra Estimado Gabriel, la ley de derribos nada tiene que ver con la pena de muerte. Es la leg\u00edtima defensa del espacio a\u00e9reo.\n\u00bfy si el avi\u00f3n que lo viola es un suicida y se dirige al Palacio Salvo? doy ese ejemplo para no implicar narcos o terroristas. SOBERAN\u00cdA,  obedece o se derriba", "in_reply_to_user_id": "201085868", "author_id": "698488585834647556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210293091317534722"], "id": "1210293091317534722", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Namibe"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Gil MC"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Luanda"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:15:33.000Z", "geo": {"place_id": "e771af67815e87e8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Hoje um artista do Namibe, o Gil MC, trouxe lagostas, camar\u00f5es e caranguejos,\u00a0pra n\u00f3s. De f\u00e9rias em Luanda, Gil Mc usou esse gesto como uma forma de nos agradecer... n\u00f3s \u00e9 que ficamos agradecidos pelo gesto. \ud83d\ude47\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "231758674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210549025377832960"], "id": "1210549025377832960", "created_at": "2019-12-27T13:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "text": "Se estamos a nos conhecer s\u00f3 por me responderes r\u00e1pido sempre que mando mensagens j\u00e1 me deixa apaixonado.", "author_id": "751806816229715968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/TMN2SRwX4c", "expanded_url": "https://twitter.com/gaabrielmvp/status/1209186727404945416", "display_url": "twitter.com/gaabrielmvp/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209873060490293249"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209186727404945416"}], "id": "1209873060490293249", "created_at": "2019-12-25T16:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 9, "like_count": 194, "quote_count": 7}, "text": "Toda a hora a se chupar, apanhou herpes https://t.co/TMN2SRwX4c", "author_id": "2461836088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/UAp08Vbxam", "expanded_url": "https://twitter.com/Angolans/status/1210536938681356288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAp08Vbxam", "media_key": "3_1210536922940088320"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1210536938681356288"], "id": "1210536938681356288", "created_at": "2019-12-27T12:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 22, "like_count": 232, "quote_count": 73}, "text": ".... \ud83d\ude43 https://t.co/UAp08Vbxam", "author_id": "2730103037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/TGlLOsYE3u", "expanded_url": "https://twitter.com/teloresumo/status/1210618602879176706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGlLOsYE3u", "media_key": "3_1210618597090955264"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210618602879176706"], "id": "1210618602879176706", "created_at": "2019-12-27T17:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1512, "reply_count": 274, "like_count": 10917, "quote_count": 158}, "text": "\u00bfEs verdad que las tres personas que denunciaron a Kevin Spacey se murieron este a\u00f1o en circunstancias sospechosas y el cuarto retir\u00f3 los cargos? \u00bfO es todo mentira de internet? \nSi es verdad es la mejor y m\u00e1s oscura historia del a\u00f1o. \nSi es mentira tambi\u00e9n. https://t.co/TGlLOsYE3u", "author_id": "2941065797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "id": "1209970426157371392", "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}, "text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "author_id": "1076671335953297408"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210642529043042304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210636562616193024"}], "id": "1210642529043042304", "created_at": "2019-12-27T19:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@j_gufo Se ti metti al volante devi essere in condizione non solo di poter guidare, ma anche di poter gestire situazioni imprevedibili.\n#PietroGenovese", "in_reply_to_user_id": "707586648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 151, "tag": "PietroGenovese"}]}, "author_id": "540224338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210653400926437376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210652108728492032"}], "id": "1210653400926437376", "created_at": "2019-12-27T20:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@me13 @bibihcusto @dalpraaa @hereisgone @Momolee69814450 @flavioallan10 @paula_gabriele @Barangurter @espontz @folha A menina larga a pr\u00f3pria av\u00f3 em um muquifo!!! A av\u00f3 que se esforce trabalhando 16 horas por dia! Hahahahahahaah", "in_reply_to_user_id": "16264010", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "me13", "id": "16264010"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "dalpraaa", "id": "802995680457453573"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "hereisgone", "id": "10216462"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "flavioallan10", "id": "3228058281"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "paula_gabriele", "id": "74591455"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "espontz", "id": "3890540717"}, {"start": 110, "end": 116, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "233552085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/26JSdFnhJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/13Francette/status/1210611763454054400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26JSdFnhJJ", "media_key": "3_1210611757733097476"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210611763454054400"], "id": "1210611763454054400", "created_at": "2019-12-27T17:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "text": "A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois, il se sera vite \u00e9chapp\u00e9 du refuge \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nBelle nouvelle vie en famille d\u00e8s ce soir.\nUn 7e de sauv\u00e9 ce jour \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/26JSdFnhJJ", "author_id": "566132199"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3dCecCfPhg", "expanded_url": "https://twitter.com/perromiad0/status/1210601712555372545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3dCecCfPhg", "media_key": "3_1210601708285546496"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1210601712555372545"], "id": "1210601712555372545", "created_at": "2019-12-27T16:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/3dCecCfPhg", "author_id": "4553245566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209275080418701313"], "id": "1209275080418701313", "created_at": "2019-12-24T00:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210652552368406529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210650587500621825"}], "id": "1210652552368406529", "created_at": "2019-12-27T20:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@flwtamy O que virou o caso da menina l\u00e1?", "in_reply_to_user_id": "439186887", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "flwtamy", "id": "439186887"}]}, "author_id": "36241089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"], "id": "1210186563054911489", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "author_id": "364908458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210596199050309632"], "id": "1210596199050309632", "created_at": "2019-12-27T16:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual cometi\u00f3 suicidio\nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "author_id": "7697762"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210616729736548353"], "id": "1210616729736548353", "created_at": "2019-12-27T17:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Autore legge ad alta voce la frase  \u201cVilipendio alla verginit\u00e0 della Madonna\u201d l\u2019intera redazione di una rivista satirica si suicida.\n#Saviano #Mattioli", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 141, "tag": "Saviano"}, {"start": 142, "end": 151, "tag": "Mattioli"}]}, "author_id": "980562312984780800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210219941053566978"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210167851342073857"}], "id": "1210219941053566978", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "de los Cuidados"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ruymanbrito", "id": "120904931"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 238, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 239, "end": 258, "tag": "PresenciaEnfermera"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DUEdevocacion @ruymanbrito \"Se resalta la importancia de la Continuidad de los Cuidados, cuando se produce alg\u00fan intento suicida, entre la atenci\u00f3n en urgencias y el seguimiento en los equipos de atenci\u00f3n primaria\"\n#Prevenci\u00f3nDelSuicidio\n#PresenciaEnfermera", "in_reply_to_user_id": "2423987868", "author_id": "461530260"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/r8RV0P5uhb", "expanded_url": "https://twitter.com/LobaDeArena/status/1210650354678931457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r8RV0P5uhb", "media_key": "16_1210650341043298304"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5279, "type": "Organization", "normalized_text": "YOLO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210650354678931457"], "id": "1210650354678931457", "created_at": "2019-12-27T19:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No llevamos un kil\u00f3metro de trayecto y la guagua ya ha sufrido dos saltos de stop a lo YOLO y un cambio de carril abrupto y sin intermitente. https://t.co/r8RV0P5uhb", "author_id": "331856715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210349903475564544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349553293111304"}], "id": "1210349903475564544", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "created_at": "2019-12-27T00:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 895, "quote_count": 12}, "text": "Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um amigo dele, o Torquato Neto, que tamb\u00e9m era tropicalista e se suicidou. Na \u00e9poca o Caetano tava distante dele.", "in_reply_to_user_id": "152785933", "author_id": "152785933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Ke9Kdb9J84", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1210380052996743174/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ke9Kdb9J84", "media_key": "3_1210380028988547073"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210380052996743174"], "id": "1210380052996743174", "created_at": "2019-12-27T02:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5805, "reply_count": 4287, "like_count": 67019, "quote_count": 1044}, "text": "Tempo de renovar energias com exemplos do passado e de sempre. https://t.co/Ke9Kdb9J84", "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s7TTgc5P7v", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/superfc/goleiro-bruno-\u00e9-tietado-por-flamenguistas-em-shopping-1.2278268", "display_url": "otempo.com.br/superfc/goleir\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2sevCJgiJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sevCJgiJ4", "media_key": "3_1209884485136867328"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209884487083077634"], "id": "1209884487083077634", "created_at": "2019-12-25T17:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 2054, "like_count": 3827, "quote_count": 9375}, "text": "Goleiro Bruno \u00e9 tietado por flamenguistas em shopping https://t.co/s7TTgc5P7v https://t.co/2sevCJgiJ4", "author_id": "29274419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196809563959369730"], "id": "1196809563959369730", "created_at": "2019-11-19T15:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "text": "Yo: Soy una persona muy reservada, tengo que conocer muy bien a alguien antes de abrirme realmente.\nYo, ante miles de desconocidxs en internet: Entonces... estoy muy CALIENTE y SUICIDA.", "author_id": "1150585709847351301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210627662064041992"], "id": "1210627662064041992", "created_at": "2019-12-27T18:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral en menores de 14, pues es la poblaci\u00f3n m\u00e1s expuesta al riesgo suicida por transodio:", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 48, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "author_id": "977183066941808641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210637159117545477"], "id": "1210637159117545477", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.8108, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bajoelbillete", "id": "29491384"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bajoelbillete he le\u00eddo tu entrevista en la que se habla de suicidio y me llama la atenci\u00f3n que no te acojas a la gu\u00eda de estilo de la WHO al respecto. Tema importante pues es un tema de salud p\u00fablica", "in_reply_to_user_id": "29491384", "author_id": "246562340"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210645314660683776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210645074331275267"}], "id": "1210645314660683776", "created_at": "2019-12-27T19:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@selee_villalba1 Y la que quiere acosar en la 3er temporada entonces, capaz ella sea la psicopata que acose a ellos", "in_reply_to_user_id": "1158023158412304385", "author_id": "984883274840461312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iEir4a99DM", "expanded_url": "https://t.co/iEir4a99DM", "display_url": "t.co/iEir4a99DM"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210645739916926980"], "id": "1210645739916926980", "created_at": "2019-12-27T19:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Gestos de fuerza revolucionarios normales...ser\u00eda serio.\" Ser\u00eda suicida y jam\u00e1s arriesgar\u00edan a las asistentes, es lo q cada gob ha esperado, 1 excusa p/ atacar con las FFAA. No es q no les guste el performance, es q quieren una Revoluci\u00f3n pero q los zapatistas pongan la sangre. https://t.co/iEir4a99DM", "author_id": "2986284494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210580297600917509"], "id": "1210580297600917509", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}]}, "created_at": "2019-12-27T15:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 168, "quote_count": 2}, "text": "Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "author_id": "915257569198919680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/iEMiD6GFL4", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1210185744641339399/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iEMiD6GFL4", "media_key": "7_1210185586398642176"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 202, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoVolver\u00e1APrisi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 180, "tag": "FujimorismoC\u00ednico"}, {"start": 182, "end": 203, "tag": "KeikoVolver\u00e1APrisi\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210185744641339399"], "id": "1210185744641339399", "created_at": "2019-12-26T13:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 50, "like_count": 651, "quote_count": 11}, "text": "Sobre los aportes de @BankadaFP:\n\nReportera: las cuentas no cuadran \n\n@H_Abanto: es que s\u00ed cuadran...\n\nReportera: ud. a que clase de matem\u00e1ticas ha ido?.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#FujimorismoC\u00ednico \n#KeikoVolver\u00e1APrisi\u00f3n https://t.co/iEMiD6GFL4", "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210626411691679746"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210540458486710273"}], "id": "1210626411691679746", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Moraes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@monicabergamo Pinochet n\u00e3o fez porque o antecessor dele n\u00e3o fez o que Evo Moraes fez. \n\nSimples assim.", "in_reply_to_user_id": "58951368", "author_id": "1082985148185038848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210641363169107970"], "id": "1210641363169107970", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Carai mano ser de esquerda okay agr passar pano pro Stalin a\u00ed for\u00e7ou hein\n\nStalin matou gente\n\nP\n R\n  A\n\n  C\n A\nR\n A \n  L\n H\nO\n\nSe talvez essas pessoas assistissem a porra da aula de hist\u00f3ria ao inv\u00e9s de mexer no celularzinho, o mundo seria um lugar melhor", "author_id": "3624071063"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210554176524234754"], "id": "1210554176524234754", "created_at": "2019-12-27T13:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 95, "like_count": 721, "quote_count": 12}, "text": "ponedme canciones tristes y de desamor porfa que me quiero deprimir un rato", "author_id": "1189311702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/mFuOJamhI0", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloAporrea/status/1210638380712779777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFuOJamhI0", "media_key": "7_1210636627141419008"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "Arco Minero"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Orinoco"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "Plan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210638380712779777"], "id": "1210638380712779777", "created_at": "2019-12-27T19:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "El Arco Minero del Orinoco (AMO) y el socialismo son incompatibles. El extractivismo es capitalismo salvaje. Y es suicida y genocida... Es irresponsable con el planeta y es la negaci\u00f3n del Objetivo 5 del \"Plan de la Patria\". No al AMO! https://t.co/mFuOJamhI0", "author_id": "112347894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Z4SrO48Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210368790233518080"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}], "id": "1210368790233518080", "created_at": "2019-12-27T01:16:21.000Z", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori se hace el moribundo y da \u00f3rdenes desde la Diroes y ninguno los desmiente, igual sucede con los hijos del suicida Alan Garc\u00eda se sienten felices.\nS\u00e1trapas https://t.co/9Z4SrO48Bt", "author_id": "102830647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/CFiZyb5wwa", "expanded_url": "http://Future.me", "display_url": "Future.me"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.3542, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.3878, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210609947337199616"], "id": "1210609947337199616", "created_at": "2019-12-27T17:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 31, "like_count": 2105, "quote_count": 45}, "text": "Ano passado no Natal eu me escrevi uma carta naquele https://t.co/CFiZyb5wwa e falei pra ele me enviar ela esse ano\n\nA carta tava tipo: \"No momento estou sofrendo pelo Fulano mas sei que quando receber isso ano que vem nem vou lembrar mais dele\"\n\nPassei o ano sofrendo pelo Fulano", "author_id": "152785933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Fswb4e584p", "expanded_url": "https://tinyurl.com/t9u7lac", "display_url": "tinyurl.com/t9u7lac"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8DYl5cA8ue", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1210642333764587521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8DYl5cA8ue", "media_key": "3_1210642325476651010"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Abre los ojos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210642333764587521"], "id": "1210642333764587521", "created_at": "2019-12-27T19:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "text": "Beto Ortiz vuelve con su programa \u2018Abre los ojos\u2019 [VIDEO] https://t.co/Fswb4e584p https://t.co/8DYl5cA8ue", "author_id": "832686254873468929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "id": "1210492768184864768", "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "author_id": "868201506117496833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210643078194839553"], "id": "1210643078194839553", "created_at": "2019-12-27T19:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "\u00e9 a favor do aborto mas nasceu n\u00e9 \nta errado pq n se enforcou com o cord\u00e3o umbilical", "author_id": "1043877065915797505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/F6K7Y96LnY", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1210247687221608448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6K7Y96LnY", "media_key": "3_1210247677851525121"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.827, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 265, "username": "ReformaJusticia", "id": "773634511791947776"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "CDMX"}, {"start": 230, "end": 242, "tag": "DiS\u00edAlaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210247687221608448"], "id": "1210247687221608448", "created_at": "2019-12-26T17:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas privadas de su libertad riesgo suicida, en penales capitalinos \ud83c\udfd9 Nos importa que todas las personas est\u00e9n bien. #DiS\u00edAlaVida \u2705 V\u00eda @ReformaJusticia \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/F6K7Y96LnY", "author_id": "65797233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210544946073260032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210539814442942464"}], "id": "1210544946073260032", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bastos_Quotes", "id": "723212786625466368"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Bastos_Quotes En Argentina siguen el mismo camino, las universidades est\u00e1n colonizadas por el socialismo hace a\u00f1os.\nY hasta los conservadores sin saberlo son socialismo.", "in_reply_to_user_id": "723212786625466368", "author_id": "855142176677875716"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210642279691702275"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210637304026615809"}], "id": "1210642279691702275", "created_at": "2019-12-27T19:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@BorgonzoniPres Tranquilla, quello spara solo cazzolate!", "in_reply_to_user_id": "1192474297727631361", "author_id": "984813763"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/6xapz3YNqu", "expanded_url": "https://twitter.com/marsexyback/status/1210642552589828096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xapz3YNqu", "media_key": "16_1210642544616452098"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "jerome valeska"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "jeremiah"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "cameron monaghan"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "gotham"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 160, "tag": "gotham"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210642552589828096"], "id": "1210642552589828096", "created_at": "2019-12-27T19:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "interpretar jerome valeska e jeremiah n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um, ainda bem que cameron monaghan \u00e9 extremamente talentoso e deu um show com o melhor vil\u00e3o de #gotham https://t.co/6xapz3YNqu", "author_id": "965053615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/1HUdmPs0fd", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1210599752926142464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HUdmPs0fd", "media_key": "3_1210599741270233090"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210599752926142464"], "id": "1210599752926142464", "created_at": "2019-12-27T16:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 51, "like_count": 290, "quote_count": 11}, "text": "... Y el chiste se cuenta solo \ud83d\ude02 https://t.co/1HUdmPs0fd", "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210386285749317635"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "id": "1210386285749317635", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "created_at": "2019-12-27T02:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "text": "@hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1 as pr\u00f3prias MULHERES est\u00e3o passando pano nele. Tudo isso pelo o que ele fez no Flamengo, cara eu t\u00f4 tipo fodase o que ele fez no flamengo ELE MATOU A M\u00c3E DO FILHO DELE V\u00c9I", "in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "author_id": "760166858481893376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9kEuH9sMOY", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html", "display_url": "ilmessaggero.it/abruzzo/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9kEuH9sMOY", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html", "display_url": "ilmessaggero.it/abruzzo/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948713.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210624957551656961"], "id": "1210624957551656961", "created_at": "2019-12-27T18:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 sparato in casa con la pistola. Mi spiace molto \nhttps://t.co/9kEuH9sMOY https://t.co/9kEuH9sMOY", "author_id": "605614784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210640488006635520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210639909628841986"}], "id": "1210640488006635520", "created_at": "2019-12-27T19:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Wahioka Y encima les estamos escuchando. Yo no se acab\u00f3. ..", "in_reply_to_user_id": "125015475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "author_id": "1198211526727000064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/MtWIydJou8", "expanded_url": "https://twitter.com/leobica99/status/1210631934616969224", "display_url": "twitter.com/leobica99/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6921, "type": "Other", "normalized_text": "LOVE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210635401070817280"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210631934616969224"}], "id": "1210635401070817280", "created_at": "2019-12-27T18:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "more like: \u201choje vou sacar da block e mandar AQUELE LOVE\u201d https://t.co/MtWIydJou8", "author_id": "2516595221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210634869040173062"], "id": "1210634869040173062", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.4744, "type": "Organization", "normalized_text": "TJUE"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 728, "reply_count": 36, "like_count": 1403, "quote_count": 6}, "text": "(1) \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 El d\u00eda 3/1/20 ser\u00e1 un d\u00eda muy interesante. Previamente la Abogac\u00eda del Estado emitir\u00e1 su informe. Este informe realmente no decide nada, pero ser\u00e1 un term\u00f3metro para saber si en la alta administraci\u00f3n espa\u00f1ola han entendido o no la sentencia del TJUE.", "author_id": "1086287107608461312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/xEGm7HYX2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/MemesLiterarios/status/1210603532694540300/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEGm7HYX2Q", "media_key": "3_1210603525077708802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210603532694540300"], "id": "1210603532694540300", "created_at": "2019-12-27T16:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 311, "quote_count": 7}, "text": "Cuando el autor mata a tu personaje favorito https://t.co/xEGm7HYX2Q", "author_id": "1152871514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/cFusL7d6h4", "expanded_url": "https://t.co/cFusL7d6h4", "display_url": "t.co/cFusL7d6h4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210636868922023936"], "id": "1210636868922023936", "created_at": "2019-12-27T19:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "\"como um bom amante de pornografia\"\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk O CARA SE ACHA UM SOMMELIER DE PUNHETAKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK namoral\nNUM DA https://t.co/cFusL7d6h4", "author_id": "54635151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210231555358167049"], "id": "1210231555358167049", "created_at": "2019-12-26T16:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "text": "Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kcZPXdSJ1K", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 130, "tag": "2020sinDesahucios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210468125508087808"], "id": "1210468125508087808", "created_at": "2019-12-27T07:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": ".@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahucios https://t.co/kcZPXdSJ1K", "author_id": "133371674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "id": "1209807876476350464", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "author_id": "233693503"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JsgXPEPubR", "expanded_url": "https://twitter.com/efrain_barrera/status/1210447911236112385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JsgXPEPubR", "media_key": "3_1210447898418257922"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210447911236112385"], "id": "1210447911236112385", "created_at": "2019-12-27T06:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"El que no ama por miedo a sufrir, es como el que se suicida por miedo a la muerte\" https://t.co/JsgXPEPubR", "author_id": "127706342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/zxhbmv1sE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Tsavkko/status/1210595079871778820/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxhbmv1sE5", "media_key": "3_1210595075136401409"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3194, "type": "Place", "normalized_text": "dos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210595079871778820"], "id": "1210595079871778820", "created_at": "2019-12-27T16:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 24}, "text": "Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. https://t.co/zxhbmv1sE5", "author_id": "52815944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/qOBwQ1UDaD", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchoBugallo/status/1210597829103759363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOBwQ1UDaD", "media_key": "3_1210597823131127810"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 42, "tag": "Impuestazo"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "Tractorazo"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "CampoMasCiudad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210597829103759363"], "id": "1210597829103759363", "created_at": "2019-12-27T16:26:28.000Z", "geo": {"place_id": "07d9c9e730082001"}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 19, "like_count": 488, "quote_count": 23}, "text": "\u00a1Ley de extinci\u00f3n de dominio!\n\n#Impuestazo\n#Tractorazo\n#CampoMasCiudad https://t.co/qOBwQ1UDaD", "author_id": "70544798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210311698294464513"], "id": "1210311698294464513", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "you"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "agustina"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "se busca 2da para mirar you antes d q agustina me traicione", "author_id": "998353013453606912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "id": "1210241479295287297", "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "author_id": "987388562520887296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ex34zD4r9q", "expanded_url": "https://twitter.com/MaussanJaime1/status/1208034300576317440", "display_url": "twitter.com/MaussanJaime1/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Maussan"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Especie"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208857055156670464"], "id": "1208857055156670464", "created_at": "2019-12-22T21:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amigo ,Maussan los Humanos somos una Especie Suicida, de brutalidad suicida. https://t.co/Ex34zD4r9q", "author_id": "3478372694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390014057689089"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390019057299457"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390025030033409"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210390031992598528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210389161812877312"}], "id": "1210390031992598528", "created_at": "2019-12-27T02:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 11, "like_count": 122, "quote_count": 4}, "text": "Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/wPTCRh0BPP", "in_reply_to_user_id": "15509258", "author_id": "15509258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210544829966540800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210230426821902341"}], "id": "1210544829966540800", "created_at": "2019-12-27T12:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "@NoticiasdoRJ1 gente, esse v\u00eddeo foi gravado aqui. No v\u00eddeo a mulher que recebeu os tirou matou o pai do menino que atirou com uma barra de ferro na cabe\u00e7a, o pai dele batia muito nela, mas nada justifica. E a menina que est\u00e1 gravando \u00e9 filha dela. E a mo\u00e7a j\u00e1 se encontra bem.", "in_reply_to_user_id": "1119575136049479680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}]}, "author_id": "832340103150329856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210635494511595521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210635261966770177"}], "id": "1210635494511595521", "created_at": "2019-12-27T18:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gawhitaker_ @_swaglieber 3 dos cachorros foram mortos na opera\u00e7\u00e3o. Se eu sou o dono da casa, entro com um processo f\u00e1cil. Os cara entra na minha casa e mata meus cachorros?", "in_reply_to_user_id": "1039113794239311872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gawhitaker_", "id": "1039113794239311872"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "_swaglieber", "id": "1722752460"}]}, "author_id": "276243601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C9s5Poi3RE", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciogiusto/status/1210622123271692288", "display_url": "twitter.com/patriciogiusto\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "Nacion Viable"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "patriciogiusto", "id": "159899911"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628161366568960"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210622123271692288"}], "id": "1210628161366568960", "created_at": "2019-12-27T18:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Concuerdo con @patriciogiusto . Argentina no tiene una estrategia exportadora ! No seremos una Nacion Viable sino lo entendemos. Siempre creimos que habia que priorizar el mercado interno, mientras fugamos el ahorro interno y nos financiamos con deuda externa .estrategia suicida. https://t.co/C9s5Poi3RE", "author_id": "167395220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/dpuwMC2yAI", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisLopezL_/status/1210278359579512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dpuwMC2yAI", "media_key": "3_1210278349303533568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210278359579512833"], "id": "1210278359579512833", "created_at": "2019-12-26T19:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La mejor compra del a\u00f1o https://t.co/dpuwMC2yAI", "author_id": "370432080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/x61pLLayZN", "expanded_url": "https://twitter.com/xannymgk/status/1210176250192510976", "display_url": "twitter.com/xannymgk/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210632008663216129"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210176250192510976"}], "id": "1210632008663216129", "created_at": "2019-12-27T18:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "porco dio https://t.co/x61pLLayZN", "author_id": "904428173600980992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210624911464681472"], "id": "1210624911464681472", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 52, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Faltan 5 pa' las doce"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CDTM"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "A los que les gusta la canci\u00f3n \"Faltan 5 pa' las doce\" les manifiesto que esa es la vagabunder\u00eda m\u00e1s grande que le puedes hacer a tu mam\u00e1. Todo el d\u00eda rumbeando, jalando ca\u00f1a, visitando novias y solo a 5 minutos para el ca\u00f1onazo es que sales \"corriendo a visitar a mi mam\u00e1\" CDTM", "author_id": "3302256999"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210634159074553858"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210629517099843587"}], "id": "1210634159074553858", "created_at": "2019-12-27T18:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@malaguistilla @LonelyAgus @Bokeronidas @Malaguita76 @gus_becquer2 @javifontalba @CarlosTapiaVal @carmenjfgg Muy bien, gracias a todos. 10 en sincronizada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18", "in_reply_to_user_id": "961187224577564672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "malaguistilla", "id": "961187224577564672"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Bokeronidas", "id": "609151880"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "Malaguita76", "id": "359569339"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "javifontalba", "id": "359136192"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "carmenjfgg", "id": "442009721"}]}, "author_id": "1251075103"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/p3AUlt6rxs", "expanded_url": "https://democratacoahuila.com/2019/12/08/marcelo-ebrard-resulto-fifi-luce-reloj-rolex-con-valor-de-350-mil-pesos/", "display_url": "democratacoahuila.com/2019/12/08/mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://democratacoahuila.com/2019/12/08/marcelo-ebrard-resulto-fifi-luce-reloj-rolex-con-valor-de-350-mil-pesos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Ebrard"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7856, "type": "Organization", "normalized_text": "Rolex"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.879, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterEsOpositor"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoReflexivo"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 147, "tag": "TwitterEsOpositor"}, {"start": 150, "end": 166, "tag": "MexicoReflexivo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210584039301799936"], "id": "1210584039301799936", "created_at": "2019-12-27T15:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 922, "reply_count": 170, "like_count": 1371, "quote_count": 65}, "text": "Marcelo Ebrard result\u00f3 fif\u00ed; luce reloj Rolex con valor de 350 mil pesos.\nAs\u00ed la austeridad de la cuatrote, c\u00ednicos mentirosos \n\n#TwitterEsOpositor \n\n#MexicoReflexivo  https://t.co/p3AUlt6rxs", "author_id": "198453719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/y19No36oH4", "expanded_url": "https://twitter.com/xiecats/status/1210349420459507712", "display_url": "twitter.com/xiecats/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210624306180476931"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210349420459507712"}], "id": "1210624306180476931", "created_at": "2019-12-27T18:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "yo leyendo el final de l\u00ednea suicida https://t.co/y19No36oH4", "author_id": "1013613920794365952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210542333479047169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210418658519990272"}], "id": "1210542333479047169", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9222, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kennummer", "id": "1053809484"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Kennummer @FoxSportsBrasil Realmente estamos na merda\nT\u00e3o na merda que vc gastou seu tempo para escrever nesse post do Flamengo\nT\u00e3o na merda que n\u00e3o nos encontramos na Libertadores e jogamos mal contra vcs no Brasileir\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1053809484", "author_id": "930549603929337857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Cl7dZXtKgI", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNadie_Yay/status/1210631498547765248", "display_url": "twitter.com/NoSoyNadie_Yay\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Pyke"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210632935902240771"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210631498547765248"}], "id": "1210632935902240771", "created_at": "2019-12-27T18:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 dolor el Pyke https://t.co/Cl7dZXtKgI", "author_id": "2744827432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/4MVrwExMAV", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 158, "tag": "NiOblitNiPerd\u00f3"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210313697232588800"], "id": "1210313697232588800", "created_at": "2019-12-26T21:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplices tenen noms i cognoms.\n#NiOblitNiPerd\u00f3\nhttps://t.co/4MVrwExMAV", "author_id": "300984512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210631484043907073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210631045533634561"}], "id": "1210631484043907073", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Zz_weakness"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CORNETEIROTLR6", "id": "1118928540148359172"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CORNETEIROTLR6 Zz_weakness agr se finge de desintendido pra n\u00e3o passa vergonha na frente dos f\u00e3 n\u00e9 hahahaha\n@FaDoYoonaOfc", "in_reply_to_user_id": "1118928540148359172", "author_id": "1152020681749618688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210632211151695873"], "id": "1210632211151695873", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "Sobre YOU da Netflix \n- uma inser\u00e7\u00e3o de n\u00facleos nada a ver, com uns conflitos super desviantes da proposta da s\u00e9rie \n- e a aquela menina imbecil q parece que n\u00e3o sabe que n\u00e3o se implora migalhas a uma pessoa presa aos sentimentos pelo ex", "author_id": "3389960037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210624638797135878"], "id": "1210624638797135878", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera..", "author_id": "734564487269888000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FDwwStr7Ai", "expanded_url": "https://youtu.be/NgTwJQ2CUqI", "display_url": "youtu.be/NgTwJQ2CUqI", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581621756695293952/z-p2BNK5?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581621756695293952/z-p2BNK5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "G.C.F in Helsinki", "description": "G.C.F in Helsinki with BTSDirector JKDirector Of Photography JKEditor JKActor BTS(BGM: Talos - To Each His Own)#BTS #JUNGKOOKBTS Official Homepage http://bts...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NgTwJQ2CUqI&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "PACKAGE"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 53, "tag": "JK"}, {"start": 54, "end": 58, "tag": "BTS"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1210586263415209990"], "id": "1210586263415209990", "created_at": "2019-12-27T15:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 418935, "reply_count": 88071, "like_count": 1261724, "quote_count": 42052}, "text": "2020 WINTER PACKAGE\nGOLDEN CLOSET FILM IN FINLAND\n#JK #BTS\n\nhttps://t.co/FDwwStr7Ai", "author_id": "335141638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vKtVgrAgj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210279227238604801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vKtVgrAgj", "media_key": "7_1210279142173884419"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210279227238604801"], "id": "1210279227238604801", "created_at": "2019-12-26T19:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/3vKtVgrAgj", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/21UvvfGRMy", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210613009393094658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21UvvfGRMy", "media_key": "3_1210613002187268098"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210613009393094658"], "id": "1210613009393094658", "created_at": "2019-12-27T17:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/21UvvfGRMy", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210628711172780032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210628433358786561"}], "id": "1210628711172780032", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Ela descobriu e pediu separa\u00e7\u00e3o.\n\nMeses depois, a Sandra estava \"paquerando\" e o ex marido descobriu. \n\nFoi na casa dela, matou ela e depois se matou.", "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "author_id": "971136315378094081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210559658286559232"], "id": "1210559658286559232", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinho"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "bispo Rodovalho"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Franklin Ferreira"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "Malafaia"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.3872, "type": "Other", "normalized_text": "Mateus"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 83, "like_count": 1074, "quote_count": 10}, "text": "As hostes infernais levantaram pessoas como pastor Lucinho, bispo Rodovalho, Franklin Ferreira, Andr\u00e9 Valad\u00e3o, Malafaia dentre outros para impedir que as pessoas entrem no Reino de Deus. Eles n\u00e3o entram, mas permanecem na porta para que ningu\u00e9m entre. Mateus 23:13", "author_id": "177543983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "id": "1208867696177082369", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "author_id": "33989170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210628433358786561"], "id": "1210628433358786561", "created_at": "2019-12-27T18:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Olha, \u00f3bvio que n\u00e3o \u00e9 igual o caso comentado aqui, mas n\u00e3o consigo esquecer o Feminicidio mais chocante que tivemos na cidade esse ano e a v\u00edtima, a ex esposa, foi minha vizinha durante a inf\u00e2ncia e tbm minha colega de trabalho.\n\nAquele neg\u00f3cio: O cara traiu v\u00e1rias vezes (+)", "author_id": "971136315378094081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HSL5ASUQKT", "expanded_url": "https://es.ign.com/spider-man-7/159130/news/un-gran-villano-de-spider-man-se-suicida", "display_url": "es.ign.com/spider-man-7/1\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/DUKGDxxvGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1210594125554290689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUKGDxxvGJ", "media_key": "16_1210594106025623553"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-Man"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210594125554290689"], "id": "1210594125554290689", "created_at": "2019-12-27T16:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Un gran villano de Spider-Man acaba con su propia vida en uno de los \u00faltimos c\u00f3mics. Ojo, contiene spoilers https://t.co/HSL5ASUQKT https://t.co/DUKGDxxvGJ", "author_id": "15686768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/fAOQJLky9G", "expanded_url": "https://twitter.com/declannbhd/status/990744374618349568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAOQJLky9G", "media_key": "3_990744298386751489"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Leelah Alcorn"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["990744374618349568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "990743788816564224"}], "id": "990744374618349568", "created_at": "2018-04-30T00:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 181, "quote_count": 6}, "text": "22- A m\u00fasica \"Paracetamol\" aborda as dificuldades dos jovens transg\u00eaneros. Ele foi inspirado a escrever essa m\u00fasica depois que a adolescente trans Leelah Alcorn se suicidou, em dezembro de 2014 em Ohio, depois de ter sido enviada para a terapia crist\u00e3 de convers\u00e3o. https://t.co/fAOQJLky9G", "in_reply_to_user_id": "3181214165", "author_id": "3181214165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210628100850995200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210623155267678209"}], "id": "1210628100850995200", "created_at": "2019-12-27T18:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarialuzN Cu\u00e1ntos a\u00f1os tiene??", "in_reply_to_user_id": "1279448238", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarialuzN", "id": "1279448238"}]}, "author_id": "155368881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Vcf4XkkcVX", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciogiusto/status/1210622123271692288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vcf4XkkcVX", "media_key": "3_1210622103566856193"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "TLC"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "santiagotun", "id": "136711518"}, {"start": 129, "end": 139, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "Argentina"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "China"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210622123271692288"], "id": "1210622123271692288", "created_at": "2019-12-27T18:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Muchas gracias @santiagotun por la entrevista sobre la relaci\u00f3n entre #Argentina y #China, publicada hoy en el suplemento TLC de @Ambitocom. La importancia de China se incrementar\u00e1 cada vez m\u00e1s, pero a\u00fan carecemos de una estrategia integral de relacionamiento. https://t.co/Vcf4XkkcVX", "author_id": "159899911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210625243708116997"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210612881131261952"}], "id": "1210625243708116997", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ElpapadePopy", "id": "891492429471330304"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@M_Bronenberg @ElpapadePopy ALBERTO FERNANDEZ TIENE MENOS BUENAS NOTICIAS QUE CARTA DE SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "18032397", "author_id": "4175536095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/gpG6KpyfuM", "expanded_url": "https://twitter.com/chittaprrx/status/1210367705485893633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpG6KpyfuM", "media_key": "3_1210367687299403776"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/gpG6KpyfuM", "expanded_url": "https://twitter.com/chittaprrx/status/1210367705485893633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpG6KpyfuM", "media_key": "3_1210367696715550724"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210367705485893633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210367683809685509"}], "id": "1210367705485893633", "created_at": "2019-12-27T01:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 205, "quote_count": 13}, "text": "\u208d 084 \u208e \n\ne-eu gosto dele https://t.co/gpG6KpyfuM", "in_reply_to_user_id": "929448847423787008", "author_id": "929448847423787008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/3cI2TRmCwk", "expanded_url": "https://twitter.com/Moluskein/status/1210259110089887745", "display_url": "twitter.com/Moluskein/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210423666216964100"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210259110089887745"}], "id": "1210423666216964100", "created_at": "2019-12-27T04:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, violencia y asesinatos. Todavia piensan que ir al psic\u00f3logo es de \u201clocos\u201d, pero cuando alguien se suicida se preguntan el por qu\u00e9... https://t.co/3cI2TRmCwk", "author_id": "735657807194820608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210359977325604864"], "id": "1210359977325604864", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "hugoesgh27d"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "VivaGranHermanoDBT"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "hugoesgh27d"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "VivaGranHermanoDBT"}]}, "created_at": "2019-12-27T00:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "text": "Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el concurso se suicida. #hugoesgh27d #VivaGranHermanoDBT", "author_id": "1190289724486930437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wQwgujHiKJ", "expanded_url": "https://trib.al/nXTnZlg", "display_url": "trib.al/nXTnZlg", "unwound_url": "https://trib.al/nXTnZlg"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1210612826852798464"], "id": "1210612826852798464", "created_at": "2019-12-27T17:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 6}, "text": "PICTURED: Mother who pushed her 16-month-old son and daughter, four, off parking garage roof https://t.co/wQwgujHiKJ", "author_id": "380285402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "id": "1210239228241682432", "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "author_id": "2735497645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210612881131261952"], "id": "1210612881131261952", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 9, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "text": "Algo deben estar tramando mientras nosotros estamos entretenidos con lo de Nisman y Maldonado...", "author_id": "18032397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019398910451713"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019835940220928"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019840839106565"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019851165483009"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Yuwin"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "Abismo M\u00e1gico"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208019854445469696"], "id": "1208019854445469696", "created_at": "2019-12-20T13:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 4}, "text": "\u00bb Yuwin au!\u00a1 abyss... \ud83d\udd0e\n\nYuta e Sicheng, dois jovens que morreram de formas diferentes, mas ambos tem uma certa liga\u00e7\u00e3o.\nRessuscitados pelo Abismo M\u00e1gico, e agora com apar\u00eancias diferentes, eles se juntam para descobrir quem matou Sicheng, e em meio a isso, muita coisa acontece. https://t.co/j4xNe7bI0G", "author_id": "1119985583303135232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/fjnOSgDwx2", "expanded_url": "https://twitter.com/loubIud/status/1210349420459507712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjnOSgDwx2", "media_key": "3_1210349414679797770"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/fjnOSgDwx2", "expanded_url": "https://twitter.com/loubIud/status/1210349420459507712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjnOSgDwx2", "media_key": "3_1210349417905238016"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1210349420459507712"], "id": "1210349420459507712", "created_at": "2019-12-26T23:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 277, "quote_count": 322}, "text": "bomboclaat https://t.co/fjnOSgDwx2", "author_id": "1061354947143450624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210623014771007488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210620127827419141"}], "id": "1210623014771007488", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nascente_Lulu", "id": "2369378564"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Nascente_Lulu Eu msm j\u00e1 passei por isso, sorte que apareceu esse anjo que \u00e9 o Jo\u00e3o Pedro na minha vida", "in_reply_to_user_id": "2369378564", "author_id": "286697319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210623281444872193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210623169234534400"}], "id": "1210623281444872193", "created_at": "2019-12-27T18:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@J_Famania Te los presto con el 50% de intereses.", "in_reply_to_user_id": "264034378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "J_Famania", "id": "264034378"}]}, "author_id": "100346944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210622538465861632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210621458667524096"}], "id": "1210622538465861632", "created_at": "2019-12-27T18:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TiagoFe09031364 Na vdd n\u00e3o siga meus conselhos kkkkk", "in_reply_to_user_id": "1164338755576258562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TiagoFe09031364", "id": "1164338755576258562"}]}, "author_id": "3244350748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/O5IlaWhm15", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/benhenry/how-many-of-the-most-popular-movies-have-you-seen?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&bfsource=bfocompareon&quiz_result=120852801_369178366#120852801&rid=369178366", "display_url": "buzzfeed.com/benhenry/how-m\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1210622015922720768"], "id": "1210622015922720768", "created_at": "2019-12-27T18:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "I checked 61 out of 99 on this list! https://t.co/O5IlaWhm15", "author_id": "3328539803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/DaHuMTQ7nq", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1209249170198028288?s=19", "display_url": "twitter.com/PeriodicoHoy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.4311, "type": "Other", "normalized_text": "La"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210528044693250049"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209249170198028288"}], "id": "1210528044693250049", "created_at": "2019-12-27T11:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 51, "like_count": 87, "quote_count": 14}, "text": "No hab\u00eda visto esta noticia. Lo que propone el se\u00f1or Fern\u00e1ndez es una amenaza al sistema democr\u00e1tico. Inaceptable y peligroso.\n\nHay un precedente de esto, se trata de \"La 42\". \n\nhttps://t.co/DaHuMTQ7nq", "author_id": "275632510"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210522407183757313"], "id": "1210522407183757313", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6395, "type": "Place", "normalized_text": "Clarin"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5331, "type": "Organization", "normalized_text": "La Naci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Waldo Wolff"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1954, "reply_count": 621, "like_count": 4964, "quote_count": 133}, "text": "Hay terror en Clarin, La Naci\u00f3n, Patricia Bullrich, Waldo Wolff y otros que se revise la falsa pericia de Gendarmer\u00eda. Cualquiera que la lea se da cuenta de que es un disparate total!!", "author_id": "145677457"}, {"lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1210572509659193345"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210531014298214405"}], "id": "1210572509659193345", "created_at": "2019-12-27T14:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fabianaarias1 @EduRomero8 Yisus", "in_reply_to_user_id": "3153561654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabianaarias1", "id": "3153561654"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "EduRomero8", "id": "907203840"}]}, "author_id": "354111533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wjtLoCJQU0", "expanded_url": "https://twitter.com/fewhite/status/1210618480044773377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wjtLoCJQU0", "media_key": "3_1210618444204453892"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bsalmeida98", "id": "2827865465"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ChicoLins", "id": "54428947"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210618480044773377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210615545990721539"}], "id": "1210618480044773377", "created_at": "2019-12-27T17:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bsalmeida98 @ChicoLins @portadosfundos @FabioPorchat E agora tu acha que tenho direito de dizer q vc concorda com o Estado isl\u00e2mico? https://t.co/wjtLoCJQU0", "in_reply_to_user_id": "2827865465", "author_id": "53674256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210619324454625280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210618557077303296"}], "id": "1210619324454625280", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.397, "type": "Other", "normalized_text": "Quicksilver"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201c\u2014 Voc\u00ea conhece algu\u00e9m no c\u00edrculo \u00edntimo dele, Regulus? \u2014 pergunta Dancer a Quicksilver. Surpreendentemente, os dois homens parecem gostar bastante um do outro.\u201d\n\n1- to surpresa j\u00e1 o regulus \u00e9 capitalista e o dancer \u00e9 socialista\n2- pelo menos o dancer gosta de algu\u00e9m n\u00e9?!", "in_reply_to_user_id": "1130926217320910848", "author_id": "1130926217320910848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/MU4xoAlUjh", "expanded_url": "https://twitter.com/RODRICKgamer/status/1210603411105648642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MU4xoAlUjh", "media_key": "3_1210603389257691137"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/MU4xoAlUjh", "expanded_url": "https://twitter.com/RODRICKgamer/status/1210603411105648642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MU4xoAlUjh", "media_key": "3_1210603391392583682"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/MU4xoAlUjh", "expanded_url": "https://twitter.com/RODRICKgamer/status/1210603411105648642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MU4xoAlUjh", "media_key": "3_1210603398044823553"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/MU4xoAlUjh", "expanded_url": "https://twitter.com/RODRICKgamer/status/1210603411105648642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MU4xoAlUjh", "media_key": "3_1210603405162549249"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210603411105648642"], "id": "1210603411105648642", "created_at": "2019-12-27T16:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 13, "like_count": 242, "quote_count": 12}, "text": "Mayo: el acusador de Kevin Spacey fue atropellado por un auto y murio\n\nJulio: el segundo acusador misteriosamente retira la demanda\n\nSept: muere el tercer acusador, causa desconocida\n\nDiciembre: Ari Behn, el cuarto acusador, es encontrado muerto\n\nPero son coincidencias, vdd? \ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/MU4xoAlUjh", "author_id": "2418673333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qUY9IvZVp5", "expanded_url": "https://t.co/qUY9IvZVp5", "display_url": "t.co/qUY9IvZVp5"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Carranza"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Fernandez"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael Benavides"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Belaunde"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Villasante"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Vilchez"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "V Zavala"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreyros"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 258, "end": 267, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Hernan G.L"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210299540311597066"], "id": "1210299540311597066", "created_at": "2019-12-26T20:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 20, "like_count": 107, "quote_count": 4}, "text": "Es que entre el 2006 al 2011, nos gobern\u00f3 un verdadero ESTADISTA: Alan Garc\u00eda, con un gran equipo de gobierno como Luis Carranza, Rosario Fernandez, Ismael Benavides,Garc\u00eda Belaunde,Del Castillo, Villasante, Vilchez, Cornejo, V Zavala, Ferreyros, Velasquez, Hernan G.L,entre otros https://t.co/qUY9IvZVp5", "author_id": "1237286593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210610646884257792"], "id": "1210610646884257792", "created_at": "2019-12-27T17:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5565, "reply_count": 3732, "like_count": 42688, "quote_count": 724}, "text": "Leio na lei de cria\u00e7\u00e3o do juiz de garantias que,nas comarcas com um juiz apenas (40 por cento do total),ser\u00e1 feito um \"rod\u00edzio de magistrados\" para resolver a necessidade de outro juiz.Para mim \u00e9 um mist\u00e9rio o que esse \"rod\u00edzio\" significa.Tenho d\u00favidas se algu\u00e9m sabe a resposta.", "author_id": "1113094855281008641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210610028572499968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210607032262385664"}], "id": "1210610028572499968", "created_at": "2019-12-27T17:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@folha Devem por at\u00e9 metas pros policiais,  se s\u00f3 bater trabalhar\u00e1 24 hs descansa 12.\nEspancou um negro da periferia, 12 por 24.\nMatou \u00e9 jogou no brejo, 4 por 48.\nFuzilou fam\u00edlia f\u00e9rias remuneradas de 15 dias.", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1179407703342538762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210614423930494979"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210574642160816128"}], "id": "1210614423930494979", "created_at": "2019-12-27T17:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_buzzcocks Esperando que la vida se termine (siporfa)", "in_reply_to_user_id": "3424846994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_buzzcocks", "id": "3424846994"}]}, "author_id": "4820331785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210612354007916544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210611838897000448"}], "id": "1210612354007916544", "created_at": "2019-12-27T17:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Beto10 o cara aqui do trampo falou a msm coisa q podia cavar q ia achar umas sujeiras q ninguem pode ser normal fazendo isso", "in_reply_to_user_id": "22151982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Beto10", "id": "22151982"}]}, "author_id": "17498731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ib0QyBrSEU", "expanded_url": "http://www.compartiendomiopinion.com/2016/12/mi-version-de-lo-que-ocurrio-en-la_27.html", "display_url": "compartiendomiopinion.com/2016/12/mi-ver\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Lha2sObLpM", "expanded_url": "https://twitter.com/luismontesbrito/status/1210522824340918272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lha2sObLpM", "media_key": "3_1210522812596850689"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Rawalpindi"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Benazir Bhutto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210522824340918272"], "id": "1210522824340918272", "created_at": "2019-12-27T11:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un d\u00eda como hoy 27 de Diciembre de 2007 en Rawalpindi, Pakist\u00e1n, Benazir Bhutto (Primera Ministra entre 1988 y 1990) es asesinada en un atentado suicida https://t.co/ib0QyBrSEU https://t.co/Lha2sObLpM", "author_id": "29748452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qrlqTw2qwh", "expanded_url": "https://twitter.com/cniezen/status/1210586943765041154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrlqTw2qwh", "media_key": "3_1210586934210420736"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Barranco"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "Barranco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210586943765041154"], "id": "1210586943765041154", "created_at": "2019-12-27T15:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "CPI hizo una encuesta sobre cambio vial que se quiere hacer en #Barranco y este es resumen de los contundentes resultados en contra que muchos quieren desconocer para imponer un plan al caballazo y con intereses particulares. Tb se desaprueba la gesti\u00f3n del alcalde. @JorgeMunozAP https://t.co/qrlqTw2qwh", "author_id": "60194341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210578200784515074"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210517916678012928"}], "id": "1210578200784515074", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zeno_1972", "id": "708423643898970112"}]}, "created_at": "2019-12-27T15:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zeno_1972 Na Fran\u00e7a h\u00e1 uma justi\u00e7a separada do poder pol\u00edtico, no Brasil n\u00e3o. A justi\u00e7a brasileira ainda n\u00e3o descobriu os assassinos de Marielle Franco. Talvez ela tenha encenado a sua morte pra ganhar popularidade?! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \u00c9s um ot\u00e1rio.", "in_reply_to_user_id": "708423643898970112", "author_id": "881479411433918464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/XTqWDV0eku", "expanded_url": "https://bit.ly/2QsVfiC", "display_url": "bit.ly/2QsVfiC", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13282"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3013, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5873, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5965, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5814, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210534796771971072"], "id": "1210534796771971072", "created_at": "2019-12-27T12:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u5b50\u304c\u51fa\u5834\u3057\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\n\nhttps://t.co/XTqWDV0eku", "author_id": "50221202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aLFSXY7ywG", "expanded_url": "http://bit.ly/360Qt2s", "display_url": "bit.ly/360Qt2s"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Jf5bY4Xvvt", "expanded_url": "https://twitter.com/Camerino_Pulso/status/1210615665771634688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jf5bY4Xvvt", "media_key": "3_1210615657563328512"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Kushal Punjabi"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210615665771634688"], "id": "1210615665771634688", "created_at": "2019-12-27T17:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Kushal Punjabi, estrella de Bollywood, se suicida a los 42 a\u00f1os\n https://t.co/aLFSXY7ywG https://t.co/Jf5bY4Xvvt", "author_id": "2400623102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/EzyYJLVSAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1210345178780905472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzyYJLVSAJ", "media_key": "3_1210345135927701504"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/EzyYJLVSAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1210345178780905472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzyYJLVSAJ", "media_key": "3_1210345152927150080"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/EzyYJLVSAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1210345178780905472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzyYJLVSAJ", "media_key": "3_1210345157683486720"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/EzyYJLVSAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1210345178780905472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzyYJLVSAJ", "media_key": "3_1210345170522255361"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "Iquique"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210345178780905472"], "id": "1210345178780905472", "created_at": "2019-12-26T23:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 697, "reply_count": 7396, "like_count": 1918, "quote_count": 2991}, "text": "Tradicional fiesta navide\u00f1a de la familia Comunista en #Iquique, golosinas, regalos, dibujos y caritas pintadas... el viejo pascuero no pudo venir, est\u00e1 preso por andar encapuchado! https://t.co/EzyYJLVSAJ", "author_id": "169979854"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/V8g28gNlCb", "expanded_url": "https://twitter.com/Joojoito/status/1210454539821826048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8g28gNlCb", "media_key": "3_1210454516077867008"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "StuartLeleu", "id": "1023907484396912640"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210454539821826048"], "id": "1210454539821826048", "created_at": "2019-12-27T06:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "A inesquec\u00edvel vez que o @StuartLeleu ficou sozinho por 8 horas no RPG e \"ACIDENTALMENTE\" matou 3 pessoas brutalmente...sabem?\n\n(Fiz isso por pura divers\u00e3o e pra treinar um pouco, desculpa se tiver meio merda kkkk) https://t.co/V8g28gNlCb", "author_id": "1000388013006999553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/lYXO1n4o6q", "expanded_url": "https://twitter.com/boymeetsale/status/1210587352386564098/video/1", "display_url": "twitter.com/boymeetsale/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "GCFinHelsinki"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 240, "tag": "GCFinHelsinki"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210593521457082368"], "id": "1210593521457082368", "created_at": "2019-12-27T16:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook e \u00e9 n\u00edtido o quanto se enfor\u00e7ou em cada m\u00ednimo detalhe... ele \u00e9 t\u00e3o talentoso e eu tenho tanto orgulho #GCFinHelsinki \n https://t.co/lYXO1n4o6q", "author_id": "1127406655099023363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/eSc2vKS4G3", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimenos/status/1206611294993997824", "display_url": "twitter.com/vivimenos/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Keke"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210590314395766784"], "id": "1210590314395766784", "created_at": "2019-12-27T15:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Isso \u00e9 claramente eu zoando de empilhadeira quando o Keke vai fazer uns assuntos fora e eu n\u00e3o tenho mais nada no escrit\u00f3rio pra fazer https://t.co/eSc2vKS4G3", "author_id": "1142881278372585473"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "01b40b49265b126c"}, {"full_name": "Mao, Dominican Republic", "id": "0128889e6fd437a5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Moscovo, R\u00fassia", "id": "4303d1afc1e98c37"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210664837962969089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210664837962969089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210664837962969089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210660844192878598", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210660844192878598", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210660844192878598].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210660327903449088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210660327903449088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210660327903449088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1117638869086810115", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1117638869086810115].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117638869086810115", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210655734540767234", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210655734540767234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210655734540767234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210657694346043392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210657694346043392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210657694346043392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210650684309360640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210650684309360640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210650684309360640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210627672226893825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210627672226893825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210627672226893825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170171805375565825", "value": "1170171805375565825", "detail": "User has been suspended: [1170171805375565825].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210654147185385473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210654147185385473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210654147185385473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116364122923380739", "value": "1116364122923380739", "detail": "User has been suspended: [1116364122923380739].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210281626225139712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210281626225139712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210281626225139712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210652990807388160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210652990807388160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210652990807388160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2718591242", "value": "2718591242", "detail": "User has been suspended: [2718591242].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210653171229634562", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210653171229634562", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210653171229634562].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3102100104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3102100104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3102100104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210314406971793418", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210314406971793418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210314406971793418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "879702988373331970", "value": "879702988373331970", "detail": "User has been suspended: [879702988373331970].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210600559193006080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210600559193006080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210600559193006080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210647488941699072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210647488941699072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210647488941699072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210423376096960512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210423376096960512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210423376096960512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4250961089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4250961089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4250961089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210641269153767426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210641269153767426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210641269153767426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210605485658968064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210605485658968064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210605485658968064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1147964989124349959", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147964989124349959].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147964989124349959", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210640454032797696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210640454032797696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210640454032797696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "175626225", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [175626225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "175626225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210626789342687232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210626789342687232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210626789342687232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210380687762743296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210380687762743296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210380687762743296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "87703721", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [87703721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "87703721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210633865708154882", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210633865708154882].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210633865708154882", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095052052605136901", "value": "1095052052605136901", "detail": "User has been suspended: [1095052052605136901].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210635681392930817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210635681392930817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210635681392930817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210635666704535553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210635666704535553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210635666704535553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210272511365206017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210272511365206017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210272511365206017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889245630463438850", "value": "889245630463438850", "detail": "User has been suspended: [889245630463438850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210489909007601664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210489909007601664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210489909007601664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210549380908036098", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210549380908036098", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210549380908036098].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210621861761032193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210621861761032193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210621861761032193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210620225198206982", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210620225198206982].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210620225198206982", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "412639849", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [412639849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "412639849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210240623388905472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210240623388905472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210240623388905472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3342352283", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3342352283].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3342352283", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210620512843575297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210620512843575297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210620512843575297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3024433641", "value": "3024433641", "detail": "User has been suspended: [3024433641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210620481801338888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210620481801338888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210620481801338888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210616636413218817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210616636413218817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210616636413218817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210616693065687040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210616693065687040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210616693065687040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1036430993836699648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1036430993836699648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036430993836699648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210309951169716227", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210309951169716227].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210309951169716227", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160950965522128896", "value": "1160950965522128896", "detail": "User has been suspended: [1160950965522128896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210612017746317312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210612017746317312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210612017746317312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210382508283564032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210382508283564032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210382508283564032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197889595406458880", "value": "1197889595406458880", "detail": "User has been suspended: [1197889595406458880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210611895285288965", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210611895285288965", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210611895285288965].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197889595406458880", "value": "1197889595406458880", "detail": "User has been suspended: [1197889595406458880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210611895285288965", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210611895285288965", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210611895285288965].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1210665872576196608", "oldest_id": "1210611569983401985", "result_count": 402, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1hjsjyj01i5o32c5nyd3dxfgd"}}