{"data": [{"author_id": "117304057", "edit_history_tweet_ids": ["1185409499491901440"], "id": "1185409499491901440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:17:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1185409494773305345"], "id": "1185409494773305345", "created_at": "2019-10-19T04:17:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 133, "tag": "Finge"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "essere"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "morto"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "moglie"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/mQyXCSGjC1", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-19/finge-di-essere-morto-la-moglie-si-suicida-insieme-ai-figli-piccoli-ma-lui-aveva-fatto-finta-per-riscuotere-lassicurazione/5882916/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-19/fin\u2026"}]}, "text": "Finge di essere morto la moglie si suicida insieme ai figli piccoli ma lui aveva fatto finta per riscuotere l\u2019assicurazione -  #Finge #essere #morto #moglie #suicida  https://t.co/mQyXCSGjC1", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "495629319", "edit_history_tweet_ids": ["1185409484950331393"], "id": "1185409484950331393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T04:16:59.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2182092011", "edit_history_tweet_ids": ["1185409360572407809"], "id": "1185409360572407809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:16:30.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56779164", "edit_history_tweet_ids": ["1185409321104039936"], "id": "1185409321104039936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}], "created_at": "2019-10-19T04:16:20.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971532074413887488", "edit_history_tweet_ids": ["1185409301382402048"], "id": "1185409301382402048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:16:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2686109089", "edit_history_tweet_ids": ["1185409270646476800"], "id": "1185409270646476800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:16:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "354566007", "edit_history_tweet_ids": ["1185409217156521985"], "id": "1185409217156521985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:15:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46267137", "edit_history_tweet_ids": ["1185409202472267776"], "id": "1185409202472267776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:15:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920871632356429826", "edit_history_tweet_ids": ["1185409182322876416"], "id": "1185409182322876416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183468104803860485"}], "created_at": "2019-10-19T04:15:47.000Z", "text": "1: BvS 9/10\n2: shazam 8/10\n3: aquaman 7/10\n4: homem de a\u00e7o 7/10\n5: mulher maravilha 7/10\n6: coringa 7/10\n7: liga da justi\u00e7a 5/10\n8: esquadr\u00e3o suicida 3/10 https://t.co/x9FpOsjp6D", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.4162, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.714, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4965, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/x9FpOsjp6D", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1183468104803860485", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3001949819", "edit_history_tweet_ids": ["1185409178350866433"], "id": "1185409178350866433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:15:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30343920", "edit_history_tweet_ids": ["1185409156515278848"], "id": "1185409156515278848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:15:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97969270", "edit_history_tweet_ids": ["1185409145563963393"], "id": "1185409145563963393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:15:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36819132", "edit_history_tweet_ids": ["1185409134264508416"], "id": "1185409134264508416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:15:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148189686", "edit_history_tweet_ids": ["1185409132872060928"], "id": "1185409132872060928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185407473777172481"}], "created_at": "2019-10-19T04:15:35.000Z", "text": "RT @la_patilla: No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280287269", "edit_history_tweet_ids": ["1185408986390110208"], "id": "1185408986390110208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:15:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937053118436700162", "edit_history_tweet_ids": ["1185408903439364096"], "id": "1185408903439364096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:14:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874481524422434817", "edit_history_tweet_ids": ["1185408900268527616"], "id": "1185408900268527616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:14:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131638285", "edit_history_tweet_ids": ["1185408895801532416"], "id": "1185408895801532416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:14:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1124169115", "edit_history_tweet_ids": ["1185408879770906627"], "id": "1185408879770906627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:14:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84172088", "edit_history_tweet_ids": ["1185408866449870848"], "id": "1185408866449870848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:14:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "11007242", "edit_history_tweet_ids": ["1185408838041849856"], "id": "1185408838041849856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:14:25.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "353351581", "edit_history_tweet_ids": ["1185408804499968002"], "id": "1185408804499968002", "created_at": "2019-10-19T04:14:17.000Z", "text": "hahahaha hablando de eso, ahora con m\u00e1s ganas me reir\u00eda del aprista, luego de que otro mismo aprista confesara LA VERDAD sobre el suicida ese.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237099380", "edit_history_tweet_ids": ["1185408788712624133"], "id": "1185408788712624133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T04:14:13.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986872850", "edit_history_tweet_ids": ["1185408743829323782"], "id": "1185408743829323782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:14:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211309934", "edit_history_tweet_ids": ["1185408716864184323"], "id": "1185408716864184323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:13:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3318304775", "edit_history_tweet_ids": ["1185408690825900038"], "id": "1185408690825900038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:13:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778835391902134273", "edit_history_tweet_ids": ["1185408659368677376"], "id": "1185408659368677376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T04:13:42.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53033969", "edit_history_tweet_ids": ["1185408643208024064"], "id": "1185408643208024064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:13:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125204369", "edit_history_tweet_ids": ["1185408592507215872"], "id": "1185408592507215872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:13:26.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96594445", "edit_history_tweet_ids": ["1185408584701612032"], "id": "1185408584701612032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:13:25.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338799474", "edit_history_tweet_ids": ["1185408520339869696"], "id": "1185408520339869696", "created_at": "2019-10-19T04:13:09.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida, pero se complic\u00f3 y ninguno de los dos quer\u00eda, y eso que te vi con tus vomitos, despierta y dormida, y eso que lo vi con vos y me call\u00e9 mientras lo hac\u00eda.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2765743144", "edit_history_tweet_ids": ["1185408503550238721"], "id": "1185408503550238721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:13:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58968323", "edit_history_tweet_ids": ["1185408441034129409"], "id": "1185408441034129409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:12:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911608339", "edit_history_tweet_ids": ["1185408440493056000"], "id": "1185408440493056000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:12:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "543018253", "edit_history_tweet_ids": ["1185408386910838784"], "id": "1185408386910838784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:12:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1566153374", "edit_history_tweet_ids": ["1185408374466326528"], "id": "1185408374466326528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:12:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17392574", "edit_history_tweet_ids": ["1185408372448870400"], "id": "1185408372448870400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:12:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2391571056", "edit_history_tweet_ids": ["1185408312617197568"], "id": "1185408312617197568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:12:20.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797113627413254145", "in_reply_to_user_id": "64505233", "edit_history_tweet_ids": ["1185408246426820609"], "id": "1185408246426820609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185407201827012608"}], "created_at": "2019-10-19T04:12:04.000Z", "text": "@alljolex t\u00e1 se eu falar q o Alex \u00e9 um assassino pq ele quase matou o Deluca ent\u00e3o tbm to chamando o Justin disso?? Eu s\u00f3 chamei o ALEX A L E X de brocha vc t\u00e1 se doendo por mt pouca coisa", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Deluca"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6694, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "ALEX"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "556481585", "edit_history_tweet_ids": ["1185408229335019521"], "id": "1185408229335019521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:12:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129823969", "edit_history_tweet_ids": ["1185408217020538882"], "id": "1185408217020538882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:11:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280835695", "edit_history_tweet_ids": ["1185408186595135488"], "id": "1185408186595135488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:11:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150627752695029761", "edit_history_tweet_ids": ["1185408184544124928"], "id": "1185408184544124928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185396147038359552"}], "created_at": "2019-10-19T04:11:49.000Z", "text": "RT @Alexandra2611: \"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandra2611", "id": "147347073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1405518421", "edit_history_tweet_ids": ["1185408168270225409"], "id": "1185408168270225409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:11:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47091164", "edit_history_tweet_ids": ["1185408137731465216"], "id": "1185408137731465216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185407473777172481"}], "created_at": "2019-10-19T04:11:38.000Z", "text": "RT @la_patilla: No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2437011772", "edit_history_tweet_ids": ["1185408112251027456"], "id": "1185408112251027456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:11:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2433771443", "edit_history_tweet_ids": ["1185408076159094785"], "id": "1185408076159094785", "created_at": "2019-10-19T04:11:23.000Z", "text": "Essa partida eu to s\u00f3 no modo suicida pq olha", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2539360540", "edit_history_tweet_ids": ["1185408019909304320"], "id": "1185408019909304320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:11:10.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "376946087", "edit_history_tweet_ids": ["1185408010149138432"], "id": "1185408010149138432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:11:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "493310329", "edit_history_tweet_ids": ["1185407982831591425"], "id": "1185407982831591425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}], "created_at": "2019-10-19T04:11:01.000Z", "text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2727805466", "edit_history_tweet_ids": ["1185407963424575488"], "id": "1185407963424575488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:10:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1393107841", "edit_history_tweet_ids": ["1185407939961593856"], "id": "1185407939961593856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:10:51.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52549673", "edit_history_tweet_ids": ["1185407936073551874"], "id": "1185407936073551874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:10:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74234738", "edit_history_tweet_ids": ["1185407916020555781"], "id": "1185407916020555781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:10:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925197263152078848", "edit_history_tweet_ids": ["1185407898333126657"], "id": "1185407898333126657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:10:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010164032", "in_reply_to_user_id": "67064132", "edit_history_tweet_ids": ["1185407856046170112"], "id": "1185407856046170112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185390833870217217"}], "created_at": "2019-10-19T04:10:31.000Z", "text": "@ivanmoreirab @sebastianpinera Los privilegios de su vida no le permiten ver m\u00e1s all\u00e1 de su nariz! Indolentes e ineptos! Pegados con 30 pesos! Esto es m\u00e1s que eso! Incluyendo al abuelo que mata a su esposa y se suicida porque no tiene para alimentarse, la mujer q muere de C\u00e1ncer sin sacar SU $ de AFP. piensen", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ncer"}, {"start": 298, "end": 300, "probability": 0.7898, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ivanmoreirab", "id": "67064132"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148919403", "edit_history_tweet_ids": ["1185407843710722048"], "id": "1185407843710722048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:10:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2323988220", "edit_history_tweet_ids": ["1185407799087554561"], "id": "1185407799087554561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T04:10:17.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258507338", "edit_history_tweet_ids": ["1185407736328183808"], "id": "1185407736328183808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:10:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720420089842049024", "edit_history_tweet_ids": ["1185407649036341248"], "id": "1185407649036341248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:09:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2437097179", "edit_history_tweet_ids": ["1185407573186568193"], "id": "1185407573186568193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:09:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73764906", "edit_history_tweet_ids": ["1185407551606800385"], "id": "1185407551606800385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:09:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146588375", "edit_history_tweet_ids": ["1185407534624104449"], "id": "1185407534624104449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:09:14.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208530948", "edit_history_tweet_ids": ["1185407524851326977"], "id": "1185407524851326977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:09:12.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185407473777172481"], "id": "1185407473777172481", "created_at": "2019-10-19T04:09:00.000Z", "text": "No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270984677", "edit_history_tweet_ids": ["1185407446455652353"], "id": "1185407446455652353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:08:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "552779969", "edit_history_tweet_ids": ["1185407411177345026"], "id": "1185407411177345026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}], "created_at": "2019-10-19T04:08:45.000Z", "text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841020066", "edit_history_tweet_ids": ["1185407326603362304"], "id": "1185407326603362304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:08:25.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259553596", "edit_history_tweet_ids": ["1185407324137185281"], "id": "1185407324137185281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:08:24.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870417105526689798", "in_reply_to_user_id": "870417105526689798", "edit_history_tweet_ids": ["1185407289936764928"], "id": "1185407289936764928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185406820367654912"}], "created_at": "2019-10-19T04:08:16.000Z", "text": "Chegando l\u00e1 vi ele deitado im\u00f3vel no ch\u00e3o com o bra\u00e7o sangrando e cheio de sangue logo falei: \u201cFUDEU ele se matou\u201d mais gra\u00e7as a Deus ele s\u00f3 caiu e foi rapidamente socorrido e levado no hospital", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5832, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087048422010437632", "edit_history_tweet_ids": ["1185407240619974656"], "id": "1185407240619974656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}], "created_at": "2019-10-19T04:08:04.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010164032", "edit_history_tweet_ids": ["1185407197796323328"], "id": "1185407197796323328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:07:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47974657", "edit_history_tweet_ids": ["1185407084021596161"], "id": "1185407084021596161", "created_at": "2019-10-19T04:07:27.000Z", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/xUrqflGosE", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/xUrqflGosE", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://buzzfeed.com.br/quiz/responda-a-essas-perguntas-e-diremos-qual-versao-do-coringa-voce-e?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214714523", "edit_history_tweet_ids": ["1185407065549869056"], "id": "1185407065549869056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:07:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950216765069504513", "edit_history_tweet_ids": ["1185407040950329344"], "id": "1185407040950329344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}], "created_at": "2019-10-19T04:07:17.000Z", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1641283272", "edit_history_tweet_ids": ["1185406949166333954"], "id": "1185406949166333954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118454445", "edit_history_tweet_ids": ["1185406917432283136"], "id": "1185406917432283136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:47.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96899050", "edit_history_tweet_ids": ["1185406890743869440"], "id": "1185406890743869440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2570686905", "edit_history_tweet_ids": ["1185406886687977472"], "id": "1185406886687977472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132673508", "edit_history_tweet_ids": ["1185406868631572480"], "id": "1185406868631572480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148194902", "edit_history_tweet_ids": ["1185406855780225024"], "id": "1185406855780225024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3411737069", "edit_history_tweet_ids": ["1185406845671890945"], "id": "1185406845671890945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:30.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730548195755995137", "edit_history_tweet_ids": ["1185406835127443456"], "id": "1185406835127443456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:27.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2198021213", "edit_history_tweet_ids": ["1185406776834961408"], "id": "1185406776834961408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:14.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304785365", "edit_history_tweet_ids": ["1185406766244339722"], "id": "1185406766244339722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:11.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2470153981", "edit_history_tweet_ids": ["1185406755670507520"], "id": "1185406755670507520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:06:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51675933", "edit_history_tweet_ids": ["1185406699491995648"], "id": "1185406699491995648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:05:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888288671996063749", "edit_history_tweet_ids": ["1185406687404052481"], "id": "1185406687404052481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185185544751538177"}], "created_at": "2019-10-19T04:05:52.000Z", "text": "RT @mariafmdf: primeiro que o coringa do esquadr\u00e3o suicida nem \u00e9 coringa de verdade https://t.co/0Z6ExxKdMC", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4879, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariafmdf", "id": "735972485846466560"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0Z6ExxKdMC", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17715750", "edit_history_tweet_ids": ["1185406647918845952"], "id": "1185406647918845952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "created_at": "2019-10-19T04:05:43.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868116272", "in_reply_to_user_id": "3027579345", "edit_history_tweet_ids": ["1185406617040371717"], "id": "1185406617040371717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185178152290738176"}], "created_at": "2019-10-19T04:05:35.000Z", "text": "@GuarnizSammy @debekan @Politica_ECpe Sin presidentes, jueces, fiscales y politicos corruptos los gra\u00f1a no hubieran existido x eso primero hay q botar y desenmascarar a los corruptos, no te olvides q gracias a IDL y el gobierno d ppk y vizcarra pidiste saber q gra\u00f1a era corrupto y ni q decir del suicida y keiko", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 212, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 230, "end": 232, "probability": 0.5138, "type": "Organization", "normalized_text": "ppk"}, {"start": 307, "end": 311, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuarnizSammy", "id": "3027579345"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "debekan", "id": "242996922"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086006297949020160", "edit_history_tweet_ids": ["1185406604197408768"], "id": "1185406604197408768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:05:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66879358", "edit_history_tweet_ids": ["1185406581653037056"], "id": "1185406581653037056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:05:27.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2314398895", "edit_history_tweet_ids": ["1185406521443794944"], "id": "1185406521443794944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:05:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454390259", "edit_history_tweet_ids": ["1185406461561757696"], "id": "1185406461561757696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:58.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71977487", "edit_history_tweet_ids": ["1185406447888355328"], "id": "1185406447888355328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "442066948", "edit_history_tweet_ids": ["1185406413662818304"], "id": "1185406413662818304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:47.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66494991", "edit_history_tweet_ids": ["1185406374458658816"], "id": "1185406374458658816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "422990125", "edit_history_tweet_ids": ["1185406352203624448"], "id": "1185406352203624448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183527111623090176"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:32.000Z", "text": "RT @Cruzeiro: 2T 31'/0:1 - UHHHHHHHHHHHHHHHHHH!!! O GOLEIRO DELES DEFENDEU DE NOVOOOOO!!!! FRED RECEBEU CRUZAMENTO, MATOU NO PEITO E SOLTOU\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2305926224", "edit_history_tweet_ids": ["1185406333060820992"], "id": "1185406333060820992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147990617", "edit_history_tweet_ids": ["1185406316363337728"], "id": "1185406316363337728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:24.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "361507519", "edit_history_tweet_ids": ["1185406298839568384"], "id": "1185406298839568384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:20.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1216584733", "edit_history_tweet_ids": ["1185406298466242564"], "id": "1185406298466242564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:19.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114259874", "edit_history_tweet_ids": ["1185406272574767104"], "id": "1185406272574767104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:04:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368134277", "in_reply_to_user_id": "1059936763504967682", "edit_history_tweet_ids": ["1185406198155304961"], "id": "1185406198155304961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185404873732448257"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:56.000Z", "text": "@LaMamert4 Claro.... Tengo la posibilidad dr morirme sin esfuerzo solo por andar con un porro en la mochila.. quien no quiere morir golpeado y luego ser catalogado como suicida? un sue\u00f1o hecho realidad!!!!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929536232253804545", "edit_history_tweet_ids": ["1185406196989202432"], "id": "1185406196989202432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:55.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060733407230115841", "edit_history_tweet_ids": ["1185406124000006149"], "id": "1185406124000006149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084293139857358848", "edit_history_tweet_ids": ["1185406121491742721"], "id": "1185406121491742721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2207405155", "edit_history_tweet_ids": ["1185406116362162176"], "id": "1185406116362162176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185400992227090432"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:36.000Z", "text": "RT @gomez_facu: Ni intervencionismos feroces y proteccionismos irrisorios, ni libre mercado suicida y liberalizaciones que llevan al abismo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gomez_facu", "id": "309411707"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3107740564", "edit_history_tweet_ids": ["1185406113715490816"], "id": "1185406113715490816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96022057", "edit_history_tweet_ids": ["1185406079703891968"], "id": "1185406079703891968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:27.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2862076416", "edit_history_tweet_ids": ["1185406071319465984"], "id": "1185406071319465984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:25.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368057427", "edit_history_tweet_ids": ["1185406068836519936"], "id": "1185406068836519936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:25.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "431321858", "edit_history_tweet_ids": ["1185406058661076992"], "id": "1185406058661076992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249420736", "edit_history_tweet_ids": ["1185406048531861506"], "id": "1185406048531861506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:20.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4279596736", "edit_history_tweet_ids": ["1185406032186691586"], "id": "1185406032186691586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82437074", "edit_history_tweet_ids": ["1185406008706899970"], "id": "1185406008706899970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:03:10.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117118617", "edit_history_tweet_ids": ["1185405928025268224"], "id": "1185405928025268224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:02:51.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "524605985", "edit_history_tweet_ids": ["1185405927060586496"], "id": "1185405927060586496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:02:51.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55074039", "edit_history_tweet_ids": ["1185405913051684867"], "id": "1185405913051684867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:02:48.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "815175564", "edit_history_tweet_ids": ["1185405904113541120"], "id": "1185405904113541120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:02:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143477709", "edit_history_tweet_ids": ["1185405882072473602"], "id": "1185405882072473602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:02:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81112478", "edit_history_tweet_ids": ["1185405872983420928"], "id": "1185405872983420928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:02:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323618234", "edit_history_tweet_ids": ["1185405811775987715"], "id": "1185405811775987715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:02:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1523314045", "edit_history_tweet_ids": ["1185405802078769152"], "id": "1185405802078769152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:02:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2718424625", "edit_history_tweet_ids": ["1185405641361383435"], "id": "1185405641361383435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:01:43.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1559043074", "edit_history_tweet_ids": ["1185405623095169025"], "id": "1185405623095169025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:01:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099115396739796993", "edit_history_tweet_ids": ["1185405581542252544"], "id": "1185405581542252544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:01:29.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872937026", "edit_history_tweet_ids": ["1185405558456799235"], "id": "1185405558456799235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:01:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58659188", "edit_history_tweet_ids": ["1185405547065032709"], "id": "1185405547065032709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:01:20.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1942186116", "edit_history_tweet_ids": ["1185405494661386240"], "id": "1185405494661386240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:01:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018311636518662144", "edit_history_tweet_ids": ["1185405492522344449"], "id": "1185405492522344449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:01:07.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176629444", "edit_history_tweet_ids": ["1185405482934120448"], "id": "1185405482934120448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:01:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "479166624", "edit_history_tweet_ids": ["1185405428047532034"], "id": "1185405428047532034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:00:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3873291514", "edit_history_tweet_ids": ["1185405392379142145"], "id": "1185405392379142145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:00:43.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2903670580", "edit_history_tweet_ids": ["1185405327728152576"], "id": "1185405327728152576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:00:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816085323985879040", "edit_history_tweet_ids": ["1185405325496799233"], "id": "1185405325496799233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T04:00:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27757874", "edit_history_tweet_ids": ["1185405231837995008"], "id": "1185405231837995008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T04:00:05.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "207150250", "edit_history_tweet_ids": ["1185405195548798977"], "id": "1185405195548798977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:59:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006316290401857536", "in_reply_to_user_id": "1183437360249348098", "edit_history_tweet_ids": ["1185405194252804096"], "id": "1185405194252804096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185396718659129344"}], "created_at": "2019-10-19T03:59:56.000Z", "text": "@Shiinzito_ @arion_gresser @loffieduarda @oieusouocuba se algu\u00e9m matasse sua m\u00e3e ou seu pai, d\u00favido que estaria com esse racioc\u00ednio de doente, a pessoa roubou, matou, estuprou, sequestrou, merece o pior dos castigos. Agora a pessoa mata, rouba, faz oq quiser e \u00e9 tratado \"bem\" ah, puta que pariu n\u00e9 mano", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "arion_gresser", "id": "1170015951095549953"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "loffieduarda", "id": "1034217520595718144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063221706830082048", "edit_history_tweet_ids": ["1185405190620549120"], "id": "1185405190620549120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:59:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263244683", "edit_history_tweet_ids": ["1185405160018894848"], "id": "1185405160018894848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:59:48.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88733504", "edit_history_tweet_ids": ["1185405081178509312"], "id": "1185405081178509312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:59:29.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135359641712582657", "edit_history_tweet_ids": ["1185405022152073216"], "id": "1185405022152073216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:59:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "423835170", "edit_history_tweet_ids": ["1185404974169313284"], "id": "1185404974169313284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:59:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "392334137", "edit_history_tweet_ids": ["1185404965528985600"], "id": "1185404965528985600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:59:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158224240", "edit_history_tweet_ids": ["1185404931810955265"], "id": "1185404931810955265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196820290", "edit_history_tweet_ids": ["1185404920561917952"], "id": "1185404920561917952", "created_at": "2019-10-19T03:58:51.000Z", "text": "No les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.Tomado robado de twtier", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281763696", "edit_history_tweet_ids": ["1185404911959363584"], "id": "1185404911959363584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:49.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729776516586950656", "edit_history_tweet_ids": ["1185404897153425408"], "id": "1185404897153425408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1446982573", "edit_history_tweet_ids": ["1185404887229763590"], "id": "1185404887229763590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:43.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085396418423083016", "in_reply_to_user_id": "62885793", "edit_history_tweet_ids": ["1185404883928793088"], "id": "1185404883928793088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185403314864873472"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:42.000Z", "text": "@Oritav0y No tan drogo,entonces ... mucha mente y poca droga \nPor que no se suicida en el ba\u00f1o y lo filma .. que tal ese viaje se le mide o que ??", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366855215", "edit_history_tweet_ids": ["1185404869303246850"], "id": "1185404869303246850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125528642", "edit_history_tweet_ids": ["1185404860872744960"], "id": "1185404860872744960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874119200205418497", "edit_history_tweet_ids": ["1185404805096857605"], "id": "1185404805096857605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "542495693", "edit_history_tweet_ids": ["1185404786067288064"], "id": "1185404786067288064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:19.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101284984608997376", "edit_history_tweet_ids": ["1185404759265763328"], "id": "1185404759265763328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721958883238010880", "edit_history_tweet_ids": ["1185404753997651968"], "id": "1185404753997651968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:11.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100581182", "edit_history_tweet_ids": ["1185404746687008768"], "id": "1185404746687008768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:10.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712586551", "edit_history_tweet_ids": ["1185404710909431808"], "id": "1185404710909431808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:01.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "467548029", "edit_history_tweet_ids": ["1185404709269655552"], "id": "1185404709269655552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262259007827968"}], "created_at": "2019-10-19T03:58:01.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es cau\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366949459", "edit_history_tweet_ids": ["1185404682820296704"], "id": "1185404682820296704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:57:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004899110", "edit_history_tweet_ids": ["1185404617972166656"], "id": "1185404617972166656", "created_at": "2019-10-19T03:57:39.000Z", "text": "Estoy dispuesto a realizar una mision suicida y pitiarme a pi\u00f1era", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2896813468", "edit_history_tweet_ids": ["1185404534388121600"], "id": "1185404534388121600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:57:19.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41766743", "edit_history_tweet_ids": ["1185404498283511810"], "id": "1185404498283511810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:57:10.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98996753", "edit_history_tweet_ids": ["1185404465756721152"], "id": "1185404465756721152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:57:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30540112", "edit_history_tweet_ids": ["1185404448811687936"], "id": "1185404448811687936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:59.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177714778548125696", "edit_history_tweet_ids": ["1185404441341648896"], "id": "1185404441341648896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185278191214182401"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:57.000Z", "text": "RT @anariv2001: @gvillasis @QHaRi Se tiene que incautar todo lo que ese ratero suicida tiene mal habido.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anariv2001", "id": "265745421"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "QHaRi", "id": "51612869"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41193951", "edit_history_tweet_ids": ["1185404424673484800"], "id": "1185404424673484800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28207355", "edit_history_tweet_ids": ["1185404387327467520"], "id": "1185404387327467520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:44.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959547085019369472", "edit_history_tweet_ids": ["1185404370386587648"], "id": "1185404370386587648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "357784934", "edit_history_tweet_ids": ["1185404368608202752"], "id": "1185404368608202752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151565500", "edit_history_tweet_ids": ["1185404270344056832"], "id": "1185404270344056832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:16.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "611458855", "edit_history_tweet_ids": ["1185404252841222145"], "id": "1185404252841222145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:12.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4758975981", "in_reply_to_user_id": "4758975981", "edit_history_tweet_ids": ["1185404239847313408"], "id": "1185404239847313408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185403636115034112"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:09.000Z", "text": "Una tr\u00e1gica muerte acaba de suceder... Jalter Navide\u00f1a se suicida al no poder controlar la situaci\u00f3n T_T\n\nRest in Peace, Jalter Loli Navide\u00f1a https://t.co/RPh8CjjHvP", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Jalter Navide\u00f1a"}, {"start": 121, "end": 140, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Jalter Loli Navide\u00f1a"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/RPh8CjjHvP", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1185404239847313408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPh8CjjHvP", "media_key": "3_1185404234180841472"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382604553", "edit_history_tweet_ids": ["1185404225951555584"], "id": "1185404225951555584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309499690", "edit_history_tweet_ids": ["1185404225288884224"], "id": "1185404225288884224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T03:56:05.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155116937", "edit_history_tweet_ids": ["1185404182108487680"], "id": "1185404182108487680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:55:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2948401480", "edit_history_tweet_ids": ["1185404172075708417"], "id": "1185404172075708417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:55:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122735728", "edit_history_tweet_ids": ["1185404168539983872"], "id": "1185404168539983872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "created_at": "2019-10-19T03:55:52.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97681542", "edit_history_tweet_ids": ["1185404146238787585"], "id": "1185404146238787585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:55:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818663439015051265", "edit_history_tweet_ids": ["1185404092941815808"], "id": "1185404092941815808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:55:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67413888", "edit_history_tweet_ids": ["1185404091415060483"], "id": "1185404091415060483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T03:55:33.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064602502946045952", "edit_history_tweet_ids": ["1185404072393879552"], "id": "1185404072393879552", "created_at": "2019-10-19T03:55:29.000Z", "text": "ai a mina vem falando que quer um curso estuda porra nenhuma mas passa pq tem cota enquanto tem gente que se matou e aquela porra fez nada o ano inteiro, esse sistema \u00e9 todo errado", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1270503793", "edit_history_tweet_ids": ["1185404057579675649"], "id": "1185404057579675649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:55:25.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876961368", "edit_history_tweet_ids": ["1185404043029561345"], "id": "1185404043029561345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:55:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174357943", "edit_history_tweet_ids": ["1185403954999549952"], "id": "1185403954999549952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:55:01.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244317507", "edit_history_tweet_ids": ["1185403940621504512"], "id": "1185403940621504512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:54:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242495138", "edit_history_tweet_ids": ["1185403865228816384"], "id": "1185403865228816384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:54:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222933928", "edit_history_tweet_ids": ["1185403849588256773"], "id": "1185403849588256773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:54:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159196304247009283", "edit_history_tweet_ids": ["1185403834723655680"], "id": "1185403834723655680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:54:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122130643", "edit_history_tweet_ids": ["1185403797901852672"], "id": "1185403797901852672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:54:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "277186154", "edit_history_tweet_ids": ["1185403778146689024"], "id": "1185403778146689024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T03:54:19.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104864500", "edit_history_tweet_ids": ["1185403766469812224"], "id": "1185403766469812224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:54:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68232272", "edit_history_tweet_ids": ["1185403741756899328"], "id": "1185403741756899328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T03:54:10.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177714778548125696", "edit_history_tweet_ids": ["1185403707044847618"], "id": "1185403707044847618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T03:54:02.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919986518", "edit_history_tweet_ids": ["1185403694306562048"], "id": "1185403694306562048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99031743", "edit_history_tweet_ids": ["1185403686618570752"], "id": "1185403686618570752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109116844", "in_reply_to_user_id": "1079139159112077312", "edit_history_tweet_ids": ["1185403678963982336"], "id": "1185403678963982336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185403009003601920"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:55.000Z", "text": "@Mayagoos13 Muere gente tambien mientras los dejas hacer lo que quieran, no nos enga\u00f1emos, que no los veas tirados en medio de Av. de Mayo no significa que no mueran igual.\nGente que se suicida porque pierde su laburo, o los enfermos de cancer o de HIV que mueren por no recibir tratamiento", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 137, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "Av. de Mayo"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "a296f3534132ec1a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744035582683283456", "edit_history_tweet_ids": ["1185403672399925248"], "id": "1185403672399925248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:53.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375381914", "edit_history_tweet_ids": ["1185403669275127810"], "id": "1185403669275127810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81732747", "edit_history_tweet_ids": ["1185403624249315328"], "id": "1185403624249315328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:42.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119242144", "edit_history_tweet_ids": ["1185403613067304960"], "id": "1185403613067304960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168042189", "edit_history_tweet_ids": ["1185403600945717248"], "id": "1185403600945717248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2163603044", "edit_history_tweet_ids": ["1185403576157376513"], "id": "1185403576157376513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:30.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055159224609726465", "edit_history_tweet_ids": ["1185403496016863233"], "id": "1185403496016863233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:11.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110007123", "edit_history_tweet_ids": ["1185403482628595713"], "id": "1185403482628595713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132429772", "edit_history_tweet_ids": ["1185403456338694149"], "id": "1185403456338694149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20405058", "edit_history_tweet_ids": ["1185403396884500480"], "id": "1185403396884500480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:52:48.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3369151", "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"], "id": "1185403379985666048", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}}, {"author_id": "182633690", "edit_history_tweet_ids": ["1185403366249287680"], "id": "1185403366249287680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:52:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313279228", "edit_history_tweet_ids": ["1185403333160460288"], "id": "1185403333160460288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:52:33.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829478992768008192", "edit_history_tweet_ids": ["1185403332107456513"], "id": "1185403332107456513", "created_at": "2019-10-19T03:52:32.000Z", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/WoXwUixACV https://t.co/zkKblsYHOj", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WoXwUixACV", "expanded_url": "http://bit.ly/33LllTb", "display_url": "bit.ly/33LllTb"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/zkKblsYHOj", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1185403332107456513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zkKblsYHOj", "media_key": "3_1185403330618478593"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705510481008705536", "edit_history_tweet_ids": ["1185403212830072832"], "id": "1185403212830072832", "created_at": "2019-10-19T03:52:04.000Z", "text": "Teodoro suicida KKKKK \n @amabilefk @f_Andressa_ @iohandagnoluzzo https://t.co/rQrta6ewZW", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Teodoro"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "iohandagnoluzzo", "id": "959020879069016064"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/rQrta6ewZW", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicole_AMeurer/status/1185403212830072832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQrta6ewZW", "media_key": "7_1185402266834100225"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "57649411", "edit_history_tweet_ids": ["1185403155573555201"], "id": "1185403155573555201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:51:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021550284080852992", "edit_history_tweet_ids": ["1185403103438397440"], "id": "1185403103438397440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:51:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81022914", "edit_history_tweet_ids": ["1185403093288136704"], "id": "1185403093288136704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:51:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172604801", "edit_history_tweet_ids": ["1185403061994491904"], "id": "1185403061994491904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:51:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32940236", "edit_history_tweet_ids": ["1185403035046109184"], "id": "1185403035046109184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:51:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3364682625", "edit_history_tweet_ids": ["1185403022094061568"], "id": "1185403022094061568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:51:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768176153060380672", "edit_history_tweet_ids": ["1185403004113096704"], "id": "1185403004113096704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:51:14.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106875701", "edit_history_tweet_ids": ["1185403001722277888"], "id": "1185403001722277888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:51:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108296458", "edit_history_tweet_ids": ["1185402934936424448"], "id": "1185402934936424448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:50:58.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96781277", "edit_history_tweet_ids": ["1185402930297495552"], "id": "1185402930297495552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:50:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878263493471997953", "edit_history_tweet_ids": ["1185402897648848897"], "id": "1185402897648848897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:50:49.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193863260", "edit_history_tweet_ids": ["1185402877617102848"], "id": "1185402877617102848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:50:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201802898", "edit_history_tweet_ids": ["1185402749594288130"], "id": "1185402749594288130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:50:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100256797", "edit_history_tweet_ids": ["1185402701544329216"], "id": "1185402701544329216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:50:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4025560097", "in_reply_to_user_id": "1602131900", "edit_history_tweet_ids": ["1185402648901672962"], "id": "1185402648901672962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185385426036645888"}], "created_at": "2019-10-19T03:49:49.000Z", "text": "@tleandro98 Os FJV do Alberto Torres. S\u00f3 suicida peitava", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "FJV"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Torres"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tleandro98", "id": "1602131900"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114608555", "edit_history_tweet_ids": ["1185402632640311296"], "id": "1185402632640311296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:49:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109118238", "edit_history_tweet_ids": ["1185402602919550977"], "id": "1185402602919550977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:49:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87998011", "edit_history_tweet_ids": ["1185402600910479360"], "id": "1185402600910479360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:49:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "451591272", "edit_history_tweet_ids": ["1185402593033555968"], "id": "1185402593033555968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:49:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "481435839", "edit_history_tweet_ids": ["1185402580744192000"], "id": "1185402580744192000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}], "created_at": "2019-10-19T03:49:33.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229718042", "edit_history_tweet_ids": ["1185402489920806913"], "id": "1185402489920806913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:49:11.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144598478", "edit_history_tweet_ids": ["1185402464658432001"], "id": "1185402464658432001", "created_at": "2019-10-19T03:49:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 168, "tag": "Sylvia"}, {"start": 169, "end": 175, "tag": "Plath"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "poeta"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.3262, "type": "Person", "normalized_text": "Plath"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/NoeuXa21me", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "text": "\u00abLa mujer est\u00e1 concluida./ El cuerpo/ muerto muestra la sonrisa de la realizaci\u00f3n,/(...) Los pies/ desnudos parecen decir: hasta aqu\u00ed hemos llegado, se acab\u00f3\u00bb | #Sylvia #Plath, m\u00e1s que una #poeta suicida. https://t.co/NoeuXa21me", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110517361", "edit_history_tweet_ids": ["1185402460921352192"], "id": "1185402460921352192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:49:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99093308", "edit_history_tweet_ids": ["1185402441858191360"], "id": "1185402441858191360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:49:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119562261", "edit_history_tweet_ids": ["1185402354851557377"], "id": "1185402354851557377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:48:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "315251153", "edit_history_tweet_ids": ["1185402287063220225"], "id": "1185402287063220225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:48:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864330911009185794", "edit_history_tweet_ids": ["1185402270533541889"], "id": "1185402270533541889", "created_at": "2019-10-19T03:48:19.000Z", "text": "Parem de pensar s\u00f3 em voc\u00eas mesmo, a vida \u00e9 um sopro e voc\u00ea nunca sabe o dia de amanh\u00e3. Parem de fazer text\u00e3o pra quem se suicidou, se tivessem considera\u00e7\u00e3o teria arrumado 5 minutos pra falar que tudo vai ficar bem e passar o dia com a pessoa se necess\u00e1rio", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122995075", "edit_history_tweet_ids": ["1185402259141746689"], "id": "1185402259141746689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:48:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125157560", "edit_history_tweet_ids": ["1185402222634569728"], "id": "1185402222634569728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:48:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103060602", "edit_history_tweet_ids": ["1185402184176979974"], "id": "1185402184176979974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3298311773", "edit_history_tweet_ids": ["1185402086596530176"], "id": "1185402086596530176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190036217", "edit_history_tweet_ids": ["1185402052773662720"], "id": "1185402052773662720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:27.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "695562083560247297", "edit_history_tweet_ids": ["1185402051569901570"], "id": "1185402051569901570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:27.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182713716", "edit_history_tweet_ids": ["1185402024948576257"], "id": "1185402024948576257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26322102", "edit_history_tweet_ids": ["1185402023946149888"], "id": "1185402023946149888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:20.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40521034", "edit_history_tweet_ids": ["1185402007160573953"], "id": "1185402007160573953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80218134", "edit_history_tweet_ids": ["1185401981701165057"], "id": "1185401981701165057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:10.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2495103184", "edit_history_tweet_ids": ["1185401976328216586"], "id": "1185401976328216586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "438871815", "edit_history_tweet_ids": ["1185401975426469889"], "id": "1185401975426469889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259124737", "edit_history_tweet_ids": ["1185401962944180224"], "id": "1185401962944180224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:06.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159746836", "edit_history_tweet_ids": ["1185401936889204736"], "id": "1185401936889204736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:47:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18571240", "edit_history_tweet_ids": ["1185401930664816640"], "id": "1185401930664816640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:46:58.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810858767646605312", "edit_history_tweet_ids": ["1185401926185299968"], "id": "1185401926185299968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185398128930951168"}], "created_at": "2019-10-19T03:46:57.000Z", "text": "RT @Aojocaido: Sla a maneira como romantizaram coringa e a arlequina em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bizarra", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5667, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aojocaido", "id": "1618241791"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4371933979", "edit_history_tweet_ids": ["1185401912964911104"], "id": "1185401912964911104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:46:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118502377", "edit_history_tweet_ids": ["1185401908191735809"], "id": "1185401908191735809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:46:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862651602632679425", "edit_history_tweet_ids": ["1185401872951185409"], "id": "1185401872951185409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:46:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177322931623464965", "in_reply_to_user_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1185401798200320000"], "id": "1185401798200320000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185218085466312706"}], "created_at": "2019-10-19T03:46:27.000Z", "text": "@joicehasselmann Na sua descri\u00e7\u00e3o faltou: alpinista/suicida pol\u00edtica.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61670941", "edit_history_tweet_ids": ["1185401672547422209"], "id": "1185401672547422209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:45:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387434947", "edit_history_tweet_ids": ["1185401609913884672"], "id": "1185401609913884672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:45:42.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1175955131877273600", "edit_history_tweet_ids": ["1185401608940802048"], "id": "1185401608940802048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:45:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238721987", "edit_history_tweet_ids": ["1185401601210630144"], "id": "1185401601210630144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185303746051485697"}], "created_at": "2019-10-19T03:45:40.000Z", "text": "RT @raulmtt: Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raulmtt", "id": "1352731910"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454015776", "edit_history_tweet_ids": ["1185401531539116032"], "id": "1185401531539116032", "created_at": "2019-10-19T03:45:23.000Z", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/JRKIATI8ub via @ActualidadRT", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/JRKIATI8ub", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712645214440189952", "edit_history_tweet_ids": ["1185401523070783489"], "id": "1185401523070783489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:45:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "442261025", "edit_history_tweet_ids": ["1185401451197145088"], "id": "1185401451197145088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:45:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2192794731", "edit_history_tweet_ids": ["1185401390518198274"], "id": "1185401390518198274", "created_at": "2019-10-19T03:44:49.000Z", "text": "I gates implicati nel caso dell'eccentrico miliardario suicida.\nMelinda non trovava la lingerie angelica nei negozi della fifth avenue, fuori catalogo.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "795123439392751620", "in_reply_to_user_id": "81688301", "edit_history_tweet_ids": ["1185401330359255040"], "id": "1185401330359255040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185367536315109377"}], "created_at": "2019-10-19T03:44:35.000Z", "text": "@jorgebrittog Abanto, Loza, el pezu\u00f1ento que abogaba por el suicida, el primo del cochero de Dr\u00e1cula...", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "Loza"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5507, "type": "Place", "normalized_text": "Dr\u00e1cula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgebrittog", "id": "81688301"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079477202138341376", "edit_history_tweet_ids": ["1185401323581247488"], "id": "1185401323581247488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:44:33.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3408617819", "edit_history_tweet_ids": ["1185401316090302465"], "id": "1185401316090302465", "created_at": "2019-10-19T03:44:32.000Z", "text": "Valha me senhor \n\nTirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/bqNSmqhL6B", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bqNSmqhL6B", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014987776708706312", "edit_history_tweet_ids": ["1185401267889131521"], "id": "1185401267889131521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "created_at": "2019-10-19T03:44:20.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2743715547", "edit_history_tweet_ids": ["1185401262621286400"], "id": "1185401262621286400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:44:19.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178893333", "edit_history_tweet_ids": ["1185401252865302529"], "id": "1185401252865302529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:44:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "403843765", "edit_history_tweet_ids": ["1185401222934728704"], "id": "1185401222934728704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:44:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31957550", "edit_history_tweet_ids": ["1185401201036275712"], "id": "1185401201036275712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:44:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "450216788", "edit_history_tweet_ids": ["1185401180048052224"], "id": "1185401180048052224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:43:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1481262241", "edit_history_tweet_ids": ["1185401170631843840"], "id": "1185401170631843840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:43:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142074569", "edit_history_tweet_ids": ["1185401020672806913"], "id": "1185401020672806913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:43:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1423252914", "edit_history_tweet_ids": ["1185401019561201665"], "id": "1185401019561201665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184667465256583174"}], "created_at": "2019-10-19T03:43:21.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/b\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309411707", "in_reply_to_user_id": "309411707", "edit_history_tweet_ids": ["1185400992227090432"], "id": "1185400992227090432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185399401155612672"}], "created_at": "2019-10-19T03:43:14.000Z", "text": "Ni intervencionismos feroces y proteccionismos irrisorios, ni libre mercado suicida y liberalizaciones que llevan al abismo. Es hora de comprender que la sintesis de dos visiones del mundo, cin herramientas buenas y malas ambas, son la solucion. Economias mixtas e inteligentes.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60545306", "edit_history_tweet_ids": ["1185400945162764289"], "id": "1185400945162764289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:43:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "286679451", "edit_history_tweet_ids": ["1185400931413835777"], "id": "1185400931413835777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:43:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "575671310", "edit_history_tweet_ids": ["1185400897838419970"], "id": "1185400897838419970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221986261", "edit_history_tweet_ids": ["1185400890926272513"], "id": "1185400890926272513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120894354", "edit_history_tweet_ids": ["1185400871099740161"], "id": "1185400871099740161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042869006669996032", "edit_history_tweet_ids": ["1185400870193811456"], "id": "1185400870193811456", "created_at": "2019-10-19T03:42:45.000Z", "text": "O CHARLIE SE MATOU VSF EU TO MT TRISTE GLITCH PQ ACABA COMIGO ASSIM", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "CHARLIE"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824660458342936578", "edit_history_tweet_ids": ["1185400828351385601"], "id": "1185400828351385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955671910381248512", "edit_history_tweet_ids": ["1185400809946800132"], "id": "1185400809946800132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182109317", "edit_history_tweet_ids": ["1185400803093299201"], "id": "1185400803093299201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:29.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69107762", "edit_history_tweet_ids": ["1185400745484607488"], "id": "1185400745484607488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98944823", "edit_history_tweet_ids": ["1185400728606724096"], "id": "1185400728606724096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:12.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66071167", "edit_history_tweet_ids": ["1185400699745701888"], "id": "1185400699745701888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185048823233687552"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:05.000Z", "text": "RT @ricgalvez1986: El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46686839", "edit_history_tweet_ids": ["1185400695568158721"], "id": "1185400695568158721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100877663", "edit_history_tweet_ids": ["1185400681206833152"], "id": "1185400681206833152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:42:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3222499113", "edit_history_tweet_ids": ["1185400653436338176"], "id": "1185400653436338176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:41:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "722937033056919552", "edit_history_tweet_ids": ["1185400633597317120"], "id": "1185400633597317120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:41:49.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912343198076407811", "edit_history_tweet_ids": ["1185400626152398848"], "id": "1185400626152398848", "created_at": "2019-10-19T03:41:47.000Z", "text": "Chorei vendo Esquadr\u00e3o Suicida, Mama e agora Guardi\u00e3o Das Gal\u00e1xias 2. O que tem de errado comigo????? https://t.co/ihf6PBvU7v", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8373, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 67, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00e3o Das Gal\u00e1xias 2"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ihf6PBvU7v", "expanded_url": "https://twitter.com/missdinahsty97/status/1183599380865191936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ihf6PBvU7v", "media_key": "7_1183599266394189829"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1562944236", "edit_history_tweet_ids": ["1185400594095316993"], "id": "1185400594095316993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:41:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213825857", "edit_history_tweet_ids": ["1185400583395655685"], "id": "1185400583395655685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:41:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747296614675447808", "edit_history_tweet_ids": ["1185400568774381568"], "id": "1185400568774381568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185280133642493954"}], "created_at": "2019-10-19T03:41:33.000Z", "text": "RT @NOTIELMOMENTO: LUCIANA LE\u00d3N ES UNA C\u00cdNICA,UNA MIT\u00d3MANA \"ARTE\" QUE APRENDI\u00d3 DEL SUICIDA AG.EL APRA...UNA PODREDUMBRE. APRA \u00a1NUNCA MAS!CO\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIANA LE\u00d3N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90943847", "edit_history_tweet_ids": ["1185400525426188288"], "id": "1185400525426188288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:41:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118122463", "edit_history_tweet_ids": ["1185400486322683905"], "id": "1185400486322683905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}], "created_at": "2019-10-19T03:41:14.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2949347566", "edit_history_tweet_ids": ["1185400456660557824"], "id": "1185400456660557824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185150507695910912"}], "created_at": "2019-10-19T03:41:07.000Z", "text": "RT @ProfBunazar: S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos para\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744167899523325952", "edit_history_tweet_ids": ["1185400436687364097"], "id": "1185400436687364097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:41:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41932621", "edit_history_tweet_ids": ["1185400329329885186"], "id": "1185400329329885186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:40:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169199679", "edit_history_tweet_ids": ["1185400308912066560"], "id": "1185400308912066560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:40:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1905680592", "edit_history_tweet_ids": ["1185400224833069056"], "id": "1185400224833069056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:40:11.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117069125", "edit_history_tweet_ids": ["1185400207816773638"], "id": "1185400207816773638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:40:07.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217153694", "edit_history_tweet_ids": ["1185400172156768258"], "id": "1185400172156768258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175193524", "edit_history_tweet_ids": ["1185400170801967105"], "id": "1185400170801967105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2733903232", "edit_history_tweet_ids": ["1185400160601497600"], "id": "1185400160601497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303570926", "edit_history_tweet_ids": ["1185400139495677952"], "id": "1185400139495677952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:51.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212033649", "edit_history_tweet_ids": ["1185400136425492480"], "id": "1185400136425492480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3158110557", "edit_history_tweet_ids": ["1185400131723640832"], "id": "1185400131723640832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:49.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "574068103", "edit_history_tweet_ids": ["1185400095157772288"], "id": "1185400095157772288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2176139288", "edit_history_tweet_ids": ["1185400059619397633"], "id": "1185400059619397633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920367198895517697", "in_reply_to_user_id": "1152624781403009024", "edit_history_tweet_ids": ["1185400051612487681"], "id": "1185400051612487681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185399671646310400"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:30.000Z", "text": "@serginhofreque2 @Sthefy_Sou_gay *te seguro e te acalmo* calma S\u00e9rgio, se acalma, com isso vc at\u00e9 j\u00e1 o matou...", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Sthefy_Sou_gay", "id": "943652372169019392"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177704251", "edit_history_tweet_ids": ["1185400000911724546"], "id": "1185400000911724546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459486474", "edit_history_tweet_ids": ["1185399995568050177"], "id": "1185399995568050177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145212404512559104", "edit_history_tweet_ids": ["1185399993437433857"], "id": "1185399993437433857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221111921", "edit_history_tweet_ids": ["1185399945362325504"], "id": "1185399945362325504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "395640507", "edit_history_tweet_ids": ["1185399935484813313"], "id": "1185399935484813313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98475295", "edit_history_tweet_ids": ["1185399926261506048"], "id": "1185399926261506048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:39:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122498669", "edit_history_tweet_ids": ["1185399922146906112"], "id": "1185399922146906112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:38:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118782704", "in_reply_to_user_id": "302690047", "edit_history_tweet_ids": ["1185399879763402753"], "id": "1185399879763402753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185376712776978433"}], "created_at": "2019-10-19T03:38:49.000Z", "text": "@pwalkersj Hay mucha gente que trabajo por d\u00e9cada y se suicida por que no le alcanza para vivir, eso deber\u00eda impactarlo m\u00e1s que una estaci\u00f3n de metro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pwalkersj", "id": "302690047"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21537612", "edit_history_tweet_ids": ["1185399823450738690"], "id": "1185399823450738690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:38:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2424740396", "edit_history_tweet_ids": ["1185399795885727745"], "id": "1185399795885727745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:38:29.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2351635592", "edit_history_tweet_ids": ["1185399692294852609"], "id": "1185399692294852609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:38:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061719145027264512", "in_reply_to_user_id": "467133862", "edit_history_tweet_ids": ["1185399668672319488"], "id": "1185399668672319488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185388666564120577"}], "created_at": "2019-10-19T03:37:59.000Z", "text": "@JoseKikeGonzoRu @RevistaMigala Poema de Borges.-El suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "de"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3611, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8295, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "RevistaMigala", "id": "77557278"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1483671260", "edit_history_tweet_ids": ["1185399646786609152"], "id": "1185399646786609152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:37:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869763046247456768", "edit_history_tweet_ids": ["1185399630093340672"], "id": "1185399630093340672", "created_at": "2019-10-19T03:37:50.000Z", "text": "Me encanta pq de noche siempre estoy en modo suicida y de d\u00eda soy insuperable jajajajja", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181360399", "edit_history_tweet_ids": ["1185399629862576128"], "id": "1185399629862576128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:37:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2727816193", "edit_history_tweet_ids": ["1185399629292158977"], "id": "1185399629292158977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:37:49.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62090474", "edit_history_tweet_ids": ["1185399583905583105"], "id": "1185399583905583105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:37:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784042720226598912", "edit_history_tweet_ids": ["1185399559524147200"], "id": "1185399559524147200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:37:33.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82013138", "edit_history_tweet_ids": ["1185399521829892096"], "id": "1185399521829892096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:37:24.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81430167", "edit_history_tweet_ids": ["1185399514582134784"], "id": "1185399514582134784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:37:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258953143", "edit_history_tweet_ids": ["1185399475537416198"], "id": "1185399475537416198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:37:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304543742", "edit_history_tweet_ids": ["1185399410672451584"], "id": "1185399410672451584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:36:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366933404", "edit_history_tweet_ids": ["1185399397359767552"], "id": "1185399397359767552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:36:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021419738164080641", "edit_history_tweet_ids": ["1185399389952643072"], "id": "1185399389952643072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:36:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109476875", "edit_history_tweet_ids": ["1185399286634299392"], "id": "1185399286634299392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185193821547778048"}], "created_at": "2019-10-19T03:36:28.000Z", "text": "RT @unicach_iigercc: \u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la di\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293598082", "edit_history_tweet_ids": ["1185399170619850753"], "id": "1185399170619850753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:36:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840823646528647168", "edit_history_tweet_ids": ["1185399168568889345"], "id": "1185399168568889345", "created_at": "2019-10-19T03:36:00.000Z", "text": "a erena matou a jurina nessa disputa e nada mais importa se n\u00e3o for minha opini\u00e3o https://t.co/qiYSZ4Mt0l", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "erena"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qiYSZ4Mt0l", "expanded_url": "https://twitter.com/lovefoolishit/status/1185399168568889345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qiYSZ4Mt0l", "media_key": "3_1185399132527169536"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qiYSZ4Mt0l", "expanded_url": "https://twitter.com/lovefoolishit/status/1185399168568889345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qiYSZ4Mt0l", "media_key": "3_1185399141955973120"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qiYSZ4Mt0l", "expanded_url": "https://twitter.com/lovefoolishit/status/1185399168568889345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qiYSZ4Mt0l", "media_key": "3_1185399150944378880"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qiYSZ4Mt0l", "expanded_url": "https://twitter.com/lovefoolishit/status/1185399168568889345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qiYSZ4Mt0l", "media_key": "3_1185399160377368577"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "517202765", "edit_history_tweet_ids": ["1185399154178215936"], "id": "1185399154178215936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22925857", "edit_history_tweet_ids": ["1185399145307262977"], "id": "1185399145307262977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48794738", "edit_history_tweet_ids": ["1185399089070039040"], "id": "1185399089070039040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3558169282", "edit_history_tweet_ids": ["1185399080152915968"], "id": "1185399080152915968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3210522371", "edit_history_tweet_ids": ["1185399069717549057"], "id": "1185399069717549057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1613501935", "edit_history_tweet_ids": ["1185399059059744768"], "id": "1185399059059744768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:33.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "484921077", "edit_history_tweet_ids": ["1185399056245362688"], "id": "1185399056245362688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:33.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453211584659457", "edit_history_tweet_ids": ["1185399051954610176"], "id": "1185399051954610176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185390309192192006"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:32.000Z", "text": "RT @cfss0994: Lo \u00fanico bueno de escuadr\u00f3n suicida es la m\u00fasica, \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cfss0994", "id": "933339048835518464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198878820", "edit_history_tweet_ids": ["1185399050474004480"], "id": "1185399050474004480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2599039746", "edit_history_tweet_ids": ["1185399039266906113"], "id": "1185399039266906113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:29.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406612914", "edit_history_tweet_ids": ["1185399009436934144"], "id": "1185399009436934144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231960843", "edit_history_tweet_ids": ["1185398958392270850"], "id": "1185398958392270850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255153954", "edit_history_tweet_ids": ["1185398917837377538"], "id": "1185398917837377538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:35:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39915224", "edit_history_tweet_ids": ["1185398883549097984"], "id": "1185398883549097984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188192566", "edit_history_tweet_ids": ["1185398861717749760"], "id": "1185398861717749760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2149091673", "edit_history_tweet_ids": ["1185398852440023045"], "id": "1185398852440023045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103880222", "edit_history_tweet_ids": ["1185398851114602496"], "id": "1185398851114602496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205473612", "edit_history_tweet_ids": ["1185398837420134402"], "id": "1185398837420134402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51893715", "edit_history_tweet_ids": ["1185398819023925248"], "id": "1185398819023925248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3243443769", "edit_history_tweet_ids": ["1185398760781860864"], "id": "1185398760781860864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166976901", "edit_history_tweet_ids": ["1185398757996802048"], "id": "1185398757996802048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "520980041", "edit_history_tweet_ids": ["1185398729836257281"], "id": "1185398729836257281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "611244245", "edit_history_tweet_ids": ["1185398725822296065"], "id": "1185398725822296065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:14.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2760921935", "edit_history_tweet_ids": ["1185398699389784064"], "id": "1185398699389784064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:34:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950118742092079105", "edit_history_tweet_ids": ["1185398678934228992"], "id": "1185398678934228992", "created_at": "2019-10-19T03:34:03.000Z", "text": "realmente eu n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151047246", "edit_history_tweet_ids": ["1185398647892123649"], "id": "1185398647892123649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725174840", "edit_history_tweet_ids": ["1185398635032403968"], "id": "1185398635032403968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258476175", "edit_history_tweet_ids": ["1185398631236558848"], "id": "1185398631236558848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:51.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "550621886", "edit_history_tweet_ids": ["1185398623548399616"], "id": "1185398623548399616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267491644", "edit_history_tweet_ids": ["1185398607530385409"], "id": "1185398607530385409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1651876236", "edit_history_tweet_ids": ["1185398606813114370"], "id": "1185398606813114370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3237638723", "edit_history_tweet_ids": ["1185398551351824385"], "id": "1185398551351824385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14481281", "edit_history_tweet_ids": ["1185398531693207552"], "id": "1185398531693207552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61234696", "edit_history_tweet_ids": ["1185398501263527937"], "id": "1185398501263527937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:20.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898241588954112000", "in_reply_to_user_id": "935987734992359434", "edit_history_tweet_ids": ["1185398486688239616"], "id": "1185398486688239616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185278536854192129"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:17.000Z", "text": "@Jasafella Turismo suicida? Si no existe, lo vamos a tener que empezar a explotar, que el otro est\u00e1 jodido para una temporada... \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "Turismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "546450186", "edit_history_tweet_ids": ["1185398458443849728"], "id": "1185398458443849728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:33:10.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123683072", "edit_history_tweet_ids": ["1185398408279973888"], "id": "1185398408279973888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:58.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265770735", "edit_history_tweet_ids": ["1185398349329027072"], "id": "1185398349329027072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59666515", "edit_history_tweet_ids": ["1185398323995463681"], "id": "1185398323995463681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "391831763", "edit_history_tweet_ids": ["1185398323294982144"], "id": "1185398323294982144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106437691", "edit_history_tweet_ids": ["1185398290633953280"], "id": "1185398290633953280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:30.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124605437", "edit_history_tweet_ids": ["1185398281838497792"], "id": "1185398281838497792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119249131", "edit_history_tweet_ids": ["1185398249047363584"], "id": "1185398249047363584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:20.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3152757677", "edit_history_tweet_ids": ["1185398237152325632"], "id": "1185398237152325632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881721014622793728", "edit_history_tweet_ids": ["1185398224418410497"], "id": "1185398224418410497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:14.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126790654", "edit_history_tweet_ids": ["1185398214318546945"], "id": "1185398214318546945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:12.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1358162498", "edit_history_tweet_ids": ["1185398207477620737"], "id": "1185398207477620737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184871964592295937"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:10.000Z", "text": "RT @Atuspariano_18: Se\u00f1ora, todo el peru sabe que el mafioso suicida Alan Garc\u00eda  es un corrupto y todos ustedes han sido los sirvientes de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131646488", "edit_history_tweet_ids": ["1185398162397319168"], "id": "1185398162397319168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:32:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118854044", "edit_history_tweet_ids": ["1185398149982150656"], "id": "1185398149982150656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857241671024693249", "edit_history_tweet_ids": ["1185398145230004224"], "id": "1185398145230004224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145210103114752002", "edit_history_tweet_ids": ["1185398133917995013"], "id": "1185398133917995013", "created_at": "2019-10-19T03:31:53.000Z", "text": "https://t.co/Ybwz9NKqZg", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ybwz9NKqZg", "expanded_url": "https://pin.it/ny2r54jvjmxfqw", "display_url": "pin.it/ny2r54jvjmxfqw"}]}}, {"author_id": "1145210103114752002", "edit_history_tweet_ids": ["1185398133829914625"], "id": "1185398133829914625", "created_at": "2019-10-19T03:31:53.000Z", "text": "https://t.co/wOtHO124ck", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wOtHO124ck", "expanded_url": "https://www.google.com/imgres?imgurl=https%3A%2F%2Fuploads.spiritfanfiction.com%2Ffanfics%2Fhistorias%2F201604%2Ffanfiction-esquadrao-suicida-i-do-not-belong-to-you-5511610-240420162009.jpg&imgrefurl=https%3A%2F%2Fwww.spiritfanfiction.com%2Fhistoria%2Feu-nao-pertenco-a-voce-5511610&tbnid=Mm2inEdzqCF-oM&vet=1&docid=N1f8L857FwUTBM&w=233&h=400&itg=1&q=fotos%20do%20coringa%20e%20da%20arlequina%20do%20filme%20esquadr%C3%A3o%20suicida&hl=pt-BR&source=sh%2Fx%2Fim", "display_url": "google.com/imgres?imgurl=\u2026"}]}}, {"author_id": "1145210103114752002", "edit_history_tweet_ids": ["1185398132584173569"], "id": "1185398132584173569", "created_at": "2019-10-19T03:31:53.000Z", "text": "https://t.co/UO3S47TJ8S", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UO3S47TJ8S", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/YDstKTzn3Zpy5tME8", "display_url": "images.app.goo.gl/YDstKTzn3Zpy5t\u2026"}]}}, {"author_id": "1618241791", "edit_history_tweet_ids": ["1185398128930951168"], "id": "1185398128930951168", "created_at": "2019-10-19T03:31:52.000Z", "text": "Sla a maneira como romantizaram coringa e a arlequina em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bizarra", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.3124, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185235608748384258", "edit_history_tweet_ids": ["1185398127454572545"], "id": "1185398127454572545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:51.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "428692699", "edit_history_tweet_ids": ["1185398117979566081"], "id": "1185398117979566081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:49.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163286059", "edit_history_tweet_ids": ["1185398102179627008"], "id": "1185398102179627008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2530988232", "edit_history_tweet_ids": ["1185398083443744768"], "id": "1185398083443744768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88225518", "edit_history_tweet_ids": ["1185398064699379712"], "id": "1185398064699379712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38550822", "edit_history_tweet_ids": ["1185398001281449985"], "id": "1185398001281449985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387352432", "edit_history_tweet_ids": ["1185398000333578240"], "id": "1185398000333578240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1489404084", "edit_history_tweet_ids": ["1185397910093127681"], "id": "1185397910093127681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:31:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293080254", "edit_history_tweet_ids": ["1185397896348360704"], "id": "1185397896348360704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "440909695", "edit_history_tweet_ids": ["1185397886588198912"], "id": "1185397886588198912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185375401792737281"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:54.000Z", "text": "@JorgeRCombe @esquinabaja Todos estos arribtistas quieren el bot\u00edn q les ense\u00f1o hacer el suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98871069", "edit_history_tweet_ids": ["1185397823493361664"], "id": "1185397823493361664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430399710", "edit_history_tweet_ids": ["1185397803557765120"], "id": "1185397803557765120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153464536", "edit_history_tweet_ids": ["1185397802752512000"], "id": "1185397802752512000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66244551", "edit_history_tweet_ids": ["1185397798822465537"], "id": "1185397798822465537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:33.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "550711684", "edit_history_tweet_ids": ["1185397798679859200"], "id": "1185397798679859200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:33.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58022155", "edit_history_tweet_ids": ["1185397791469854720"], "id": "1185397791469854720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3239507577", "edit_history_tweet_ids": ["1185397759911878656"], "id": "1185397759911878656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185280133642493954"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:24.000Z", "text": "RT @NOTIELMOMENTO: LUCIANA LE\u00d3N ES UNA C\u00cdNICA,UNA MIT\u00d3MANA \"ARTE\" QUE APRENDI\u00d3 DEL SUICIDA AG.EL APRA...UNA PODREDUMBRE. APRA \u00a1NUNCA MAS!CO\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIANA LE\u00d3N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105921473", "edit_history_tweet_ids": ["1185397716786057216"], "id": "1185397716786057216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971084318423633922", "edit_history_tweet_ids": ["1185397705750831110"], "id": "1185397705750831110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:11.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163230713", "edit_history_tweet_ids": ["1185397699773976576"], "id": "1185397699773976576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106526929", "edit_history_tweet_ids": ["1185397679712550912"], "id": "1185397679712550912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2359784780", "edit_history_tweet_ids": ["1185397662666895360"], "id": "1185397662666895360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:30:01.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68572934", "edit_history_tweet_ids": ["1185397627162112002"], "id": "1185397627162112002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123452418", "edit_history_tweet_ids": ["1185397606706503680"], "id": "1185397606706503680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746645828", "edit_history_tweet_ids": ["1185397606542991360"], "id": "1185397606542991360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182366098492137472", "in_reply_to_user_id": "1154068981994708993", "edit_history_tweet_ids": ["1185397599014182914"], "id": "1185397599014182914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185210845502066695"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:45.000Z", "text": "@BabyIludida001 \u00e9 isso,ele se matou e eu amei a clarke ter ficado no comando kkkkkkkkkkkk toma josie\ud83e\udd2a", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876855746", "edit_history_tweet_ids": ["1185397597596467200"], "id": "1185397597596467200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53773879", "edit_history_tweet_ids": ["1185397587211358208"], "id": "1185397587211358208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:43.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86106129", "edit_history_tweet_ids": ["1185397547575267328"], "id": "1185397547575267328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:33.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268490437", "edit_history_tweet_ids": ["1185397517552361472"], "id": "1185397517552361472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:26.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836248807415349251", "edit_history_tweet_ids": ["1185397507192479744"], "id": "1185397507192479744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152350458", "edit_history_tweet_ids": ["1185397480793526274"], "id": "1185397480793526274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:29:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87593174", "edit_history_tweet_ids": ["1185397352401723392"], "id": "1185397352401723392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:28:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2888801932", "edit_history_tweet_ids": ["1185397335817441281"], "id": "1185397335817441281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185303746051485697"}], "created_at": "2019-10-19T03:28:43.000Z", "text": "RT @raulmtt: Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raulmtt", "id": "1352731910"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421571381", "in_reply_to_user_id": "43749204", "edit_history_tweet_ids": ["1185397308885753857"], "id": "1185397308885753857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185264724746932225"}], "created_at": "2019-10-19T03:28:36.000Z", "text": "@pattyromero11 @jostipi Ese hombre es un fan\u00e1tico o estaba enamorado del corrupto suicida. Que hombre por Dios. Es hasta pat\u00e9tico el pobre infeliz. Yo no le creo nada, algo oculta. Estaba muy nervioso hoy en la entrevista con Mavila Huertas.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4404, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Mavila Huertas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258922207", "edit_history_tweet_ids": ["1185397273490014208"], "id": "1185397273490014208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:28:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149160657", "edit_history_tweet_ids": ["1185397249385340929"], "id": "1185397249385340929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:28:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124876294", "edit_history_tweet_ids": ["1185397147124060161"], "id": "1185397147124060161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:27:58.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127392062", "edit_history_tweet_ids": ["1185397138483830784"], "id": "1185397138483830784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:27:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "535755336", "edit_history_tweet_ids": ["1185397096561725443"], "id": "1185397096561725443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:27:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64199091", "edit_history_tweet_ids": ["1185397081378295808"], "id": "1185397081378295808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:27:42.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264576957", "edit_history_tweet_ids": ["1185397070619910145"], "id": "1185397070619910145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:27:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "771884047", "edit_history_tweet_ids": ["1185397056166338560"], "id": "1185397056166338560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:27:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100523413989408768", "edit_history_tweet_ids": ["1185396996171010048"], "id": "1185396996171010048", "created_at": "2019-10-19T03:27:22.000Z", "text": "https://t.co/b15cOZfdV2 obvio si lo q tienen es robado agp el suicida era clase media baja y ya habia robado otra vez q se penso q somos inbenciles", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b15cOZfdV2", "expanded_url": "https://rtv.pe/programas/10-minutos/ex-abogado-de-agp-ahora-pretenden-perseguir-familia-del-exmandatario-10-minutos-edicion-noche-4791", "display_url": "rtv.pe/programas/10-m\u2026"}]}}, {"author_id": "1120385229104066561", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1185396990194176000"], "id": "1185396990194176000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185182517231570944"}], "created_at": "2019-10-19T03:27:20.000Z", "text": "@RenovaMidia Pode enterrar, essa a\u00ed se suicidou na carreira pol\u00edtica.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3303292115", "edit_history_tweet_ids": ["1185396945289994240"], "id": "1185396945289994240", "created_at": "2019-10-19T03:27:10.000Z", "text": "minha semana foi horr\u00edvel, me senti ansiosa, depressiva e suicida a semana inteirinha... eu sequer me lembrava o qu\u00e3o insuport\u00e1vel era passar por isso MAS em compensa\u00e7\u00e3o hoje eu limpei meu quarto, passei na minha sess\u00e3o com a Ste, tomei meu ch\u00e1zinho e lembrei de ligar meu difusor", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 228, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Ste"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232659552", "edit_history_tweet_ids": ["1185396910049374208"], "id": "1185396910049374208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:27:01.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737071957", "edit_history_tweet_ids": ["1185396897961463809"], "id": "1185396897961463809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:26:58.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107370241112326144", "edit_history_tweet_ids": ["1185396870102867968"], "id": "1185396870102867968", "created_at": "2019-10-19T03:26:52.000Z", "text": "Acho engra\u00e7ado que fala que t\u00e1 com saudades, mas quando me v\u00ea, me d\u00e1 s\u00f3 um oi e deu, matou a saudade, n\u00e3o pergunta se t\u00e1 tudo bem. Olha, ele que n\u00e3o espere mais nada de mim, N A D A", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2342570547", "edit_history_tweet_ids": ["1185396779807846400"], "id": "1185396779807846400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:26:30.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97029750", "edit_history_tweet_ids": ["1185396776490209280"], "id": "1185396776490209280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:26:29.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1641860928", "edit_history_tweet_ids": ["1185396736946311169"], "id": "1185396736946311169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185396147038359552"}], "created_at": "2019-10-19T03:26:20.000Z", "text": "RT @Alexandra2611: \"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandra2611", "id": "147347073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1449758773", "edit_history_tweet_ids": ["1185396733121093633"], "id": "1185396733121093633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:26:19.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1463853631", "edit_history_tweet_ids": ["1185396674748915716"], "id": "1185396674748915716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:26:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182675879", "edit_history_tweet_ids": ["1185396650535206912"], "id": "1185396650535206912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118558126", "edit_history_tweet_ids": ["1185396612224475136"], "id": "1185396612224475136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2187582035", "edit_history_tweet_ids": ["1185396609317818368"], "id": "1185396609317818368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:49.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029782368599633927", "edit_history_tweet_ids": ["1185396481026674688"], "id": "1185396481026674688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:19.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "431288111", "edit_history_tweet_ids": ["1185396478476468224"], "id": "1185396478476468224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50324949", "edit_history_tweet_ids": ["1185396477033635845"], "id": "1185396477033635845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930569985822543872", "edit_history_tweet_ids": ["1185396472306688000"], "id": "1185396472306688000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140665094", "edit_history_tweet_ids": ["1185396461359587328"], "id": "1185396461359587328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:14.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105293568", "edit_history_tweet_ids": ["1185396440358670336"], "id": "1185396440358670336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326529822", "edit_history_tweet_ids": ["1185396424009273349"], "id": "1185396424009273349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025051707238166533", "in_reply_to_user_id": "1076870727561895937", "edit_history_tweet_ids": ["1185396406162460672"], "id": "1185396406162460672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185348561015316480"}], "created_at": "2019-10-19T03:25:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 18, "tag": "Up"}]}, "text": "@Suicida_OS_19 #Up buenas~ no te preocupes yo tampoco soy alguien con experiencia o ya sea en socializar con los dem\u00e1s", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339337121", "edit_history_tweet_ids": ["1185396374113796096"], "id": "1185396374113796096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185396147038359552"}], "created_at": "2019-10-19T03:24:53.000Z", "text": "RT @Alexandra2611: \"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandra2611", "id": "147347073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333123448", "edit_history_tweet_ids": ["1185396346318184454"], "id": "1185396346318184454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:24:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844699957718405124", "edit_history_tweet_ids": ["1185396342916562945"], "id": "1185396342916562945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:24:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954391532", "edit_history_tweet_ids": ["1185396317490683904"], "id": "1185396317490683904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:24:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53236207", "edit_history_tweet_ids": ["1185396309018193920"], "id": "1185396309018193920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:24:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33422602", "edit_history_tweet_ids": ["1185396300050784257"], "id": "1185396300050784257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:24:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159245862", "edit_history_tweet_ids": ["1185396224389795840"], "id": "1185396224389795840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:24:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31195757", "edit_history_tweet_ids": ["1185396163635286016"], "id": "1185396163635286016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:24:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147347073", "edit_history_tweet_ids": ["1185396147038359552"], "id": "1185396147038359552", "created_at": "2019-10-19T03:23:59.000Z", "text": "\"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "361075013", "edit_history_tweet_ids": ["1185396095985295360"], "id": "1185396095985295360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:23:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78124310", "edit_history_tweet_ids": ["1185396078969020416"], "id": "1185396078969020416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:23:43.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825462437990248449", "edit_history_tweet_ids": ["1185396023310651392"], "id": "1185396023310651392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:23:30.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301169213", "edit_history_tweet_ids": ["1185396018067771392"], "id": "1185396018067771392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:23:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34200185", "edit_history_tweet_ids": ["1185395950245896197"], "id": "1185395950245896197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:23:12.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2183938491", "edit_history_tweet_ids": ["1185395934835945472"], "id": "1185395934835945472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:23:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51988101", "edit_history_tweet_ids": ["1185395929815441408"], "id": "1185395929815441408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:23:07.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158221108", "edit_history_tweet_ids": ["1185395916330717184"], "id": "1185395916330717184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:23:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941392752906063873", "edit_history_tweet_ids": ["1185395893522051072"], "id": "1185395893522051072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:22:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116048996", "edit_history_tweet_ids": ["1185395813234741254"], "id": "1185395813234741254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:22:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117486571", "edit_history_tweet_ids": ["1185395779378302981"], "id": "1185395779378302981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:22:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185418713", "edit_history_tweet_ids": ["1185395775674748930"], "id": "1185395775674748930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:22:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113045215", "edit_history_tweet_ids": ["1185395747493154816"], "id": "1185395747493154816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:22:24.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "307531582", "edit_history_tweet_ids": ["1185395718820974592"], "id": "1185395718820974592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T03:22:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "Itsleviousa", "name": "Francisca Campos", "id": "117304057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 597, "tweet_count": 26934, "listed_count": 2}}, {"username": "proldanlopez", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "id": "45823251", "verified": false, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}}, {"username": "zazoomblog", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180085, "listed_count": 2191}}, {"username": "Kalimus_Miguel", "name": "Miguel", "id": "495629319", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 719, "tweet_count": 63385, "listed_count": 0}}, {"username": "ocram", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "id": "3369151", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}}, {"username": "Roto_picante", "name": "roto picante", "id": "2182092011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 615, "tweet_count": 2717, "listed_count": 0}}, {"username": "moonswfs", "name": "P\u00eda \ud83c\udfa4 Jimtober \u2077 \ud83d\udc00", "id": "56779164", "verified": false, "location": "en/es/\ud55c\uad6d\uc5b4 | 29 afab", "public_metrics": {"followers_count": 4926, "following_count": 2651, "tweet_count": 250836, "listed_count": 29}}, {"username": "Icarus3011", "name": "JotaPe", "id": "3669567437", "verified": false, "location": "Siguiendo a mi propia sombra", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2479, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}}, {"username": "visolvascor2654", "name": "Visol", "id": "971532074413887488", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 287, "tweet_count": 5796, "listed_count": 1}}, {"username": "ManuelaOchenta", "name": "Marianela Caballero", "id": "2686109089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 3154, "tweet_count": 69015, "listed_count": 8}}, {"username": "Mairatrix649", "name": "\ud83c\udf19\u0421\u0435\u043a\u0442\u0430\ud83d\udc07\u200b\u0443\u043b\u044b\u0431\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f\ud83d\udc07\u200b\u043c\u0430\u0441\u043e\u043a\u2600\ufe0f \ud83d\udc22", "id": "354566007", "verified": false, "location": "R'lyeh", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 756, "tweet_count": 430657, "listed_count": 25}}, {"username": "choco_vainilla", "name": "Alekei", "id": "46267137", "verified": false, "location": "Valdivia-Puerto Montt/Chile", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 357, "tweet_count": 3661, "listed_count": 3}}, {"username": "Joao_PF_Alves", "name": "JP \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\u262d\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "920871632356429826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1577, "tweet_count": 30191, "listed_count": 0}}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"username": "eugejorqueraue", "name": "Euge \u2764\ud83d\udc9b", "id": "3001949819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1383, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}}, {"username": "silvia_paola", "name": "\ud83c\udf33 Paola del 38% \ud83c\udf33", "id": "30343920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1125, "tweet_count": 120007, "listed_count": 56}}, {"username": "DanielAracelli", "name": "Dani R.", "id": "97969270", "verified": false, "location": "Santiago / Chile", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 582, "tweet_count": 4217, "listed_count": 3}}, {"username": "yatedijeya_", "name": "Cata_de_Chile", "id": "36819132", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2591, "tweet_count": 17596, "listed_count": 1}}, {"username": "Kiss_G", "name": "Keke", "id": "148189686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 322, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315502, "listed_count": 15371}}, {"username": "carobaeza__", "name": "caro baeza", "id": "280287269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 873, "tweet_count": 45264, "listed_count": 6}}, {"username": "Dnairb_", "name": "Mimo que habla \ud83c\udf08", "id": "937053118436700162", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 693, "tweet_count": 21346, "listed_count": 0}}, {"username": "RexCorvus__", "name": "Greywaren", "id": "874481524422434817", "verified": false, "location": "Nowhere to be found", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 454, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}}, {"username": "aloayzah", "name": "Clouseau. ( \ud83c\udde8\ud83c\uddf1)", "id": "131638285", "verified": false, "location": "38 S. 72 W", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 605, "tweet_count": 47723, "listed_count": 0}}, {"username": "ufisaray", "name": "Pajarita de Dios", "id": "1124169115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1011, "tweet_count": 50020, "listed_count": 1}}, {"username": "jmfmoran", "name": "Jos\u00e9 Manuel", "id": "84172088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8021, "following_count": 3943, "tweet_count": 54294, "listed_count": 42}}, {"username": "lordelga", "name": "lordelga", "id": "11007242", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 824, "tweet_count": 2115, "listed_count": 1}}, {"username": "Licafyum", "name": "C\u00e9sar AN", "id": "353351581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 344, "tweet_count": 31335, "listed_count": 3}}, {"username": "OdaVisceral", "name": "O de ostentosa.", "id": "237099380", "verified": false, "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 442, "tweet_count": 28733, "listed_count": 0}}, {"username": "_JpAviles", "name": "Juan Pablo Avil\u00e9s", "id": "986872850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 440, "tweet_count": 3265, "listed_count": 1}}, {"username": "Karvend", "name": "Karen V\ud83d\udc9c\u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 del 38% \ud83d\ude42", "id": "211309934", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1450, "tweet_count": 22303, "listed_count": 3}}, {"username": "echristiancr", "name": "An empty soul", "id": "3318304775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 217, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}}, {"username": "ivandbarranco", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaivandbarranco", "id": "778835391902134273", "verified": false, "location": "Barranco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1089, "tweet_count": 74228, "listed_count": 0}}, {"username": "nicol_kas", "name": "Nicol Andrea \ud83c\udf33\uaa5c", "id": "53033969", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1156, "tweet_count": 12999, "listed_count": 8}}, {"username": "foraneostereo", "name": "Libertad Para los Presos Pol\u00edticos", "id": "125204369", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1745, "tweet_count": 219221, "listed_count": 1}}, {"username": "aliciaocastell", "name": "ALICIA", "id": "96594445", "verified": false, "location": "Arica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 105, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}}, {"username": "joshuaamigon", "name": "josh targaryen", "id": "338799474", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1090, "tweet_count": 40347, "listed_count": 5}}, {"username": "olisaa70", "name": "Oly SaC.\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a", "id": "2765743144", "verified": false, "location": "Puente Alto, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 851, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}}, {"username": "yo_no_soy_mi", "name": "E.T.J.", "id": "58968323", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 604, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}}, {"username": "lajavieraasecas", "name": "javivi", "id": "911608339", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 294, "tweet_count": 4683, "listed_count": 0}}, {"username": "MauroInmorales", "name": "m\ud83c\udd70\ufe0furicio mor\ud83c\udd70\ufe0fles", "id": "543018253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 660, "tweet_count": 13083, "listed_count": 1}}, {"username": "roalbornozj", "name": "Rodolfo Albornoz", "id": "1566153374", "verified": false, "location": "R\u00edo Claro, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 252, "tweet_count": 7192, "listed_count": 0}}, {"username": "polux_troy", "name": "\u041f\u043e\u043b\u043b\u0443\u043a\u0441 \u0422\u0440\u043e\u0439", "id": "17392574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 3400, "tweet_count": 8222, "listed_count": 10}}, {"username": "loyooque", "name": "Loyoque \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2391571056", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 3863, "tweet_count": 45169, "listed_count": 6}}, {"username": "myleicyrus", "name": "luiza", "id": "797113627413254145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1038, "tweet_count": 71884, "listed_count": 13}}, {"username": "EstebanReinesAr", "name": "Esteban Reines Araya", "id": "556481585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 409, "tweet_count": 256969, "listed_count": 0}}, {"username": "EduardoRister", "name": "Eduardo Palma Gaete", "id": "129823969", "verified": false, "location": "Linares, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 744, "tweet_count": 6830, "listed_count": 0}}, {"username": "alvaroradical", "name": "Alvarock del 38", "id": "280835695", "verified": false, "location": "Pencahue,Talca,Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 886, "tweet_count": 3361, "listed_count": 1}}, {"username": "Angiediazbm", "name": "Enyi", "id": "1150627752695029761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 524, "tweet_count": 3737, "listed_count": 2}}, {"username": "Alexandra2611", "name": "Alexandra\ud83c\udf08", "id": "147347073", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 3198, "tweet_count": 34405, "listed_count": 7}}, {"username": "CLAUDIOOLAVE3", "name": "CLAUDIO OLAVE", "id": "1405518421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 325, "tweet_count": 2402, "listed_count": 0}}, {"username": "Ponnq", "name": "Isa Aguilera", "id": "47091164", "verified": false, "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1296, "tweet_count": 64962, "listed_count": 7}}, {"username": "paula_hifalgo", "name": "Mood Cherry Blossom After Winter \ud83c\udf33", "id": "2437011772", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1750, "tweet_count": 18800, "listed_count": 8}}, {"username": "YueliangYue", "name": "Yue \ud83c\udf19 COMISSIONS OPEN", "id": "2433771443", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1856, "tweet_count": 61942, "listed_count": 4}}, {"username": "el_joxhedel38", "name": ".", "id": "2539360540", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1789, "tweet_count": 16635, "listed_count": 1}}, {"username": "_fairywingsx", "name": "spooky nachy \ud83c\udf83", "id": "376946087", "verified": false, "location": "infp | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1185, "tweet_count": 85599, "listed_count": 15}}, {"username": "olegariogutman1", "name": "olegariogutman", "id": "493310329", "verified": false, "location": "Migdal Haemek, Israel", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 3991, "tweet_count": 154254, "listed_count": 6}}, {"username": "MayorBWPayne", "name": "Mayor Payne", "id": "1380422640", "verified": false, "location": "Schadenfreude Heights", "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}}, {"username": "Afelipe2010", "name": "Alex", "id": "2727805466", "verified": false, "location": "Copiap\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 2931, "tweet_count": 19758, "listed_count": 0}}, {"username": "bakatman", "name": "Bakatman\ud83c\udf33", "id": "1393107841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 185, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}}, {"username": "nicolas_solano", "name": "Nicol\u00e1s Solano Ram\u00edrez \ud83c\udf0e\ud83c\udf1d", "id": "52549673", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2188, "tweet_count": 3164, "listed_count": 0}}, {"username": "pameladrm", "name": "pamela d\u00edaz-romero", "id": "74234738", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1768, "tweet_count": 21706, "listed_count": 10}}, {"username": "medicenpepis", "name": "Sof\u00eda \ud83e\udde3\u2764\ufe0f", "id": "925197263152078848", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 754, "tweet_count": 18736, "listed_count": 0}}, {"username": "RomiPoq", "name": "Romi Poq\ud83d\udc51", "id": "1010164032", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 763, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}}, {"username": "ivanmoreirab", "name": "Iv\u00e1n Moreira Barros", "id": "67064132", "verified": false, "location": " imoreira@senado.cl", "public_metrics": {"followers_count": 88460, "following_count": 2434, "tweet_count": 24553, "listed_count": 473}}, {"username": "blazrgel", "name": "A. Azocar", "id": "148919403", "verified": false, "location": "Frutillar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1021, "tweet_count": 18442, "listed_count": 0}}, {"username": "sadielcuentas", "name": "Sadiel Cuentas", "id": "2323988220", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88008, "listed_count": 6}}, {"username": "Mily_Nube_Azul", "name": "Milena", "id": "258507338", "verified": false, "location": "Salem, MA", "public_metrics": {"followers_count": 10573, "following_count": 3290, "tweet_count": 81544, "listed_count": 5}}, {"username": "marcelaanunezs1", "name": "Marce", "id": "720420089842049024", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 702, "tweet_count": 7797, "listed_count": 0}}, {"username": "sugonzalezvera", "name": "su", "id": "2437097179", "verified": false, "location": "Santiasco", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 393, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}}, {"username": "pancho_sp", "name": "Francisco\ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "73764906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 914, "tweet_count": 24289, "listed_count": 3}}, {"username": "meugeahu", "name": "\u24c2\ufe0fEu\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0fRUE\ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0fRIC\ud83c\udf3338%", "id": "146588375", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 4254, "tweet_count": 55995, "listed_count": 0}}, {"username": "Franbenitezp", "name": "Francisca Benitez", "id": "208530948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2707, "tweet_count": 19539, "listed_count": 0}}, {"username": "rodraca", "name": "Rodrigo Ramirez", "id": "270984677", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 688, "tweet_count": 24351, "listed_count": 1}}, {"username": "PedroGomez2210", "name": "Pedro Gomez\ud83d\udc0d", "id": "552779969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11340, "following_count": 12376, "tweet_count": 276836, "listed_count": 34}}, {"username": "paopinor", "name": "Paola Pino Romero", "id": "841020066", "verified": false, "location": "Valle del Aconcagua", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 381, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}}, {"username": "mauroaduarte", "name": "Mauricio Duarte \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "id": "259553596", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 492, "tweet_count": 1855, "listed_count": 1}}, {"username": "yann267", "name": "Abraao com H", "id": "870417105526689798", "verified": false, "location": "Cada mes uma cidade diferente ", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 187, "tweet_count": 5720, "listed_count": 0}}, {"username": "znmyn22", "name": "\u30bc\u30f3", "id": "1087048422010437632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 307, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"username": "eupabloazevedo", "name": "Pablo", "id": "47974657", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 925, "tweet_count": 199990, "listed_count": 3}}, {"username": "Exelion24", "name": "Elcasiprofe", "id": "214714523", "verified": false, "location": "San Felipe-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1087, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}}, {"username": "CabecaDeF0sforo", "name": "Lu\u00edza chorona \u22ac", "id": "950216765069504513", "verified": false, "location": "\u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 467, "tweet_count": 12896, "listed_count": 2}}, {"username": "PCYeolBrasil", "name": "Park Chanyeol Brasil", "id": "4757837541", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19465, "following_count": 155, "tweet_count": 19696, "listed_count": 197}}, {"username": "Roberto__EM", "name": "Roberto E.", "id": "1641283272", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1408, "tweet_count": 97985, "listed_count": 2}}, {"username": "TobyEvilojo", "name": "Adolfo\ud83c\udf33\ud83c\udfb6\ud83c\udf3b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb", "id": "118454445", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2089, "tweet_count": 3157, "listed_count": 0}}, {"username": "NicoChiessa", "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "id": "86333519", "verified": false, "location": "Yenewe", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}}, {"username": "nataliarios8", "name": "Naty \ud83c\udf33", "id": "96899050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1570, "tweet_count": 65616, "listed_count": 0}}, {"username": "Vida003", "name": "Brenda \ud83c\udf05", "id": "2570686905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1268, "tweet_count": 9673, "listed_count": 0}}, {"username": "rsepulvedap33", "name": "rsepulveda\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "1132673508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2230, "tweet_count": 67067, "listed_count": 0}}, {"username": "oONeridaOo", "name": "Tamara Rojas Aguirre", "id": "148194902", "verified": false, "location": "Iquique - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 2195, "tweet_count": 36214, "listed_count": 2}}, {"username": "pvnconpvltv", "name": "J.", "id": "3411737069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 657, "tweet_count": 15588, "listed_count": 5}}, {"username": "ClaudiaVeraGat1", "name": "Claudia Vera Gatica", "id": "730548195755995137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 432, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}}, {"username": "qxeno1", "name": "Mario Quinteros", "id": "2198021213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 749, "tweet_count": 21694, "listed_count": 0}}, {"username": "kgrimbergn", "name": "Katherina Grimberg", "id": "304785365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 376, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}}, {"username": "nubecosas", "name": "Estetuitnoesunaporte", "id": "2470153981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 971, "tweet_count": 7716, "listed_count": 0}}, {"username": "Hago_compost", "name": "Dani \ud83d\udc1d", "id": "51675933", "verified": false, "location": "Al sur del mundo\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 159, "tweet_count": 23932, "listed_count": 4}}, {"username": "kaualucass7", "name": "kau\u00e3", "id": "888288671996063749", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 1535, "tweet_count": 14874, "listed_count": 0}}, {"username": "mariafmdf", "name": "mf #13", "id": "735972485846466560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 827, "tweet_count": 46988, "listed_count": 5}}, {"username": "bruxaonilda_", "name": "\u2728", "id": "17715750", "verified": false, "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 795, "tweet_count": 145097, "listed_count": 36}}, {"username": "andrezadelgado", "name": "andreza", "id": "109325390", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}}, {"username": "robertskate33", "name": "rob skate", "id": "868116272", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}}, {"username": "GuarnizSammy", "name": "Sammy Guarniz", "id": "3027579345", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1916, "tweet_count": 9287, "listed_count": 14}}, {"username": "alitaparedes", "name": "Alitaparedes", "id": "1086006297949020160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 179, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}}, {"username": "Nickitasay", "name": "\u0418\u03b9col\u0454 \u01a6\u01a7 \u273f #APRUEBO \ud83c\udf33\ud83e\udd88\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "66879358", "verified": false, "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 593, "tweet_count": 11318, "listed_count": 5}}, {"username": "lilmargara", "name": "Li Marita", "id": "2314398895", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 1894, "tweet_count": 34191, "listed_count": 6}}, {"username": "sebastianmarkov", "name": "Sebasti\u00e1n Markov", "id": "454390259", "verified": false, "location": "Talagante", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 266, "tweet_count": 6098, "listed_count": 0}}, {"username": "_andreapaz", "name": "Andrea M", "id": "71977487", "verified": false, "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1372, "tweet_count": 20294, "listed_count": 7}}, {"username": "9thdec3mber", "name": "mar\u00eda", "id": "442066948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 15, "tweet_count": 74, "listed_count": 2}}, {"username": "Gaprach", "name": "Shi bah puta la wea", "id": "66494991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 3055, "tweet_count": 50504, "listed_count": 7}}, {"username": "thiagovieirabat", "name": "Thiago Vieira", "id": "422990125", "verified": false, "location": "Alvin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 5, "tweet_count": 46637, "listed_count": 0}}, {"username": "Cruzeiro", "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a", "id": "1562061097", "verified": true, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2535858, "following_count": 77, "tweet_count": 68644, "listed_count": 1285}}, {"username": "Pancito_Menares", "name": "Jhonatan Menares S\u00e1nchez", "id": "2305926224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 960, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}}, {"username": "CuraqueoG", "name": "Gustavo Curaqueo-Fuentes", "id": "147990617", "verified": false, "location": "Temuko, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1923, "tweet_count": 23268, "listed_count": 27}}, {"username": "FranciscoHealer", "name": "Francisco, the living weapon\ud83d\udc4a\ud83e\udd4b", "id": "361507519", "verified": false, "location": "San Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 4886, "tweet_count": 62834, "listed_count": 7}}, {"username": "Janet_Rozas", "name": "Janet", "id": "1216584733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1983, "tweet_count": 19105, "listed_count": 2}}, {"username": "dridelatorre", "name": "Ignacio de la Torre", "id": "114259874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 3465, "tweet_count": 38326, "listed_count": 47}}, {"username": "SRofocale", "name": "Sariel_Rofocale", "id": "368134277", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 305, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}}, {"username": "LeMonda__", "name": "\u26e9\ufe0f\ud83c\udf59\ud83c\udf8f Le Momd\u00e1 \ud83c\udf8f\ud83c\udf59\u26e9\ufe0f", "id": "1059936763504967682", "verified": false, "location": "j\u00fapiter ", "public_metrics": {"followers_count": 30513, "following_count": 5734, "tweet_count": 120506, "listed_count": 35}}, {"username": "catapimbas28", "name": "Regina voltou pro bueiro Falange\ud83c\udf08\ud83e\udd84", "id": "929536232253804545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1189, "tweet_count": 24188, "listed_count": 2}}, {"username": "Alejand71478431", "name": "Alejandro Mera", "id": "1060733407230115841", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 306, "tweet_count": 19870, "listed_count": 0}}, {"username": "bettinaHuaral", "name": "BettyOchoaFerreyra", "id": "191637373", "verified": false, "location": "Lima Huaral Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1234, "tweet_count": 10213, "listed_count": 6}}, {"username": "pausnn", "name": "PaulaSf", "id": "1084293139857358848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 954, "tweet_count": 34500, "listed_count": 0}}, {"username": "fernango2009", "name": "Fernando Gomez", "id": "2207405155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 542, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}}, {"username": "gomez_facu", "name": "Facu Gomez", "id": "309411707", "verified": false, "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 2082, "tweet_count": 32032, "listed_count": 2}}, {"username": "kvrence", "name": "Karen C. \ud83c\udf3f", "id": "3107740564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4024, "following_count": 1435, "tweet_count": 42795, "listed_count": 5}}, {"username": "Paulogatoi", "name": "PAUlo \ud83c\udf33 #YoAprobePorJusticiaSocial", "id": "96022057", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2383, "tweet_count": 31010, "listed_count": 3}}, {"username": "ruyodelibra1", "name": "reobservador :v", "id": "2862076416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 637, "tweet_count": 11189, "listed_count": 0}}, {"username": "Petite_Silv", "name": "Sylvanits", "id": "368057427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 911, "tweet_count": 1211, "listed_count": 1}}, {"username": "LoreBrenda", "name": "Lore", "id": "431321858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1646, "tweet_count": 17518, "listed_count": 0}}, {"username": "vickalive", "name": "Victoria", "id": "249420736", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 730, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}}, {"username": "Marghereti1", "name": "Jefferson Gutierritos", "id": "4279596736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 648, "tweet_count": 25404, "listed_count": 1}}, {"username": "anarkia77", "name": "Ricardo", "id": "82437074", "verified": false, "location": "Chill\u00e1n Viejo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 882, "tweet_count": 5674, "listed_count": 2}}, {"username": "NicoleBarrosGn", "name": "Nicole Barros", "id": "117118617", "verified": false, "location": "Linares/Santiago \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 420, "tweet_count": 5237, "listed_count": 5}}, {"username": "rodrigoig12", "name": "DarkBitch \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "524605985", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 3459, "tweet_count": 28648, "listed_count": 0}}, {"username": "colo_redbubbles", "name": "\u2665", "id": "55074039", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 556, "tweet_count": 55056, "listed_count": 2}}, {"username": "Rubengenesis", "name": "RubenantonioA", "id": "815175564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1726, "tweet_count": 31383, "listed_count": 6}}, {"username": "estefaniachvz9", "name": "Estefan\u00eda Peralta", "id": "1143477709", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 431, "tweet_count": 1268, "listed_count": 0}}, {"username": "rosamaria_g", "name": "Rose", "id": "81112478", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 145, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}}, {"username": "rolagre77", "name": "Rodrigo Aguilera R.", "id": "323618234", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 4995, "tweet_count": 146222, "listed_count": 0}}, {"username": "m_pelirroja", "name": "Amaranth", "id": "1523314045", "verified": false, "location": "Sur de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1812, "tweet_count": 65868, "listed_count": 9}}, {"username": "ivanvalenaray", "name": "ivan valenzuela", "id": "2718424625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 621, "tweet_count": 5543, "listed_count": 3}}, {"username": "gnidne", "name": "N", "id": "1559043074", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 414, "tweet_count": 58825, "listed_count": 7}}, {"username": "Luxch0", "name": "Lucho \ud83e\ude90", "id": "1099115396739796993", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 489, "tweet_count": 2896, "listed_count": 0}}, {"username": "Divididos_Sumo", "name": "ElHarrygada", "id": "872937026", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5486, "following_count": 5663, "tweet_count": 12787, "listed_count": 3}}, {"username": "Hojas_de_abril", "name": "Nati \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "58659188", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 673, "tweet_count": 2271, "listed_count": 0}}, {"username": "orellana2494", "name": "Orellana Dupry", "id": "1942186116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 464, "tweet_count": 27614, "listed_count": 2}}, {"username": "cristrecabarren", "name": "Mad Scientist", "id": "1018311636518662144", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1167, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}}, {"username": "VaneTejedora", "name": "\u2728Vane\u272838%\u2728", "id": "176629444", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 9838, "tweet_count": 196889, "listed_count": 34}}, {"username": "mm_gomez", "name": "Marta G\u00f3mez", "id": "479166624", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 159, "tweet_count": 66654, "listed_count": 9}}, {"username": "LaVieInPink", "name": "Nicky\ud83d\udc26", "id": "3873291514", "verified": false, "location": "Nave Planet Express", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 900, "tweet_count": 262422, "listed_count": 23}}, {"username": "el_tio_gatito", "name": "son of the great mother. \ud83c\udf35", "id": "2903670580", "verified": false, "location": "Pi\u00f1era Renuncia ", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2120, "tweet_count": 32192, "listed_count": 0}}, {"username": "Dannae___", "name": "Danna-.", "id": "816085323985879040", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 156, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}}, {"username": "santosaldo", "name": "Aldo Santos", "id": "27757874", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 87474, "listed_count": 26}}, {"username": "ladulcedemiel", "name": "Francisca Garc\u00eda \ud83c\udf33", "id": "207150250", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 606, "tweet_count": 8254, "listed_count": 2}}, {"username": "kyezfps", "name": "henrique \u30c4", "id": "1006316290401857536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 217, "tweet_count": 6048, "listed_count": 3}}, {"username": "josukkkk", "name": "nobody", "id": "1183437360249348098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 8408, "listed_count": 0}}, {"username": "yeinfonda59", "name": "Yeinfonda59", "id": "1063221706830082048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 1974, "tweet_count": 87284, "listed_count": 0}}, {"username": "namjoonysus", "name": "\uce7c\ub77c\u2077 | The Astronaut \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\u2661\u00b8.\u2022*", "id": "263244683", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 226, "tweet_count": 102211, "listed_count": 4}}, {"username": "rimbaudless", "name": "La ni\u00f1a que hace perritos\ud83d\udc15", "id": "88733504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1562, "tweet_count": 30075, "listed_count": 10}}, {"username": "MarcosD38592426", "name": "Marcos Daniel Manr\u00edquez", "id": "1135359641712582657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 129, "tweet_count": 5780, "listed_count": 0}}, {"username": "chvndelure", "name": "\u2604\ufe0f", "id": "423835170", "verified": false, "location": "chile ", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 301, "tweet_count": 52329, "listed_count": 0}}, {"username": "lecarusin", "name": "F", "id": "392334137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 895, "tweet_count": 114349, "listed_count": 5}}, {"username": "cxmaldonado", "name": "Claudia Maldonado", "id": "158224240", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1113, "tweet_count": 4257, "listed_count": 3}}, {"username": "jeaneccitta", "name": "Jeannette Escobar", "id": "196820290", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 422, "tweet_count": 11208, "listed_count": 0}}, {"username": "_yuvimartinez", "name": "\ud83c\udf38", "id": "281763696", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1878, "tweet_count": 45148, "listed_count": 5}}, {"username": "l_fisica", "name": "Leonardo Baeza", "id": "729776516586950656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 79, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}}, {"username": "Suilinaw", "name": "\u2728Ps. Suilina M\u00e1gica\u2728", "id": "1446982573", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 68, "tweet_count": 37096, "listed_count": 1}}, {"username": "hoyno_despues", "name": "augusto Jos\u00e9 blanco", "id": "1085396418423083016", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 830, "tweet_count": 5400, "listed_count": 1}}, {"username": "deytitan", "name": "Helga Pataki", "id": "366855215", "verified": false, "location": "chile, ", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 514, "tweet_count": 4450, "listed_count": 1}}, {"username": "priscolita", "name": "priscilla lillo", "id": "125528642", "verified": false, "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 118, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}}, {"username": "Dolores09072598", "name": "Dolores Nunez", "id": "874119200205418497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 4874, "tweet_count": 285644, "listed_count": 0}}, {"username": "unruizopina", "name": "otroRuizenelmundo", "id": "542495693", "verified": false, "location": "San Felipe, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 3200, "tweet_count": 65091, "listed_count": 28}}, {"username": "CiroTagliani", "name": "Ciro Tagliani", "id": "1101284984608997376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1267, "tweet_count": 24992, "listed_count": 0}}, {"username": "pattygloria_re", "name": "PattyRE", "id": "721958883238010880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 390, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}}, {"username": "LaPatoPotter", "name": "\ud83e\udd86La Pato Potter\ud83e\udd86 \u03df \u2595\u20dd\u20e4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "100581182", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 4129, "tweet_count": 37488, "listed_count": 5}}, {"username": "RicardoMallea", "name": "CargueroPesado", "id": "712586551", "verified": false, "location": "por todo Chile", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 154, "tweet_count": 11040, "listed_count": 0}}, {"username": "1Gonzagaa", "name": "Thigas \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #GlazersOut", "id": "467548029", "verified": false, "location": "Rio Claro, S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 582, "tweet_count": 110403, "listed_count": 6}}, {"username": "EstagiariodaF1", "name": "Estagi\u00e1rio da F1", "id": "923982713304109056", "verified": true, "location": "M\u00f4naco", "public_metrics": {"followers_count": 114263, "following_count": 942, "tweet_count": 34762, "listed_count": 535}}, {"username": "inviernoscuros", "name": "palala", "id": "366949459", "verified": false, "location": "\ud83d\udd1a", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 3406, "tweet_count": 55195, "listed_count": 8}}, {"username": "xorices", "name": "xorices", "id": "1004899110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 466, "tweet_count": 34929, "listed_count": 0}}, {"username": "Carinandrebr", "name": "Caricaritocarolin \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2896813468", "verified": false, "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 346, "tweet_count": 4011, "listed_count": 1}}, {"username": "Fidelsaavedrab", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "id": "41766743", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 4980, "tweet_count": 203600, "listed_count": 85}}, {"username": "fcksik", "name": "Sol \u2728", "id": "98996753", "verified": false, "location": "cami ; cati ; lizzy ; naz \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 648, "tweet_count": 139809, "listed_count": 0}}, {"username": "dgrados", "name": "Diego G.", "id": "30540112", "verified": false, "location": "Lima, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1273, "tweet_count": 241276, "listed_count": 69}}, {"username": "diegossilva99", "name": "diegosilva", "id": "1177714778548125696", "verified": false, "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 427, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}}, {"username": "anariv2001", "name": "ana herrera\ud83e\udd89", "id": "265745421", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}}, {"username": "Carola_Denisse", "name": "Carlota", "id": "41193951", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 324, "tweet_count": 2691, "listed_count": 7}}, {"username": "Cadorno", "name": "Cadorno Teles \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "28207355", "verified": false, "location": "Amontada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 4943, "tweet_count": 4741, "listed_count": 4}}, {"username": "leonardo_stoppa", "name": "Leonardo Stoppa", "id": "2390796442", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}}, {"username": "luishrojasotar1", "name": "luishrojasotarola@gmail.com", "id": "959547085019369472", "verified": false, "location": "Maule, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 756, "tweet_count": 28836, "listed_count": 0}}, {"username": "MrDoctor78", "name": "To\u00f1o", "id": "357784934", "verified": false, "location": "Iquique", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2440, "tweet_count": 44249, "listed_count": 0}}, {"username": "xisdead_", "name": "LGTV+ // \u2b50 13", "id": "1151565500", "verified": false, "location": "Plastic Beach", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1345, "tweet_count": 214919, "listed_count": 5}}, {"username": "moniqui92", "name": "Monica", "id": "611458855", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 382, "tweet_count": 5968, "listed_count": 2}}, {"username": "AleStormblessed", "name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "id": "4758975981", "verified": false, "location": "CR: Tormenta de Espadas", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114245, "listed_count": 51}}, {"username": "manuelfuro", "name": "Manuel F.R", "id": "382604553", "verified": false, "location": "santiago chile", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 269, "tweet_count": 63275, "listed_count": 6}}, {"username": "MAHCperu", "name": "Miguel Angel", "id": "309499690", "verified": false, "location": "Catacaos - Piura, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 325, "tweet_count": 44011, "listed_count": 1}}, {"username": "cesarmass74", "name": "C\u00e9sar Mass Santib\u00e1\u00f1ez", "id": "155116937", "verified": false, "location": "\u00d1uble", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 3941, "tweet_count": 91187, "listed_count": 55}}, {"username": "pesaitadsangre", "name": "apruebo de salida \ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "2948401480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1130, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}}, {"username": "heysusanna", "name": "cami", "id": "122735728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 510, "tweet_count": 112594, "listed_count": 3}}, {"username": "Nicorovy", "name": "Ni col, ni lechuga\ud83e\udd6c", "id": "97681542", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 460, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}}, {"username": "BiBiLoLo6", "name": "\u03d0\u03b9\u03d0\u03b9\u03b1\u0438\u03b1 \ud83e\udd21\u2728", "id": "818663439015051265", "verified": false, "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 795, "tweet_count": 54740, "listed_count": 4}}, {"username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}}, {"username": "marinabaggins", "name": "Marina\ud83c\udf66", "id": "1064602502946045952", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 166, "tweet_count": 14751, "listed_count": 0}}, {"username": "Solypiri", "name": "Solbeatrice", "id": "1270503793", "verified": false, "location": "Buin, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 857, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}}, {"username": "Notengoni1", "name": "Osvaldo cabello\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "876961368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 233, "tweet_count": 5816, "listed_count": 0}}, {"username": "bellotahater", "name": "Bellota", "id": "174357943", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 585, "tweet_count": 44650, "listed_count": 3}}, {"username": "Gheorgeh", "name": "Jorge Ortiz", "id": "244317507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 305, "tweet_count": 29134, "listed_count": 3}}, {"username": "carogarciacos", "name": "La Carolina...", "id": "242495138", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 834, "tweet_count": 2734, "listed_count": 1}}, {"username": "carolinesca", "name": "Mamalabarista", "id": "222933928", "verified": false, "location": "Providencia, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 662, "tweet_count": 1684, "listed_count": 1}}, {"username": "fran_ugh", "name": "Frank ugh", "id": "1159196304247009283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 423, "tweet_count": 3820, "listed_count": 0}}, {"username": "Rojocomoelsol", "name": "Jo Gramunt", "id": "122130643", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 537, "tweet_count": 2537, "listed_count": 2}}, {"username": "Roxannpoloreyes", "name": "roxan", "id": "277186154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1196, "tweet_count": 8648, "listed_count": 1}}, {"username": "GracielaBG", "name": "Graciela Bravo", "id": "104864500", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 317, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}}, {"username": "MrMalbicho710", "name": "[M]albicho", "id": "68232272", "verified": false, "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 176, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}}, {"username": "fraaanniee", "name": "Francisca Figueroa", "id": "919986518", "verified": false, "location": "Quilpu\u00e9, Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 941, "tweet_count": 22399, "listed_count": 16}}, {"username": "mcatarubio", "name": "\ud83c\udf3fM. CATALINA RUBIO SALINAS", "id": "99031743", "verified": true, "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 5234, "tweet_count": 25773, "listed_count": 11}}, {"username": "NestorO72", "name": "Monsieur Meursault Z", "id": "1109116844", "verified": false, "location": "Ur", "public_metrics": {"followers_count": 5358, "following_count": 2386, "tweet_count": 84481, "listed_count": 12}}, {"username": "Agostina_Dali", "name": "Frutillas con Crema \ud83c\udf53", "id": "1079139159112077312", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7947, "following_count": 1977, "tweet_count": 58176, "listed_count": 2}}, {"username": "kevillanueva23", "name": "Kevin Villanueva", "id": "744035582683283456", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 894, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}}, {"username": "ravitopetunia", "name": "Angela Ravest \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "375381914", "verified": false, "location": "LA SERENA", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 979, "tweet_count": 133970, "listed_count": 24}}, {"username": "karliiconk", "name": "sita.k", "id": "81732747", "verified": false, "location": "+5641", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 492, "tweet_count": 24764, "listed_count": 5}}, {"username": "__Borboleta__", "name": "Borboleta \ud83e\udd8b\ud83d\udc9a / #BoricPresidente \ud83c\udf33", "id": "119242144", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 905, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}}, {"username": "lorecofre", "name": "Lorrein", "id": "168042189", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 201, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}}, {"username": "Oreyessotomayor", "name": "Pelao", "id": "2163603044", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 897, "tweet_count": 12897, "listed_count": 1}}, {"username": "m_claudiab", "name": "Maria Claudia", "id": "1055159224609726465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 67, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}}, {"username": "lapolillita", "name": "P@o \ud83c\udf3b\ud83c\udf41", "id": "110007123", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 493, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}}, {"username": "dolceviaggio", "name": "Miss Cat", "id": "132429772", "verified": false, "location": "MADRID - ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 3073, "tweet_count": 4522, "listed_count": 12}}, {"username": "MAICMU", "name": "Marco A.Ibarra C", "id": "20405058", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3428, "tweet_count": 142376, "listed_count": 23}}, {"username": "SrtaNadin", "name": "\u2022 \u2728Sita Ene \u2728\u2022", "id": "182633690", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed, ahora", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 748, "tweet_count": 23093, "listed_count": 1}}, {"username": "carlitoslabarca", "name": "\u26aa\u26abEl Charly!!! \ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f", "id": "313279228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1012, "tweet_count": 9340, "listed_count": 0}}, {"username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403635, "listed_count": 30}}, {"username": "Nicole_AMeurer", "name": "lerda", "id": "705510481008705536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 376, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}}, {"username": "AgilulfoEmoBDG", "name": "Agilulfo Emo Bertrandino dei Guildiverni", "id": "57649411", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2494, "tweet_count": 32220, "listed_count": 0}}, {"username": "Joy66611", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1lamisspresi", "id": "1021550284080852992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 60, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}}, {"username": "aguaenpolv0", "name": "Javier Alfonso\ud83c\udf33", "id": "81022914", "verified": false, "location": "valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 2044, "tweet_count": 11280, "listed_count": 3}}, {"username": "peppinna", "name": "sara s\u00e1nchez", "id": "172604801", "verified": false, "location": "santiago  CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 902, "tweet_count": 25561, "listed_count": 3}}, {"username": "AnonyMiau", "name": "Ignacia", "id": "32940236", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1405, "tweet_count": 57844, "listed_count": 14}}, {"username": "adictoazul_1", "name": "Adictocr\u00e1tico", "id": "3364682625", "verified": false, "location": "Universidad de Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 326, "tweet_count": 49395, "listed_count": 5}}, {"username": "Ri_Cardo451415", "name": "Ri.Cardo bis-ama", "id": "768176153060380672", "verified": false, "location": "Quebrada del Aj\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 297, "tweet_count": 5713, "listed_count": 0}}, {"username": "Showisky", "name": "Edgardo \u30a8\u30c9\u30ac\u30eb\u30c9", "id": "106875701", "verified": false, "location": "Puerto Ays\u00e9n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 2100, "tweet_count": 8221, "listed_count": 7}}, {"username": "rechonchita24", "name": "rechonchita", "id": "108296458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1099, "tweet_count": 11375, "listed_count": 2}}, {"username": "p3r48dr1", "name": "El nombre no puede estar en", "id": "96781277", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 28652, "listed_count": 1}}, {"username": "KattKuyen", "name": "la comunista del aifon", "id": "878263493471997953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30877, "following_count": 13167, "tweet_count": 40533, "listed_count": 7}}, {"username": "d13g0_ul", "name": "diego\ud83d\udd04", "id": "193863260", "verified": false, "location": "Quilpue, V Region", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 123, "tweet_count": 34123, "listed_count": 4}}, {"username": "nati_natuchis", "name": "Nati", "id": "201802898", "verified": false, "location": "Rancagua / Chile", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 918, "tweet_count": 22970, "listed_count": 11}}, {"username": "pipediazf", "name": "\u26bdFelipeppers \u2733\ufe0f", "id": "100256797", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 3533, "following_count": 4837, "tweet_count": 40105, "listed_count": 11}}, {"username": "AlentaPuto", "name": "Canchero.", "id": "4025560097", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 2649, "tweet_count": 88053, "listed_count": 7}}, {"username": "tleandro98", "name": "Thiago \u2720", "id": "1602131900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 577, "tweet_count": 47079, "listed_count": 1}}, {"username": "AlexVidaurre", "name": "alexis  vidaurre", "id": "114608555", "verified": false, "location": "concepcion", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 183, "tweet_count": 222, "listed_count": 1}}, {"username": "pablofelipec", "name": "PabloFelipec", "id": "109118238", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Metropolitana de Santia", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 718, "tweet_count": 17176, "listed_count": 5}}, {"username": "jave3txita", "name": "Tecsia Jamett Vega", "id": "87998011", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Valpara\u00edso.", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1730, "tweet_count": 3279, "listed_count": 6}}, {"username": "Bulma_hoipoi", "name": "Bulma \ud83c\udf33", "id": "451591272", "verified": false, "location": "CC", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1538, "tweet_count": 14339, "listed_count": 0}}, {"username": "SandraGomezC1", "name": "Sandra Gomez C", "id": "481435839", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador-", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 4997, "tweet_count": 402618, "listed_count": 38}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}}, {"username": "MadameAfrodita", "name": "GreekQueen", "id": "229718042", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2477, "tweet_count": 123726, "listed_count": 0}}, {"username": "AidaBSanchez", "name": "A\u00edda Beatriz S\u00e1nchez", "id": "144598478", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5883, "following_count": 997, "tweet_count": 104576, "listed_count": 338}}, {"username": "trigorosa", "name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s", "id": "110517361", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 4292, "tweet_count": 782171, "listed_count": 111}}, {"username": "OlgaGarciaTiska", "name": "Olga Garc\u00eda Tiska #YoApruebo", "id": "99093308", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7249, "following_count": 5597, "tweet_count": 222812, "listed_count": 44}}, {"username": "Angeladread", "name": "\ud83c\udf33Angeladread\ud83c\udf33", "id": "119562261", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3259, "tweet_count": 70079, "listed_count": 1}}, {"username": "mabal_z", "name": "#Apruebo", "id": "315251153", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 825, "tweet_count": 3900, "listed_count": 0}}, {"username": "Foguinho_0", "name": "AK \ud83e\udd96", "id": "864330911009185794", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 370, "tweet_count": 7529, "listed_count": 0}}, {"username": "alff677", "name": "alfonso", "id": "122995075", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 244, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}}, {"username": "Mabe_LP", "name": "Mabelyn Qui\u00f1ones Covarrubias \ud83c\udf33 #AprueboDeSalida", "id": "125157560", "verified": false, "location": "P. Hurtado, Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 251, "tweet_count": 19633, "listed_count": 3}}, {"username": "clau__sepulveda", "name": "Claudia Sepulveda\u25b3\u20d2\u20d8 \u26af\u035b", "id": "103060602", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 382, "tweet_count": 20907, "listed_count": 1}}, {"username": "EstebanKamus", "name": "Cam\u00fcs Est\u00ebban", "id": "3298311773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 673, "tweet_count": 8677, "listed_count": 0}}, {"username": "hibravirus", "name": "Hibrahim Brunet L.", "id": "190036217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 4358, "tweet_count": 166681, "listed_count": 14}}, {"username": "joy_nohibi", "name": "Jo", "id": "695562083560247297", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 107, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}}, {"username": "maggimaggitta", "name": "maggitta (farmacia)", "id": "182713716", "verified": false, "location": "Graneros, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 4070, "tweet_count": 58798, "listed_count": 0}}, {"username": "lacarolaluna", "name": "Carola Luna", "id": "26322102", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 896, "tweet_count": 5499, "listed_count": 10}}, {"username": "alvarochile", "name": "\ud83d\udd3b\u00c1lvaro\ud83d\udc8a\ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "40521034", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1358, "tweet_count": 79798, "listed_count": 6}}, {"username": "Aconcaguacinetv", "name": "Aconcaguacinetv", "id": "80218134", "verified": false, "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 277, "tweet_count": 2681, "listed_count": 2}}, {"username": "jorjo_78", "name": "Don Jorjo \ud83c\udf33", "id": "2495103184", "verified": false, "location": "San Miguel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 730, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}}, {"username": "coffeemyeon", "name": "coffee & myeon\u2615\ud83d\udc07", "id": "438871815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 73, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}}, {"username": "Veroarriagadao", "name": "RuciaLocateli\ud83c\udf80", "id": "259124737", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 32450, "following_count": 9990, "tweet_count": 38370, "listed_count": 12}}, {"username": "_Boumerang", "name": "Bounbi \ud83e\udd8b", "id": "159746836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 725, "tweet_count": 79689, "listed_count": 2}}, {"username": "lobitachilena", "name": "lobitachilena del 38%", "id": "18571240", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7435, "following_count": 6678, "tweet_count": 99750, "listed_count": 12}}, {"username": "Bean_drade", "name": "Be \u2728\ud83e\udd8a", "id": "810858767646605312", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 805, "tweet_count": 89244, "listed_count": 0}}, {"username": "Aojocaido", "name": "Gui Ferreira", "id": "1618241791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 621, "tweet_count": 13126, "listed_count": 1}}, {"username": "pamelaoyarzun31", "name": "pame", "id": "4371933979", "verified": false, "location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 613, "tweet_count": 14857, "listed_count": 7}}, {"username": "NaritaDelRio", "name": "Nari Del Rio \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "118502377", "verified": false, "location": "Puerto Varas", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 551, "tweet_count": 620, "listed_count": 1}}, {"username": "IsobellaArriaza", "name": "La verdadera verdad ...", "id": "862651602632679425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 868, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}}, {"username": "JesusGo54139102", "name": "Jesus Gomes", "id": "1177322931623464965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 122, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann", "id": "116519514", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370124, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"username": "semiautomatico", "name": "\u2580\u2580\u2588 \u2580\u2580\u2588", "id": "61670941", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2042, "tweet_count": 69653, "listed_count": 18}}, {"username": "testefo", "name": "Tom\u00e1s Estef\u00f3 \ud83d\udd3a", "id": "387434947", "verified": false, "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1392, "tweet_count": 42558, "listed_count": 0}}, {"username": "noestoymefuiii", "name": "Car(l)acolita \ud83d\udc0c", "id": "1175955131877273600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 337, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}}, {"username": "LA_ceituna", "name": "Laura R.G.", "id": "238721987", "verified": false, "location": "Vinar\u00f2s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 180, "tweet_count": 25207, "listed_count": 18}}, {"username": "raulmtt", "name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez", "id": "1352731910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15144, "following_count": 1075, "tweet_count": 16483, "listed_count": 62}}, {"username": "carloseduarhern", "name": "carlos hernandez", "id": "454015776", "verified": false, "location": "Pto La Cruz-Venezuela-Anz", "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4000, "tweet_count": 462864, "listed_count": 19}}, {"username": "membrillocorcho", "name": "almaperruna", "id": "712645214440189952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1067, "tweet_count": 80003, "listed_count": 0}}, {"username": "Edosan2val", "name": "Eduardo Sandoval", "id": "442261025", "verified": false, "location": "Santiago, de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 196, "tweet_count": 1833, "listed_count": 1}}, {"username": "marfederzn", "name": "marina federzoni", "id": "2192794731", "verified": false, "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 234, "tweet_count": 23493, "listed_count": 27}}, {"username": "Andras1002", "name": "Emilio Dorati", "id": "795123439392751620", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}}, {"username": "jorgebrittog", "name": "Jorge B", "id": "81688301", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 742, "tweet_count": 22541, "listed_count": 2}}, {"username": "horangutam", "name": "micho castro", "id": "1079477202138341376", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 921, "tweet_count": 4330, "listed_count": 2}}, {"username": "MrsFacilier", "name": "Lyss", "id": "3408617819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 208, "tweet_count": 42727, "listed_count": 1}}, {"username": "nachacachaxd", "name": "Ignacia la mas bkn", "id": "1014987776708706312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 122, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}}, {"username": "exemilli", "name": "Marta", "id": "2743715547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 259, "tweet_count": 18413, "listed_count": 6}}, {"username": "NatyGuerraG", "name": "Natalia Guerra", "id": "178893333", "verified": false, "location": "La Copia feliz del Eden ", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 428, "tweet_count": 50108, "listed_count": 8}}, {"username": "vobacilanoma", "name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda", "id": "403843765", "verified": false, "location": "Antofagasta, Valpara\u00edso, Coquimbo, TBD.", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 658, "tweet_count": 57425, "listed_count": 7}}, {"username": "__lichtenstein", "name": "Roy", "id": "31957550", "verified": false, "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 349, "tweet_count": 69185, "listed_count": 51}}, {"username": "snifitita", "name": "andrea", "id": "450216788", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 794, "tweet_count": 5008, "listed_count": 2}}, {"username": "DeFRa_15", "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd18\ud83c\udffb \ud83d\ude0e", "id": "1481262241", "verified": false, "location": "Quilicura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 447, "tweet_count": 21446, "listed_count": 4}}, {"username": "_fcx52m7h49", "name": "\u52a9\u30ab\u30eb\u30ed\u30b9", "id": "142074569", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 4979, "tweet_count": 109389, "listed_count": 9}}, {"username": "R_Agasi9469", "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "id": "1423252914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215203, "listed_count": 0}}, {"username": "guaifenesina", "name": "Ellic Henriquez", "id": "60545306", "verified": false, "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 693, "tweet_count": 52014, "listed_count": 40}}, {"username": "patyopinante", "name": "Patricia Velasquez", "id": "286679451", "verified": false, "location": "punta arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 4190, "tweet_count": 8821, "listed_count": 2}}, {"username": "Meli_del_Pilar", "name": "Melissa del Pilar#APRUEBO", "id": "575671310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 238, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseIgnacioTV", "name": "Jos\u00e9 Ignacio Torres", "id": "221986261", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 4995, "tweet_count": 46317, "listed_count": 9}}, {"username": "HombreLana", "name": "Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez", "id": "120894354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 333, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}}, {"username": "waygguk", "name": "mulher do heeseung", "id": "1042869006669996032", "verified": false, "location": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 1776, "tweet_count": 50834, "listed_count": 13}}, {"username": "lapan_chula", "name": "Fran Aguirre", "id": "824660458342936578", "verified": false, "location": "Los Andes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 101, "tweet_count": 5080, "listed_count": 0}}, {"username": "monoarticos", "name": "Valdest D. Javier \ud83c\udf33", "id": "955671910381248512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 989, "tweet_count": 22720, "listed_count": 0}}, {"username": "sjrs_2010", "name": "\u2022\u2022\u2022 Sandra \u2022 Rivera \u2022\u2022\u2022", "id": "182109317", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 866, "tweet_count": 1732, "listed_count": 1}}, {"username": "plrvlds", "name": "Cami", "id": "69107762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 422, "tweet_count": 109801, "listed_count": 9}}, {"username": "malandrinna", "name": "S\u00fa \ud83e\udd8a \ud83d\udc63", "id": "98944823", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13363, "following_count": 8101, "tweet_count": 87794, "listed_count": 23}}, {"username": "jaferlui", "name": "LUIS JAEGER", "id": "66071167", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}}, {"username": "ricgalvez1986", "name": "Ricardo", "id": "490766919", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 923, "tweet_count": 35916, "listed_count": 3}}, {"username": "_Lalyn_", "name": "Aileen (\uc544\uc77c\ub9b0)", "id": "46686839", "verified": false, "location": "Chile, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 189, "tweet_count": 156028, "listed_count": 17}}, {"username": "dengar94", "name": "Javier Collipal", "id": "100877663", "verified": false, "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1663, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}}, {"username": "skywvlkcr_", "name": "cata \u2728", "id": "3222499113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 97, "tweet_count": 4237, "listed_count": 1}}, {"username": "My_Meronyan", "name": "\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc\u30c4\u30fc", "id": "722937033056919552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 415, "tweet_count": 73352, "listed_count": 5}}, {"username": "laurinahsweet", "name": "i\u1d9c\u02b3\u1da0 |\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "912343198076407811", "verified": false, "location": "Arendelle ", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 3541, "tweet_count": 85593, "listed_count": 4}}, {"username": "AzmCesar", "name": "C\u00e9sar", "id": "1562944236", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 327, "tweet_count": 1384, "listed_count": 0}}, {"username": "libra_89", "name": "Evertoniano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "213825857", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 5002, "tweet_count": 7540, "listed_count": 5}}, {"username": "Ronal0741", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "id": "747296614675447808", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}}, {"username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije", "id": "240915178", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}}, {"username": "borntofly54", "name": "h3rbisaplant", "id": "90943847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1390, "tweet_count": 18647, "listed_count": 0}}, {"username": "Slayeye", "name": "Katrina", "id": "118122463", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 835, "tweet_count": 13840, "listed_count": 4}}, {"username": "LSchneider01", "name": "Luiz Schneider", "id": "2949347566", "verified": false, "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 346, "tweet_count": 7816, "listed_count": 0}}, {"username": "BunazarMB", "name": "Maur\u00edcio Bunazar", "id": "1726505312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58579, "following_count": 872, "tweet_count": 32296, "listed_count": 110}}, {"username": "monlaterf", "name": "MON LATERF (Taylor's Version)", "id": "744167899523325952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 729, "tweet_count": 20405, "listed_count": 1}}, {"username": "malasuerteblas", "name": "Pauli Bl\u00e1ss", "id": "41932621", "verified": false, "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 316, "tweet_count": 19468, "listed_count": 2}}, {"username": "Rodfloress", "name": "Rodrigo_Constructor", "id": "169199679", "verified": false, "location": "San Pedro de La Paz, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 373, "tweet_count": 12798, "listed_count": 2}}, {"username": "china93_panda", "name": "Cristina C\u00e1rdenas", "id": "1905680592", "verified": false, "location": "Cochrane, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 296, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}}, {"username": "ConnieSchaub", "name": "C\u2092\u2099\u2099\u1d62\u2091 Sc\u2095\u2090\u1d64b \ud83d\udc9a 38%", "id": "117069125", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1116, "tweet_count": 23546, "listed_count": 1}}, {"username": "marianaaavargas", "name": "Mariana Vargas", "id": "217153694", "verified": false, "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 175, "tweet_count": 2575, "listed_count": 1}}, {"username": "Perieco", "name": "Juan Carlos Moncada", "id": "175193524", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 706, "tweet_count": 45696, "listed_count": 7}}, {"username": "BernabeRojasP", "name": "Benjamin RP", "id": "2733903232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1191, "tweet_count": 1384, "listed_count": 1}}, {"username": "Plhuuum", "name": "Paula", "id": "303570926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 2406, "tweet_count": 5490, "listed_count": 5}}, {"username": "betthellen", "name": "betty munoz \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83e\udd8b\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "id": "212033649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 833, "tweet_count": 33203, "listed_count": 1}}, {"username": "isadoglover", "name": "Yatra", "id": "3158110557", "verified": false, "location": "Chile , San Bernardo.", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 497, "tweet_count": 31014, "listed_count": 11}}, {"username": "guidoelnadie", "name": "nadie\ud83c\udccf", "id": "574068103", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 696, "tweet_count": 3952, "listed_count": 0}}, {"username": "SebazUlMolina", "name": "SM Soy del 38%", "id": "2176139288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 615, "tweet_count": 6907, "listed_count": 0}}, {"username": "Sra_Okami666", "name": "\u2e38Sad(Comms abre em breve)", "id": "920367198895517697", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 149, "tweet_count": 11883, "listed_count": 0}}, {"username": "KaluMaira", "name": "Huertera", "id": "177704251", "verified": false, "location": "Campo Chileno", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 896, "tweet_count": 3005, "listed_count": 1}}, {"username": "mylittlemaru", "name": "\uff8f\uff99\u3000\uff4d\uff41\uff52\uff55", "id": "459486474", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u4eac\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1390, "tweet_count": 17276, "listed_count": 0}}, {"username": "tsuki_kg", "name": "javiera \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1145212404512559104", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 62, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}}, {"username": "isotaru", "name": "Mar\u00eda Isa Gonz\u00e1lez", "id": "221111921", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 249, "tweet_count": 2420, "listed_count": 10}}, {"username": "JuanPaaablo10", "name": "JP Meza", "id": "395640507", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1859, "tweet_count": 2878, "listed_count": 5}}, {"username": "cAroOOLaaaais", "name": "\ud83c\udf33 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9cCarolina Alcaide G. del 38%", "id": "98475295", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1954, "tweet_count": 12823, "listed_count": 2}}, {"username": "ValCarvajalL", "name": "Valeria Carvajal", "id": "122498669", "verified": false, "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 538, "tweet_count": 22137, "listed_count": 13}}, {"username": "lcoleo", "name": "luis cole osses", "id": "118782704", "verified": false, "location": "TEMUCO", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 918, "tweet_count": 4317, "listed_count": 1}}, {"username": "pwalkersj", "name": "pablo walker sj", "id": "302690047", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11769, "following_count": 821, "tweet_count": 11293, "listed_count": 50}}, {"username": "palolainrainbow", "name": "Paola Leiva", "id": "21537612", "verified": false, "location": "Arica- Chile", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 490, "tweet_count": 12335, "listed_count": 4}}, {"username": "lothian225", "name": "Gabylosky", "id": "2424740396", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 3462, "tweet_count": 119291, "listed_count": 1}}, {"username": "esegoviavega", "name": "elena segovia vega", "id": "2351635592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 422, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}}, {"username": "JP65062846", "name": "Cooler O'Connor", "id": "1061719145027264512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1107, "tweet_count": 7253, "listed_count": 4}}, {"username": "Keketoz13", "name": "Keketo", "id": "467133862", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 237, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}}, {"username": "lafranibe", "name": "fran\u263e (taylor\u2019s version)", "id": "1483671260", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1475, "tweet_count": 25157, "listed_count": 1}}, {"username": "lucilaab1", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\u26a1", "id": "869763046247456768", "verified": false, "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 183, "tweet_count": 41959, "listed_count": 0}}, {"username": "andredecolores", "name": "Andre", "id": "181360399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1045, "tweet_count": 25891, "listed_count": 3}}, {"username": "sillypowder", "name": "mag", "id": "2727816193", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 378, "tweet_count": 22753, "listed_count": 2}}, {"username": "ar3ly_82", "name": "\ud83e\udd84\ud83c\udf3aLa_Flog\u00fcers\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf39", "id": "62090474", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 6864, "following_count": 5377, "tweet_count": 59484, "listed_count": 1}}, {"username": "TacoLukas", "name": "lukas321", "id": "784042720226598912", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 238, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"username": "_deoctubre", "name": "\ud835\udd6e \ud835\udd94 \ud835\udd93 \ud835\udd98 \ud835\udd99 \ud835\udd86 \ud835\udd93 \ud835\udd9f \ud835\udd86", "id": "82013138", "verified": false, "location": "Lejos del mar y la ciudad", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 433, "tweet_count": 80517, "listed_count": 20}}, {"username": "toroerbetta", "name": "Toro Erbetta", "id": "81430167", "verified": false, "location": "Calama, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1524, "tweet_count": 6050, "listed_count": 7}}, {"username": "MariiSiiThaah", "name": "marigen elizabeth", "id": "258953143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 579, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}}, {"username": "Cataamiau", "name": "Catalina", "id": "304543742", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 523, "tweet_count": 1883, "listed_count": 1}}, {"username": "marcianaJara", "name": "Marcia Ana", "id": "366933404", "verified": false, "location": "Quilpue", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 377, "tweet_count": 2220, "listed_count": 0}}, {"username": "monica_lef", "name": "M\u00f3nica \ud83c\udf33\u270a", "id": "1021419738164080641", "verified": false, "location": "La Florida, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1331, "tweet_count": 52478, "listed_count": 0}}, {"username": "ing_jcburro", "name": "Ing.J.C.Burro{Fif\u00ed Clasista Conservador}\u2699\ufe0f\ud83d\udd27\ud83d\udce1\ud83d\udef0\ufe0f", "id": "109476875", "verified": false, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 4980, "tweet_count": 42137, "listed_count": 18}}, {"username": "iigercc_unicach", "name": "IIGERCC", "id": "878633130", "verified": false, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas. Mx", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2492, "tweet_count": 14027, "listed_count": 25}}, {"username": "b_iona", "name": "iona e. leopold b.", "id": "293598082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1190, "tweet_count": 45698, "listed_count": 12}}, {"username": "heavyrena", "name": ".", "id": "840823646528647168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 390, "tweet_count": 36580, "listed_count": 1}}, {"username": "Caromonic", "name": "Caro \ud83c\udf33\ud83d\udcab\u2728", "id": "517202765", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1281, "tweet_count": 12513, "listed_count": 0}}, {"username": "jclaissac", "name": "quid pro quo", "id": "22925857", "verified": false, "location": "Quelque part", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 1775, "tweet_count": 56238, "listed_count": 28}}, {"username": "kolvea", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33Orgullosamente del 38%\ud83c\udf33", "id": "48794738", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 933, "tweet_count": 5324, "listed_count": 1}}, {"username": "Galactyz", "name": "Rata Alada \ud83e\udd87", "id": "3558169282", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1107, "tweet_count": 16692, "listed_count": 3}}, {"username": "iamrealsheby", "name": "iamrealsheby", "id": "3210522371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 142, "tweet_count": 214338, "listed_count": 37}}, {"username": "CarlitazUl_Paz", "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frlit\ud83c\udd70\ufe0f 38% ~\ud835\udd3b.\ud835\udd46.\ud83c\udf39~EX9~", "id": "1613501935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 3609, "tweet_count": 30839, "listed_count": 3}}, {"username": "paola_mlc", "name": "Pao M. L. C.", "id": "484921077", "verified": false, "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 727, "tweet_count": 6257, "listed_count": 0}}, {"username": "B_Simmons__", "name": "Bray", "id": "958453211584659457", "verified": false, "location": "Oca\u00f1a, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 422, "tweet_count": 11897, "listed_count": 0}}, {"username": "cfss0994", "name": "Cristian Sanchez Sanchez", "id": "933339048835518464", "verified": false, "location": "Oca\u00f1a, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 327, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}}, {"username": "domninam", "name": "NINA#ARTESANA", "id": "198878820", "verified": false, "location": "sudamerica", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2191, "tweet_count": 17795, "listed_count": 2}}, {"username": "Cami_a_v", "name": ".", "id": "2599039746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1099, "tweet_count": 34866, "listed_count": 4}}, {"username": "javivalenzuela4", "name": "Javiera", "id": "406612914", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 753, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}}, {"username": "Muzzymuzzio", "name": "\ud83d\udc9aMuzzy Muzzio #AprueboFeliz #NuevaConstituci\u00f3n", "id": "231960843", "verified": false, "location": "Madagascar", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 3671, "tweet_count": 54315, "listed_count": 2}}, {"username": "kathy1C", "name": "\ud83d\udc9aFutura madre de gatos \ud83d\udc08", "id": "255153954", "verified": false, "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 180, "tweet_count": 66935, "listed_count": 9}}, {"username": "felipemoba", "name": "Felipe Morales \ud83c\udf4a\ud83c\udf33", "id": "39915224", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 867, "tweet_count": 13717, "listed_count": 0}}, {"username": "ramodevioleta", "name": "Ema Fernandez\ud83d\udc9a", "id": "188192566", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 1750, "tweet_count": 145952, "listed_count": 0}}, {"username": "layerosky", "name": "layerosky\ud83d\udd25\ud83c\udf77\ud83c\udf3f", "id": "2149091673", "verified": false, "location": "san felipe ", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 58, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"username": "dabe_marco", "name": "Dm", "id": "103880222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1236, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1}}, {"username": "wo0rldly", "name": "Dani \ud83c\udf6f", "id": "205473612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 211, "tweet_count": 36587, "listed_count": 1}}, {"username": "MarthMefisto", "name": "Mefisto", "id": "51893715", "verified": false, "location": "Chilist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 3185, "tweet_count": 169938, "listed_count": 38}}, {"username": "C_Cervantes84", "name": "Claudio A. Cervantes \ud83d\ude12", "id": "3243443769", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 913, "tweet_count": 75015, "listed_count": 10}}, {"username": "tengotronombre", "name": "TengoOtroNombre", "id": "166976901", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 3335, "tweet_count": 172272, "listed_count": 5}}, {"username": "david_zd", "name": "David", "id": "520980041", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 842, "tweet_count": 11185, "listed_count": 1}}, {"username": "s_aliwe", "name": "Ese", "id": "611244245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 262, "tweet_count": 9597, "listed_count": 2}}, {"username": "franvasnormandy", "name": "(not)Fran \ud83d\ude80", "id": "2760921935", "verified": false, "location": "Gensokyo", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 487, "tweet_count": 18499, "listed_count": 0}}, {"username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1936, "tweet_count": 45150, "listed_count": 9}}, {"username": "conKumake", "name": "Amosique", "id": "151047246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 838, "tweet_count": 114289, "listed_count": 5}}, {"username": "elyperez_5", "name": "elizabeth perez", "id": "725174840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 365, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}}, {"username": "diganme_sole", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Sole \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "258476175", "verified": false, "location": "stand by", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 2908, "tweet_count": 76675, "listed_count": 14}}, {"username": "AOrteca", "name": "Andrea", "id": "550621886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 317, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}}, {"username": "daniel_faundez", "name": "Daniel Fa\u00fandez", "id": "267491644", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 440, "tweet_count": 4975, "listed_count": 4}}, {"username": "NikoleUlloa", "name": "Apruebo!", "id": "1651876236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 413, "tweet_count": 8645, "listed_count": 0}}, {"username": "camibeltranort1", "name": "Camila Beltran Ortiz", "id": "3237638723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 338, "tweet_count": 4644, "listed_count": 1}}, {"username": "DonMiloDon", "name": "Don Milo", "id": "14481281", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1219, "tweet_count": 11356, "listed_count": 2}}, {"username": "emunozin", "name": "Eduardo Mu\u00f1oz Inchausti", "id": "61234696", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2125, "tweet_count": 11320, "listed_count": 16}}, {"username": "A_Destrangis", "name": "Destrangis \ud83d\udc0d", "id": "898241588954112000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2075, "tweet_count": 24268, "listed_count": 3}}, {"username": "Jasafella", "name": "JasafeIIa", "id": "935987734992359434", "verified": false, "location": "Al fondo, a la derecha. ", "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 9431, "tweet_count": 82239, "listed_count": 0}}, {"username": "Dany_bbcito", "name": "Donovan", "id": "546450186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1840, "tweet_count": 3571, "listed_count": 2}}, {"username": "toteing0", "name": "maria ines \ud83d\ude09\u270c", "id": "123683072", "verified": false, "location": "chile - puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 788, "tweet_count": 42586, "listed_count": 4}}, {"username": "_PolloGomez", "name": "Pollo Con Papas", "id": "265770735", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 279, "tweet_count": 23696, "listed_count": 1}}, {"username": "sofiafabiola", "name": "Sof\u00eda Marticorena", "id": "59666515", "verified": false, "location": "Santiago, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 334, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}}, {"username": "juako_mora", "name": "Don Wea Cuenta Oficial.", "id": "391831763", "verified": false, "location": "Fucking, Austria.", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 757, "tweet_count": 24582, "listed_count": 4}}, {"username": "_Jazmine30_", "name": "Jazmine", "id": "106437691", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 895, "tweet_count": 12188, "listed_count": 0}}, {"username": "francisca222", "name": "francis ortiz", "id": "124605437", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 104, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"username": "Evan_Quantum", "name": "Elias Y. R.", "id": "119249131", "verified": false, "location": "Antofagasta/Chile", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1351, "tweet_count": 18977, "listed_count": 10}}, {"username": "patricio1706", "name": "Patricio Tobar", "id": "3152757677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 269, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}}, {"username": "LeoMedinaG91", "name": "Leonardo Medina G.", "id": "881721014622793728", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 2692, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlaDeBerrios", "name": "Carla con S\u00e9!", "id": "126790654", "verified": false, "location": "Pichilemu, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 1209, "tweet_count": 104703, "listed_count": 34}}, {"username": "flp55", "name": "TORRE Y PEON", "id": "1358162498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 69, "tweet_count": 144681, "listed_count": 25}}, {"username": "Atuspariano_18", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "id": "3908249595", "verified": false, "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}}, {"username": "borofilth29", "name": "Boris \ud83e\udd18\ud83e\udd18", "id": "131646488", "verified": false, "location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1288, "tweet_count": 45734, "listed_count": 2}}, {"username": "CatapachecoC", "name": "Catalina Pacheco", "id": "118854044", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 432, "tweet_count": 1315, "listed_count": 3}}, {"username": "_Queen_4ever_", "name": "Ma\u00f1osa\ud83e\udd2a", "id": "857241671024693249", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 495, "tweet_count": 92734, "listed_count": 2}}, {"username": "Francie04387604", "name": "Franciele Andrade", "id": "1145210103114752002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 191, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}}, {"username": "Vanessa19726007", "name": "Angela \ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf38\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f", "id": "1185235608748384258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1336, "tweet_count": 25452, "listed_count": 0}}, {"username": "MyronGains1", "name": "Myron Gains", "id": "428692699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 590, "tweet_count": 21483, "listed_count": 0}}, {"username": "ALEXHannibal", "name": "Alexhannival", "id": "163286059", "verified": false, "location": "Santiago , Chile", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 639, "tweet_count": 9701, "listed_count": 11}}, {"username": "Nefelibata_sy", "name": "Stepha\ud83c\udf83", "id": "2530988232", "verified": false, "location": "She/her \u00a6 22", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 892, "tweet_count": 53543, "listed_count": 0}}, {"username": "smjeria", "name": "San", "id": "88225518", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 940, "tweet_count": 10182, "listed_count": 0}}, {"username": "FelipeEsbir", "name": "Felipe Esbir", "id": "38550822", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2236, "tweet_count": 33446, "listed_count": 29}}, {"username": "Fraan_lml", "name": "Fran", "id": "387352432", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 620, "tweet_count": 14341, "listed_count": 5}}, {"username": "Gabri2l", "name": "Gabriel #LiberarALosPresosPorLuchar", "id": "1489404084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1989, "tweet_count": 38028, "listed_count": 0}}, {"username": "AlbertoChiang", "name": "AlbertoChiang", "id": "293080254", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 390, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"username": "JRECBM", "name": "JREC", "id": "440909695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 1149, "tweet_count": 15151, "listed_count": 8}}, {"username": "huluss", "name": "Ivonne M", "id": "98871069", "verified": false, "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 343, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}}, {"username": "veroous", "name": "Vero D\u00edaz Gonzalez \ud83c\udf33", "id": "430399710", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 669, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}}, {"username": "MaggiC7", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fGGICO \ud83e\udd88", "id": "153464536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1025, "tweet_count": 33262, "listed_count": 3}}, {"username": "FranitaAravena", "name": "Franita", "id": "66244551", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 1521, "tweet_count": 71736, "listed_count": 18}}, {"username": "farias_monita", "name": "monita farias", "id": "550711684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 775, "tweet_count": 5376, "listed_count": 2}}, {"username": "jorge_salazar09", "name": "Jorge Salazar", "id": "58022155", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 756, "tweet_count": 370, "listed_count": 1}}, {"username": "elizabethelen11", "name": "elizabeth elena", "id": "3239507577", "verified": false, "location": "Barranco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 489, "tweet_count": 8400, "listed_count": 0}}, {"username": "SoaBolinha", "name": "Soa Bolinha", "id": "105921473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 949, "tweet_count": 6796, "listed_count": 1}}, {"username": "Ceosorio99", "name": "Carlos Osorio", "id": "971084318423633922", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 371, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}}, {"username": "Caterinaccl", "name": "CateCo", "id": "163230713", "verified": false, "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1212, "tweet_count": 83588, "listed_count": 4}}, {"username": "Gininubis", "name": "Nicolina\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf33", "id": "106526929", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 163, "tweet_count": 1448, "listed_count": 1}}, {"username": "Ivettealejand", "name": "Ivette\ud83c\udf40", "id": "2359784780", "verified": false, "location": " Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 125, "tweet_count": 4048, "listed_count": 5}}, {"username": "mvgpmarce", "name": "\ud83c\udf33mvgpmarce\ud83c\udf33", "id": "68572934", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 906, "tweet_count": 39234, "listed_count": 0}}, {"username": "Enrique2604", "name": "Dr. E. Zamorano-Ponce", "id": "123452418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 191, "tweet_count": 17202, "listed_count": 44}}, {"username": "WalDemani", "name": "Tokamak", "id": "746645828", "verified": false, "location": "Mount Chicanagua", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1841, "tweet_count": 5365, "listed_count": 2}}, {"username": "adclovely", "name": "k\u00a1ssy\ud83c\udf4a", "id": "1182366098492137472", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 3730, "tweet_count": 22674, "listed_count": 64}}, {"username": "victoriapazcf", "name": "Victoria Paz", "id": "876855746", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 119, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}}, {"username": "mmercado_m2", "name": "\ud83c\udf33M\ud83c\udd70\ufe0frio Merc\ud83c\udd70\ufe0fdo", "id": "53773879", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1671, "tweet_count": 27136, "listed_count": 3}}, {"username": "andaur20", "name": "Sebasti\u00e1n Andaur", "id": "86106129", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 436, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}}, {"username": "Bunny_Stark", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf38Cure Spring\ud83c\udf08\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "268490437", "verified": false, "location": "Avengers HQ", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1355, "tweet_count": 209655, "listed_count": 22}}, {"username": "Pascucosas", "name": "Pascu", "id": "836248807415349251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 3246, "tweet_count": 57398, "listed_count": 0}}, {"username": "babygrxnt", "name": "francisca \ud83c\udf4a\ud83c\udf33", "id": "152350458", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 536, "tweet_count": 19223, "listed_count": 0}}, {"username": "Paautom", "name": "Paul\u00aa", "id": "87593174", "verified": false, "location": "No s\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 2333, "tweet_count": 67984, "listed_count": 32}}, {"username": "fanmillno1", "name": "DAVID RESENDIZ", "id": "2888801932", "verified": false, "location": "Venustiano Carranza", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 30, "tweet_count": 48422, "listed_count": 53}}, {"username": "RosaMariaAlvar6", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "id": "421571381", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}}, {"username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "id": "43749204", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}}, {"username": "lorenaains", "name": "Loloruca", "id": "258922207", "verified": false, "location": "Osorno", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 282, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"username": "Natlocked", "name": "natalia paredes", "id": "1149160657", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 105, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}}, {"username": "Sebinoo", "name": "Sebino \ud83c\udf33\ud83c\udf4a", "id": "124876294", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 5000, "tweet_count": 270666, "listed_count": 8}}, {"username": "Luis__Ignaci0", "name": "MaldoApruebo!", "id": "127392062", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 320, "tweet_count": 20719, "listed_count": 1}}, {"username": "ester_0507", "name": "Ester Perez Canales", "id": "535755336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 235, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}}, {"username": "Jossitha", "name": "Jocelyn Perez", "id": "64199091", "verified": false, "location": "Santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 624, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}}, {"username": "alabbe1", "name": "El Chipamogly...\ud83d\ude0e\ud83e\udd19", "id": "264576957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1241, "tweet_count": 41233, "listed_count": 4}}, {"username": "mariaan84790241", "name": "maria angelica", "id": "771884047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 700, "tweet_count": 220579, "listed_count": 0}}, {"username": "Concien63372004", "name": "Conciencia", "id": "1100523413989408768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}}, {"username": "RoboB17Reserva", "name": "P\u00e1tria Amada Brasil", "id": "1120385229104066561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3293, "tweet_count": 19518, "listed_count": 1}}, {"username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"username": "llarimari", "name": "lari", "id": "3303292115", "verified": false, "location": "sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 56, "tweet_count": 11329, "listed_count": 2}}, {"username": "Akita_Yang", "name": "AkaChwan", "id": "232659552", "verified": false, "location": "Aka in Gorgeous~", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 273, "tweet_count": 62518, "listed_count": 6}}, {"username": "Monica01Parra", "name": "Monica Parra", "id": "737071957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 447, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}}, {"username": "mayy_soaress", "name": "May", "id": "1107370241112326144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 140, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}}, {"username": "betinapasciani", "name": "Betunia \u2764", "id": "2342570547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 456, "tweet_count": 4382, "listed_count": 0}}, {"username": "nattysepulveda", "name": "Naty", "id": "97029750", "verified": false, "location": "Graneros, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 1627, "tweet_count": 63134, "listed_count": 21}}, {"username": "Novva_musica", "name": "N O V V A", "id": "1641860928", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7366, "following_count": 3577, "tweet_count": 149657, "listed_count": 55}}, {"username": "Elenaxrock", "name": "Nena hija de la tierra", "id": "1449758773", "verified": false, "location": "santiago chile", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1150, "tweet_count": 46623, "listed_count": 0}}, {"username": "Andres2982Moli", "name": "Santiago Renato", "id": "1463853631", "verified": false, "location": "en Tuscachet", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 977, "tweet_count": 14549, "listed_count": 4}}, {"username": "coraz0ndlechuga", "name": "Boric stan account", "id": "182675879", "verified": false, "location": "Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 651, "tweet_count": 152685, "listed_count": 23}}, {"username": "Luisvelizma", "name": "Luis V\u00e9liz M", "id": "118558126", "verified": false, "location": "Donde me encuentre", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1015, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}}, {"username": "soloayun", "name": "DaniCC", "id": "2187582035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 427, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}}, {"username": "DianaSepu", "name": "Diana_Sepu", "id": "1029782368599633927", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 28, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaMary_84", "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf33M\ud83c\udd70\ufe0fry\ud83c\udf33\ud83e\udd8b", "id": "431288111", "verified": false, "location": "Chile Avenida Siempre Viva 742", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 2898, "tweet_count": 92731, "listed_count": 14}}, {"username": "VeroProgreAC", "name": "veronica cifuentes", "id": "50324949", "verified": false, "location": "Puerto Varas", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 8067, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}}, {"username": "Gatotipus", "name": "Cara de Nutria en Desgracia", "id": "930569985822543872", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 792, "tweet_count": 14614, "listed_count": 0}}, {"username": "kblisboa", "name": "Karen_Beatriz", "id": "140665094", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 640, "tweet_count": 11331, "listed_count": 1}}, {"username": "psicologa_solis", "name": "Alejandra Sol\u00eds", "id": "105293568", "verified": false, "location": "San Fernando, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 414, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}}, {"username": "YukiiKurosaki", "name": "Pam", "id": "326529822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 672, "tweet_count": 95245, "listed_count": 3}}, {"username": "Yuu_himura_", "name": "\u30c0\u30cb\u30a8\u30e9 \ud835\udc8c\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc90\ud83d\udc09", "id": "1025051707238166533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 306, "tweet_count": 13025, "listed_count": 2}}, {"username": "sorbitodechale", "name": "Mey Chan \ud83c\udf35", "id": "339337121", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 406, "tweet_count": 16403, "listed_count": 1}}, {"username": "PanxoPepe", "name": "Panxo Pepe", "id": "333123448", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1287, "tweet_count": 15274, "listed_count": 35}}, {"username": "pequechipi", "name": "CUC", "id": "844699957718405124", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 96, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}}, {"username": "Pablo9091", "name": "Pablo", "id": "954391532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1562, "tweet_count": 7854, "listed_count": 1}}, {"username": "mariapazCH", "name": "Maria Paz", "id": "53236207", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 455, "tweet_count": 13170, "listed_count": 5}}, {"username": "migue73", "name": "SoloMigue\ud83c\udf33", "id": "33422602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 794, "tweet_count": 32863, "listed_count": 6}}, {"username": "YenixC", "name": "Yeni Cataldo", "id": "159245862", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 617, "tweet_count": 4411, "listed_count": 2}}, {"username": "JavieraOlea", "name": "Javiera Olea", "id": "31195757", "verified": false, "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1712, "tweet_count": 57127, "listed_count": 19}}, {"username": "LuzPatriciaLeal", "name": "Luz Patricia Leal", "id": "361075013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 498, "tweet_count": 595635, "listed_count": 0}}, {"username": "_Englishman_", "name": "J. Humberto Sturione", "id": "78124310", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 682, "tweet_count": 23053, "listed_count": 2}}, {"username": "crisdelsur8278", "name": "Cristina", "id": "825462437990248449", "verified": false, "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 4802, "tweet_count": 12443, "listed_count": 2}}, {"username": "spizarroa", "name": "SerPi", "id": "301169213", "verified": false, "location": "talagante", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 818, "tweet_count": 4606, "listed_count": 1}}, {"username": "Cmonts_", "name": "Carla Montserrat", "id": "34200185", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2710, "tweet_count": 117776, "listed_count": 28}}, {"username": "aneck67", "name": "\u00c1lvaro Necochea \ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\udd8b\ufe0f\u2699\ufe0f", "id": "2183938491", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3313, "tweet_count": 75632, "listed_count": 0}}, {"username": "carla_dgg", "name": "carla", "id": "51988101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 514, "tweet_count": 4077, "listed_count": 6}}, {"username": "DanielaRowlands", "name": "Daniela Rowlands #LeyDeAutismo", "id": "158221108", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1091, "tweet_count": 33572, "listed_count": 9}}, {"username": "paridad_en_todo", "name": "Juan S\u00e1nchez Villalobos Ram\u00edrez", "id": "941392752906063873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1184, "tweet_count": 12165, "listed_count": 0}}, {"username": "chinigarri", "name": "\ud83d\udc7c", "id": "116048996", "verified": false, "location": "Iquique. ", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1046, "tweet_count": 20066, "listed_count": 4}}, {"username": "jmait24", "name": "Jp", "id": "117486571", "verified": false, "location": "Santiago:Chile", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1026, "tweet_count": 11676, "listed_count": 0}}, {"username": "PoetaPatagon", "name": "Jaime Yanes Guzm\u00e1n", "id": "185418713", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2452, "tweet_count": 132126, "listed_count": 28}}, {"username": "kritosanta", "name": "Carito Turpie", "id": "113045215", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 531, "tweet_count": 9054, "listed_count": 2}}, {"username": "GaboDez", "name": "Gabriel Mendez", "id": "307531582", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 597, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "45823251", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "id": "1185377176876658689", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}}, {"author_id": "3369151", "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"], "id": "1185403379985666048", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}}, {"author_id": "3669567437", "in_reply_to_user_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1185340552142901249"], "id": "1185340552142901249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}], "created_at": "2019-10-18T23:43:04.000Z", "text": "@metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 minutos estamos listos.... y ahora por un par de torniquetes, cierran por 2 d\u00edas..... jajajajaja, se nota la mano de @andreschadwickp", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 11, "like_count": 423, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1183468104803860485"], "id": "1183468104803860485", "created_at": "2019-10-13T19:42:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 36, "tag": "DCEU"}, {"start": 47, "end": 58, "tag": "ManOfSteel"}, {"start": 60, "end": 76, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "WonderWoman"}, {"start": 107, "end": 121, "tag": "JusticeLeague"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Shazam"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "ManOfSteel"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "WonderWoman"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "JusticeLeague"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PFuVDnkTwd", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1183468104803860485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PFuVDnkTwd", "media_key": "3_1183468098420199425"}]}, "text": "De 1 a 8 fa\u00e7a o seu ranking do #DCEU DCnauta.\n\n#ManOfSteel \n#BatmanVSuperman \n#SuicideSquad \n#WonderWoman \n#JusticeLeague \n#Shazam \n#Joker https://t.co/PFuVDnkTwd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 159, "like_count": 275, "quote_count": 283}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185407473777172481"], "id": "1185407473777172481", "created_at": "2019-10-19T04:09:00.000Z", "text": "No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147347073", "edit_history_tweet_ids": ["1185396147038359552"], "id": "1185396147038359552", "created_at": "2019-10-19T03:23:59.000Z", "text": "\"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1380422640", "in_reply_to_user_id": "1380422640", "edit_history_tweet_ids": ["1185173009709096960"], "id": "1185173009709096960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185172274762207234"}], "created_at": "2019-10-18T12:37:19.000Z", "text": "INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de aviones sanitarios y micros, un discurso suicida de Verna, Cristina hecha una bola bot\u00f3xica, y una concurrencia postrosa.\nMientras, Macri juntaba miles en Chaco. https://t.co/zCVuby0deI", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Verna"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Chaco"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986447486976"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986464292864"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986468417536"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986518818816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}}, {"author_id": "67064132", "edit_history_tweet_ids": ["1185390833870217217"], "id": "1185390833870217217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185352659575955456"}], "created_at": "2019-10-19T03:02:52.000Z", "text": "Este no es un estallido social es terrorismo con may\u00fascula. Esto tiene olor al pasado. La izquierda lo prepar\u00f3.  @sebastianpinera tenemos la esperanza de que Presidente tomar\u00e1 las decisiones que el pa\u00eds necesita. Declarar estado de excepci\u00f3n para parar delincuencia y terrorismo. https://t.co/Rcjyxh4Pgh", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Rcjyxh4Pgh", "expanded_url": "https://twitter.com/senadornavarro/status/1185352659575955456", "display_url": "twitter.com/senadornavarro\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 62, "like_count": 58, "quote_count": 12}}, {"author_id": "870417105526689798", "edit_history_tweet_ids": ["1185406820367654912"], "id": "1185406820367654912", "created_at": "2019-10-19T04:06:24.000Z", "text": "Mlk nunca passei tanto nervoso igual hoje,pra quem n\u00e3o sabe um funcion\u00e1rio tem s\u00edndrome do p\u00e2nico e teve um surto,a\u00ed a gente mandou ele descansar um pouco no fundo do estoque que \u00e9 fresco,depois de uns 10 min fui ver como ele tava...", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "3dd4c03a8579db1e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1185376391526633472"], "id": "1185376391526633472", "created_at": "2019-10-19T02:05:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yKG5sTmJlD", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJlD\n\n#\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9 #\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4757837541", "edit_history_tweet_ids": ["1185318432822169602"], "id": "1185318432822169602", "created_at": "2019-10-18T22:15:11.000Z", "text": "[FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha apropriadamente. \ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/ScVitpjLN4", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ScVitpjLN4", "expanded_url": "https://twitter.com/u_r_mycosmos/status/1185220809935056896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScVitpjLN4", "media_key": "7_1185220721800138752"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}}, {"author_id": "86333519", "edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "id": "1185021515684896769", "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}}, {"author_id": "735972485846466560", "edit_history_tweet_ids": ["1185185544751538177"], "id": "1185185544751538177", "created_at": "2019-10-18T13:27:08.000Z", "text": "primeiro que o coringa do esquadr\u00e3o suicida nem \u00e9 coringa de verdade https://t.co/0Z6ExxKdMC", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4364, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0Z6ExxKdMC", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109325390", "edit_history_tweet_ids": ["1185388217333207041"], "id": "1185388217333207041", "created_at": "2019-10-19T02:52:29.000Z", "text": "Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que voc\u00eas pensam, a id\u00e9ia da mulher bruxa se arrastou ao Brasil colonial junto com o racismo religioso, a inquisi\u00e7\u00e3o matou diversas mulheres inclusive as negras.", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 319, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3027579345", "in_reply_to_user_id": "868116272", "edit_history_tweet_ids": ["1185178152290738176"], "id": "1185178152290738176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184972692857987072"}], "created_at": "2019-10-18T12:57:45.000Z", "text": "@robertskate33 @debekan @Politica_ECpe El pais tiene problemas que van mas alla de una simple  crisis pol\u00edtica, este gobierno solo ve un lado de la corrupci\u00f3n, porque? donde esta el accionista del mayor grupo de medios del pais, involucrado en el caso Odebrech mediante la empresa gra\u00f1a? LIBRE https://t.co/RdurQVE36D", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 259, "probability": 0.5908, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertskate33", "id": "868116272"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "debekan", "id": "242996922"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/RdurQVE36D", "expanded_url": "https://twitter.com/GuarnizSammy/status/1185178152290738176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RdurQVE36D", "media_key": "3_1185178133793857536"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1562061097", "edit_history_tweet_ids": ["1183527111623090176"], "id": "1183527111623090176", "created_at": "2019-10-13T23:37:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 209, "tag": "CHAxCRU"}, {"start": 210, "end": 234, "tag": "NasBatalhasComOCruzeiro"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.3114, "type": "Organization", "normalized_text": "CHAxCRU"}]}, "text": "2T 31'/0:1 - UHHHHHHHHHHHHHHHHHH!!! O GOLEIRO DELES DEFENDEU DE NOVOOOOO!!!! FRED RECEBEU CRUZAMENTO, MATOU NO PEITO E SOLTOU O P\u00c9. O GOLEIRO SE JOGOU NA BOLA E COLOCOU PRA ESCANTEIO! SERIA UM GOLA\u00c7O! #CHAxCRU #NasBatalhasComOCruzeiro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 25, "like_count": 153, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1059936763504967682", "edit_history_tweet_ids": ["1185404873732448257"], "id": "1185404873732448257", "created_at": "2019-10-19T03:58:40.000Z", "text": "Y ustedes siguen confiando en la Polic\u00eda?", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6401, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 39, "quote_count": 2}}, {"author_id": "191637373", "edit_history_tweet_ids": ["1185318327662628865"], "id": "1185318327662628865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "created_at": "2019-10-18T22:14:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Nava"}, {"start": 248, "end": 259, "tag": "Hermanitos"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Hi7WUnI0J0", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "text": "6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo echo\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f ning\u00fan respeto puede merecer un delincuente/ratero/megal\u00f3mano/cobarde/suicida! lo cierto es q la\u2b50\ufe0fpaso a ser\ud83d\udcbcen el dolor #Hermanitos  @AlanGarciaPeru https://t.co/Hi7WUnI0J0", "lang": "es", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 119, "quote_count": 1}}, {"author_id": "309411707", "in_reply_to_user_id": "309411707", "edit_history_tweet_ids": ["1185400992227090432"], "id": "1185400992227090432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185399401155612672"}], "created_at": "2019-10-19T03:43:14.000Z", "text": "Ni intervencionismos feroces y proteccionismos irrisorios, ni libre mercado suicida y liberalizaciones que llevan al abismo. Es hora de comprender que la sintesis de dos visiones del mundo, cin herramientas buenas y malas ambas, son la solucion. Economias mixtas e inteligentes.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183437360249348098", "in_reply_to_user_id": "1006316290401857536", "edit_history_tweet_ids": ["1185396718659129344"], "id": "1185396718659129344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185305693198454785"}], "created_at": "2019-10-19T03:26:15.000Z", "text": "@Foxxzeraa @arion_gresser @loffieduarda @oieusouocuba Sem mentalidade, n\u00e3o entro nem em discuss\u00e3o baby", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "arion_gresser", "id": "1170015951095549953"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "loffieduarda", "id": "1034217520595718144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923982713304109056", "edit_history_tweet_ids": ["1185262259007827968"], "id": "1185262259007827968", "created_at": "2019-10-18T18:31:58.000Z", "text": "O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es causadas na batida que tirou a vida do franc\u00eas Anthoine Hubert. \n\nhttps://t.co/T6c8Y9qUOM", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 36, "end": 53, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.4194, "type": "Person", "normalized_text": "Anthoine Hubert"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/T6c8Y9qUOM", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/motor/formula-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 2}}, {"author_id": "265745421", "in_reply_to_user_id": "362120863", "edit_history_tweet_ids": ["1185278191214182401"], "id": "1185278191214182401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185267606539902978"}], "created_at": "2019-10-18T19:35:16.000Z", "text": "@gvillasis @QHaRi Se tiene que incautar todo lo que ese ratero suicida tiene mal habido.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "QHaRi", "id": "51612869"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2390796442", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "id": "1184970857942257665", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}}, {"author_id": "4758975981", "in_reply_to_user_id": "4758975981", "edit_history_tweet_ids": ["1185403636115034112"], "id": "1185403636115034112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185403335647596544"}], "created_at": "2019-10-19T03:53:45.000Z", "text": "Hasta en una matanza a muerte hay yuri amigos https://t.co/7cncyTLBcM", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "yuri"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7cncyTLBcM", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1185403636115034112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7cncyTLBcM", "media_key": "3_1185403620621246465"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079139159112077312", "in_reply_to_user_id": "1109116844", "edit_history_tweet_ids": ["1185403009003601920"], "id": "1185403009003601920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185402425659797505"}], "created_at": "2019-10-19T03:51:15.000Z", "text": "@NestorO72 Y vos perdes la l\u00ednea por ellos? En enfrentamientos muere gente, gente peleando por derechos que deber\u00edan estar. El trabajo m\u00e1s grande va a ser inculcar a la gente que no vuelva pasar esto. Yo no quiero ver m\u00e1s gente muerta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NestorO72", "id": "1109116844"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1602131900", "in_reply_to_user_id": "4025560097", "edit_history_tweet_ids": ["1185385426036645888"], "id": "1185385426036645888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185375555065171979"}], "created_at": "2019-10-19T02:41:23.000Z", "text": "@SrLucasMartins S\u00f3 lembro da gente no CCAT com esse funk hahahahaha", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4465, "type": "Other", "normalized_text": "CCAT"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185384281897656320"], "id": "1185384281897656320", "created_at": "2019-10-19T02:36:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1618241791", "edit_history_tweet_ids": ["1185398128930951168"], "id": "1185398128930951168", "created_at": "2019-10-19T03:31:52.000Z", "text": "Sla a maneira como romantizaram coringa e a arlequina em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bizarra", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.3124, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1185218085466312706"], "id": "1185218085466312706", "created_at": "2019-10-18T15:36:26.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: algum malandro ou MALANDRA est\u00e1 espalhando isso. \u00c9 FAKE, FAKE, FAKE! Que gentalha canalha. https://t.co/BatA7YSppp", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "MALANDRA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BatA7YSppp", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1185218085466312706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BatA7YSppp", "media_key": "3_1185218076826112000"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 4010, "like_count": 889, "quote_count": 238}}, {"author_id": "1352731910", "edit_history_tweet_ids": ["1185303746051485697"], "id": "1185303746051485697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185302876891107328"}], "created_at": "2019-10-18T21:16:49.000Z", "text": "Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser de otra forma. Pijitos, no hay democracia capitalista arregladita y moderada. Y los pol\u00edticos burgueses, como vosotros, est\u00e1is precisamente para esto. https://t.co/JsFORgfxxj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JsFORgfxxj", "expanded_url": "https://twitter.com/MasPais_Es/status/1185302876891107328", "display_url": "twitter.com/MasPais_Es/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "81688301", "edit_history_tweet_ids": ["1185367536315109377"], "id": "1185367536315109377", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185252631540916226"}], "created_at": "2019-10-19T01:30:18.000Z", "text": "La pregunta del mill\u00f3n \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el abogado que absuelva la consulta? https://t.co/VM9PPe86Bh", "lang": "es", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VM9PPe86Bh", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1185252631540916226", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1184667465256583174"], "id": "1184667465256583174", "created_at": "2019-10-17T03:08:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 145, "tag": "\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bT2zkzcNnu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/bT2zkzcNnu\n\n#\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 4}}, {"author_id": "309411707", "in_reply_to_user_id": "309411707", "edit_history_tweet_ids": ["1185399401155612672"], "id": "1185399401155612672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185397314950705152"}], "created_at": "2019-10-19T03:36:55.000Z", "text": "Por el contrario miren Bolivia, miren Uruguay, miren Mejico, miren Portugal, modelos que persiguen el estado de bienestar, que buscan implementarlo con mayor o menor exito y que logran representar a la sociedad, que logran movilizar a la misma de forma organizada y pacifica.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "Mejico"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490766919", "edit_history_tweet_ids": ["1185048823233687552"], "id": "1185048823233687552", "created_at": "2019-10-18T04:23:51.000Z", "text": "El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admiran...mostro por uds. Pero ya,\u00bfno? Todo tiene un l\u00edmite\u00bfEnaltecer a un suicida que ha cometido delitos y se ampar\u00f3 en la prescripci\u00f3n?\u00bftapar el sol con un dedo?", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240915178", "edit_history_tweet_ids": ["1185280133642493954"], "id": "1185280133642493954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185012145139912704"}], "created_at": "2019-10-18T19:42:59.000Z", "text": "LUCIANA LE\u00d3N ES UNA C\u00cdNICA,UNA MIT\u00d3MANA \"ARTE\" QUE APRENDI\u00d3 DEL SUICIDA AG.EL APRA...UNA PODREDUMBRE. APRA \u00a1NUNCA MAS!COMO PERIODISTAS Y CIUDADANOS,NUESTRO MAS PROFUNDO DESPRECIO POR,LA CONCHUDEZ DE LUCIANA... https://t.co/L9hVFAxTDM", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIANA LE\u00d3N"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/L9hVFAxTDM", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1185012145139912704", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1726505312", "edit_history_tweet_ids": ["1185150507695910912"], "id": "1185150507695910912", "created_at": "2019-10-18T11:07:54.000Z", "text": "S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos parar se nem amea\u00e7ar livremente a vida alheia podemos. (Eu n\u00e3o deveria avisar, mas \u00e9 sarcasmo; n\u00e3o \u00e9 ironia, \u00e9 sarcasmo mesmo).", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 290, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302690047", "edit_history_tweet_ids": ["1185376712776978433"], "id": "1185376712776978433", "created_at": "2019-10-19T02:06:46.000Z", "text": "Ahora incendios en estaciones de metro. Son d\u00e9cadas de esfuerzo por integrar una ciudad atrozmente segregada destru\u00eddas en pocas horas: Jam\u00e1s tendr\u00e1 un gramo de legitimidad quien lleva una molotov en la mano.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 78, "like_count": 1309, "quote_count": 21}}, {"author_id": "878633130", "edit_history_tweet_ids": ["1185193821547778048"], "id": "1185193821547778048", "created_at": "2019-10-18T14:00:01.000Z", "text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\u201d. Juan Domingo Per\u00f3n https://t.co/Iqqh3ChnMs", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 254, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Iqqh3ChnMs", "expanded_url": "https://twitter.com/unicach_iigercc/status/1185193821547778048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iqqh3ChnMs", "media_key": "3_1180113166728155136"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933339048835518464", "edit_history_tweet_ids": ["1185390309192192006"], "id": "1185390309192192006", "created_at": "2019-10-19T03:00:47.000Z", "text": "Lo \u00fanico bueno de escuadr\u00f3n suicida es la m\u00fasica, \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935987734992359434", "edit_history_tweet_ids": ["1185278536854192129"], "id": "1185278536854192129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185275568675262465"}], "created_at": "2019-10-18T19:36:39.000Z", "text": "Pues como no sea turismo de aventura, no se yo que turistas pretende que vayan a Barcelona el Sr. Marlaska. https://t.co/BVPFkuF30d", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8208, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BVPFkuF30d", "expanded_url": "https://twitter.com/Kemasda23/status/1185275568675262465", "display_url": "twitter.com/Kemasda23/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3908249595", "edit_history_tweet_ids": ["1184871964592295937"], "id": "1184871964592295937", "created_at": "2019-10-17T16:41:04.000Z", "text": "Se\u00f1ora, todo el peru sabe que el mafioso suicida Alan Garc\u00eda  es un corrupto y todos ustedes han sido los sirvientes de este mafioso...\nSon una verg\u00fcenza para el pa\u00eds. \nNo se que te dir\u00eda Cictor Ra\u00fal Haya de la Torre  si estuviera vivo. https://t.co/nvbzV4mtto", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 188, "end": 203, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "Cictor Ra\u00fal Haya"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/nvbzV4mtto", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1184870620498202624", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "440909695", "in_reply_to_user_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1185375401792737281"], "id": "1185375401792737281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185371166145425410"}], "created_at": "2019-10-19T02:01:33.000Z", "text": "@Salomes32455 @esquinabaja Por eso no tendr\u00e1n ning\u00fan recambio generacional, no piensan en su partido sino en alinearse para defender lo indefendible.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43749204", "edit_history_tweet_ids": ["1185264724746932225"], "id": "1185264724746932225", "created_at": "2019-10-18T18:41:46.000Z", "text": "El abogado de Alan Garcia,nos cree cojudos.Dice:Cualquiera de clase media puede tener un estacionamiento para yates,que nos cree este won.\nAlan Garcia era un Funcionario Publico y vino de una familia,donde su mama era profesora y su papa preso,asi que dinero no tenia", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 591, "reply_count": 120, "like_count": 2561, "quote_count": 21}}, {"author_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1185182517231570944"], "id": "1185182517231570944", "created_at": "2019-10-18T13:15:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmman"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/HQQ0QNlfu1", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/joice-diz-que-a-familia-bolsonaro-tem-uma-milicia-virtual/", "display_url": "renovamidia.com.br/joice-diz-que-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/joice-diz-que-a-familia-bolsonaro-tem-uma-milicia-virtual/"}]}, "text": "A deputada Joice Hasselmman falou sobre a fam\u00edlia do presidente Jair Bolsonaro:\n\n\"Eles t\u00eam uma mil\u00edcia virtual e todo mundo sabe disso. S\u00e3o pessoas interligadas em todo #Brasil, algumas recebendo para isso e outras n\u00e3o. Muitos rob\u00f4s.\"\n\nhttps://t.co/HQQ0QNlfu1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 587, "reply_count": 2250, "like_count": 2887, "quote_count": 429}}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "\u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d, \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", "id": "a296f3534132ec1a"}, {"full_name": "San isidro, Peru", "id": "008c97514d5ef4da"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Sorocaba, Brasil", "id": "5579f6b17e36847b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64505233", "value": "64505233", "detail": "User has been suspended: [64505233].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185407201827012608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185407201827012608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185407201827012608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62885793", "value": "62885793", "detail": "User has been suspended: [62885793].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185403314864873472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185403314864873472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185403314864873472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1152624781403009024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152624781403009024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152624781403009024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185399671646310400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185399671646310400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185399671646310400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185388666564120577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185388666564120577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185388666564120577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1154068981994708993", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154068981994708993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154068981994708993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185210845502066695", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185210845502066695].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185210845502066695", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1076870727561895937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076870727561895937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076870727561895937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185348561015316480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185348561015316480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185348561015316480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185409499491901440", "oldest_id": "1185395718820974592", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908izvujxlssfcd1qporfc8jddp"}}