{"data": [{"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:55:10.000Z", "id": "1176298997528563712", "edit_history_tweet_ids": ["1176298997528563712"], "author_id": "537178873", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:54:52.000Z", "id": "1176298924317061121", "edit_history_tweet_ids": ["1176298924317061121"], "author_id": "1063119793132371973", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 63, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "FEB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zbf84OI6bM", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ", "display_url": "instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:54:51.000Z", "id": "1176298917106987008", "edit_history_tweet_ids": ["1176298917106987008"], "author_id": "902527567357505536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176202120317399040"}], "text": "RT @FEB_Oficial: Saiba mais sobre a obra \"Mem\u00f3rias de um suicida\" no site da FEB Editora: https:/... https://t.co/zbf84OI6bM https://t.co/6\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:54:43.000Z", "id": "1176298884970229761", "edit_history_tweet_ids": ["1176298884970229761"], "author_id": "788182699899052032", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:54:29.000Z", "id": "1176298825042014208", "edit_history_tweet_ids": ["1176298825042014208"], "author_id": "2200233288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tw: suic\u00eddio\n\nHoje foi um dia bem complicado pra mim, pq recebi a not\u00edcia que uma colega de turma da \u00e9poca da gradua\u00e7\u00e3o se suicidou.\nAl\u00e9m da perda de algu\u00e9m com quem convivi, fiz trabalhos, dei risada e tudo mais,"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:54:25.000Z", "id": "1176298810936631298", "edit_history_tweet_ids": ["1176298810936631298"], "author_id": "182561268", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:54:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096095551668531200", "id": "1176298711607123968", "edit_history_tweet_ids": ["1176298711607123968"], "author_id": "1147664801566474241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NegonaTinhosa", "id": "1096095551668531200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176286719261515776"}], "text": "@NegonaTinhosa Se morre foi a pol\u00edcia que matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:53:51.000Z", "id": "1176298667487256576", "edit_history_tweet_ids": ["1176298667487256576"], "author_id": "893774510", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176298562176638976"}], "text": "RT @thankIounext: no s\u00e9 suicida nadie pero si nos morimos de un infarto https://t.co/lZRU86HzMN", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lZRU86HzMN", "expanded_url": "https://twitter.com/hsotbsl/status/1176298099788210177", "display_url": "twitter.com/hsotbsl/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:53:42.000Z", "id": "1176298630568992769", "edit_history_tweet_ids": ["1176298630568992769"], "author_id": "3686380817", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:53:32.000Z", "id": "1176298587967434752", "edit_history_tweet_ids": ["1176298587967434752"], "author_id": "141574063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176226455958802433"}], "text": "Pobrecita! Con ese odio q exuda desde ahora, no ser\u00e1 raro q termine en un acto terrorista suicida.... https://t.co/GNdYDCUPfF", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GNdYDCUPfF", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1176226455958802433", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:53:26.000Z", "id": "1176298562176638976", "edit_history_tweet_ids": ["1176298562176638976"], "author_id": "885199861662003200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176298099788210177"}], "text": "no s\u00e9 suicida nadie pero si nos morimos de un infarto https://t.co/lZRU86HzMN", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/lZRU86HzMN", "expanded_url": "https://twitter.com/hsotbsl/status/1176298099788210177", "display_url": "twitter.com/hsotbsl/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:53:02.000Z", "id": "1176298461643321345", "edit_history_tweet_ids": ["1176298461643321345"], "author_id": "468424703", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:53:02.000Z", "id": "1176298459755896832", "edit_history_tweet_ids": ["1176298459755896832"], "author_id": "873939753011466240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176298182512447488"}], "text": "RT @rstaatah1: As pessoas acham q a depend\u00eancia qu\u00edmica \u00e9 uma gripe q se cura em dias... e quem matou a \u00e1gatha n\u00e3o foram os traficantes, fo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:52:51.000Z", "id": "1176298415367610368", "edit_history_tweet_ids": ["1176298415367610368"], "author_id": "197197421", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:52:26.000Z", "id": "1176298309650178049", "edit_history_tweet_ids": ["1176298309650178049"], "author_id": "874750852665421824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina\nGana suicida \nMorte divina\nDoce tangerinaaaaaaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:52:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "id": "1176298306361810944", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176298306361810944"], "author_id": "743629350537408512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176086161254731776"}], "text": "@edufeiok El t\u00edtere Fernandez va a hacer todo lo que diga la loca kk y sino despues del indulto que le va hacer firmar a Alberto, lo envenena o se suicida, o renuncia luego de una internaci\u00f3n mentirosa y listo, la kk presidenta!!!! Yo se los avise."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:52:13.000Z", "id": "1176298255442792448", "edit_history_tweet_ids": ["1176298255442792448"], "author_id": "249373492", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/h6wbK29Bmd", "expanded_url": "https://twitter.com/LeitoaShow/status/1176112881177415680", "display_url": "twitter.com/LeitoaShow/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:51:55.000Z", "id": "1176298182512447488", "edit_history_tweet_ids": ["1176298182512447488"], "author_id": "914743737745657856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As pessoas acham q a depend\u00eancia qu\u00edmica \u00e9 uma gripe q se cura em dias... e quem matou a \u00e1gatha n\u00e3o foram os traficantes, foi a pol\u00edcia. https://t.co/h6wbK29Bmd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "malepichot", "id": "85692592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:51:43.000Z", "id": "1176298131497136132", "edit_history_tweet_ids": ["1176298131497136132"], "author_id": "831182895444275205", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176254416023949313"}], "text": "RT @gonzalopq: El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https:/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ps7AbAmLYf", "expanded_url": "https://twitter.com/onlylwths/status/1176298099788210177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ps7AbAmLYf", "media_key": "3_1176298083531014145"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ps7AbAmLYf", "expanded_url": "https://twitter.com/onlylwths/status/1176298099788210177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ps7AbAmLYf", "media_key": "3_1176298091827335168"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:51:36.000Z", "id": "1176298099788210177", "edit_history_tweet_ids": ["1176298099788210177"], "author_id": "986742346015543299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "louis dijo hoy no se suicida nadie https://t.co/ps7AbAmLYf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:51:21.000Z", "id": "1176298038622597122", "edit_history_tweet_ids": ["1176298038622597122"], "author_id": "605058764", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "Mataviejitas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aciscloavm", "id": "2986528575"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:51:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2986528575", "id": "1176297956665962496", "edit_history_tweet_ids": ["1176297956665962496"], "author_id": "1160031619174076416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176059906602000384"}], "text": "@aciscloavm D\u00edgame Mataviejitas Y usted por qu\u00e9 no se suicida?  nos est\u00e1 robando hasta el ox\u00edgeno viejo senil..... y d\u00edgale al payaso corrupto que le agradezco que a\u00fan sigo vivo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:51:01.000Z", "id": "1176297956082954240", "edit_history_tweet_ids": ["1176297956082954240"], "author_id": "379421761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jodaa que suicida https://t.co/ZfbSd5bfTm", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/ZfbSd5bfTm", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:50:59.000Z", "id": "1176297946272415744", "edit_history_tweet_ids": ["1176297946272415744"], "author_id": "866369499263619076", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:50:50.000Z", "id": "1176297908758548486", "edit_history_tweet_ids": ["1176297908758548486"], "author_id": "107739795", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:50:37.000Z", "id": "1176297855641948160", "edit_history_tweet_ids": ["1176297855641948160"], "author_id": "1036761859389571073", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:50:35.000Z", "id": "1176297845462376451", "edit_history_tweet_ids": ["1176297845462376451"], "author_id": "541295910", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:50:08.000Z", "id": "1176297731238891521", "edit_history_tweet_ids": ["1176297731238891521"], "author_id": "765983338351984641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "agr eu entendo o menino que se matou pq n\u00e3o conseguia emprego, t\u00f4 a 1 passo disso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:50:07.000Z", "id": "1176297729565347844", "edit_history_tweet_ids": ["1176297729565347844"], "author_id": "1012079870283862016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tava no quarto e a l\u00e2mpada queimou\n\nTadinha, n suportou meu brilho e se suicidou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo Congote"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/5ObotckhPL", "expanded_url": "http://bit.ly/2mBAmXs", "display_url": "bit.ly/2mBAmXs"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:50:00.000Z", "id": "1176297697319374850", "edit_history_tweet_ids": ["1176297697319374850"], "author_id": "117873249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00bfPor qu\u00e9 se suicida un universitario?!\nhttps://t.co/5ObotckhPL\nPor: Bernardo Congote."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:49:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116950701039595521", "id": "1176297671029592064", "edit_history_tweet_ids": ["1176297671029592064"], "author_id": "1084277344775344129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PopZonebr", "id": "1116950701039595521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176261825433915392"}], "text": "@PopZonebr Se foram os policiais ? que sejam punidos ! Agora se esses dois jornalistas fumam maconha ou outra  droga? S\u00e3o mais que  apertaram o gatilho e matou est\u00e1 menina de 8 anos  ! Quem financia o crime criminoso \u00e9 !"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:49:50.000Z", "id": "1176297656538132480", "edit_history_tweet_ids": ["1176297656538132480"], "author_id": "4536739575", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:49:36.000Z", "id": "1176297599483162624", "edit_history_tweet_ids": ["1176297599483162624"], "author_id": "2942791912", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:49:32.000Z", "id": "1176297581737103360", "edit_history_tweet_ids": ["1176297581737103360"], "author_id": "76633765", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:49:03.000Z", "id": "1176297461159223302", "edit_history_tweet_ids": ["1176297461159223302"], "author_id": "4696957884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 surreal, a menina levantava bandeira do setembro amarelo/sa\u00fade mental, dava palestra sobre o assunto e se suicidou, a vida tem dessas n\u00e9 \ud83d\udc94"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:49:00.000Z", "id": "1176297448488296449", "edit_history_tweet_ids": ["1176297448488296449"], "author_id": "188612598", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:48:37.000Z", "id": "1176297352094789632", "edit_history_tweet_ids": ["1176297352094789632"], "author_id": "336075929", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:48:32.000Z", "id": "1176297330108260352", "edit_history_tweet_ids": ["1176297330108260352"], "author_id": "279380184", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7138, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:48:01.000Z", "id": "1176297200671973376", "edit_history_tweet_ids": ["1176297200671973376"], "author_id": "3438717934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Queria tanto ver esquadr\u00e3o suicida, mais acho que n\u00e3o vou aguentar \ud83d\ude34"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:47:59.000Z", "id": "1176297192715255809", "edit_history_tweet_ids": ["1176297192715255809"], "author_id": "898028035299061762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida vai dar hoje, adoro esse filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:47:59.000Z", "id": "1176297190471405569", "edit_history_tweet_ids": ["1176297190471405569"], "author_id": "64942292", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:47:58.000Z", "id": "1176297184930750465", "edit_history_tweet_ids": ["1176297184930750465"], "author_id": "214526072", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176245772775563264"}], "text": "RT @_Cmdja: Cule rapid\u00edn suicida jaja https://t.co/9eJiwsFmg3", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9eJiwsFmg3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:47:52.000Z", "id": "1176297160503156736", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176297160503156736"], "author_id": "234971954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:47:48.000Z", "id": "1176297143243628549", "edit_history_tweet_ids": ["1176297143243628549"], "author_id": "924649792034295808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pleno setembro amarelo e um pia do 2\u00ba se suicidou, uhu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:47:26.000Z", "id": "1176297054303399936", "edit_history_tweet_ids": ["1176297054303399936"], "author_id": "1161241207181328384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Banca aquele esquadr\u00e3o suicida logo mais"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:47:15.000Z", "id": "1176297005439692800", "edit_history_tweet_ids": ["1176297005439692800"], "author_id": "1064277906841628674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje tem esquadr\u00e3o suicida na tv e \u00e9 claro que eu vou verr \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "Ulyan"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "ufanistas"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:47:04.000Z", "id": "1176296959021408256", "edit_history_tweet_ids": ["1176296959021408256"], "author_id": "1009479523908444169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Motivos pelo qual amo o Ulyan\n\nera madrugada, eu estava na rua e ele apareceu com uma faca e matou um zumbi atr\u00e1s de mim gritando \"romancistas euforicos e poetas ufanistas vivem\", a\u00ed eu acordei\n\no sonho foi r\u00e1pido, mas se teu bro n\u00e3o te ajuda inspirado no curso que faz, porrannn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:46:58.000Z", "id": "1176296933746446336", "edit_history_tweet_ids": ["1176296933746446336"], "author_id": "375223095", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 230, "tag": "WitzelMelhorGovernador"}, {"start": 232, "end": 259, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}, {"start": 208, "end": 229, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelMelhorGovernador"}, {"start": 233, "end": 258, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:46:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "790680", "id": "1176296856604815366", "edit_history_tweet_ids": ["1176296856604815366"], "author_id": "1140415729256357889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176198665448435713"}], "text": "@bbcbrasil Deus aben\u00e7oe  o governador do RJ,  est\u00e1 correto em dizer que quem matou essa menina foram os viciados em coca\u00edna e maconha. S\u00e3o vcs que financiam o tr\u00e1fico, n\u00e3o se esque\u00e7am disso seus hip\u00f3critas! #WitzelMelhorGovernador \n#BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:46:34.000Z", "id": "1176296836384116737", "edit_history_tweet_ids": ["1176296836384116737"], "author_id": "981239766963445761", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:46:16.000Z", "id": "1176296759695478786", "edit_history_tweet_ids": ["1176296759695478786"], "author_id": "1334550440", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/v3q9vK2NKY", "expanded_url": "https://bit.ly/2kIOcqo", "display_url": "bit.ly/2kIOcqo"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6m5LdhkMlb", "expanded_url": "https://twitter.com/seriesemcena/status/1176296754846871554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6m5LdhkMlb", "media_key": "3_1176296747120898049"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:46:15.000Z", "id": "1176296754846871554", "edit_history_tweet_ids": ["1176296754846871554"], "author_id": "358266520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: James Gunn anuncia in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/v3q9vK2NKY https://t.co/6m5LdhkMlb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "unachicaformal", "id": "2253534297"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:46:10.000Z", "id": "1176296734651293696", "edit_history_tweet_ids": ["1176296734651293696"], "author_id": "197392979", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176289878063144961"}], "text": "RT @unachicaformal: Y las largas conversaciones con el fiscal suicida q mantuvieron Laurita y Pato no las van a investigar nunca? No ser\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:45:50.000Z", "id": "1176296651578892288", "edit_history_tweet_ids": ["1176296651578892288"], "author_id": "1043402149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Mano, a menina da minha sala se suicidou... Semana passada ela estava rindo, brincando e participando como ningu\u00e9m nas aulas, e hoje recebemos a not\u00edcia que ela se matou. Que doideira..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:45:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "817768912213438464", "id": "1176296566342279168", "edit_history_tweet_ids": ["1176296566342279168"], "author_id": "1093341011496103936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176193958319460355"}], "text": "@crissrreis @taguayork_ E se n\u00e3o tiver sido a pol\u00edcia que matou a pessoa inocente? Oque acontece?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:45:13.000Z", "id": "1176296494179266562", "edit_history_tweet_ids": ["1176296494179266562"], "author_id": "45832913", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:45:04.000Z", "id": "1176296455021240320", "edit_history_tweet_ids": ["1176296455021240320"], "author_id": "829412893699538944", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "unachicaformal", "id": "2253534297"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:44:50.000Z", "id": "1176296397857087488", "edit_history_tweet_ids": ["1176296397857087488"], "author_id": "1485208662", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176289878063144961"}], "text": "RT @unachicaformal: Y las largas conversaciones con el fiscal suicida q mantuvieron Laurita y Pato no las van a investigar nunca? No ser\u00eda\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:44:48.000Z", "id": "1176296390269526017", "edit_history_tweet_ids": ["1176296390269526017"], "author_id": "146557695", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iJl4H9lcpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176206489008168966/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJl4H9lcpQ", "media_key": "3_1176206477196955649"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:44:41.000Z", "id": "1176296359961550848", "edit_history_tweet_ids": ["1176296359961550848"], "author_id": "1129305330255650816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176206489008168966"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cEsperan\u00e7a n\u00e3o muda nada, meu irm\u00e3o.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/iJl4H9lcpQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 179, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Cap"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7EX8rXerg2", "expanded_url": "https://twitter.com/lpbragancabr/status/1176150315072131072", "display_url": "twitter.com/lpbragancabr/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:44:09.000Z", "id": "1176296225357926401", "geo": {"place_id": "dbae41a776260b19"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176296225357926401"], "author_id": "1465680763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176150315072131072"}], "text": "Isso me lembra, a frase do capit\u00e3o Nascimento em \"tropa de elite\" , quando se dirige a um \"estudante\" drogado, que presenciou a morte de um traficante (morto pelo capit\u00e3o), e o Cap. fala que quem matou o traficante foi ele, pois \u00e9 ele quem financia isso, \"voc\u00ea financia isso!\". https://t.co/7EX8rXerg2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:44:04.000Z", "id": "1176296204310843392", "edit_history_tweet_ids": ["1176296204310843392"], "author_id": "1106636061063692288", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T00:43:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1176296118579355648", "edit_history_tweet_ids": ["1176296118579355648"], "author_id": "4736737269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176296014367604736"}], "text": "@suicida_mne \u0425\u0425\u041a\u0425\u041a\u0425\u0425\u041a\u0425\u041a\u0425\u041a\u0425\u0415\u0425\u0415\u0425\u0415\u0425\u0415"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:43:08.000Z", "id": "1176295968716861440", "edit_history_tweet_ids": ["1176295968716861440"], "author_id": "1012529329249583104", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176064163149426688"}], "text": "RT @tekareisss: textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edve\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T00:42:58.000Z", "id": "1176295927767805954", "edit_history_tweet_ids": ["1176295927767805954"], "author_id": "17428750", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.732, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:42:48.000Z", "id": "1176295888110665731", "edit_history_tweet_ids": ["1176295888110665731"], "author_id": "32860453", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176225130827177991"}], "text": "RT @Malapalabrero: Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:42:35.000Z", "id": "1176295831449870336", "edit_history_tweet_ids": ["1176295831449870336"], "author_id": "735613301779009536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pensamento suicida nunca para, apenas d\u00e1 um tempo e volta pior."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:42:24.000Z", "id": "1176295785547235328", "edit_history_tweet_ids": ["1176295785547235328"], "author_id": "87360274", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.732, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:42:21.000Z", "id": "1176295773857812480", "edit_history_tweet_ids": ["1176295773857812480"], "author_id": "241566550", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176225130827177991"}], "text": "RT @Malapalabrero: Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:42:15.000Z", "id": "1176295749912428546", "edit_history_tweet_ids": ["1176295749912428546"], "author_id": "867298992", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:42:04.000Z", "id": "1176295703569739777", "edit_history_tweet_ids": ["1176295703569739777"], "author_id": "62123113", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:41:54.000Z", "id": "1176295658652725248", "edit_history_tweet_ids": ["1176295658652725248"], "author_id": "1112453689", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:41:53.000Z", "id": "1176295655175872512", "edit_history_tweet_ids": ["1176295655175872512"], "author_id": "1212202302", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:41:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2582570135", "id": "1176295640332144640", "edit_history_tweet_ids": ["1176295640332144640"], "author_id": "2218748470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lais_bitencourt", "id": "2582570135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176294663176818694"}], "text": "@lais_bitencourt Seu telhado \u00e9 suicida e pula na piscina skskskkskssk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 239, "end": 253, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Calls Trolls M."}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/laESXUGpAC", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoya1977/status/1175929030761222146", "display_url": "twitter.com/elcoya1977/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:41:48.000Z", "id": "1176295636188221440", "edit_history_tweet_ids": ["1176295636188221440"], "author_id": "1159616267852165120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175929030761222146"}], "text": "Estos operadores de Macri ya pasan la l\u00ednea del sonambulismo simpl\u00f3n y se arrojan con esmero suicida a la llegada de la l\u00ednea de la estupidez irreversible.\n\nEspero que alg\u00fan juez o fiscal investigue el origen y destino de los fondos a los Calls Trolls M. https://t.co/laESXUGpAC"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T00:41:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1176295624880402433", "edit_history_tweet_ids": ["1176295624880402433"], "author_id": "4736737269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176295414800293889"}], "text": "@suicida_mne \u041d\u0415\u041f\u041b\u041e\u0425\u041e\u0415 \u0425\u041e\u0411\u0411\u0418 \u0422\u0410\u041a \u0421\u041a\u0410\u0417\u0410\u0422\u0411"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:41:31.000Z", "id": "1176295562032947205", "edit_history_tweet_ids": ["1176295562032947205"], "author_id": "1065251099848990724", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:41:14.000Z", "id": "1176295490322927617", "edit_history_tweet_ids": ["1176295490322927617"], "author_id": "375087983", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9379, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:41:08.000Z", "id": "1176295465773600769", "edit_history_tweet_ids": ["1176295465773600769"], "author_id": "1006339402631610369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Qui estuda portugu\u00eas oq vamo \u00e9 olha esquadr\u00e3o suicida na globo \ud83d\udc4d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:40:53.000Z", "id": "1176295405467906049", "edit_history_tweet_ids": ["1176295405467906049"], "author_id": "355863719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano a guria n\u00e3o pulou e quase que o guri caiu nas pedras KKKKKKKJJJKKKKKKKK MDS do c\u00e9u \nSe matou https://t.co/ryw5zMmXsO", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ryw5zMmXsO", "expanded_url": "https://twitter.com/larisssabt/status/1176251480136978433", "display_url": "twitter.com/larisssabt/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:40:20.000Z", "id": "1176295266128932865", "edit_history_tweet_ids": ["1176295266128932865"], "author_id": "904315388", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:40:19.000Z", "id": "1176295261905260544", "edit_history_tweet_ids": ["1176295261905260544"], "author_id": "3848597009", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176245772775563264"}], "text": "RT @_Cmdja: Cule rapid\u00edn suicida jaja https://t.co/9eJiwsFmg3", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9eJiwsFmg3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "malepichot", "id": "85692592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:40:19.000Z", "id": "1176295260999376897", "edit_history_tweet_ids": ["1176295260999376897"], "author_id": "102978717", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176254416023949313"}], "text": "RT @gonzalopq: El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:40:16.000Z", "id": "1176295247724404736", "edit_history_tweet_ids": ["1176295247724404736"], "author_id": "869714646592258052", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:40:07.000Z", "id": "1176295210596339713", "edit_history_tweet_ids": ["1176295210596339713"], "author_id": "60756185", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:40:02.000Z", "id": "1176295189125763072", "edit_history_tweet_ids": ["1176295189125763072"], "author_id": "1051195734337474563", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-09-24T00:39:54.000Z", "id": "1176295155609014273", "edit_history_tweet_ids": ["1176295155609014273"], "author_id": "3048150079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176238714445586433"}], "text": "Time suicida? https://t.co/RgdlzRcqPq", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/RgdlzRcqPq", "expanded_url": "https://twitter.com/_sccpnews/status/1176238714445586433", "display_url": "twitter.com/_sccpnews/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:39:52.000Z", "id": "1176295147384070144", "edit_history_tweet_ids": ["1176295147384070144"], "author_id": "805618068349210624", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:39:44.000Z", "id": "1176295113791823873", "edit_history_tweet_ids": ["1176295113791823873"], "author_id": "86534421", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:39:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3158878743", "id": "1176295111069560832", "edit_history_tweet_ids": ["1176295111069560832"], "author_id": "3158878743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sirdoug22", "id": "79465418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176294627344650241"}], "text": "@sirdoug22 Para al\u00e9m disso, at\u00e9 eu, branco, se morasse em comunidade teria medo da pol\u00edcia, visto que ela, em 6 meses, matou mais de 800 pessoas no rj. Mataram uma crian\u00e7a numa kombi. Nessa situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica podia ser qualquer um."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:39:40.000Z", "id": "1176295097610178561", "edit_history_tweet_ids": ["1176295097610178561"], "author_id": "2618269533", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:39:26.000Z", "id": "1176295040144089088", "edit_history_tweet_ids": ["1176295040144089088"], "author_id": "2386937291", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:39:14.000Z", "id": "1176294989506256897", "edit_history_tweet_ids": ["1176294989506256897"], "author_id": "1004144359489630208", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:39:10.000Z", "id": "1176294970187235329", "edit_history_tweet_ids": ["1176294970187235329"], "author_id": "96643652", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:38:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "3252440974", "id": "1176294923223621633", "edit_history_tweet_ids": ["1176294923223621633"], "author_id": "1201965414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caretofxbica", "id": "3252440974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175913335155515394"}], "text": "@caretofxbica komo yo q cuando me pinta escucharlo en la bici es mision suicida, voy cebadisima"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:38:41.000Z", "id": "1176294851119329280", "edit_history_tweet_ids": ["1176294851119329280"], "author_id": "357878350", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/4NzVrWHADQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EDMThabieLB2/status/1176294835449401344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NzVrWHADQ", "media_key": "16_1176294814138195969"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:38:37.000Z", "id": "1176294835449401344", "edit_history_tweet_ids": ["1176294835449401344"], "author_id": "1162809079435268097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 s\u00f3 por esse filme @RedeGlobo \nVem 22:30 \nEsquadr\u00e3o Suicida !!!! https://t.co/4NzVrWHADQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:38:36.000Z", "id": "1176294830223319046", "edit_history_tweet_ids": ["1176294830223319046"], "author_id": "938799486918414338", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:38:27.000Z", "id": "1176294792675942406", "edit_history_tweet_ids": ["1176294792675942406"], "author_id": "2883206427", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:38:11.000Z", "id": "1176294726326267904", "edit_history_tweet_ids": ["1176294726326267904"], "author_id": "96914476", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:38:04.000Z", "id": "1176294695477137409", "edit_history_tweet_ids": ["1176294695477137409"], "author_id": "516682720", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "JornaldaCultura"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaCultura"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:37:57.000Z", "id": "1176294667450761217", "edit_history_tweet_ids": ["1176294667450761217"], "author_id": "1141288778360918016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#JornaldaCultura 5 pessoas mortas pela pol\u00edcia por dia . Nunca se matou tanto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:37:51.000Z", "id": "1176294641693597696", "edit_history_tweet_ids": ["1176294641693597696"], "author_id": "352814065", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "paolla", "id": "558674762"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:37:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "66528140", "id": "1176294628254978049", "edit_history_tweet_ids": ["1176294628254978049"], "author_id": "66528140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176294625402925056"}], "text": "@paolla Porque a Vivi est\u00e1 se sacrificando para proteger o Chiclete da cadeia!!! S\u00f3 que o Chiclete matou mesmo!!! Ele \u00e9 um assassino!!!! Merecia cumprir pena!!! O certo seria deixar o Chiclete cumprir pena, pagar por seus crimes e depois ficarem livres para ficarem juntos!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:37:39.000Z", "id": "1176294592045604864", "edit_history_tweet_ids": ["1176294592045604864"], "author_id": "268244184", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:37:34.000Z", "id": "1176294570113605632", "edit_history_tweet_ids": ["1176294570113605632"], "author_id": "3070173815", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:37:10.000Z", "id": "1176294468879900674", "edit_history_tweet_ids": ["1176294468879900674"], "author_id": "472936827", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:37:05.000Z", "id": "1176294446834638849", "edit_history_tweet_ids": ["1176294446834638849"], "author_id": "1052387139189653504", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu Dazai"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/AltDrzcA54", "expanded_url": "https://twitter.com/xCoffeeFangirl/status/1176293754938019840", "display_url": "twitter.com/xCoffeeFangirl\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:36:54.000Z", "id": "1176294402379190273", "edit_history_tweet_ids": ["1176294402379190273"], "author_id": "1170516862532292609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176293754938019840"}], "text": "\u2014Osamu Dazai\u2014y que tiene una versi\u00f3n animada, vaya amor le tiene el mundo a ese sujeto.\u2014\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 si se suicida? \u00bfNo es malo enamorarse de alguien que persigue a la muerte?\n\n\u00bfNo le har\u00e1 da\u00f1o una vez \u00e9l consiga lo que quiere?\u2014Trata de evitar que los brillos lo dejen ciego. https://t.co/AltDrzcA54"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:36:49.000Z", "id": "1176294380291928064", "edit_history_tweet_ids": ["1176294380291928064"], "author_id": "1543729344", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:36:42.000Z", "id": "1176294350046793728", "edit_history_tweet_ids": ["1176294350046793728"], "author_id": "2465482480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara vivia passando mal, magro pra caralho, claramente usava droga pesada, n\u00e3o tinha respeito com ningu\u00e9m, todo dia era um medo dele ir pro mesmo rumo de quem tirou a pr\u00f3pria vida por n\u00e3o aguentar a ind\u00fastria, vivia em relacionamentos abusivos+"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:36:41.000Z", "id": "1176294349124100097", "edit_history_tweet_ids": ["1176294349124100097"], "author_id": "238742134", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:36:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "184056488", "id": "1176294342287343617", "edit_history_tweet_ids": ["1176294342287343617"], "author_id": "732088592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "epatriau", "id": "184056488"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176283468952670208"}], "text": "@epatriau Repiten el mismo libreto del corrupto suicida @AlanGarciaPeru"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:36:39.000Z", "id": "1176294339577864192", "edit_history_tweet_ids": ["1176294339577864192"], "author_id": "495200146", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:36:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "246372356", "id": "1176294324864241665", "edit_history_tweet_ids": ["1176294324864241665"], "author_id": "773916800639795200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176122063062523904"}], "text": "@0_0INVICTUS sin acritud y con respeto pero es demag\u00f3gica esta\nconclusi\u00f3n, es una reducci\u00f3n simplista del tema del\nsuicidio...quien llama por tel\u00e9fono para que le convenzan\nde que no se suicide es un arquetipo del suicida.. el\ntema es m\u00e1s complejo y con m\u00e1s inc\u00f3gnitas..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:36:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2849059269", "id": "1176294292463263744", "edit_history_tweet_ids": ["1176294292463263744"], "author_id": "132805960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seabra_savio", "id": "2849059269"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176280699097292805"}], "text": "@seabra_savio @Haddad_Fernando Se o policial pagar vai trazer de volta quem ele matou ?\nPois \u00e9. N\u00e3o vai."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:36:27.000Z", "id": "1176294286431838208", "edit_history_tweet_ids": ["1176294286431838208"], "author_id": "306475339", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:36:20.000Z", "id": "1176294257386250240", "edit_history_tweet_ids": ["1176294257386250240"], "author_id": "315539447", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DsDutra1999", "id": "726070306528452609"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "WilliamSilvar_", "id": "315539447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176292364975038467"}], "text": "RT @DsDutra1999: @WilliamSilvar_ esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udca3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:36:13.000Z", "id": "1176294230697893888", "edit_history_tweet_ids": ["1176294230697893888"], "author_id": "3078584723", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.732, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:36:07.000Z", "id": "1176294206010200064", "edit_history_tweet_ids": ["1176294206010200064"], "author_id": "945289762298105857", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176225130827177991"}], "text": "RT @Malapalabrero: Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:36:02.000Z", "id": "1176294181729439746", "edit_history_tweet_ids": ["1176294181729439746"], "author_id": "233617942", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:35:52.000Z", "id": "1176294141317304320", "edit_history_tweet_ids": ["1176294141317304320"], "author_id": "723966531722420224", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:35:38.000Z", "id": "1176294081271599106", "edit_history_tweet_ids": ["1176294081271599106"], "author_id": "1069636851357618178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No se mentir, tengo la necesidad suicida de decir la verdad siempre."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:35:15.000Z", "id": "1176293984613937152", "edit_history_tweet_ids": ["1176293984613937152"], "author_id": "1162809079435268097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "protectthabie", "id": "872637776117805068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176288533138628614"}], "text": "RT @protectthabie: ESQUADR\u00c3O SUICIDA HOJE EU TO SOFT AAAAA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:34:55.000Z", "id": "1176293900874657792", "edit_history_tweet_ids": ["1176293900874657792"], "author_id": "711013957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nunca voy a olvidarme de un d\u00eda en la \u00e9poca suicida m\u00eda la manera en la q estaba f\u00edsicamente si no hablas el cuerpo grita es as\u00ed"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:34:50.000Z", "id": "1176293882432299008", "edit_history_tweet_ids": ["1176293882432299008"], "author_id": "724769593034694656", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176245772775563264"}], "text": "RT @_Cmdja: Cule rapid\u00edn suicida jaja https://t.co/9eJiwsFmg3", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9eJiwsFmg3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:34:35.000Z", "id": "1176293817663840257", "edit_history_tweet_ids": ["1176293817663840257"], "author_id": "89175694", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LifeBoxset", "id": "14792927"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/tQ1v18lFAe", "expanded_url": "http://www.lifeboxset.com/nota/200994/sale-a-luz-primera-foto-de-james-gunn-posando-junto-a-su-escuadron-suicida/", "display_url": "lifeboxset.com/nota/200994/sa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:34:21.000Z", "id": "1176293759387963392", "edit_history_tweet_ids": ["1176293759387963392"], "author_id": "2666792245", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176292664666394625"}], "text": "RT @LifeBoxset: \u00bfQu\u00e9 les parece el 'Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\nhttps://t.co/tQ1v18lFAe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "Pablito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Stone1971Pablo", "id": "900871097305976836"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:34:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "900871097305976836", "id": "1176293697421545472", "edit_history_tweet_ids": ["1176293697421545472"], "author_id": "1425543486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176281935213031426"}], "text": "@Stone1971Pablo Habr\u00e1 que ver Pablito. Nadie se suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:34:01.000Z", "id": "1176293675342737413", "edit_history_tweet_ids": ["1176293675342737413"], "author_id": "31138604", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:33:39.000Z", "id": "1176293584838021121", "edit_history_tweet_ids": ["1176293584838021121"], "author_id": "1480319983", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:33:39.000Z", "id": "1176293583672008706", "edit_history_tweet_ids": ["1176293583672008706"], "author_id": "1159631041843355650", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:33:38.000Z", "id": "1176293581457416198", "edit_history_tweet_ids": ["1176293581457416198"], "author_id": "99024875", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:33:22.000Z", "id": "1176293510993055744", "edit_history_tweet_ids": ["1176293510993055744"], "author_id": "762831737445580800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dps da novela vai passar Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4993, "type": "Person", "normalized_text": "orion"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:33:19.000Z", "id": "1176293498678648833", "edit_history_tweet_ids": ["1176293498678648833"], "author_id": "87313485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o orion se engasgou com o osso quase matou a gente do cora\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:32:56.000Z", "id": "1176293402180247552", "edit_history_tweet_ids": ["1176293402180247552"], "author_id": "1260787225", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/C1oQKD2vHa", "expanded_url": "https://twitter.com/dagaleranerd/status/1176293340322643968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1oQKD2vHa", "media_key": "3_1176293337621549056"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:32:41.000Z", "id": "1176293340322643968", "edit_history_tweet_ids": ["1176293340322643968"], "author_id": "1322453042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "O diretor James Gunn divulgou hoje uma foto do elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, anunciando que o in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es do filme j\u00e1 come\u00e7aram neste \u00faltimo final de semana! E a\u00ed, qual a sua expectativa? \ud83d\ude44 https://t.co/C1oQKD2vHa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:32:23.000Z", "id": "1176293264066064385", "edit_history_tweet_ids": ["1176293264066064385"], "author_id": "1022307775500697602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "vai passar \"esquadr\u00e3o suicida\" hoje na Globo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:32:22.000Z", "id": "1176293262472228865", "edit_history_tweet_ids": ["1176293262472228865"], "author_id": "872234554261729283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Danem se todas essas garotas bonitas. elas querem apenas te fazer mal \n\nelas te tornar\u00e3o um suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.915, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:32:21.000Z", "id": "1176293255090188288", "edit_history_tweet_ids": ["1176293255090188288"], "author_id": "1164694708448301056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme t\u00e3o fracassado, eu s\u00f3 assisto por causa dos atores que gosto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Im6AY7wdXx", "expanded_url": "https://twitter.com/xCoffeeFangirl/status/1176293013905170434", "display_url": "twitter.com/xCoffeeFangirl\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:32:12.000Z", "id": "1176293219639975936", "edit_history_tweet_ids": ["1176293219639975936"], "author_id": "1170516862532292609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176293013905170434"}], "text": "\u2014\u00bfOsamu qui\u00e9n?\u2014Est\u00e1 confundido.\u2014Si es un suicida no deber\u00eda gustarle, le har\u00e1 mal a su salud.\u2014 https://t.co/Im6AY7wdXx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:31:32.000Z", "id": "1176293052765343744", "edit_history_tweet_ids": ["1176293052765343744"], "author_id": "384623459", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 236, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "Federal"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:31:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3415777433", "id": "1176292918623166470", "edit_history_tweet_ids": ["1176292918623166470"], "author_id": "1060724842599718912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176289915048476672"}], "text": "@anamarcia_melo @wilsonwitzel A responsabiliza\u00e7\u00e3o estatal, anjo, \u00e9 objetiva. Pouco importa a inten\u00e7\u00e3o do agente: matou \u00e9 culpado. Tem um livrinho bacana sobre esse e outros temas que vc se prop\u00f5e a discutir. Chama-se Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Te indico... \u00c9 sempre isso: boboca falando groselha sobre coisa s\u00e9ria."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:30:41.000Z", "id": "1176292836658036736", "edit_history_tweet_ids": ["1176292836658036736"], "author_id": "285211876", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:30:36.000Z", "id": "1176292814495322114", "edit_history_tweet_ids": ["1176292814495322114"], "author_id": "1170516862532292609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176292448957546496"}], "text": "\u2014No puedes casarte con un suicida, s\u00f3lo para que lo tengas en claro.\u2014Espera ser el \u00fanico suicida a quien conozca, a decir verdad. No se merece tener energ\u00edas negativas cerca. https://t.co/65ONvcwLxN", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/65ONvcwLxN", "expanded_url": "https://twitter.com/xCoffeeFangirl/status/1176292448957546496", "display_url": "twitter.com/xCoffeeFangirl\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:30:35.000Z", "id": "1176292813350285312", "edit_history_tweet_ids": ["1176292813350285312"], "author_id": "88703619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo dec\u00eda mi abuela \"con raz\u00f3n tanta gente se suicida\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:30:25.000Z", "id": "1176292769687625730", "edit_history_tweet_ids": ["1176292769687625730"], "author_id": "1102261431699951616", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:30:19.000Z", "id": "1176292743708123137", "edit_history_tweet_ids": ["1176292743708123137"], "author_id": "1033114190624563202", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:30:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "161084107", "id": "1176292668793638912", "edit_history_tweet_ids": ["1176292668793638912"], "author_id": "907230283648393216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 87, "username": "DiaaDiaCaracol", "id": "237795382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175879247161896960"}], "text": "@carocruzosorio Usted do\u00f1a caro\n\u00a1RETIRATE DE ESA PORQUER\u00cdA DE PROGRAMA! @DiaaDiaCaracol \nY eso que ni veo la idiotez suicida de las ma\u00f1anas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tQ1v18lFAe", "expanded_url": "http://www.lifeboxset.com/nota/200994/sale-a-luz-primera-foto-de-james-gunn-posando-junto-a-su-escuadron-suicida/", "display_url": "lifeboxset.com/nota/200994/sa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:30:00.000Z", "id": "1176292664666394625", "edit_history_tweet_ids": ["1176292664666394625"], "author_id": "14792927", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 les parece el 'Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\nhttps://t.co/tQ1v18lFAe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:29:36.000Z", "id": "1176292566167379968", "edit_history_tweet_ids": ["1176292566167379968"], "author_id": "211705405", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:29:18.000Z", "id": "1176292487671025664", "edit_history_tweet_ids": ["1176292487671025664"], "author_id": "47368707", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Badoon"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 246, "end": 257, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Cubo C\u00f3smico"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:29:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "id": "1176292466875666432", "edit_history_tweet_ids": ["1176292466875666432"], "author_id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176292461087547392"}], "text": "Torre dos Vingadores e informaram os Vingadores sobre a situa\u00e7\u00e3o. Eles se juntaram aos Guardi\u00f5es para lutar contra Thanos e Badoon. \n\nDepois que Thanos aparentemente matou os Anci\u00f5es do Universo, para impor sua supremacia, ele se tornou um com o Cubo C\u00f3smico e matou os [+]"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:29:09.000Z", "id": "1176292449783861253", "edit_history_tweet_ids": ["1176292449783861253"], "author_id": "111129163", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:28:56.000Z", "id": "1176292395769634822", "edit_history_tweet_ids": ["1176292395769634822"], "author_id": "58034986", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:28:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "735598225", "id": "1176292378577125378", "edit_history_tweet_ids": ["1176292378577125378"], "author_id": "366900479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mkempay", "id": "978896602650808320"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "favjustinn", "id": "1454139319518650378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176292260276838405"}], "text": "@mkempay @favjustinn E foi isso q quase matou ele v\u00e9i, ele se entupia dessa porra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:28:49.000Z", "id": "1176292366153658368", "edit_history_tweet_ids": ["1176292366153658368"], "author_id": "186220915", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:28:49.000Z", "id": "1176292365880963078", "edit_history_tweet_ids": ["1176292365880963078"], "author_id": "704411317", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:28:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "315539447", "id": "1176292364975038467", "edit_history_tweet_ids": ["1176292364975038467"], "author_id": "726070306528452609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WilliamSilvar_", "id": "315539447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176291652077576194"}], "text": "@WilliamSilvar_ esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udca3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:28:47.000Z", "id": "1176292357161050115", "edit_history_tweet_ids": ["1176292357161050115"], "author_id": "802208249130995712", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176210342860480512"}], "text": "RT @hav4nadrug: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 242\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:28:14.000Z", "id": "1176292222183985152", "edit_history_tweet_ids": ["1176292222183985152"], "author_id": "828005341791141888", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:27:41.000Z", "id": "1176292080987103232", "edit_history_tweet_ids": ["1176292080987103232"], "author_id": "1052507921962160129", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yostessa", "id": "1020426624"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176085686392434688"}], "text": "RT @yostessa: @heraldoes Se suicida despu\u00e9s de intentar matar a su ex mujer, pod\u00e9is cambiar el titular de una vez? @heraldoes"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4253, "type": "Person", "normalized_text": "yoshinaga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cris29bra", "id": "92190945"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:27:33.000Z", "id": "1176292049575927808", "edit_history_tweet_ids": ["1176292049575927808"], "author_id": "163984286", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176285771516579840"}], "text": "RT @cris29bra: @nadanovonofront A ditadura militar fazia isso usou o massafumi yoshinaga para ele negar  na tv durante uma coletiva que hav\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:26:53.000Z", "id": "1176291880604262402", "edit_history_tweet_ids": ["1176291880604262402"], "author_id": "55621163", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "eren"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:26:38.000Z", "id": "1176291816154513408", "edit_history_tweet_ids": ["1176291816154513408"], "author_id": "74633994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vi algu\u00e9m dizendo que o eren n\u00e3o matou aqueles sequestradores pela mikasa e sim porque eles queriam tirar a liberdade dela e a dele. \n\nSer\u00e1? eu acho que n\u00e3o mas.. vendo que essa cena apareceu de novo no cap recente \u00e9 algo a se pensar \ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.3703, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.3919, "type": "Organization", "normalized_text": "EUiA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "CAT"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.4874, "type": "Organization", "normalized_text": "GLZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Viroag", "id": "70435751"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "TeresaRodr_", "id": "784574954"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "PabloPerGanfor", "id": "142261530"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:25:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "70435751", "id": "1176291599388762113", "edit_history_tweet_ids": ["1176291599388762113"], "author_id": "249709485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176291018934800387"}], "text": "@Viroag @TeresaRodr_ @PabloPerGanfor Efectivamente, era confederal (como poco) por eso algunos est\u00e1bamos hasta las narices de la relaci\u00f3n entre IU y EUiA. Expandir el error de CAT y GLZ a m\u00e1s sitios me parece suicida. Pero oye, de perdidos al r\u00edo, todo el mundo contento con su taifa y a vivir que son dos d\u00edas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:25:36.000Z", "id": "1176291556581658625", "edit_history_tweet_ids": ["1176291556581658625"], "author_id": "281126183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Animadao aqui pensando hj e segunda deve passar um filme bom na globo, vou ate dar uma olhada, fui ver, esquadr\u00e3o suicida... Boa noite glr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:25:29.000Z", "id": "1176291527099932673", "edit_history_tweet_ids": ["1176291527099932673"], "author_id": "419794095", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:25:18.000Z", "id": "1176291482539610112", "edit_history_tweet_ids": ["1176291482539610112"], "author_id": "983820965195993090", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:25:05.000Z", "id": "1176291426625380354", "edit_history_tweet_ids": ["1176291426625380354"], "author_id": "824641157099638784", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:25:04.000Z", "id": "1176291424960208897", "edit_history_tweet_ids": ["1176291424960208897"], "author_id": "149233121", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:25:03.000Z", "id": "1176291421525094402", "edit_history_tweet_ids": ["1176291421525094402"], "author_id": "39450437", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:24:57.000Z", "id": "1176291394727686144", "edit_history_tweet_ids": ["1176291394727686144"], "author_id": "141751042", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:24:45.000Z", "id": "1176291344601554946", "edit_history_tweet_ids": ["1176291344601554946"], "author_id": "1063583042030247936", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:24:09.000Z", "id": "1176291193837084672", "edit_history_tweet_ids": ["1176291193837084672"], "author_id": "1098896371577323521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tan in\u00fatil como el suicida que intento meter agua contaminada por un enema."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:24:02.000Z", "id": "1176291165353627648", "edit_history_tweet_ids": ["1176291165353627648"], "author_id": "427046344", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:24:02.000Z", "id": "1176291165076893696", "edit_history_tweet_ids": ["1176291165076893696"], "author_id": "727282296026456065", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ricardo49rs", "id": "2936169231"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "santorodaniel80", "id": "3041400933"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "JAR_Over", "id": "250184338"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "MarilzaRezende", "id": "343659270"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "mirellamarino", "id": "40532100"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176055838265544705"}], "text": "RT @Ricardo49rs: @santorodaniel80 @Derrotas_D @JAR_Over @MarilzaRezende @Iconoclasta_M @mirellamarino @filgmartin @Priscila_Dalcin \"N\u00e3o se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:23:59.000Z", "id": "1176291152984756224", "edit_history_tweet_ids": ["1176291152984756224"], "author_id": "1108460815559151617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176135555698049025"}], "text": "Nunca se matou antes, esse desgoverno matou   senhor. https://t.co/6wI4EPYbe1", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6wI4EPYbe1", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1176135555698049025", "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:23:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "59248607", "id": "1176291109523402752", "edit_history_tweet_ids": ["1176291109523402752"], "author_id": "335718079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "futurofm", "id": "59248607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176215186270822401"}], "text": "@futurofm Mirada de psic\u00f3pata, esta ni\u00f1a a los 30 se suicida..!!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:23:33.000Z", "id": "1176291043530203138", "edit_history_tweet_ids": ["1176291043530203138"], "author_id": "1010020114844930049", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:23:22.000Z", "id": "1176290995325063176", "edit_history_tweet_ids": ["1176290995325063176"], "author_id": "495431694", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:23:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "391607488", "id": "1176290971908280320", "edit_history_tweet_ids": ["1176290971908280320"], "author_id": "455407626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vickycuculiche", "id": "391607488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176290551295021056"}], "text": "@vickycuculiche Se suicida tir\u00e1ndose del balc\u00f3n por tener una due\u00f1a tan intensa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:23:08.000Z", "id": "1176290938831998976", "edit_history_tweet_ids": ["1176290938831998976"], "author_id": "123047262", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:22:41.000Z", "id": "1176290825577385984", "edit_history_tweet_ids": ["1176290825577385984"], "author_id": "53110569", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.3858, "type": "Place", "normalized_text": "mar Caribe"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.8618, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ovMeDY9cK2", "expanded_url": "http://www.dominicanoenelexterior.com/index.php/republica-dominicana/58-nacionales/12322-video-mujer-se-suicida-lanzandose-al-mar-caribe-en-malecon-de-santo-domingo#.XYlhwG_iXl0.twitter", "display_url": "dominicanoenelexterior.com/index.php/repu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:22:28.000Z", "id": "1176290768530677760", "edit_history_tweet_ids": ["1176290768530677760"], "author_id": "903077110536916992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose al mar Caribe en malec\u00f3n de Santo Domingo https://t.co/ovMeDY9cK2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:22:27.000Z", "id": "1176290763958824961", "edit_history_tweet_ids": ["1176290763958824961"], "author_id": "1171282327907049473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ela chorou na sala\n_\u00c9 drama\nEla se cortou\n_\u00c9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o\nEla se matou\n_Vai deixar mt saudade.."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:22:19.000Z", "id": "1176290731268460545", "edit_history_tweet_ids": ["1176290731268460545"], "author_id": "4731742578", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4415, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/3vOBccdbJT", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1176289621304627200", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:22:05.000Z", "id": "1176290671810011136", "edit_history_tweet_ids": ["1176290671810011136"], "author_id": "197226430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176289621304627200"}], "text": "El inocente y falazamigo y compa\u00f1ero del suicida, ahora se hace el que no sabe. Le horroriza que salgan audios. \u00bfNo se da cuenta que todo est\u00e1 podrido por causa del APRA y sus aliados fujimoristas? POBRE INFELIZ. https://t.co/3vOBccdbJT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:21:49.000Z", "id": "1176290607163224065", "edit_history_tweet_ids": ["1176290607163224065"], "author_id": "1115400760676749312", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:21:43.000Z", "id": "1176290579069710336", "edit_history_tweet_ids": ["1176290579069710336"], "author_id": "59017247", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:21:40.000Z", "id": "1176290567396790272", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176290567396790272"], "author_id": "163676018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca assisti esquadr\u00e3o suicida, vai passar na globo mas continuarei sem ver j\u00e1 que \u00e9 muito tarde."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:21:32.000Z", "id": "1176290536556249088", "edit_history_tweet_ids": ["1176290536556249088"], "author_id": "74444498", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:21:32.000Z", "id": "1176290534618320896", "edit_history_tweet_ids": ["1176290534618320896"], "author_id": "2324024783", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:21:31.000Z", "id": "1176290529405034501", "edit_history_tweet_ids": ["1176290529405034501"], "author_id": "1068733350129610752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "willianfreitass", "id": "1303540356529692674"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "berg43martins", "id": "2830623281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176187651113848833"}], "text": "RT @willianfreitass: @berg43martins Infelizmente n\u00e3o pode, j\u00e1 s\u00e3o obrigados a fazerem isso, para criar uma como\u00e7\u00e3o geral (cortina de fuma\u00e7a\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "thesuicidesquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "thesuicidesquad"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qtcvro09De", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1176290514963968000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtcvro09De", "media_key": "3_1176290494533591041"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "id": "1176290514963968000", "edit_history_tweet_ids": ["1176290514963968000"], "author_id": "42319515", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "James Gunn comparte foto con parte de su Escuadr\u00f3n Suicida, \u00bfte gusta el elenco anunciado para #thesuicidesquad? https://t.co/qtcvro09De"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "id": "1176290513777020930", "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "author_id": "145062157", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:21:14.000Z", "id": "1176290460861485056", "edit_history_tweet_ids": ["1176290460861485056"], "author_id": "84008217", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-09-24T00:21:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1176290445913202689", "edit_history_tweet_ids": ["1176290445913202689"], "author_id": "4736737269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176290360781414406"}], "text": "@suicida_mne \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:20:53.000Z", "id": "1176290369253912577", "edit_history_tweet_ids": ["1176290369253912577"], "author_id": "135381534", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:20:41.000Z", "id": "1176290318691573760", "edit_history_tweet_ids": ["1176290318691573760"], "author_id": "361963846", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:20:38.000Z", "id": "1176290307408826368", "edit_history_tweet_ids": ["1176290307408826368"], "author_id": "1342958714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuantos lunes suicida habr\u00e9 pasado ya. Por Dios que ganas de hacer un fondo blanco con lavandina."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:20:36.000Z", "id": "1176290298558853120", "edit_history_tweet_ids": ["1176290298558853120"], "author_id": "559127217", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290169739239424"}], "text": "RT @AristeguiOnline: #Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron luch\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:20:35.000Z", "id": "1176290295341813762", "edit_history_tweet_ids": ["1176290295341813762"], "author_id": "838784649077874688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jovem que matou pai a facadas se apresenta com advogado, \u00e9 ouvido e liberado - Segundo Di\u00e1rio https://t.co/mCAq8fHooI", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mCAq8fHooI", "expanded_url": "https://www.segundodiario.com.br/noticia/2762/jovem-que-matou-pai-a-facadas-se-apresenta-com-advogado-e-ouvido-e-liberado", "display_url": "segundodiario.com.br/noticia/2762/j\u2026"}]}}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T00:20:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1176290265885224961", "edit_history_tweet_ids": ["1176290265885224961"], "author_id": "4736737269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176289966554566656"}], "text": "@suicida_mne \u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e..... \u0445\u0440\u0438\u043f\u043b\u044e..... \u043e\u0442 \u043b\u044e\u0431\u0432\u0438..... \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:20:27.000Z", "id": "1176290259811913728", "edit_history_tweet_ids": ["1176290259811913728"], "author_id": "67966158", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:20:24.000Z", "id": "1176290250735443968", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176290250735443968"], "author_id": "750125902101643264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "depois da novela e do filme esquadr\u00e3o suicida eu vou dormir."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:20:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2946543660", "id": "1176290178735976453", "edit_history_tweet_ids": ["1176290178735976453"], "author_id": "1020049201227616258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "clubdeviernes", "id": "2946543660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176197724510855175"}], "text": "@clubdeviernes El mundo habla a diario que los jovenes son el futuro y viene esta ni\u00f1ita a descargar su rabia porque la mama la castigo quit\u00e1ndole el telefono celular, pongalen cuidado que hasta se suicida y pasa a ser martir"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Video"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/nALAgjn4r5", "expanded_url": "http://ow.ly/nOaS30pAPsu", "display_url": "ow.ly/nOaS30pAPsu"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Owg8PwcMeH", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1176290169739239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Owg8PwcMeH", "media_key": "3_1176290167994429441"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:20:05.000Z", "id": "1176290169739239424", "edit_history_tweet_ids": ["1176290169739239424"], "author_id": "520653311", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "#Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron lucha suicida | #Video \ud83d\udc49 https://t.co/nALAgjn4r5 https://t.co/Owg8PwcMeH"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:19:50.000Z", "id": "1176290106749128704", "edit_history_tweet_ids": ["1176290106749128704"], "author_id": "996411460791218180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ELA MATOU ELE??!!\n\nSE ELA REALMENTE TIVER MATADO ELE, EU DESISTO DE ASSISTIR ESSE DORAMA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:19:49.000Z", "id": "1176290101988667399", "edit_history_tweet_ids": ["1176290101988667399"], "author_id": "1162356136378601473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meus irm\u00e3os assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 2685338931160 vez socorro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:19:41.000Z", "id": "1176290070103560198", "edit_history_tweet_ids": ["1176290070103560198"], "author_id": "832421027024093184", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TelaQuente"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/L2FhlYw9oQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sharonnadjaa/status/1176289965996724224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2FhlYw9oQ", "media_key": "16_1176289955133501447"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:19:16.000Z", "id": "1176289965996724224", "edit_history_tweet_ids": ["1176289965996724224"], "author_id": "346665315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#TelaQuente - Esquadr\u00e3o Suicida @RedeGlobo https://t.co/L2FhlYw9oQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:18:55.000Z", "id": "1176289878063144961", "edit_history_tweet_ids": ["1176289878063144961"], "author_id": "2253534297", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Y las largas conversaciones con el fiscal suicida q mantuvieron Laurita y Pato no las van a investigar nunca? No ser\u00eda hora de llamarlas a declarar? Digo, aprovechando q la justicia agarr\u00f3 la pala de una vez"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.881, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:18:44.000Z", "id": "1176289830335963136", "edit_history_tweet_ids": ["1176289830335963136"], "author_id": "3355947057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "vai passar esquadr\u00e3o suicida na globo o filme \u00e9 foda, vale apena assistir"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:18:40.000Z", "id": "1176289812531372033", "edit_history_tweet_ids": ["1176289812531372033"], "author_id": "4921122813", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:18:39.000Z", "id": "1176289808194383874", "edit_history_tweet_ids": ["1176289808194383874"], "author_id": "1074781118", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:18:24.000Z", "id": "1176289744562597891", "edit_history_tweet_ids": ["1176289744562597891"], "author_id": "557248489", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:18:22.000Z", "id": "1176289736077520899", "edit_history_tweet_ids": ["1176289736077520899"], "author_id": "2954251840", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:17:48.000Z", "id": "1176289596562378752", "edit_history_tweet_ids": ["1176289596562378752"], "author_id": "4039992088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hoje vai passar esquadr\u00e3o suicida na tela quente gosto muito!!!! \ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:17:40.000Z", "id": "1176289560017473536", "edit_history_tweet_ids": ["1176289560017473536"], "author_id": "793143516", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:17:08.000Z", "id": "1176289427984932865", "edit_history_tweet_ids": ["1176289427984932865"], "author_id": "995901219452411904", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:16:43.000Z", "id": "1176289320908611584", "edit_history_tweet_ids": ["1176289320908611584"], "author_id": "1010647602621239296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/l6y4OTnWLm", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1265103", "display_url": "cdn.com.do/?p=1265103", "status": 200, "unwound_url": "https://cdn.com.do/internacionales/estados-unidos/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176288181043564547"}], "text": "RT @CDN37: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/l6y4OTnWLm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:16:41.000Z", "id": "1176289313228840961", "edit_history_tweet_ids": ["1176289313228840961"], "author_id": "2189189975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agora q eu assisti s\u00f3 meia hora d aula online, vou terminar aqui esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Apollo Crews"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Mickie James"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T00:16:35.000Z", "id": "1176289286972481536", "edit_history_tweet_ids": ["1176289286972481536"], "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Apollo Crews interrupted the wedding of Mickie James with a tope suicida on sunday night heat"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:16:27.000Z", "id": "1176289255137710081", "edit_history_tweet_ids": ["1176289255137710081"], "author_id": "2736632361", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.732, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:16:25.000Z", "id": "1176289247508103168", "edit_history_tweet_ids": ["1176289247508103168"], "author_id": "1081258377190219776", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176225130827177991"}], "text": "RT @Malapalabrero: Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:16:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037036328653914113", "id": "1176289236875710469", "edit_history_tweet_ids": ["1176289236875710469"], "author_id": "1024834744079589378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176276502863863808"}], "text": "@reyarruinado_ me voy a suicida culpa tuya"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:16:19.000Z", "id": "1176289221897838593", "edit_history_tweet_ids": ["1176289221897838593"], "author_id": "108097985", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:16:17.000Z", "id": "1176289211944775681", "edit_history_tweet_ids": ["1176289211944775681"], "author_id": "375623584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Daqui uns dias eu decoro esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.3584, "type": "Organization", "normalized_text": "GIMNASIA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:16:12.000Z", "id": "1176289192025972737", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176289192025972737"], "author_id": "855096297124245506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Planteo suicida de GIMNASIA, que ya pierde 1-0, y hay olor a goleada"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:15:47.000Z", "id": "1176289089034891270", "edit_history_tweet_ids": ["1176289089034891270"], "author_id": "1064730496146571264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai passar esquadr\u00e3o suicida e eu amoooo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Creta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RoaMarta2", "id": "4809859910"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:15:31.000Z", "id": "1176289020554502144", "edit_history_tweet_ids": ["1176289020554502144"], "author_id": "960611277629546496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176288084457086977"}], "text": "RT @RoaMarta2: La carajita tiene cara de loca, ahorita se suicida, pobre \"Creta\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:15:26.000Z", "id": "1176288997401878535", "edit_history_tweet_ids": ["1176288997401878535"], "author_id": "3430579449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:15:13.000Z", "id": "1176288946583744517", "edit_history_tweet_ids": ["1176288946583744517"], "author_id": "956646836558794752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse filme que vai passa hj e foda esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:15:05.000Z", "id": "1176288909745152001", "edit_history_tweet_ids": ["1176288909745152001"], "author_id": "1144806977626943488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vai dar esquadr\u00e3o suicida na Globo, amooo \ud83d\udc95\ud83d\ude43"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:14:47.000Z", "id": "1176288836030205953", "edit_history_tweet_ids": ["1176288836030205953"], "author_id": "1141054918456946688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bdc_felipe", "id": "3219741394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176288546073841664"}], "text": "RT @bdc_felipe: Muito doido esse esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:14:43.000Z", "id": "1176288818338643971", "edit_history_tweet_ids": ["1176288818338643971"], "author_id": "225960792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "protectthabie", "id": "872637776117805068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176288533138628614"}], "text": "RT @protectthabie: ESQUADR\u00c3O SUICIDA HOJE EU TO SOFT AAAAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:14:38.000Z", "id": "1176288797866233856", "edit_history_tweet_ids": ["1176288797866233856"], "author_id": "1085775362905333760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai passar \"Esquadr\u00e3o suicida\" na Globo \ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:14:34.000Z", "id": "1176288780204085248", "edit_history_tweet_ids": ["1176288780204085248"], "author_id": "50860133", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:14:32.000Z", "id": "1176288772679503877", "edit_history_tweet_ids": ["1176288772679503877"], "author_id": "2937345502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje vai d\u00e1 ''Esquadr\u00e3o Suicida\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:14:27.000Z", "id": "1176288751947063296", "edit_history_tweet_ids": ["1176288751947063296"], "author_id": "3481249769", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.269, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:14:26.000Z", "id": "1176288748499341312", "edit_history_tweet_ids": ["1176288748499341312"], "author_id": "1141054918456946688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje tem esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac com a Maluquinha da Arlequina \ud83e\udd21\ud83c\udfad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:14:26.000Z", "id": "1176288748360871937", "edit_history_tweet_ids": ["1176288748360871937"], "author_id": "322112447", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:14:25.000Z", "id": "1176288741876490247", "edit_history_tweet_ids": ["1176288741876490247"], "author_id": "1081568888935120896", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:14:21.000Z", "id": "1176288726365945856", "edit_history_tweet_ids": ["1176288726365945856"], "author_id": "1108591813189947392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "VAI DAR ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA TELA QUENTE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:14:19.000Z", "id": "1176288719164399619", "edit_history_tweet_ids": ["1176288719164399619"], "author_id": "1612999585", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176245772775563264"}], "text": "RT @_Cmdja: Cule rapid\u00edn suicida jaja https://t.co/9eJiwsFmg3", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9eJiwsFmg3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:14:13.000Z", "id": "1176288694665437184", "edit_history_tweet_ids": ["1176288694665437184"], "author_id": "708358541233537025", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:14:08.000Z", "id": "1176288671412248578", "edit_history_tweet_ids": ["1176288671412248578"], "author_id": "3990138682", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7132, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:14:02.000Z", "id": "1176288646586130432", "edit_history_tweet_ids": ["1176288646586130432"], "author_id": "1114889673007149056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ah , vai passar esquadr\u00e3o suicida justo na hora da fazenda, que tristeza meu Deus, quero ver os dois"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8479, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:53.000Z", "id": "1176288609688858624", "edit_history_tweet_ids": ["1176288609688858624"], "author_id": "1653945428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo hj. Adoro esse filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:50.000Z", "id": "1176288596984291329", "edit_history_tweet_ids": ["1176288596984291329"], "author_id": "707717158109892609", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:41.000Z", "id": "1176288559927635969", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176288559927635969"], "author_id": "2285994144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Globo vai passar Esquadr\u00e3o Suicida \u2764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:40.000Z", "id": "1176288553141227522", "edit_history_tweet_ids": ["1176288553141227522"], "author_id": "712370507191078912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai passar esquadr\u00e3o suicida na globo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:39.000Z", "id": "1176288552021368832", "edit_history_tweet_ids": ["1176288552021368832"], "author_id": "572197314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou ver mais tarde esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:39.000Z", "id": "1176288550024810496", "edit_history_tweet_ids": ["1176288550024810496"], "author_id": "175143753", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:38.000Z", "id": "1176288546073841664", "edit_history_tweet_ids": ["1176288546073841664"], "author_id": "3219741394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Muito doido esse esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:35.000Z", "id": "1176288533138628614", "edit_history_tweet_ids": ["1176288533138628614"], "author_id": "769990310952890369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA HOJE EU TO SOFT AAAAA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:35.000Z", "id": "1176288532928876544", "edit_history_tweet_ids": ["1176288532928876544"], "author_id": "4254507915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Vai d\u00e1 \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d mais tarde EU AMO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:33.000Z", "id": "1176288525400072193", "edit_history_tweet_ids": ["1176288525400072193"], "author_id": "422031592", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:22.000Z", "id": "1176288477547290624", "edit_history_tweet_ids": ["1176288477547290624"], "author_id": "1330069196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eu vendo esse comercial do esquadrao suicida na globo e lembrando quando eu me iludi"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "TwitterNatureSchool"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T00:13:12.000Z", "id": "1176288435910434816", "edit_history_tweet_ids": ["1176288435910434816"], "author_id": "1014527496925204481", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176182551104245760"}], "text": "RT @SayaMatsukaze: El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:13:11.000Z", "id": "1176288431342854144", "edit_history_tweet_ids": ["1176288431342854144"], "author_id": "18802182", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PjaroLo22712685", "id": "1162115180089761794"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Tati_Reloaded", "id": "171584903"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "0_catwoman2", "id": "1169808574098415617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176234227131736064"}], "text": "RT @PjaroLo22712685: @Tati_Reloaded @0_catwoman2 Entonces hablemos del cobarde suicida asistido ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9474, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:05.000Z", "id": "1176288407452098562", "edit_history_tweet_ids": ["1176288407452098562"], "author_id": "941433833165066240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pqp Globo logo hoje tem q passar esquadr\u00e3o suicida e eu n\u00e3o posso assistir vsf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:12:54.000Z", "id": "1176288363932004352", "edit_history_tweet_ids": ["1176288363932004352"], "author_id": "14925309", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:12:47.000Z", "id": "1176288334290796551", "edit_history_tweet_ids": ["1176288334290796551"], "author_id": "238696563", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:12:39.000Z", "id": "1176288300816130050", "edit_history_tweet_ids": ["1176288300816130050"], "author_id": "146274266", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:12:28.000Z", "id": "1176288253219094528", "edit_history_tweet_ids": ["1176288253219094528"], "author_id": "1163495286167224320", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:12:11.000Z", "id": "1176288181043564547", "edit_history_tweet_ids": ["1176288181043564547"], "author_id": "145802745", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/l6y4OTnWLm", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/l6y4OTnWLm", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1265103", "display_url": "cdn.com.do/?p=1265103", "status": 200, "unwound_url": "https://cdn.com.do/internacionales/estados-unidos/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:12:10.000Z", "id": "1176288178195636224", "edit_history_tweet_ids": ["1176288178195636224"], "author_id": "1055804693673336832", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Creta"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:11:48.000Z", "id": "1176288084457086977", "edit_history_tweet_ids": ["1176288084457086977"], "author_id": "4809859910", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "La carajita tiene cara de loca, ahorita se suicida, pobre \"Creta\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:11:18.000Z", "id": "1176287959357763584", "edit_history_tweet_ids": ["1176287959357763584"], "author_id": "1022892154644033536", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:11:03.000Z", "id": "1176287897072353281", "edit_history_tweet_ids": ["1176287897072353281"], "author_id": "1092550148977291265", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:10:44.000Z", "id": "1176287817221070848", "edit_history_tweet_ids": ["1176287817221070848"], "author_id": "149200845", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:10:01.000Z", "id": "1176287637881196544", "edit_history_tweet_ids": ["1176287637881196544"], "author_id": "854478711789428740", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:09:55.000Z", "id": "1176287612815970304", "edit_history_tweet_ids": ["1176287612815970304"], "author_id": "42013883", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:09:53.000Z", "id": "1176287604511297537", "edit_history_tweet_ids": ["1176287604511297537"], "author_id": "1137084117949005825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai passar esquadr\u00e3o suicida de novo ? Gente, tem nem dois meses q passou kkk globo ta sem op\u00e7\u00e3o mesmo eim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:09:40.000Z", "id": "1176287546432790528", "edit_history_tweet_ids": ["1176287546432790528"], "author_id": "263973653", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:09:32.000Z", "id": "1176287515885678594", "edit_history_tweet_ids": ["1176287515885678594"], "author_id": "2867762555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida.... pq tao ruim?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:09:18.000Z", "id": "1176287457240846336", "edit_history_tweet_ids": ["1176287457240846336"], "author_id": "85107015", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:09:15.000Z", "id": "1176287442711826437", "edit_history_tweet_ids": ["1176287442711826437"], "author_id": "3239094713", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:09:12.000Z", "id": "1176287430745477121", "edit_history_tweet_ids": ["1176287430745477121"], "author_id": "1151976463593353216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quero dormir mas... depois da novela vai passar esquadr\u00e3o suicida... n\u00e3o sei o que fazerkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:09:05.000Z", "id": "1176287399527276544", "edit_history_tweet_ids": ["1176287399527276544"], "author_id": "1327681616", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:09:02.000Z", "id": "1176287388932460544", "edit_history_tweet_ids": ["1176287388932460544"], "author_id": "969441143820836870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o horr\u00edvel que eu s\u00f3 consegui ver uma vez"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:08:55.000Z", "id": "1176287361359142918", "edit_history_tweet_ids": ["1176287361359142918"], "author_id": "2779738194", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:08:50.000Z", "id": "1176287338181332993", "edit_history_tweet_ids": ["1176287338181332993"], "author_id": "914935556840329217", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 211, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:08:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2183151938", "id": "1176287282212626433", "edit_history_tweet_ids": ["1176287282212626433"], "author_id": "709607721306333184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ContactoN_ t\u00edtulo y maestr\u00eda??? Si est\u00e1s aguja, dile a tu api, que te suelte un billetito de los que nos rob\u00f3 cuando fue ministro de salud, en el gobierno de tu t\u00edo el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez!\n@MijaelGLP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/v6M8Eg22NP", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasONU/status/1176154609267687424", "display_url": "twitter.com/NoticiasONU/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:08:34.000Z", "id": "1176287272196591616", "edit_history_tweet_ids": ["1176287272196591616"], "author_id": "754464451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176154609267687424"}], "text": "1) greta se suicida antes de los 50. Di me apuras: antes de los 37\n2) hay que cerrar ya la ONU https://t.co/v6M8Eg22NP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:08:34.000Z", "id": "1176287269382164480", "edit_history_tweet_ids": ["1176287269382164480"], "author_id": "2423783156", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:08:32.000Z", "id": "1176287264189685761", "edit_history_tweet_ids": ["1176287264189685761"], "author_id": "70134660", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/bPNniP3fuJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2m7QDmM", "display_url": "bit.ly/2m7QDmM"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:08:29.000Z", "id": "1176287251581546496", "edit_history_tweet_ids": ["1176287251581546496"], "author_id": "965680948653240321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176183037425573888"}], "text": "RT @ObsCinema: James Gunn se re\u00fane com parte do novo elenco  de Esquadr\u00e3o Suicida em foto de bastidores. https://t.co/bPNniP3fuJ https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:08:18.000Z", "id": "1176287203447754752", "edit_history_tweet_ids": ["1176287203447754752"], "author_id": "350479063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EspectadorBlogs", "id": "117873249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176285115082657792"}], "text": "RT @EspectadorBlogs: Padres de familia y profesores, recibimos ni\u00f1os de la vida para asfixiarlos con creencias que, generalmente, no hemos\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:07:54.000Z", "id": "1176287102331478019", "edit_history_tweet_ids": ["1176287102331478019"], "author_id": "1049789263141851136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Professor da academia \u00e9 mt engra\u00e7ado, perguntei pra ele se eu podia comer um hamb\u00farguer quando terminasse de treinar ele quase me matou \ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:07:53.000Z", "id": "1176287099374505984", "edit_history_tweet_ids": ["1176287099374505984"], "author_id": "4221360083", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.3756, "type": "Organization", "normalized_text": "JANEIRO MATARAM"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/6tw6hja9iw", "expanded_url": "http://ow.ly/OJk150wn7Jh", "display_url": "ow.ly/OJk150wn7Jh"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:07:30.000Z", "id": "1176287003815620609", "edit_history_tweet_ids": ["1176287003815620609"], "author_id": "1164014749287354368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "OLHE S\u00d3 DENTRO DE UM \u00d4NIBUS PADR\u00c3O CABE 40 PESSOAS ENT\u00c3O SIGNIFICA QUE OS POLICIAIS DO RIO DE JANEIRO MATARAM EM 6 MESES 22 \u00d4NIBUS CHEIO DE PESSOAS --- VEJAM S\u00d3 O ABSURDO DO DESPREPARO.. TEM MUITOS PAISES COM GUERRA QUE NESTE TEMPO N\u00c3O SE MATAM TANTAS... https://t.co/6tw6hja9iw"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:07:18.000Z", "id": "1176286950694764544", "edit_history_tweet_ids": ["1176286950694764544"], "author_id": "310880302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Porra v\u00e3o toma no cu todxs voc\u00eas que se incomodam com um beijo gay no gibi e vem falar que quem matou a menina foi o tr\u00e1fico. Voc\u00eas merecem queimar no inferno por toda a eternidade"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:06:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "750125902101643264", "id": "1176286843337359360", "edit_history_tweet_ids": ["1176286843337359360"], "author_id": "799775983188541441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mbrendah13", "id": "750125902101643264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176286701209214981"}], "text": "@mbrendah13 Esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:06:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "id": "1176286740761522176", "edit_history_tweet_ids": ["1176286740761522176"], "author_id": "8404722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176281424351178753"}], "text": "@UniversoDCnauta @KristopherVier2 Cara, esquece. Falei merda. Vou at\u00e9 apagar. Tava pensando em Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:06:27.000Z", "id": "1176286738005860354", "edit_history_tweet_ids": ["1176286738005860354"], "author_id": "1166704232956923904", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:06:26.000Z", "id": "1176286733190795267", "edit_history_tweet_ids": ["1176286733190795267"], "author_id": "88598347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje vai passar Esquadr\u00e3o Suicida na tv, esse filme \u00e9 bom viu, Arlequina minha crush"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:06:25.000Z", "id": "1176286731706011648", "edit_history_tweet_ids": ["1176286731706011648"], "author_id": "449001883", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:06:25.000Z", "id": "1176286730015711232", "edit_history_tweet_ids": ["1176286730015711232"], "author_id": "60764038", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:06:13.000Z", "id": "1176286680485171210", "edit_history_tweet_ids": ["1176286680485171210"], "author_id": "148543599", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:06:09.000Z", "id": "1176286664018337792", "edit_history_tweet_ids": ["1176286664018337792"], "author_id": "2216752350", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:05:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "id": "1176286585404448768", "edit_history_tweet_ids": ["1176286585404448768"], "author_id": "1491682190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "text": "@wilsonwitzel A culpa da morte da menina \u00e9 de quem atirou e a culpa de ainda existir drogas pra vender \u00e9 pq vcs pol\u00edticos deixaram a vagabundagem se criar. Sair dando tiro a moda caralho \u00e9 reativo e irrespons\u00e1vel no ambiente que j\u00e1 inocentes. Voc\u00ea matou a menina, durma com isso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Juanjo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gia3_gia", "id": "1427199532752719875"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:05:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172131551586504704", "id": "1176286538256269313", "edit_history_tweet_ids": ["1176286538256269313"], "author_id": "360139588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176248099213324288"}], "text": "@gia3_gia @juanjomalvinas Si Juanjo se cae de su ego, se suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:05:33.000Z", "id": "1176286512264155136", "edit_history_tweet_ids": ["1176286512264155136"], "author_id": "1130508073104232448", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:05:21.000Z", "id": "1176286460925886466", "edit_history_tweet_ids": ["1176286460925886466"], "author_id": "3960703708", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:05:19.000Z", "id": "1176286454726758400", "edit_history_tweet_ids": ["1176286454726758400"], "author_id": "65919703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como um homem extremamente calmo, se torna um suicida em seis semanas? https://t.co/QhDHUGheXI", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QhDHUGheXI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2746930552006443&id=100000685754278", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:04:59.000Z", "id": "1176286369695580160", "edit_history_tweet_ids": ["1176286369695580160"], "author_id": "129305536", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:04:34.000Z", "id": "1176286265672646657", "edit_history_tweet_ids": ["1176286265672646657"], "author_id": "2990795968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje tem esquadr\u00e3o suicida e a vota\u00e7\u00e3o ao vivo na fazenda o que e vejo meu Deus"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pablackpablito", "id": "142002623"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:03:49.000Z", "id": "1176286077788835840", "edit_history_tweet_ids": ["1176286077788835840"], "author_id": "2889400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176242517450350592"}], "text": "RT @pablackpablito: N\u00c3O TEM COMO MAIS TOLERAR ESSE ROMANTISMO DE \"MARIELLE PRESENTE, AGATHA PRESENTE\". N\u00c3O, ELAS N\u00c3O EST\u00c3O PRESENTES. QUEM\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:03:27.000Z", "id": "1176285982435528704", "edit_history_tweet_ids": ["1176285982435528704"], "author_id": "224465823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho que hoje vou terminar de rever esquadr\u00e3o suicida ou animais noturnos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:03:26.000Z", "id": "1176285977964400640", "edit_history_tweet_ids": ["1176285977964400640"], "author_id": "1076105719", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:03:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1012254926687350785", "id": "1176285949682229249", "edit_history_tweet_ids": ["1176285949682229249"], "author_id": "851600327229005828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176215777361485829"}], "text": "@Trix8Pat No solo es Cuba,que se de su realidad porque he ido dos veces. Es que en Venezuela,mi pa\u00eds pasa lo mismo. Pasamos de ser receptores de migrantes a colapsar a los pa\u00edses vecinos con la di\u00e1spora brutal. Salario m\u00ednimo de 2 d\u00f3lares mensuales. Creer en socialismo es suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:02:46.000Z", "id": "1176285810842316801", "edit_history_tweet_ids": ["1176285810842316801"], "author_id": "838727039473549315", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "yoshinaga"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonazi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:02:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "3317555339", "id": "1176285771516579840", "edit_history_tweet_ids": ["1176285771516579840"], "author_id": "92190945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176283043167911941"}], "text": "@nadanovonofront A ditadura militar fazia isso usou o massafumi yoshinaga para ele negar  na tv durante uma coletiva que haviam torturas  e persegui\u00e7\u00e3o politica ele se suicidou  depois de alguns anos. A baixeza de bolsonazi e companhia atinge n\u00edveis nunca antes imaginados."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8734, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/EtmB2b4s9M", "expanded_url": "https://youtu.be/zrY1gTA8GYI", "display_url": "youtu.be/zrY1gTA8GYI"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:02:31.000Z", "id": "1176285750234689536", "edit_history_tweet_ids": ["1176285750234689536"], "author_id": "147067372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meyer: J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron lucha suicida https://t.co/EtmB2b4s9M"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:01:55.000Z", "id": "1176285599575228416", "edit_history_tweet_ids": ["1176285599575228416"], "author_id": "47777746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176242841074458624"}], "text": "O cara se suicidou? https://t.co/Wi8ratOx11", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Wi8ratOx11", "expanded_url": "https://twitter.com/midiasep/status/1176242841074458624", "display_url": "twitter.com/midiasep/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:01:55.000Z", "id": "1176285596957970433", "edit_history_tweet_ids": ["1176285596957970433"], "author_id": "1292534737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Fui assistir esquadr\u00e3o suicida e N\u00c3O DEU, aquele filme \u00e9 P\u00c9SSIMO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:01:23.000Z", "id": "1176285463101038593", "edit_history_tweet_ids": ["1176285463101038593"], "author_id": "1058499978652512256", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:01:23.000Z", "id": "1176285463088390144", "edit_history_tweet_ids": ["1176285463088390144"], "author_id": "946883370717450240", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emasvm18", "id": "944660500914286592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176242612006731776"}], "text": "RT @emasvm18: Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:01:00.000Z", "id": "1176285366887825408", "edit_history_tweet_ids": ["1176285366887825408"], "author_id": "1060166167330021377", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:00:59.000Z", "id": "1176285363054305280", "edit_history_tweet_ids": ["1176285363054305280"], "author_id": "407909164", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:00:27.000Z", "id": "1176285229977341952", "edit_history_tweet_ids": ["1176285229977341952"], "author_id": "348844536", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:00:00.000Z", "id": "1176285115082657792", "edit_history_tweet_ids": ["1176285115082657792"], "author_id": "117873249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 252, "end": 268, "username": "BernardoCongote", "id": "899727232104615937"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5ObotckhPL", "expanded_url": "http://bit.ly/2mBAmXs", "display_url": "bit.ly/2mBAmXs"}]}, "text": "Padres de familia y profesores, recibimos ni\u00f1os de la vida para asfixiarlos con creencias que, generalmente, no hemos sido capaces de poner en duda. Nuestra capacidad para tragar entero nos hace reproductores de mentiras.\nhttps://t.co/5ObotckhPL\n\nPor: @BernardoCongote"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:00:00.000Z", "id": "1176285113757437952", "edit_history_tweet_ids": ["1176285113757437952"], "author_id": "119072054", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:59:28.000Z", "id": "1176284980500148227", "edit_history_tweet_ids": ["1176284980500148227"], "author_id": "2874448701", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:59:24.000Z", "id": "1176284963978850304", "edit_history_tweet_ids": ["1176284963978850304"], "author_id": "1058039780242587648", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T23:59:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1711606202", "id": "1176284930281791488", "edit_history_tweet_ids": ["1176284930281791488"], "author_id": "725703740766994432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eluney_01", "id": "1711606202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176271346160013312"}], "text": "@eluney_01 Sale ese pacto suicida mi bella ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:59:05.000Z", "id": "1176284886673645574", "edit_history_tweet_ids": ["1176284886673645574"], "author_id": "584323617", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:59:02.000Z", "id": "1176284872320704514", "edit_history_tweet_ids": ["1176284872320704514"], "author_id": "163655294", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "fuzis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:58:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "35260027", "id": "1176284779450392576", "edit_history_tweet_ids": ["1176284779450392576"], "author_id": "908863926330433536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799543184658432"}], "text": "@RodrigoMaia O Botafogo  voc\u00ea  tamb\u00e9m  tem  culpa se voc\u00eas  fazem  uma lei ai bandidos  ser apanhado  com fuzis  metranca  30 anos  de cana reg  feixado matou policiais  30 anos reg  feixado  acorda seus IDIOTAS  \u00fatil"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:58:40.000Z", "id": "1176284777856589825", "edit_history_tweet_ids": ["1176284777856589825"], "author_id": "2831039254", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:58:35.000Z", "id": "1176284760265699330", "edit_history_tweet_ids": ["1176284760265699330"], "author_id": "2701282023", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:57:49.000Z", "id": "1176284564068741121", "edit_history_tweet_ids": ["1176284564068741121"], "author_id": "4166952731", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176245772775563264"}], "text": "RT @_Cmdja: Cule rapid\u00edn suicida jaja https://t.co/9eJiwsFmg3", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9eJiwsFmg3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:57:29.000Z", "id": "1176284481319292929", "edit_history_tweet_ids": ["1176284481319292929"], "author_id": "1368007927", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "Jaijue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "daisytc28", "id": "732241700"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:57:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "732241700", "id": "1176284475694751744", "edit_history_tweet_ids": ["1176284475694751744"], "author_id": "389499871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176268725856677888"}], "text": "@daisytc28 Jaijue suicida \ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:57:18.000Z", "id": "1176284435702046730", "edit_history_tweet_ids": ["1176284435702046730"], "author_id": "125114707", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:57:01.000Z", "id": "1176284363924922370", "edit_history_tweet_ids": ["1176284363924922370"], "author_id": "734145018101956608", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:56:59.000Z", "id": "1176284356551348225", "edit_history_tweet_ids": ["1176284356551348225"], "author_id": "1144261625333108739", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:56:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2249002602", "id": "1176284326213935106", "edit_history_tweet_ids": ["1176284326213935106"], "author_id": "3249047913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176264364812382209"}], "text": "@MariaErreape16 un amor de loco suicida para ti..\ud83c\udf2a\ud83d\udc65"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:56:23.000Z", "id": "1176284204855939072", "edit_history_tweet_ids": ["1176284204855939072"], "author_id": "1471726465", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:56:18.000Z", "id": "1176284184660316160", "edit_history_tweet_ids": ["1176284184660316160"], "author_id": "128030318", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:56:08.000Z", "id": "1176284144009195520", "edit_history_tweet_ids": ["1176284144009195520"], "author_id": "176644775", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:55:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "46985434", "id": "1176284076673818625", "edit_history_tweet_ids": ["1176284076673818625"], "author_id": "60582641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Igortep", "id": "46985434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176278361540354049"}], "text": "@Igortep A gan\u00e2ncia que o matou. Se tivesse se aposentado em 2014 teria sido \u00eddolo Mor eterno."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:55:52.000Z", "id": "1176284074866032640", "edit_history_tweet_ids": ["1176284074866032640"], "author_id": "1884968228", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida. https://t.co/SpFJ8WQJdS", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SpFJ8WQJdS", "expanded_url": "https://larevistadiaria.com/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "larevistadiaria.com/madre-le-agrad\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:55:47.000Z", "id": "1176284055337394177", "edit_history_tweet_ids": ["1176284055337394177"], "author_id": "2424066337", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:55:42.000Z", "id": "1176284031345942530", "edit_history_tweet_ids": ["1176284031345942530"], "author_id": "127895942", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:55:38.000Z", "id": "1176284017164980224", "edit_history_tweet_ids": ["1176284017164980224"], "author_id": "809505278", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8272, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.947, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:55:37.000Z", "id": "1176284012240932864", "edit_history_tweet_ids": ["1176284012240932864"], "author_id": "467785065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo vou assistir \ud83d\udcfa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:55:10.000Z", "id": "1176283898327834624", "edit_history_tweet_ids": ["1176283898327834624"], "author_id": "100206203", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "TwitterNatureSchool"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-23T23:55:00.000Z", "id": "1176283857064214533", "edit_history_tweet_ids": ["1176283857064214533"], "author_id": "1054124862963376128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176182551104245760"}], "text": "RT @SayaMatsukaze: El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Az\u00e1ngaro"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.2354, "type": "Other", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.3202, "type": "Other", "normalized_text": "APra"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5hwYoiQvwk", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardArcePeru/status/1175976271379144704", "display_url": "twitter.com/RichardArcePer\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:54:59.000Z", "id": "1176283852261724161", "edit_history_tweet_ids": ["1176283852261724161"], "author_id": "197226430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175976271379144704"}], "text": "El suicida pon\u00eda las ideas, el falaz hac\u00eda de corre ve y dile y Sip\u00e1n las defend\u00eda con una verborrea de Az\u00e1ngaro para dejar boquiabiertos a c\u00fapula Titanio. El APra no cambia, siempre rabona del poder y de gobernantes, como dec\u00edan los antiguos buscando sacarsu troncha. https://t.co/5hwYoiQvwk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:54:58.000Z", "id": "1176283848579198978", "edit_history_tweet_ids": ["1176283848579198978"], "author_id": "511113412", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:54:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2677745867", "id": "1176283822868054016", "edit_history_tweet_ids": ["1176283822868054016"], "author_id": "2677745867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176283617120673792"}], "text": "Oh... un reflejo suicida de la impotencia omnipotente!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:54:51.000Z", "id": "1176283817495224322", "edit_history_tweet_ids": ["1176283817495224322"], "author_id": "1873358834", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188844770824192"}], "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia direct\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/rCUUsUqmg0", "expanded_url": "https://www.minhavida.com.br/bem-estar/materias/35241-como-reconhecer-sinais-de-comportamento-suicida?utm_source=social&utm_medium=facebook&utm_campaign=minhavida&utm_content=redacao", "display_url": "minhavida.com.br/bem-estar/mate\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.minhavida.com.br/materias/materia-19163"}]}, "lang": "qme", "created_at": "2019-09-23T23:54:49.000Z", "id": "1176283812709511174", "edit_history_tweet_ids": ["1176283812709511174"], "author_id": "983413340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SetembroAmarelo https://t.co/rCUUsUqmg0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:54:42.000Z", "id": "1176283783215157248", "edit_history_tweet_ids": ["1176283783215157248"], "author_id": "213023965", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:54:38.000Z", "id": "1176283764525338625", "edit_history_tweet_ids": ["1176283764525338625"], "author_id": "3332103333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 pensei em suic\u00eddio, ali\u00e1s tentei duas vezes, felizmente, nenhuma deu certo e, \u00e0s outras vezes, eu soube identificar que era pensamento suicida e procurei dispersar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:54:13.000Z", "id": "1176283659873202178", "edit_history_tweet_ids": ["1176283659873202178"], "author_id": "3341449372", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:54:06.000Z", "id": "1176283631679135745", "edit_history_tweet_ids": ["1176283631679135745"], "author_id": "31898192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se um policial matou o outro dentro do batalh\u00e3o imagina o que um filho da puta desses faz com a gente na rua"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 224, "tag": "jornalnacional"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:53:54.000Z", "id": "1176283578528911360", "edit_history_tweet_ids": ["1176283578528911360"], "author_id": "50101270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menina morta usada como massa de manobra p destruir Moro e Bolsonaro. Nem se sabe quem matou a menina e os as outras crian\u00e7as mostradas, uma coisa eu sei os 60 policiais mortos, quem matou foram os bandidos . #jornalnacional"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:53:34.000Z", "id": "1176283497759170565", "edit_history_tweet_ids": ["1176283497759170565"], "author_id": "812396943070691328", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:53:33.000Z", "id": "1176283492658950144", "edit_history_tweet_ids": ["1176283492658950144"], "author_id": "1058039668971896832", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:53:17.000Z", "id": "1176283423956246528", "edit_history_tweet_ids": ["1176283423956246528"], "author_id": "902780167", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.5712, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegocabot", "id": "169622154"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "LATAM_ARG", "id": "205040314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:53:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "169622154", "id": "1176283366582312965", "edit_history_tweet_ids": ["1176283366582312965"], "author_id": "4063694997", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176262261515722752"}], "text": "@diegocabot @LATAM_ARG El kirchnerismo y su politica de partir todo. Quieren volver para romper lo q dejaron en pie. Y algunos quieren. Pa\u00eds suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:52:46.000Z", "id": "1176283293207207936", "edit_history_tweet_ids": ["1176283293207207936"], "author_id": "1643069912", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:52:33.000Z", "id": "1176283239591358465", "edit_history_tweet_ids": ["1176283239591358465"], "author_id": "2688421183", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9713, "type": "Other", "normalized_text": "Game of Thrones"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:52:25.000Z", "id": "1176283208255754240", "edit_history_tweet_ids": ["1176283208255754240"], "author_id": "4035308734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se \"Esquadr\u00e3o Suicida\" j\u00e1 levou um oscar eu nem vou criticar o pr\u00eamio de \"Game of Thrones\" ontem."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "the sims"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "van"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:52:13.000Z", "id": "1176283155361402880", "edit_history_tweet_ids": ["1176283155361402880"], "author_id": "1877026208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E eu que criei uma personagem do the sims, filha de van gogh, que engravidou aos 16 e n\u00e3o teve apoio do tio van, que se suicidou de decep\u00e7\u00e3o deixando ela sem heran\u00e7a, apenas um cavalete de pintura que a minha sim tem que usar agora pra ganhar dinheiro e criar o filho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:52:12.000Z", "id": "1176283151989170177", "edit_history_tweet_ids": ["1176283151989170177"], "author_id": "1164220316496945152", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:51:55.000Z", "id": "1176283079889117185", "edit_history_tweet_ids": ["1176283079889117185"], "author_id": "865549266", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:51:34.000Z", "id": "1176282991846461441", "edit_history_tweet_ids": ["1176282991846461441"], "author_id": "843952830532800512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176257108414783492"}], "text": "mano voc\u00ea sabe ler? eu t\u00f4 bem paciente hoje ent\u00e3o vou te explicar, eu fiz uma piada onde eu disse que que ela matou a palmitagem e agora estar AMARELANDO pq ele \u00e9 um homem asi\u00e1tico. N sei se vc entendeu bem posso desenhar se quiser https://t.co/HtqRJkOE1Z", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/HtqRJkOE1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/amorkimth/status/1176257108414783492", "display_url": "twitter.com/amorkimth/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:51:29.000Z", "id": "1176282973693460480", "edit_history_tweet_ids": ["1176282973693460480"], "author_id": "67070561", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:51:22.000Z", "id": "1176282940751241216", "edit_history_tweet_ids": ["1176282940751241216"], "author_id": "200328681", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "Se Joga"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:51:15.000Z", "id": "1176282911588442112", "edit_history_tweet_ids": ["1176282911588442112"], "author_id": "71386543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Setembro amarelo e a Globo com programas como \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e \"Se Joga\"\n\nEmissora cancelada n\u00e9 mores"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:51:03.000Z", "id": "1176282861919449088", "edit_history_tweet_ids": ["1176282861919449088"], "author_id": "1015722723753037825", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:50:42.000Z", "id": "1176282777018413061", "edit_history_tweet_ids": ["1176282777018413061"], "author_id": "1171946472021069825", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:50:36.000Z", "id": "1176282751701590016", "edit_history_tweet_ids": ["1176282751701590016"], "author_id": "1007454856687255552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida hj na tela quente, amoooo filme da d\u00e9cada *-*"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:50:28.000Z", "id": "1176282716830126081", "edit_history_tweet_ids": ["1176282716830126081"], "author_id": "3349121291", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:50:01.000Z", "id": "1176282605005791235", "edit_history_tweet_ids": ["1176282605005791235"], "author_id": "348844536", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:49:42.000Z", "id": "1176282524370329607", "edit_history_tweet_ids": ["1176282524370329607"], "author_id": "144894781", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:49:19.000Z", "id": "1176282426424905728", "edit_history_tweet_ids": ["1176282426424905728"], "author_id": "3570659003", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:49:14.000Z", "id": "1176282404878737408", "edit_history_tweet_ids": ["1176282404878737408"], "author_id": "900511248", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:48:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114393923802345472", "id": "1176282316416716800", "edit_history_tweet_ids": ["1176282316416716800"], "author_id": "786189311938998272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DekuChan20", "id": "1114393923802345472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176280602380816385"}], "text": "@DekuChan20 -La miro ir al que parec\u00eda el cuarto principal- Ahora si quieres salir? Vuelves a ser tu? -su intr\u00e9pida aventurera curiosa y suicida-"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:48:46.000Z", "id": "1176282290420404224", "edit_history_tweet_ids": ["1176282290420404224"], "author_id": "738960188", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:48:27.000Z", "id": "1176282208417566720", "edit_history_tweet_ids": ["1176282208417566720"], "author_id": "1909578013", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:48:21.000Z", "id": "1176282182651977729", "edit_history_tweet_ids": ["1176282182651977729"], "author_id": "1135531985366147075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se traficante n\u00e3o fizesse o povo favelado de escudo, nada disso estaria acontecendo. Protegem bandido covarde que faz crian\u00e7a de escudo humano. Se o tiro que matou a menina Agatha veio do policial eu n\u00e3o sei. Mas a culpa de toda essa merda \u00e9 do BANDIDO caralho!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:47:56.000Z", "id": "1176282078612283393", "edit_history_tweet_ids": ["1176282078612283393"], "author_id": "32757853", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:47:55.000Z", "id": "1176282074015305728", "edit_history_tweet_ids": ["1176282074015305728"], "author_id": "2164856168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Huanyflor", "id": "3961476436"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176262309641109505"}], "text": "RT @Huanyflor: A n\u00e3o mano esse cuzao desse @wilsonwitzel vem fala que quem fuma maconha e cheira coca\u00edna foi quem apertou o gatilho q matou\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T23:47:48.000Z", "id": "1176282044135030784", "edit_history_tweet_ids": ["1176282044135030784"], "author_id": "321073898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gato suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/a0zjfSCZga", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/a0zjfSCZga", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002793506312/posts/1966270230142741/", "display_url": "facebook.com/10000279350631\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.3719, "type": "Other", "normalized_text": "Agathas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrewpontes01", "id": "857344742761394177"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FabioAssuncao", "id": "1164551702651068416"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:47:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "857344742761394177", "id": "1176282038271434758", "edit_history_tweet_ids": ["1176282038271434758"], "author_id": "203773863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176280415038005248"}], "text": "@andrewpontes01 @FabioAssuncao N\u00e3o estou sendo arrogante, falei apenas para vc se informar antes de publicar.\nJ\u00e1 defendi F\u00e1bio mtas vzs pelo q  falaram c/a doen\u00e7a dele, mas ele tem o sangue de v\u00e1rias Agathas correndo nas veias afinal o tr\u00e1fico financia essa guerra q matou a garota. Dessa vez, n\u00e3o vou defender"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:47:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "193319465", "id": "1176281933728440320", "edit_history_tweet_ids": ["1176281933728440320"], "author_id": "19743022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176112162047234049"}], "text": "@laura_lorenzo23 Mola como despu\u00e9s de esa decisi\u00f3n el otro se vuelve suicida y va solo para adelante y te toca reanimarlo todo el rato."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:47:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1176281885615566849", "edit_history_tweet_ids": ["1176281885615566849"], "author_id": "950157539160854529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176279109103706112"}], "text": "@BlogdoNoblat Pol\u00edcia assassinando e sendo assassinada \u00e9 reflexo da mesma pol\u00edtica genocida de estado. A PM \u00e9 tratada como c\u00e3o de guarda, ou esquadr\u00e3o suicida, descart\u00e1vel, \u00fatil apenas para manter o controle e a ordem."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:46:28.000Z", "id": "1176281708448104453", "edit_history_tweet_ids": ["1176281708448104453"], "author_id": "2750618680", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:46:20.000Z", "id": "1176281676550422533", "edit_history_tweet_ids": ["1176281676550422533"], "author_id": "155345924", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"A pol\u00edcia nunca matou tanto. Mas o n\u00famero de crimes dolosos ca\u00edram desde do come\u00e7o do ano.\"\n\nN precisa ningu\u00e9m ta se matando mais. A pol\u00edcia j\u00e1 t\u00e1 fazendo esse papel."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:46:11.000Z", "id": "1176281637434351617", "edit_history_tweet_ids": ["1176281637434351617"], "author_id": "1097276038198054912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida e puts a margot \u00e9 simplesmente perfeita"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:46:01.000Z", "id": "1176281596946575361", "edit_history_tweet_ids": ["1176281596946575361"], "author_id": "358987458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Confusa se queria um \"amigo\" igual o Ander, ele apoia o que matou e o outro ele mente. Pqp cara que isso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:45:30.000Z", "id": "1176281465094574080", "edit_history_tweet_ids": ["1176281465094574080"], "author_id": "94739197", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:45:25.000Z", "id": "1176281445477888002", "edit_history_tweet_ids": ["1176281445477888002"], "author_id": "142141526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 pelo esquadr\u00e3o suicida logo mais e capotar na cama torcendo pra amanh\u00e3 ser um dia melhor"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:45:01.000Z", "id": "1176281344386711552", "edit_history_tweet_ids": ["1176281344386711552"], "author_id": "3296355111", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "BrunoSeverino5", "id": "3939010335"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "__Ventura_", "id": "1356964329371955202"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "joaoppinheirom1", "id": "1013374257273896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1152649795858771970"}], "text": "RT @joaocardosoofb: @BrunoSeverino5 @__ventura_ @joaoppinheirom1 \"O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:44:55.000Z", "id": "1176281318746984448", "edit_history_tweet_ids": ["1176281318746984448"], "author_id": "1052058518797340672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu me racho com a @Gabii48116481 full pistola com o Coringa e a tiazinha do Esquadr\u00e3o suicida rsrsrsrrssrsrr"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "estrenos"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Alibi for Murder"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Dwigth Frye"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Conicet"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/1kkl4nDzml", "expanded_url": "http://www.cinefania.com/movie.php/64072/", "display_url": "cinefania.com/movie.php/6407\u2026"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/QIkKdb0qyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinefania/status/1176281224647729153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QIkKdb0qyZ", "media_key": "3_1176281195707019269"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:44:32.000Z", "id": "1176281224647729153", "edit_history_tweet_ids": ["1176281224647729153"], "author_id": "153288205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#estrenos \"Alibi for Murder\", un cient\u00edfico se suicida pero luego resulta que fue asesinato, Dwigth Frye, como pacifista de discurso urticante contra el Conicet!!!\nhttps://t.co/1kkl4nDzml https://t.co/QIkKdb0qyZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:44:27.000Z", "id": "1176281203537850368", "edit_history_tweet_ids": ["1176281203537850368"], "author_id": "1049396190524133381", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:43:44.000Z", "id": "1176281022444560385", "edit_history_tweet_ids": ["1176281022444560385"], "author_id": "1032047977064480768", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:43:34.000Z", "id": "1176280979889164290", "edit_history_tweet_ids": ["1176280979889164290"], "author_id": "1121399897922707456", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:43:31.000Z", "id": "1176280966744199168", "edit_history_tweet_ids": ["1176280966744199168"], "author_id": "108364095", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:43:31.000Z", "id": "1176280966358294529", "edit_history_tweet_ids": ["1176280966358294529"], "author_id": "2832781787", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rosasnageni", "id": "2982914446"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176259971840970752"}], "text": "RT @Rosasnageni: Uma crian\u00e7a \u00e9 morta em mais um caso de EX INCONFORMADO COM O ROMPIMENTO\n\nFeminic\u00eddios (quase sempre) s\u00e3o causados pelo ex\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:43:30.000Z", "id": "1176280962650529793", "edit_history_tweet_ids": ["1176280962650529793"], "author_id": "293237200", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hVaXfhQ5k6", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikMundo/status/1176126067725279232", "display_url": "twitter.com/SputnikMundo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176158626618269696"}], "text": "RT @Aemon3428: Habr\u00e1 foto.\n\n\u00bfQuien sabe?\n\n@MariaFdaCabal se suicida. https://t.co/hVaXfhQ5k6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:43:19.000Z", "id": "1176280916848779270", "edit_history_tweet_ids": ["1176280916848779270"], "author_id": "705608186", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:43:15.000Z", "id": "1176280899593408513", "edit_history_tweet_ids": ["1176280899593408513"], "author_id": "1148074330192056320", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:43:13.000Z", "id": "1176280893448740866", "edit_history_tweet_ids": ["1176280893448740866"], "author_id": "1159281406968774656", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Alan garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:42:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1176280824053846018", "edit_history_tweet_ids": ["1176280824053846018"], "author_id": "1009287178164326400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176197138868514816"}], "text": "@canalN_ Quesquen es otro delincuente criminal integrante de la banda delincuencial q se llama APRA y compinche de cobard\u00eda y criminal suicida de Alan garcia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:42:47.000Z", "id": "1176280782945619969", "edit_history_tweet_ids": ["1176280782945619969"], "author_id": "1224355981", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:42:46.000Z", "id": "1176280779028148224", "edit_history_tweet_ids": ["1176280779028148224"], "author_id": "1141119553386221568", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.2923, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gamOSDTahQ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/hzbyx48", "display_url": "tinyurl.com/hzbyx48"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/k5kf61XOxy", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1176280740427948032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k5kf61XOxy", "media_key": "3_1176280737902972933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:42:37.000Z", "id": "1176280740427948032", "edit_history_tweet_ids": ["1176280740427948032"], "author_id": "1849064682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Policia salva a un suicida en el metro de Medellin. https://t.co/gamOSDTahQ https://t.co/k5kf61XOxy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:42:20.000Z", "id": "1176280670987083776", "edit_history_tweet_ids": ["1176280670987083776"], "author_id": "976270104907386881", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:42:10.000Z", "id": "1176280627655716871", "edit_history_tweet_ids": ["1176280627655716871"], "author_id": "941144531440893952", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:42:02.000Z", "id": "1176280595841912832", "edit_history_tweet_ids": ["1176280595841912832"], "author_id": "706754540738113536", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:41:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "3786057795", "id": "1176280575528833024", "edit_history_tweet_ids": ["1176280575528833024"], "author_id": "961931747750531073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_sccpnews", "id": "3786057795"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "vittorgoon", "id": "1222205024941608960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176238714445586433"}], "text": "@_sccpnews @vittorgoon  olha isso, time suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:41:34.000Z", "id": "1176280477415673856", "edit_history_tweet_ids": ["1176280477415673856"], "author_id": "25536751", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:41:32.000Z", "id": "1176280470142824450", "edit_history_tweet_ids": ["1176280470142824450"], "author_id": "4835834633", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "perereca"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:41:18.000Z", "id": "1176280410092965894", "edit_history_tweet_ids": ["1176280410092965894"], "author_id": "1062418450897874945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a\u00ed vc t\u00e1 refletindo sobre sua vida, e sua m\u00e3e come\u00e7a cantar \"perereca suicida\" KKKKKKKKKKKKK blzz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:41:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "14073052", "id": "1176280364819648512", "edit_history_tweet_ids": ["1176280364819648512"], "author_id": "156953927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175898902572257281"}], "text": "@alex_borges Se faz uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica que ta matando a popula\u00e7\u00e3o e os idiotas da extrema direita acham que tem que ficar quieto.\n\nQuem matou a menina foi agente p\u00fablico. A pol\u00edtica \u00e9 essencial para que isso n\u00e3o aconte\u00e7a."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:40:53.000Z", "id": "1176280305516392448", "edit_history_tweet_ids": ["1176280305516392448"], "author_id": "1090828927206125568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "sabe \nme provocar \ndesce \nme domina\nme arranha\ne me ganha\nna manha\npra me acabar \nminha sina\ngana suicida\nmorte divina \ndoce tangerina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:40:52.000Z", "id": "1176280299086499841", "edit_history_tweet_ids": ["1176280299086499841"], "author_id": "85425088", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Damiani"}, {"start": 168, "end": 185, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "taismon", "id": "58499304"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:40:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "58499304", "id": "1176280269030121472", "edit_history_tweet_ids": ["1176280269030121472"], "author_id": "1542269484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176279697237430272"}], "text": "@taismon Damiani reclamando da pro wrestler fazendo v\u00eddeo armado dentro da personagem dela sendo cuzona de fingimento quando ele mesmo falou um monte de merda quando o Chester Bennington se suicidou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:40:10.000Z", "id": "1176280126079819776", "edit_history_tweet_ids": ["1176280126079819776"], "author_id": "790981557045567488", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:40:07.000Z", "id": "1176280110539976704", "edit_history_tweet_ids": ["1176280110539976704"], "author_id": "208294630", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:40:04.000Z", "id": "1176280099362168834", "edit_history_tweet_ids": ["1176280099362168834"], "author_id": "119436507", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:39:52.000Z", "id": "1176280047256317952", "edit_history_tweet_ids": ["1176280047256317952"], "author_id": "804823941613232129", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:39:50.000Z", "id": "1176280040872587264", "edit_history_tweet_ids": ["1176280040872587264"], "author_id": "796756630125891584", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:39:41.000Z", "id": "1176280001886457856", "edit_history_tweet_ids": ["1176280001886457856"], "author_id": "824392287878868993", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:39:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "995475020116824065", "id": "1176279989290983424", "edit_history_tweet_ids": ["1176279989290983424"], "author_id": "1026649514202021888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laurengbhd", "id": "1205137929531736071"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "lavignestan_", "id": "1128033690615939078"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "princessjikooks", "id": "1016671596281565184"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/TTBtwpBJx8", "expanded_url": "https://twitter.com/jinhofav/status/1175108653927600128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTBtwpBJx8", "media_key": "7_1175108486172225537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176279620708130816"}], "text": "@laurengbhd @sahestraxrabao @lavignestan_ @Princessjikooks pelo menos ela nao se matou de desgosto igual seu pai neah https://t.co/TTBtwpBJx8"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:39:22.000Z", "id": "1176279922320523265", "edit_history_tweet_ids": ["1176279922320523265"], "author_id": "49828116", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:39:18.000Z", "id": "1176279907367870465", "edit_history_tweet_ids": ["1176279907367870465"], "author_id": "1578098006", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:39:18.000Z", "id": "1176279906273124354", "edit_history_tweet_ids": ["1176279906273124354"], "author_id": "166281507", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:39:17.000Z", "id": "1176279900443086849", "edit_history_tweet_ids": ["1176279900443086849"], "author_id": "1090828927206125568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "chega\nbem devagar\ncalma\ns\u00f3 me beija\ncala\nminha boca \nme leva \ndesse lugar \nminha sina \ngana suicida \nmorte divina\ndoce tangerina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3167, "type": "Person", "normalized_text": "Remola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remolachanews", "id": "208103059"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rDyvXWjiup", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXzoV7", "display_url": "bit.ly/2kXzoV7"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:39:05.000Z", "id": "1176279849671020547", "edit_history_tweet_ids": ["1176279849671020547"], "author_id": "322184972", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176237341570150400"}], "text": "RT @remolachanews: NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/rDyvXWjiup #Remola\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:39:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "161704519", "id": "1176279832822505473", "edit_history_tweet_ids": ["1176279832822505473"], "author_id": "890590057446477824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MenonFox", "id": "161704519"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "alebentivoglio", "id": "14601901"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "fabioluizfranca", "id": "55236942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176278054299213824"}], "text": "@MenonFox @radiobandnewsfm @reinaldoazevedo @alebentivoglio @fabioluizfranca Seguindo a l\u00f3gica do Gov. de que quem matou a garota, foram os consumidores \"recreativos\" de maconha. \nPode se concluir que os consumidores \"recreativos\" de pornografia estimulam os crimes de estupro.\nN\u00e3o defendo bandido! Mas tb n\u00e3o defendo policial que atira em meio a popula\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:38:31.000Z", "id": "1176279708054577154", "edit_history_tweet_ids": ["1176279708054577154"], "author_id": "777388324591984641", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176245772775563264"}], "text": "RT @_Cmdja: Cule rapid\u00edn suicida jaja https://t.co/9eJiwsFmg3", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9eJiwsFmg3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:38:14.000Z", "id": "1176279638412152833", "edit_history_tweet_ids": ["1176279638412152833"], "author_id": "148552785", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "Meli"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "tomillo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:38:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1164264895522775041", "id": "1176279632183738368", "edit_history_tweet_ids": ["1176279632183738368"], "author_id": "545150237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175402681625657344"}], "text": "@xrecklxss Gracias a vos Meli y a tomillo los quiero bocha. Estoy bien solo que el otro d\u00eda me escabie unas petacas y me agarro ese pedo melanc\u00f3lico y suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:38:10.000Z", "id": "1176279622545301505", "edit_history_tweet_ids": ["1176279622545301505"], "author_id": "29628067", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:38:05.000Z", "id": "1176279601858928646", "edit_history_tweet_ids": ["1176279601858928646"], "author_id": "229088232", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "setembro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:37:58.000Z", "id": "1176279569881587715", "edit_history_tweet_ids": ["1176279569881587715"], "author_id": "941460764224884736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To assustada.. a menina a duas semanas estava dando uma palestra sobre o setembro amarelo e o quanto \u00e9 importante conversar, e ontem ela se suicidou."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:37:58.000Z", "id": "1176279568640106496", "edit_history_tweet_ids": ["1176279568640106496"], "author_id": "833316848498270210", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:37:39.000Z", "id": "1176279489556504579", "edit_history_tweet_ids": ["1176279489556504579"], "author_id": "1167477005098639362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u2500Es que lleva el t\u00e9rmino suicida a niveles colosales.\u2500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:37:28.000Z", "id": "1176279446191509505", "edit_history_tweet_ids": ["1176279446191509505"], "author_id": "1029515712337989632", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlencarBraga13", "id": "74243131"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:37:17.000Z", "id": "1176279398921715713", "edit_history_tweet_ids": ["1176279398921715713"], "author_id": "1088133295735537664", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176247331462799361"}], "text": "RT @AlencarBraga13: Demorou 72 horas para o governador do Rio dar alguma declara\u00e7\u00e3o sobre a morte da Agatha e, ainda assim, foi invasivo e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:37:14.000Z", "id": "1176279384740761606", "edit_history_tweet_ids": ["1176279384740761606"], "author_id": "597805706", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:37:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2812283375", "id": "1176279374695411713", "edit_history_tweet_ids": ["1176279374695411713"], "author_id": "2812283375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176279372275355648"}], "text": "Como se ele pr\u00f3prio, Witzel, n\u00e3o tivesse feito isso ao descer de um helic\u00f3ptero com os punhos cerrados quando a pol\u00edcia matou o sequestrador de um \u00f4nibus, no m\u00eas passado."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:37:02.000Z", "id": "1176279335126388736", "edit_history_tweet_ids": ["1176279335126388736"], "author_id": "102189536", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 250, "probability": 0.3783, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:36:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "id": "1176279264280403968", "edit_history_tweet_ids": ["1176279264280403968"], "author_id": "472151636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "text": "@wilsonwitzel Vc \u00e9 muito desonesto. A sua pol\u00edtica de seguran\u00e7a matou a crian\u00e7a. Matou uma crian\u00e7a de 8 anos.  Covarde. Desceu  do helic\u00f3ptero correndo e fazendo dacinha esses dias em um ato eleitoreiro, demorou 3 dias pra se pronunciar sobre a \u00c1gatha e nem desculpas pediu."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:36:03.000Z", "id": "1176279088526479361", "edit_history_tweet_ids": ["1176279088526479361"], "author_id": "1150898455314935809", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6455, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:36:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "id": "1176279081354223616", "edit_history_tweet_ids": ["1176279081354223616"], "author_id": "57997359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "text": "@wilsonwitzel Mas quem matou Agatha foi a SUA pol\u00edcia. Onde tem inocentes n\u00e3o se atira. A culpa \u00e9 sua!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edlinconn", "id": "1105913982379016194"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ti8CuwriFG", "expanded_url": "https://twitter.com/impactadou/status/1176279006431318016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ti8CuwriFG", "media_key": "3_1176278967944437761"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:35:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3829528599", "id": "1176279006431318016", "edit_history_tweet_ids": ["1176279006431318016"], "author_id": "1122673710580797442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176278707553611776"}], "text": "@edlinconn assite depois esquadr\u00e3o suicida na netflix mo https://t.co/ti8CuwriFG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:35:31.000Z", "id": "1176278954010906627", "edit_history_tweet_ids": ["1176278954010906627"], "author_id": "552607052", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:35:01.000Z", "id": "1176278827552706560", "edit_history_tweet_ids": ["1176278827552706560"], "author_id": "2567832455", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:35:00.000Z", "id": "1176278822687313921", "edit_history_tweet_ids": ["1176278822687313921"], "author_id": "4842721726", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:34:51.000Z", "id": "1176278785299292160", "edit_history_tweet_ids": ["1176278785299292160"], "author_id": "2720295945", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rosasnageni", "id": "2982914446"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176259971840970752"}], "text": "RT @Rosasnageni: Uma crian\u00e7a \u00e9 morta em mais um caso de EX INCONFORMADO COM O ROMPIMENTO\n\nFeminic\u00eddios (quase sempre) s\u00e3o causados pelo ex\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:34:40.000Z", "id": "1176278739182870528", "edit_history_tweet_ids": ["1176278739182870528"], "author_id": "2735059954", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:34:13.000Z", "id": "1176278625311711233", "edit_history_tweet_ids": ["1176278625311711233"], "author_id": "2778653158", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:34:12.000Z", "id": "1176278622136676352", "edit_history_tweet_ids": ["1176278622136676352"], "author_id": "72679421", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:33:58.000Z", "id": "1176278563110236165", "edit_history_tweet_ids": ["1176278563110236165"], "author_id": "755564702", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:33:52.000Z", "id": "1176278538946830338", "edit_history_tweet_ids": ["1176278538946830338"], "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u25ba Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/WOrZIcqTby https://t.co/MafmHimsGE", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WOrZIcqTby", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MafmHimsGE", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176278538946830338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MafmHimsGE", "media_key": "3_1176278534995791878"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 258, "tag": "suicida"}, {"start": 259, "end": 266, "tag": "maldad"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "soledad"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:33:30.000Z", "id": "1176278447687163904", "edit_history_tweet_ids": ["1176278447687163904"], "author_id": "456263807", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Susurra en mi mente: \u00bfqu\u00e9 eres?\n\nSoy un hombre... una mujer\nvagamente un humano.\nSoy un asesino empedernido\nincapaz de matar.\nSoy una suicida constante\n que a\u00fan conserva su calor.\nSoy lo que soy, lo que detesto y represento lo que para ti es maldad.\n#suicida #maldad #soledad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:33:19.000Z", "id": "1176278402397036544", "edit_history_tweet_ids": ["1176278402397036544"], "author_id": "1198286304", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6033, "type": "Other", "normalized_text": "zool\u00f3gico"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:33:11.000Z", "id": "1176278366049230849", "edit_history_tweet_ids": ["1176278366049230849"], "author_id": "2781583866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nada como se programar para fazer resenha cr\u00edtica de artigo sobre zool\u00f3gico e terminar lendo tudo sobre a vida de um adolescente suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:33:05.000Z", "id": "1176278339981586433", "edit_history_tweet_ids": ["1176278339981586433"], "author_id": "416291157", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:32:36.000Z", "id": "1176278221819658240", "edit_history_tweet_ids": ["1176278221819658240"], "author_id": "1131620710760275970", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:32:28.000Z", "id": "1176278187908698117", "edit_history_tweet_ids": ["1176278187908698117"], "author_id": "744381050407780352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "text": "VAI SE FUDER O SEU FILHO DA PUTA \u00c9 PQ REALEMNTE FOI UMA PESSOA DROGADA QUE MATOU A MENINA N\u00c9??? ABRE O OLHO FIKHAO https://t.co/HT2Isa70Ii", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HT2Isa70Ii", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:32:20.000Z", "id": "1176278154408857601", "edit_history_tweet_ids": ["1176278154408857601"], "author_id": "1424714929", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:32:04.000Z", "id": "1176278084565250053", "edit_history_tweet_ids": ["1176278084565250053"], "author_id": "355653740", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:32:03.000Z", "id": "1176278081407004673", "edit_history_tweet_ids": ["1176278081407004673"], "author_id": "1360518234", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:32:00.000Z", "id": "1176278070619246593", "edit_history_tweet_ids": ["1176278070619246593"], "author_id": "2883429005", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "537178873", "username": "JulianoBrentano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 241, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "name": "Juliano"}, {"id": "255300173", "username": "SargentoFAHUR", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 671987, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "name": "Sargento Fahur"}, {"id": "1063119793132371973", "username": "claudiocezar18", "location": "Manaus,Amazonas,Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 2755, "tweet_count": 109178, "listed_count": 0}, "name": "Cl\u00e1udio C\u00e9zar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "902527567357505536", "username": "FcoTdeSiqueira", "location": "Meireles - Fortaleza-Ce/Br.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 69, "tweet_count": 10475, "listed_count": 0}, "name": "Com F\u00e9 no Espiritismo"}, {"id": "142779463", "username": "FEB_Oficial", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32208, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB"}, {"id": "788182699899052032", "username": "DanielBiase", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 780, "tweet_count": 21601, "listed_count": 0}, "name": "FLA-ITA"}, {"id": "2200233288", "username": "Godipiani", "location": "Bel\u00e9m - PA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1307, "tweet_count": 229185, "listed_count": 15}, "name": "Golden Heart \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "182561268", "username": "gizelle_galvao", "location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237591, "listed_count": 11}, "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99"}, {"id": "1147664801566474241", "username": "doria_dantas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 3872, "tweet_count": 6359, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Dantas D\u00f3ria"}, {"id": "893774510", "username": "sm4iscomingyeah", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 4995, "tweet_count": 293559, "listed_count": 30}, "name": "Juli \ud83c\udfb6"}, {"id": "885199861662003200", "username": "agustdinosaurio", "location": "20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 1614, "tweet_count": 83178, "listed_count": 36}, "name": "bambia"}, {"id": "3686380817", "username": "aveaustralbeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 422, "tweet_count": 6491, "listed_count": 1}, "name": "Patasdegatito"}, {"id": "3517444829", "username": "PiensaPrensa", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"id": "141574063", "username": "twiZet", "location": "Colombia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 989, "tweet_count": 37788, "listed_count": 16}, "name": "LuZeta"}, {"id": "257332880", "username": "hermanntertsch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311708, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "name": "Hermann Tertsch"}, {"id": "986742346015543299", "username": "hsotbsl", "location": "\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8d\ud835\udc9a \ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc86 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 140, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}, "name": "\u064b"}, {"id": "468424703", "username": "cupavargas", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n; M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1381, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3}, "name": "Efra\u00edn Vargas"}, {"id": "520653311", "username": "AristeguiOnline", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9390166, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "name": "Aristegui Noticias"}, {"id": "873939753011466240", "username": "euyasL", "location": "Beverly Hills, MI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 853, "tweet_count": 91579, "listed_count": 1}, "name": "y\u00e1.\ud83e\udd8b"}, {"id": "914743737745657856", "username": "taatah1_", "location": "Nicolas, Israelle & Ello\u00e1\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 708, "tweet_count": 46530, "listed_count": 0}, "name": "T."}, {"id": "197197421", "username": "Silvanaandrea_", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 409, "tweet_count": 10434, "listed_count": 0}, "name": "Silvanaandrea \ud83c\udf3a"}, {"id": "874750852665421824", "username": "nicoxxvII", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 370, "tweet_count": 41339, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\u263d\ufe0e"}, {"id": "743629350537408512", "username": "campoadentro16", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 708, "tweet_count": 37369, "listed_count": 2}, "name": "Se\u00f1or De Gal\u00edndez"}, {"id": "748259155849416706", "username": "edufeiok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 996808, "following_count": 1461, "tweet_count": 27879, "listed_count": 1066}, "name": "Eduardo Feinmann"}, {"id": "249373492", "username": "Arual_JJ", "location": "San Luis Potosi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 788, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "name": "LJJ"}, {"id": "160062203", "username": "INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"id": "831182895444275205", "username": "rotinober", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 802, "tweet_count": 51924, "listed_count": 0}, "name": "X\u0334a\u0334n\u0334d\u0334e\u0334r\u0334"}, {"id": "144893848", "username": "gonzalopq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 5875, "tweet_count": 67127, "listed_count": 36}, "name": "Gonzalo \ud83d\udd90"}, {"id": "605058764", "username": "Endo_Errante", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 867, "tweet_count": 15883, "listed_count": 2}, "name": "Vagabundo del Dharma"}, {"id": "1160031619174076416", "username": "Josejor51660498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 134, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}, "name": "Josejorge"}, {"id": "2986528575", "username": "aciscloavm", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6888, "following_count": 8, "tweet_count": 6433, "listed_count": 0}, "name": "Acisclo Valladares Molina"}, {"id": "379421761", "username": "JCamilo1997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 1521, "tweet_count": 139160, "listed_count": 10}, "name": "TIBUR\u00d3N"}, {"id": "866369499263619076", "username": "CubasRegina", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 404, "tweet_count": 66275, "listed_count": 0}, "name": "Ginah Lula Cubas"}, {"id": "723674931695902720", "username": "EffigsEduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}, "name": "EdFigs"}, {"id": "107739795", "username": "elbanox", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1400, "tweet_count": 9089, "listed_count": 6}, "name": "ElbanoMibelli"}, {"id": "87586196", "username": "manriquehector", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"id": "1036761859389571073", "username": "drianaScosta", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 115, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "name": "Adri"}, {"id": "541295910", "username": "XimeHuaman", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 482, "tweet_count": 22571, "listed_count": 0}, "name": "Xime Huaman"}, {"id": "479494465", "username": "FerchoMaidana", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1771, "tweet_count": 65160, "listed_count": 22}, "name": "Fernando Maidana Benegas"}, {"id": "765983338351984641", "username": "paulasoares021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 4038, "tweet_count": 17150, "listed_count": 0}, "name": "Paula Soares"}, {"id": "1012079870283862016", "username": "beriboy33", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7091, "following_count": 7555, "tweet_count": 9928, "listed_count": 1}, "name": "B\u0489\u00c9\u0489R\u0489I\u0489\ud83c\udccf\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf3b"}, {"id": "117873249", "username": "EspectadorBlogs", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 482112, "following_count": 17853, "tweet_count": 59677, "listed_count": 1561}, "name": "El Espectador Blogs"}, {"id": "1084277344775344129", "username": "PauloGu53361617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 24, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Gutierrez"}, {"id": "4536739575", "username": "24_panxo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 889, "tweet_count": 7766, "listed_count": 4}, "name": "vancroll \ud83c\udf4a"}, {"id": "2942791912", "username": "sales_amaral", "location": "Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 867, "tweet_count": 212722, "listed_count": 21}, "name": "Neide Amaral Sales \ud83d\udc49 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "76633765", "username": "nestorbrizola", "location": "jaguaria\u00edva-brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 194, "tweet_count": 8508, "listed_count": 1}, "name": "Nestor Brizola"}, {"id": "4696957884", "username": "ollmilena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 340, "tweet_count": 48556, "listed_count": 1}, "name": "Milena"}, {"id": "188612598", "username": "hmdeleon", "location": "Chiapas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 339, "tweet_count": 23679, "listed_count": 1}, "name": "D'LEON"}, {"id": "336075929", "username": "TerrOscar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 343, "tweet_count": 69113, "listed_count": 0}, "name": "oscar sebastiao terr"}, {"id": "2295113869", "username": "GenerisUrgente", "location": "Fortaleza-ce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4769, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS"}, {"id": "279380184", "username": "giselagobe", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 88, "tweet_count": 2777, "listed_count": 0}, "name": "Gisela"}, {"id": "3438717934", "username": "PassosJulianna", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 600, "tweet_count": 15571, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b"}, {"id": "898028035299061762", "username": "Anaboeiraaa", "location": "J\u00falio de Castilhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 563, "tweet_count": 12696, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 Ana \u2728"}, {"id": "64942292", "username": "ByLamas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1019, "tweet_count": 31638, "listed_count": 1}, "name": "Belkis \ud83c\udfe1 Lamas \ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "214526072", "username": "danielorcan1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 858, "tweet_count": 20999, "listed_count": 5}, "name": "Alejandro"}, {"id": "374279214", "username": "_Adjmc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 1288, "tweet_count": 184394, "listed_count": 40}, "name": "\ud83e\udd34"}, {"id": "234971954", "username": "gabyydegaspari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 72, "tweet_count": 44352, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91"}, {"id": "924649792034295808", "username": "nemitz_sophia", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 1222, "tweet_count": 21198, "listed_count": 1}, "name": "so"}, {"id": "1161241207181328384", "username": "SpillerFabricio", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 136, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "name": "FB \u26a1"}, {"id": "1064277906841628674", "username": "NahCoutinho1", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 342, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "name": "nat\u00e1lia"}, {"id": "1009479523908444169", "username": "caedalves", "location": "ele/deles - Marab\u00e1 \u2014 Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1911, "tweet_count": 8849, "listed_count": 1}, "name": "Caed Alves \uea00"}, {"id": "375223095", "username": "Vaquinha1998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 660, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}, "name": "Lucas"}, {"id": "887421028724617218", "username": "RUDZILLLA", "location": "Ativa o sino ai alek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f"}, {"id": "1140415729256357889", "username": "silvinhabrazil_", "location": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 326, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "name": "Silvinha \ud83d\udc6e\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "790680", "username": "bbcbrasil", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3312767, "following_count": 785, "tweet_count": 269955, "listed_count": 9703}, "name": "BBC News Brasil"}, {"id": "981239766963445761", "username": "mauriciodrubi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 70, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Moro Drubi"}, {"id": "1334550440", "username": "Mandelagh1007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 237, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "name": "Glenda H."}, {"id": "358266520", "username": "seriesemcena", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 74779, "following_count": 2220, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e9ries em Cena"}, {"id": "197392979", "username": "LucreciaBorgia2", "location": "Ciudad de la Furia, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7328, "following_count": 8050, "tweet_count": 86284, "listed_count": 18}, "name": "Bruja Feminista"}, {"id": "2253534297", "username": "unachicaformal", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 525, "tweet_count": 38386, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 \ud83c\udf1e"}, {"id": "1043402149", "username": "rafhaellalima_", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 281, "tweet_count": 11509, "listed_count": 1}, "name": "Rafha"}, {"id": "1093341011496103936", "username": "_Joao36_", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 379, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o"}, {"id": "817768912213438464", "username": "poxacriiis", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 505, "tweet_count": 17063, "listed_count": 0}, "name": "Cris"}, {"id": "45832913", "username": "hugoriveraestay", "location": "SCL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2760, "tweet_count": 57542, "listed_count": 7}, "name": "Hugo E Rivera"}, {"id": "829412893699538944", "username": "cacien01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1090, "tweet_count": 4214, "listed_count": 0}, "name": "Vl"}, {"id": "1485208662", "username": "lilira57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4626, "following_count": 2772, "tweet_count": 277617, "listed_count": 32}, "name": "Lola, simplemente. \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"id": "146557695", "username": "sousasimoni", "location": "Arauc\u00e1ria ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172357, "listed_count": 1}, "name": "Simoni"}, {"id": "14124402", "username": "pedrodoria", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 168254, "following_count": 2624, "tweet_count": 4778, "listed_count": 1436}, "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89"}, {"id": "1129305330255650816", "username": "nany17524680", "location": "Santana do Para\u00edso, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "name": "nany"}, {"id": "369645502", "username": "QueridoJeito", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "name": "Querido Jeito \u30c4"}, {"id": "1465680763", "username": "JPimentel37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 289, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pimentel \u271e"}, {"id": "728281672731471873", "username": "lpbragancabr", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 743879, "following_count": 345, "tweet_count": 2715, "listed_count": 1136}, "name": "Luiz P. O. Bragan\u00e7a"}, {"id": "1106636061063692288", "username": "Vitor72639727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1597, "tweet_count": 10258, "listed_count": 0}, "name": "Vitor"}, {"id": "4736737269", "username": "markassus", "location": "https://vk.com/club76187899", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25543, "following_count": 551, "tweet_count": 113438, "listed_count": 97}, "name": "\u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0430\u044f \u043c\u0430\u043c\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441\u0441\u0435"}, {"id": "1012529329249583104", "username": "nileems", "location": "Taubat\u00e9 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 101, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}, "name": "Ni"}, {"id": "2992328625", "username": "sthelareisss", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 478, "tweet_count": 16778, "listed_count": 0}, "name": "teka"}, {"id": "17428750", "username": "nnako2", "location": "Val\u00e8ncia. She/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 3654, "tweet_count": 15186, "listed_count": 8}, "name": "Cient\u00edfica is back"}, {"id": "274929169", "username": "santiagoespot", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1544, "tweet_count": 16677, "listed_count": 103}, "name": "Santiago Espot"}, {"id": "32860453", "username": "LOrtigas", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2412, "tweet_count": 152464, "listed_count": 13}, "name": "Luis Ortigas B."}, {"id": "17942941", "username": "Malapalabrero", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19897, "following_count": 2083, "tweet_count": 74799, "listed_count": 268}, "name": "Luis Torres Montero"}, {"id": "735613301779009536", "username": "Marcosalves0_", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 532, "tweet_count": 11042, "listed_count": 0}, "name": "Marcos \ud83e\uddca"}, {"id": "87360274", "username": "Ericksmithers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 393, "tweet_count": 12108, "listed_count": 0}, "name": "El Hombre Imaginario."}, {"id": "241566550", "username": "Geaafamily", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 482, "tweet_count": 112821, "listed_count": 2}, "name": "Eduardo II \ud83d\udc9c"}, {"id": "867298992", "username": "pablobrg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 320, "tweet_count": 5762, "listed_count": 0}, "name": "PaEdu"}, {"id": "62123113", "username": "redvilla", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 3215, "tweet_count": 169817, "listed_count": 11}, "name": "V\u00e1yanse a la cresta fachos kl\u270a"}, {"id": "352141933", "username": "rvfradiopopular", "location": " Villa Francia, Chile. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "name": "Radio Villa Francia"}, {"id": "1112453689", "username": "JacalGuadarrama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 220, "tweet_count": 200578, "listed_count": 13}, "name": "Gerardo Guadarrama M\u00e1rquez."}, {"id": "1212202302", "username": "ysbelia75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 155, "tweet_count": 38563, "listed_count": 0}, "name": "Ysbelia"}, {"id": "2218748470", "username": "luizgustavolara", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 606, "tweet_count": 12461, "listed_count": 1}, "name": "Luiz Gustavo"}, {"id": "2582570135", "username": "lais_bitencourt", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 927, "tweet_count": 30696, "listed_count": 2}, "name": "lalis"}, {"id": "1159616267852165120", "username": "SaxonKrieg", "location": "Buenos Aires (AR) - Kiel (DE)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 168, "tweet_count": 4706, "listed_count": 1}, "name": "Saxon Krieg"}, {"id": "4595778255", "username": "elcoya1977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}, "name": "coya"}, {"id": "1065251099848990724", "username": "FranoisBarbosa1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 56, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "name": "Fran\u00e7ois Barbosa"}, {"id": "375087983", "username": "rcquerino", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 2873, "tweet_count": 54978, "listed_count": 0}, "name": "Ronaldo Querino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1006339402631610369", "username": "vaitiamerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 236, "tweet_count": 5519, "listed_count": 0}, "name": "Tondolox"}, {"id": "355863719", "username": "gabii_klein", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1245, "tweet_count": 48515, "listed_count": 2}, "name": "G A B \ud83d\udd25"}, {"id": "904315388", "username": "samirzattar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 637, "tweet_count": 10572, "listed_count": 0}, "name": "Samir Zattar"}, {"id": "3848597009", "username": "Yusein1875", "location": "KIANNY TE AMO ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 494, "tweet_count": 90043, "listed_count": 1}, "name": "JULIAN DAVID \u2764\ud83d\ude0d\u2693"}, {"id": "102978717", "username": "MIRTA1963", "location": "C.A.B.A, Palermo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 3657, "tweet_count": 29115, "listed_count": 3}, "name": "Mirta Ortellado\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "869714646592258052", "username": "peres3774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 135, "tweet_count": 6324, "listed_count": 1}, "name": "wagner peres leite"}, {"id": "60756185", "username": "MARKOPHER_", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 2232, "tweet_count": 52253, "listed_count": 3}, "name": "MARCO AUR\u00c9LIO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1051195734337474563", "username": "liavioleta_c", "location": "Asunci\u00f3n Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 554, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}, "name": "L\u00eda"}, {"id": "3048150079", "username": "meninomarcelin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 573, "tweet_count": 12836, "listed_count": 0}, "name": "marcelin"}, {"id": "3786057795", "username": "_sccpnews", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338668, "following_count": 631, "tweet_count": 73590, "listed_count": 313}, "name": "SCCP News"}, {"id": "805618068349210624", "username": "ruth_milhe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1417, "tweet_count": 44682, "listed_count": 0}, "name": "#GloboLixoTraidoraDaPatria"}, {"id": "86534421", "username": "negraetilica", "location": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 5001, "tweet_count": 43640, "listed_count": 2}, "name": "Negraetilica del 38%"}, {"id": "145062157", "username": "belettapaula", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "name": "Paula"}, {"id": "3158878743", "username": "marxtheus", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 207, "tweet_count": 70333, "listed_count": 3}, "name": "matheus\ud83d\udea9"}, {"id": "2618269533", "username": "wachuleruleru", "location": "Conchal\u00ed, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 639, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}, "name": "undostrespormiiii"}, {"id": "2386937291", "username": "perrito_grande", "location": "sector poniente de la capital.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1861, "tweet_count": 15083, "listed_count": 2}, "name": "Pablo Pinto"}, {"id": "1004144359489630208", "username": "yaxzsmim", "location": "Macei\u00f3, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 684, "tweet_count": 42721, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd02 13"}, {"id": "212954552", "username": "TatiNefertari", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}, "name": "Tati Nefertari"}, {"id": "96643652", "username": "breathe246", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1257, "tweet_count": 24342, "listed_count": 0}, "name": "Sigue buscando..."}, {"id": "1201965414", "username": "alexperruelo", "location": "0800lolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 136, "tweet_count": 7527, "listed_count": 1}, "name": "Lolo o Alexia"}, {"id": "3252440974", "username": "caretofxbica", "location": "\u2737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 1295, "tweet_count": 29466, "listed_count": 5}, "name": "a\u0334l\u0334d\u0334i\u0334 \u0950"}, {"id": "357878350", "username": "veromartinezf", "location": " Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2102, "tweet_count": 106551, "listed_count": 20}, "name": "Ver\u00f3nica Mart\u00ednez"}, {"id": "1162809079435268097", "username": "edmthabie", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1732, "tweet_count": 143389, "listed_count": 6}, "name": "be \ud83d\udedf\ud83d\udea9\u265f\ufe0f"}, {"id": "938799486918414338", "username": "RaiFDts", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 209, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "name": "Rai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeab\ud83d\udc02"}, {"id": "2883206427", "username": "helenabatista78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 4246, "tweet_count": 40512, "listed_count": 0}, "name": "Helena \ud83c\udd71\ufe0f Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83e\udd8a"}, {"id": "96914476", "username": "MomoSosa", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 286, "tweet_count": 218125, "listed_count": 34}, "name": "Norma Sosa"}, {"id": "516682720", "username": "AlysonAron", "location": "Ji-Paran\u00e1/RO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 829, "tweet_count": 14944, "listed_count": 2}, "name": "Alyson Aron"}, {"id": "1141288778360918016", "username": "jota_ge67", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 869, "tweet_count": 18261, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o"}, {"id": "352814065", "username": "Sawmila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 100, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}, "name": "Camila S"}, {"id": "66528140", "username": "Cesar_Poleto", "location": "Brasil RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 291, "tweet_count": 42259, "listed_count": 0}, "name": "Poeta das Estrelas"}, {"id": "268244184", "username": "Cacofabres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 2048, "tweet_count": 4774, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33C\ud83c\udd70\ufe0frlos F\ud83c\udd70\ufe0fbres C. \ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"id": "3070173815", "username": "ianlarraguibel", "location": "Ciudad sol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 451, "tweet_count": 30593, "listed_count": 0}, "name": "Ian \ud83d\udda4 del 38%"}, {"id": "3116837321", "username": "Gilbert_1777", "location": "Ac\u00e1. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "472936827", "username": "DanielaPazBelen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28821, "following_count": 458, "tweet_count": 62476, "listed_count": 12}, "name": "Dani"}, {"id": "1052387139189653504", "username": "Osvaldo34833283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 535, "tweet_count": 62170, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Osvaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1170516862532292609", "username": "xxRecicle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "name": "OFF"}, {"id": "887817399281610753", "username": "xCoffeeFangirl", "location": "Vivo para pensar en comer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 127, "tweet_count": 6029, "listed_count": 0}, "name": "Hotaru ahora es hombre"}, {"id": "1543729344", "username": "SanhuezaYsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1205, "tweet_count": 36316, "listed_count": 0}, "name": "YSanhuezaA"}, {"id": "2465482480", "username": "kingbaldwins", "location": "haileyb stan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 325, "tweet_count": 52391, "listed_count": 38}, "name": "."}, {"id": "238742134", "username": "mariacenobia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 186, "tweet_count": 87262, "listed_count": 21}, "name": "VENEZUELA"}, {"id": "732088592", "username": "Apaza_Candiotti", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Apaza Candiott"}, {"id": "184056488", "username": "epatriau", "location": "Tercer planeta.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 60299, "following_count": 998, "tweet_count": 33534, "listed_count": 233}, "name": "Enrique Patriau"}, {"id": "495200146", "username": "VanessaOAnjos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 598, "tweet_count": 9003, "listed_count": 0}, "name": "Vanessa Oliveira"}, {"id": "773916800639795200", "username": "SefamontFighter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 270, "tweet_count": 23474, "listed_count": 2}, "name": "JOSEPA MONTORI"}, {"id": "246372356", "username": "00_INVICTUS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25188, "following_count": 20624, "tweet_count": 140125, "listed_count": 74}, "name": "INVICTUS\ud83d\udd3b"}, {"id": "132805960", "username": "alefotografo_rj", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 42, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}, "name": "Alefotografo_rj"}, {"id": "306475339", "username": "psicochucky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 363, "tweet_count": 42251, "listed_count": 0}, "name": "Heitor Jr."}, {"id": "315539447", "username": "WilliamSilvar_", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 909, "tweet_count": 87185, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd88"}, {"id": "726070306528452609", "username": "DsDutra1999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 187, "tweet_count": 26137, "listed_count": 0}, "name": "DNR"}, {"id": "3078584723", "username": "educrucino", "location": "en casa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1476, "tweet_count": 34544, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Zelaya. Soy del 38%"}, {"id": "945289762298105857", "username": "AM45767845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1048, "tweet_count": 10688, "listed_count": 0}, "name": "AM"}, {"id": "233617942", "username": "aikeatwins", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 939, "tweet_count": 34436, "listed_count": 4}, "name": "Carla Udovic"}, {"id": "723966531722420224", "username": "FranklinSMreal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 864, "tweet_count": 22403, "listed_count": 0}, "name": "Franklin Monteiro \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc8e\ud83c\udf77"}, {"id": "1069636851357618178", "username": "Aiowagner1", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 180, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}, "name": "Aiowagner"}, {"id": "769990310952890369", "username": "jaofthalita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25134, "following_count": 27630, "tweet_count": 108077, "listed_count": 14}, "name": "\u0618"}, {"id": "711013957", "username": "florennciabb", "location": "Educaci\u00f3n Inicial\ud83e\udd31\ud83c\udffb\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 161, "tweet_count": 31770, "listed_count": 1}, "name": "Flor"}, {"id": "724769593034694656", "username": "jorgesabalzag", "location": "concord city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 419, "tweet_count": 58545, "listed_count": 0}, "name": "(?)"}, {"id": "89175694", "username": "LucianaIsis2207", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 728, "tweet_count": 55397, "listed_count": 1}, "name": "Lucy"}, {"id": "2666792245", "username": "khan_ehdg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 950, "tweet_count": 6228, "listed_count": 2}, "name": "Khan Khan"}, {"id": "14792927", "username": "LifeBoxset", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211177, "following_count": 1546, "tweet_count": 88375, "listed_count": 1564}, "name": "lifeboxset"}, {"id": "1425543486", "username": "OctavioCallipo", "location": "Estadio Monumental ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 5002, "tweet_count": 60725, "listed_count": 6}, "name": "Octavio Callipo"}, {"id": "900871097305976836", "username": "Stone1971Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 4998, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}, "name": "PabloStone1971_Sport"}, {"id": "31138604", "username": "CarlosZarateV", "location": "\u00dcT: -33.445552,-70.601091", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 186406, "following_count": 9977, "tweet_count": 161851, "listed_count": 1026}, "name": "Carlos Z\u00e1rate Valenzuela"}, {"id": "1480319983", "username": "ninolibertad", "location": "Maracay-Aragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8136, "following_count": 6583, "tweet_count": 20721, "listed_count": 3}, "name": "Delvalle Rangel"}, {"id": "1159631041843355650", "username": "Marcelo33446607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 316, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo A.D.G"}, {"id": "99024875", "username": "MatiasAmoretti", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 4145, "tweet_count": 2035, "listed_count": 0}, "name": "Matias Amoretti"}, {"id": "762831737445580800", "username": "Mv_Abs", "location": "Cdd ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 658, "tweet_count": 32356, "listed_count": 0}, "name": "Mv \ud83e\udd34\ud83c\udffd"}, {"id": "87313485", "username": "heloisaadams", "location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 368, "tweet_count": 9181, "listed_count": 31}, "name": "Helo"}, {"id": "1260787225", "username": "LoretoJaraMales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 974, "tweet_count": 1918, "listed_count": 4}, "name": "Loreto Jara Males"}, {"id": "1322453042", "username": "dagaleranerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1226, "tweet_count": 106, "listed_count": 1}, "name": "Galera Nerd"}, {"id": "1022307775500697602", "username": "karenalmeidx", "location": "S\u00e3o Bernardo, Belford Roxo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 154, "tweet_count": 13768, "listed_count": 0}, "name": "Karen\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "872234554261729283", "username": "gosch_bruna", "location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 287, "tweet_count": 12310, "listed_count": 0}, "name": "bruna la del barrio"}, {"id": "1164694708448301056", "username": "micashe77", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 118, "tweet_count": 25872, "listed_count": 0}, "name": "micaela"}, {"id": "384623459", "username": "Ayinray1", "location": "Wallmapu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2122, "tweet_count": 51532, "listed_count": 9}, "name": "ma\u00f1ito"}, {"id": "1060724842599718912", "username": "cavecanem79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 914, "tweet_count": 4533, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "285211876", "username": "BrunoCeliio", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 519, "tweet_count": 1846, "listed_count": 1}, "name": "Bruno C\u00e9lio"}, {"id": "88703619", "username": "ketojolic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 1735, "tweet_count": 137728, "listed_count": 22}, "name": "\ud83c\udf31"}, {"id": "1102261431699951616", "username": "VasconcelosDVF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 785, "tweet_count": 16956, "listed_count": 0}, "name": "Vasconcelos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696"}, {"id": "1033114190624563202", "username": "ManuelLadino13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5298, "following_count": 4971, "tweet_count": 43966, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Ladino"}, {"id": "907230283648393216", "username": "javienrcardoto", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 368, "tweet_count": 12480, "listed_count": 0}, "name": "\u2660\ufe0f\ud83c\udfaf\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 javiersito LA VIDA REAL \ud83c\udf83"}, {"id": "211705405", "username": "Anak_Adar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1815, "tweet_count": 137833, "listed_count": 0}, "name": "Emosiendo"}, {"id": "47368707", "username": "aiamdeguan", "location": "En el mejor pais de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 3405, "tweet_count": 117080, "listed_count": 3}, "name": "El Mando"}, {"id": "1073607966954307585", "username": "AAssembleBR", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80670, "following_count": 1116, "tweet_count": 162758, "listed_count": 212}, "name": "Avengers Assemble BR"}, {"id": "111129163", "username": "salazarmarta", "location": "\u00dcT: 10.472052,-66.59074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1051, "tweet_count": 67119, "listed_count": 22}, "name": "marta salazar"}, {"id": "58034986", "username": "karinaksb_", "location": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 4390, "tweet_count": 66217, "listed_count": 18}, "name": "KARINA \ud83c\udf3a\ud83c\udf8b"}, {"id": "366900479", "username": "buzzrstin", "location": "pwt 01.04.17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 484, "tweet_count": 370743, "listed_count": 99}, "name": "a | \ud83d\udcda \u00c9 assim que acaba"}, {"id": "735598225", "username": "beliebwr", "location": "dtorrance and rfalcone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 598, "tweet_count": 288908, "listed_count": 57}, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc9a \ud80c\udd99"}, {"id": "186220915", "username": "PaulLaulieA", "location": "entre Atl\u00e1ntida y Mu(Lemuria)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 988, "tweet_count": 82518, "listed_count": 0}, "name": "Paul Lauli\u00e9 \u00c1valos"}, {"id": "704411317", "username": "DOneDarkness", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 83, "tweet_count": 27804, "listed_count": 7}, "name": "Mr.Darkness o Drag\u00e3o Hentai \u2741"}, {"id": "802208249130995712", "username": "bel_ferrr", "location": " Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 333, "tweet_count": 7403, "listed_count": 0}, "name": "bel\ud83e\udec0"}, {"id": "932104326553722880", "username": "bellwdestiel", "location": "06/12/19 met kiernan and gavin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 866, "tweet_count": 61718, "listed_count": 0}, "name": "starkvling"}, {"id": "828005341791141888", "username": "Lozano_Cloe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 358, "tweet_count": 136057, "listed_count": 2}, "name": "Reivindicaci\u00f3n"}, {"id": "1052507921962160129", "username": "maryeeey", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 188, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "name": "XXS"}, {"id": "1020426624", "username": "yostessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 155, "tweet_count": 2022, "listed_count": 2}, "name": "Principessa Myri"}, {"id": "163984286", "username": "user3971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2269, "tweet_count": 89620, "listed_count": 1}, "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a"}, {"id": "92190945", "username": "cris29bra", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 101, "tweet_count": 80405, "listed_count": 1}, "name": "cristiane quiteria"}, {"id": "55621163", "username": "ramelu", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 567, "tweet_count": 77901, "listed_count": 4}, "name": "ramon eladio medina lugo"}, {"id": "74633994", "username": "elessarsj", "location": "Middle-Earth ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 647, "tweet_count": 124512, "listed_count": 6}, "name": "J. \u263e"}, {"id": "249709485", "username": "miky_co", "location": "Wounded Knee/Leningrado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13999, "following_count": 1009, "tweet_count": 150977, "listed_count": 219}, "name": "Miky\ud83d\udd3b\u200f"}, {"id": "70435751", "username": "Viroag", "location": "Alcal\u00e1 del R\u00edo (Sevilla)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1289, "tweet_count": 6435, "listed_count": 4}, "name": "Vicente\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "281126183", "username": "Gio_Ribeiro_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 246, "tweet_count": 28049, "listed_count": 0}, "name": "Giovane"}, {"id": "419794095", "username": "Guanacotutelar", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1128, "tweet_count": 87941, "listed_count": 1}, "name": "Seba \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc99"}, {"id": "983820965195993090", "username": "WagnerdeSouzaC4", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 223, "tweet_count": 24335, "listed_count": 0}, "name": "Esperan\u00e7a"}, {"id": "824641157099638784", "username": "rsiliencia5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 3103, "tweet_count": 24765, "listed_count": 0}, "name": "Resiliencia"}, {"id": "149233121", "username": "FORUMZN", "location": "ZONA NORTE - SP/SP -BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 4999, "tweet_count": 73382, "listed_count": 43}, "name": "F\u00f3rum da Democracia-Esquerda Unida! M\u00e1ximo SDV"}, {"id": "39450437", "username": "FLAVIONOGUEIRA", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 384, "tweet_count": 88269, "listed_count": 0}, "name": "FLAVIO NOGUEIRA"}, {"id": "141751042", "username": "eletronicajm", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 208, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}, "name": "Arthur Norman"}, {"id": "1063583042030247936", "username": "jaszzmataszz", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 200, "tweet_count": 17678, "listed_count": 0}, "name": "jadzss"}, {"id": "1098896371577323521", "username": "chucks475", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 809, "tweet_count": 2737, "listed_count": 0}, "name": "Montes."}, {"id": "427046344", "username": "jimenaMD71", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 203, "tweet_count": 10309, "listed_count": 0}, "name": "jimenaMD"}, {"id": "727282296026456065", "username": "cryptosporidio", "location": "HU3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 599, "tweet_count": 30366, "listed_count": 0}, "name": "Krypto Ifood"}, {"id": "2936169231", "username": "Ricardo49rs", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 474, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Viturino"}, {"id": "1108460815559151617", "username": "MERCANTILSANTA2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 2111, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}, "name": "MERCANTIL SANTAR\u00c9M"}, {"id": "1074209186752413696", "username": "ArthurWeint", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 619819, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "name": "Arthur Weintraub"}, {"id": "335718079", "username": "AlfredoArica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 97, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "name": "Edwin Menco Prieto"}, {"id": "59248607", "username": "futurofm", "location": "Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 278853, "following_count": 2042, "tweet_count": 200446, "listed_count": 1257}, "name": "Radio Futuro"}, {"id": "1010020114844930049", "username": "AlexNascCosta1", "location": "Bacabal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 334, "tweet_count": 31353, "listed_count": 0}, "name": "XanderNasc\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "495431694", "username": "analiviloria", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 146, "tweet_count": 16091, "listed_count": 3}, "name": "Ana Guerrero V"}, {"id": "455407626", "username": "LulaCimadamore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 567, "tweet_count": 54536, "listed_count": 0}, "name": "Lula"}, {"id": "391607488", "username": "vickycuculiche", "location": "Pehuaj\u00f3 - La plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 442, "tweet_count": 37141, "listed_count": 0}, "name": "Victoria"}, {"id": "123047262", "username": "Pautwitera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 454, "tweet_count": 6972, "listed_count": 0}, "name": "Pauli"}, {"id": "53110569", "username": "gusjai", "location": "\u00dcT: 10.608967,-66.882154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 691, "tweet_count": 44817, "listed_count": 1}, "name": "Gustavo A. Jaimes"}, {"id": "903077110536916992", "username": "DomiExterior", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 3101, "tweet_count": 27030, "listed_count": 0}, "name": "DominicanoExterior"}, {"id": "1171282327907049473", "username": "Thay68494793", "location": "Senador Cortes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 138, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "name": "Thay\ud83c\udf3c"}, {"id": "4731742578", "username": "kareleneback", "location": "anywhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 93, "tweet_count": 9419, "listed_count": 0}, "name": "karelene"}, {"id": "197226430", "username": "LMSaraviaC", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "name": "Luis Miguel Saravia"}, {"id": "2205328350", "username": "exitosape", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813682, "following_count": 892, "tweet_count": 264142, "listed_count": 1042}, "name": "Exitosa Noticias"}, {"id": "1115400760676749312", "username": "aurielsouza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2169, "tweet_count": 80142, "listed_count": 0}, "name": "auriel"}, {"id": "59017247", "username": "WeskleyLamon", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 690, "tweet_count": 74348, "listed_count": 10}, "name": "Lamon"}, {"id": "163676018", "username": "_SShi_", "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 1815, "tweet_count": 148861, "listed_count": 4}, "name": "sil\u1d9c\u02e2\u1d43"}, {"id": "74444498", "username": "kabokiko", "location": "Natal - RN / Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8886, "following_count": 9669, "tweet_count": 310462, "listed_count": 39}, "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado"}, {"id": "2324024783", "username": "ZCGarden", "location": "Morelos, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1813, "tweet_count": 10135, "listed_count": 5}, "name": "Chise\ud83c\udf38"}, {"id": "1068733350129610752", "username": "ANAMARI11866278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1106, "tweet_count": 44634, "listed_count": 0}, "name": "ANA  MARIA  PEREIRA"}, {"id": "163478701", "username": "cavalinhodofec_", "location": "Maracana\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 4251, "tweet_count": 32331, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd4 \ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\udfee\ud835\udfef \ud83e\udd81\ud83c\udde8\ud83c\uddf5"}, {"id": "42319515", "username": "lacovachamx", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}, "name": "La Covacha 15 A\u00f1os"}, {"id": "84008217", "username": "yukcic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 664, "tweet_count": 48745, "listed_count": 10}, "name": "JA Ruiz"}, {"id": "135381534", "username": "ai_nomas", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 4430, "tweet_count": 52022, "listed_count": 2}, "name": "Ainomas"}, {"id": "361963846", "username": "LeCer4150", "location": "rio de janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1186, "tweet_count": 10961, "listed_count": 0}, "name": "cachorrinho"}, {"id": "1342958714", "username": "florhaner", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 309, "tweet_count": 14861, "listed_count": 6}, "name": "Two Ghosts\ud83e\udd40"}, {"id": "559127217", "username": "cynthiamaria26", "location": "Naples, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 4996, "tweet_count": 256615, "listed_count": 58}, "name": "Cynthia Balcazar"}, {"id": "838784649077874688", "username": "segundodiario", "location": "Sidrol\u00e2ndia-MS-Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 26, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}, "name": "Segundo Di\u00e1rio"}, {"id": "67966158", "username": "sergiomariano13", "location": "ES, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1223, "tweet_count": 36393, "listed_count": 6}, "name": "S\u00e9rgio Mariano"}, {"id": "55729783", "username": "anterogreco", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "name": "Antero Greco"}, {"id": "750125902101643264", "username": "mbrendah13", "location": "Complexo do bumba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 778, "tweet_count": 54791, "listed_count": 0}, "name": "Girl surtada \ud83d\ude21"}, {"id": "1020049201227616258", "username": "Nelson69054056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 7290, "listed_count": 0}, "name": "Nelson"}, {"id": "2946543660", "username": "clubdeviernes", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102159, "following_count": 7521, "tweet_count": 28135, "listed_count": 627}, "name": "Club de los Viernes"}, {"id": "996411460791218180", "username": "vhope_utt", "location": "\u1d0d\u1d00\u0262\u026a\u1d04 s\u029c\u1d0f\u1d18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1626, "tweet_count": 16100, "listed_count": 0}, "name": "vick\u2077 \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa\u05b6\u05b8\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa\u05b6\u05b8 \ud83e\uddc8"}, {"id": "1162356136378601473", "username": "maaariauna", "location": "Camara city, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 146, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "name": "Crente puta"}, {"id": "832421027024093184", "username": "luzbrillante_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 162, "tweet_count": 87202, "listed_count": 0}, "name": "Victoria Op \ud83d\udc9a\ud83c\udf04"}, {"id": "346665315", "username": "sharonnadjaa", "location": "Blumenau, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 932, "tweet_count": 30728, "listed_count": 1}, "name": "Sharon \ud83d\udc31"}, {"id": "3355947057", "username": "po_talitaa", "location": "Mystic Falls", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 546, "tweet_count": 22102, "listed_count": 0}, "name": "T."}, {"id": "4921122813", "username": "celsojalves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1677, "tweet_count": 51896, "listed_count": 0}, "name": "Celso Alves"}, {"id": "1074781118", "username": "MarinaDobleg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 202, "tweet_count": 7885, "listed_count": 0}, "name": "Marina Rivas"}, {"id": "557248489", "username": "MuroCiudadano", "location": "Chile Plurinacional", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 826, "tweet_count": 40559, "listed_count": 11}, "name": "Muro Ciudadano.. Nuestro tiempo vendr\u00e1"}, {"id": "2954251840", "username": "pantera_zl", "location": "Wakanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2221, "tweet_count": 12744, "listed_count": 3}, "name": "Pantera\ud83c\udf0c"}, {"id": "884185909368901633", "username": "GNGeekNation", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "name": "GN"}, {"id": "4039992088", "username": "DressaAvllis", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 408, "tweet_count": 12726, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd77\ud83c\udd70 \u200b"}, {"id": "793143516", "username": "cfdezcjl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 686, "tweet_count": 4491, "listed_count": 0}, "name": "Cata Fdez"}, {"id": "995901219452411904", "username": "Marisel46933357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 108, "tweet_count": 1901, "listed_count": 0}, "name": "Marisela"}, {"id": "1010647602621239296", "username": "bernardourea2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1158, "tweet_count": 112715, "listed_count": 0}, "name": "bernardo ure\u00f1a"}, {"id": "145802745", "username": "CDN37", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1227426, "following_count": 1479, "tweet_count": 860543, "listed_count": 2614}, "name": "CDN 37"}, {"id": "2189189975", "username": "biaholandaaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 126, "tweet_count": 9438, "listed_count": 0}, "name": "Targaryen"}, {"id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot"}, {"id": "2736632361", "username": "Catalina_valpo", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 3915, "tweet_count": 674193, "listed_count": 233}, "name": "Catalina \ud83e\udd14"}, {"id": "1081258377190219776", "username": "Curita30128718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92035, "listed_count": 3}, "name": "Curita"}, {"id": "1024834744079589378", "username": "ElCata111", "location": "Catamarca, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 430, "tweet_count": 14894, "listed_count": 0}, "name": "fabra mattioli"}, {"id": "108097985", "username": "emibarri", "location": "Santiago- Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1710, "tweet_count": 56503, "listed_count": 0}, "name": "El Wn Patipela'o y Encarga'o."}, {"id": "375623584", "username": "fernandademoner", "location": "Cariacica, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3048, "tweet_count": 44029, "listed_count": 2}, "name": "fernanda"}, {"id": "855096297124245506", "username": "elbokitaok", "location": "Lan\u00fas Este", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 3743, "tweet_count": 81402, "listed_count": 1}, "name": "B0k&7@\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6"}, {"id": "1064730496146571264", "username": "Yarapaloma0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 660, "tweet_count": 23309, "listed_count": 0}, "name": "....\u2757"}, {"id": "960611277629546496", "username": "AmalSuarez", "location": "Qu\u00e9bec, Canada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 839, "tweet_count": 18381, "listed_count": 7}, "name": "AmalDowns \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #EshraYAshra\u2764"}, {"id": "4809859910", "username": "RoaMarta2", "location": "En Un Pa\u00eds Sin Memoria.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31188, "following_count": 16847, "tweet_count": 344701, "listed_count": 112}, "name": "Marta \u00a1Twitts sin explicaci\u00f3n!"}, {"id": "3430579449", "username": "fuckreaIityy", "location": "rio de janeiro (ela/dela)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4237, "following_count": 1509, "tweet_count": 254111, "listed_count": 26}, "name": "sabrina"}, {"id": "956646836558794752", "username": "natyfaustyno1", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 650, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd40"}, {"id": "1144806977626943488", "username": "dreessinha_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 887, "tweet_count": 14152, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1141054918456946688", "username": "Mtlelek2", "location": "Centro, Rio de Janeiro\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 1639, "tweet_count": 23372, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc61\ud835\udc60. \ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc62\u0301\ud835\udc57\ud835\udc5c.\uf8ff"}, {"id": "3219741394", "username": "bdc_felipe", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7053, "following_count": 2510, "tweet_count": 33961, "listed_count": 5}, "name": "Jean Felipe BDC \ud83c\udccf\ud83d\udc8e"}, {"id": "225960792", "username": "yjunwo", "location": "\ud835\udda1\ud835\udda4\ud835\uddae\ud835\uddac\ud835\udda6\ud835\uddb8\ud835\uddb4 \u2661 .. \ud83d\uddef\ufe0f \ub0b4 \ud589\ubcf5\uc758 \uc21c\uac04\uc740 \ud56d\uc0c1 \ub2f9\uc2e0 \uc606\uc5d0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub2f9\uc2e0 \uc548\uc5d0 \uc0ac\ub294 \uc740\ud558\uacc4\uc5d0 \uc810\uc810 \ub354 \ub9e4\ub8cc\ub429\ub2c8\ub2e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16270, "following_count": 12479, "tweet_count": 132661, "listed_count": 296}, "name": "cris&sunoo. love in the air! \ud83c\udf18\u17f9"}, {"id": "1085775362905333760", "username": "Vi_silva_1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1494, "tweet_count": 22746, "listed_count": 0}, "name": "v \u2022"}, {"id": "50860133", "username": "Mislecinha", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7208, "following_count": 7663, "tweet_count": 13054, "listed_count": 10}, "name": "Mi\u06a9 \u2113\u0639 \ud83d\uddf3\ufe0fNueva Constituci\u00f3n \ud83e\udef0\u2665\ufe0f"}, {"id": "2937345502", "username": "iam__sant", "location": "\u0280\u026a\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d0a\u1d00\u0274\u1d07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 1877, "tweet_count": 57802, "listed_count": 2}, "name": "VICTORIA SANTTOS \ud83d\udc3a"}, {"id": "3481249769", "username": "agnesromeroc", "location": "Maiquetia,Edo. Vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 158, "tweet_count": 10220, "listed_count": 0}, "name": "Agnes Romero"}, {"id": "322112447", "username": "javieralvarado8", "location": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 4965, "tweet_count": 248022, "listed_count": 3}, "name": "JAlvarado"}, {"id": "1081568888935120896", "username": "Nora61712311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 272, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}, "name": "Nora"}, {"id": "1108591813189947392", "username": "twilirob", "location": "Forks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 3090, "tweet_count": 17754, "listed_count": 1}, "name": "Lua"}, {"id": "1612999585", "username": "Andres0Arguello", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 141, "tweet_count": 9723, "listed_count": 0}, "name": "Arg\u00fcello."}, {"id": "708358541233537025", "username": "jmavvg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 226, "tweet_count": 3006, "listed_count": 0}, "name": "Mari Amor"}, {"id": "3990138682", "username": "edevaldoolivei3", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2237, "tweet_count": 178750, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2720Edevaldo \u25e3 \u2720 \u25e5\u2720\u2720"}, {"id": "1114889673007149056", "username": "tatacezarr", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 73, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}, "name": "Tain\u00e1 Cezar"}, {"id": "1653945428", "username": "aleperdonati", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 633, "tweet_count": 45878, "listed_count": 0}, "name": "perdonati \ud83e\udd8b"}, {"id": "707717158109892609", "username": "GilmarFavretto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1458, "tweet_count": 66719, "listed_count": 8}, "name": "gilmar a favretto"}, {"id": "2285994144", "username": "ynnauht_", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 321, "tweet_count": 92336, "listed_count": 1}, "name": "Tucci"}, {"id": "712370507191078912", "username": "crvgdioogo", "location": "Rio de Janeiro.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4974, "following_count": 3578, "tweet_count": 173046, "listed_count": 0}, "name": "Ara\u00fajo \u2720"}, {"id": "572197314", "username": "crvg_anny", "location": "\u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7473, "following_count": 6651, "tweet_count": 178333, "listed_count": 8}, "name": "anny"}, {"id": "175143753", "username": "rogerspa9", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2046, "tweet_count": 110181, "listed_count": 10}, "name": "Roger"}, {"id": "4254507915", "username": "Eduarda9930", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19409, "following_count": 686, "tweet_count": 87612, "listed_count": 2}, "name": "Eduarda Moreira"}, {"id": "422031592", "username": "Lplpalestra", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 3515, "tweet_count": 24843, "listed_count": 2}, "name": "Leandro& fam\u00edlia"}, {"id": "1330069196", "username": "sullivancubbins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1275, "tweet_count": 42957, "listed_count": 19}, "name": "julianna"}, {"id": "1014527496925204481", "username": "_Satok0_Rol", "location": "debajo de tu cama ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 507, "tweet_count": 13797, "listed_count": 10}, "name": "\u2728\ud83c\udf5e\u03c1\u03b1\u0273 \u2202\u03b5 \u0271\u00b5\u03b5\u027e\u01ad\u03c3\ud83c\udf5e\u2728"}, {"id": "2468626844", "username": "SayaMatsukaze", "location": "Calexico, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "18802182", "username": "Makeka", "location": "Temuco - Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20062, "following_count": 10129, "tweet_count": 493997, "listed_count": 82}, "name": "Makeka Barr\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83d\udc9a"}, {"id": "1162115180089761794", "username": "PjaroLo22712685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 545, "tweet_count": 7687, "listed_count": 0}, "name": "corre camino"}, {"id": "941433833165066240", "username": "iurizzzz", "location": "paranazao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 171, "tweet_count": 15662, "listed_count": 0}, "name": "diego TETRA\ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "14925309", "username": "drwnfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2154, "tweet_count": 86660, "listed_count": 4}, "name": "#NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "238696563", "username": "Iamoliviawho", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1563, "tweet_count": 3119, "listed_count": 1}, "name": "Olivia C\u00f3rdova"}, {"id": "146274266", "username": "Hugas_trabajo", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 902, "tweet_count": 17907, "listed_count": 2}, "name": "Mar\u00eda Hugas"}, {"id": "1163495286167224320", "username": "veriverilopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 472, "tweet_count": 17730, "listed_count": 0}, "name": "verito l\u00f3pez"}, {"id": "1055804693673336832", "username": "EduardoNegrini", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 101, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Negrini"}, {"id": "1022892154644033536", "username": "AndraBrito12", "location": "Georgia, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 3642, "tweet_count": 204497, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9a (Andrea) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf822\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}, {"id": "1092550148977291265", "username": "AmaralCleytonS", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 396, "tweet_count": 14145, "listed_count": 0}, "name": "Cleyton"}, {"id": "149200845", "username": "Sunyii", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 457, "tweet_count": 25548, "listed_count": 3}, "name": "La china Sunyi"}, {"id": "854478711789428740", "username": "DecaLopes123", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 315, "tweet_count": 16498, "listed_count": 0}, "name": "Deca Lopes"}, {"id": "283230411", "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "name": "Quebrando o Tabu"}, {"id": "42013883", "username": "oliviamansur", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 2934, "tweet_count": 17252, "listed_count": 0}, "name": "olivia mansur"}, {"id": "182573469", "username": "lolaescreva", "location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "name": "Lola Aronovich"}, {"id": "1137084117949005825", "username": "Biaxxss_", "location": "047 para\u00edso de mulher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 597, "tweet_count": 17783, "listed_count": 0}, "name": "Biaaxxs_\u26a1"}, {"id": "263973653", "username": "jhonnyrueda28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 117, "tweet_count": 11004, "listed_count": 0}, "name": "El zorro ataca"}, {"id": "2867762555", "username": "marinamont_eiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 232, "tweet_count": 4824, "listed_count": 0}, "name": "marina\ud83d\udd77"}, {"id": "85107015", "username": "AntonioPontin", "location": "Monte Mor SP Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 2864, "tweet_count": 5117, "listed_count": 1}, "name": "Antonio Jos\u00e9 Pontin J\u00fanior"}, {"id": "3239094713", "username": "novoa_galo", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1950, "tweet_count": 22427, "listed_count": 0}, "name": "\u00a3\u00f7=/"}, {"id": "1151976463593353216", "username": "kyrsouls", "location": "\u2014 @eunmiese.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 3673, "tweet_count": 9896, "listed_count": 5}, "name": "moved."}, {"id": "1327681616", "username": "mariahucenf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 496, "tweet_count": 46008, "listed_count": 0}, "name": "Venezuela libre y pr\u00f3spera"}, {"id": "969441143820836870", "username": "afishcalledjoy", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 435, "tweet_count": 13542, "listed_count": 0}, "name": "Batman de regatinha"}, {"id": "2779738194", "username": "DanielPicci", "location": "S\u00e3o Roque, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 643, "tweet_count": 37714, "listed_count": 4}, "name": "Daniel Piccirillo"}, {"id": "914935556840329217", "username": "daniel_fly_yak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 539, "tweet_count": 36669, "listed_count": 0}, "name": "DanieL"}, {"id": "709607721306333184", "username": "Fuerzadeley", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "name": "Paloma negra"}, {"id": "2183151938", "username": "patiodehonor_N", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6811, "following_count": 229, "tweet_count": 84, "listed_count": 22}, "name": "Patio de Honor"}, {"id": "754464451", "username": "Luisquadrelli", "location": "Soviet de C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1127, "tweet_count": 19398, "listed_count": 3}, "name": "Luis Quadrelli"}, {"id": "67693913", "username": "NoticiasONU", "location": "Global", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 371125, "following_count": 371, "tweet_count": 33343, "listed_count": 2163}, "name": "Noticias ONU"}, {"id": "2423783156", "username": "andresgonzalo0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 266, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "name": "andres gonzalo"}, {"id": "70134660", "username": "Supervisora", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8947, "following_count": 4539, "tweet_count": 363227, "listed_count": 8}, "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "965680948653240321", "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"id": "3008841633", "username": "ObsCinema", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema"}, {"id": "350479063", "username": "jade1192", "location": "\u00a1Monstru\u00f3polis! \ud83d\udc79\ud83d\udc7e\ud83d\udc7b\ud83d\ude31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 465, "tweet_count": 70190, "listed_count": 18}, "name": "Jade \ud83d\udc31\ud83e\udd89\ud83c\udf08"}, {"id": "1049789263141851136", "username": "rayguimaraes09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 145, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "name": "rayna"}, {"id": "4221360083", "username": "Emersonhirs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 597, "tweet_count": 23815, "listed_count": 0}, "name": "Emerson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "1164014749287354368", "username": "savio_des", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 4450, "tweet_count": 4727, "listed_count": 2}, "name": "Des Savio Salvador"}, {"id": "310880302", "username": "di_e_gao", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1000, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}, "name": "Dieg\u00e3o"}, {"id": "799775983188541441", "username": "vt7barbosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1518, "tweet_count": 97027, "listed_count": 0}, "name": "VT BARBOSA \ud83e\udd34\ud83c\udffe"}, {"id": "8404722", "username": "thethales", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 1293, "tweet_count": 97576, "listed_count": 85}, "name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13"}, {"id": "2255625498", "username": "UniversoDCnauta", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "name": "DC Comics - Universo"}, {"id": "1166704232956923904", "username": "aorelio2quadros", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 3575, "tweet_count": 8589, "listed_count": 0}, "name": "A0RELl0"}, {"id": "751471278968758272", "username": "OlavoOpressor", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "name": "Olavo de Carvalho"}, {"id": "88598347", "username": "lorens_alves", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 677, "tweet_count": 31209, "listed_count": 0}, "name": "Lorenna Alves"}, {"id": "449001883", "username": "martellfever", "location": "intp-t", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 448, "tweet_count": 19079, "listed_count": 0}, "name": "mundinho fugi br"}, {"id": "60764038", "username": "gatitoansioso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 3428, "tweet_count": 71931, "listed_count": 45}, "name": "carolinap"}, {"id": "148543599", "username": "laly26_ok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 775, "tweet_count": 3958, "listed_count": 3}, "name": "nelly iturra"}, {"id": "2216752350", "username": "elirios2102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 103, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "name": "elizabeth rios"}, {"id": "1491682190", "username": "nerdfusao", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 1013, "tweet_count": 9346, "listed_count": 2}, "name": "Nerd Fus\u00e3o"}, {"id": "971110539169591298", "username": "wilsonwitzel", "location": "RJ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "name": "Wilson Witzel"}, {"id": "360139588", "username": "ZilOliv_", "location": "S\u00e3o Paulo/BuenosAires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37160, "following_count": 37887, "tweet_count": 266376, "listed_count": 93}, "name": "\ud835\udc19\ud835\udc08\ud835\udc0b, una brasile\u00f1a en Buenos Aires."}, {"id": "1130508073104232448", "username": "Ricardo42209462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 93, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo"}, {"id": "3960703708", "username": "cleitonceg", "location": "RN - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 857, "tweet_count": 6557, "listed_count": 0}, "name": "Cleiton: Crist\u00e3o e Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc"}, {"id": "65919703", "username": "euoduu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 77, "tweet_count": 7011, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Cezar"}, {"id": "129305536", "username": "turquinauta", "location": "#LaHabana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 623, "tweet_count": 78608, "listed_count": 16}, "name": "Rafael Cruz"}, {"id": "2990795968", "username": "heylomaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 50, "tweet_count": 190186, "listed_count": 1}, "name": "P\u00e2mela"}, {"id": "2889400456", "username": "bernardmvk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 913, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}, "name": "Bernard Nascimento"}, {"id": "142002623", "username": "pablackpablito", "location": "Volta Redonda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1029, "tweet_count": 34897, "listed_count": 7}, "name": "expositor da pr\u00f3pria fraude"}, {"id": "224465823", "username": "gabrielnevezx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 868, "tweet_count": 155993, "listed_count": 3}, "name": "Anjinho"}, {"id": "1076105719", "username": "Geofisico1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 4502, "tweet_count": 43086, "listed_count": 26}, "name": "Geofisico"}, {"id": "851600327229005828", "username": "NuriangelaC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1635, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}, "name": "Nuriangela Castro"}, {"id": "1012254926687350785", "username": "TrixPat8", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18318, "following_count": 17283, "tweet_count": 324355, "listed_count": 20}, "name": "\u271e\u2620\ufe0e\u01a4\ud835\udceat\u2620\ufe0e\u271e"}, {"id": "838727039473549315", "username": "pqmesmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 2925, "tweet_count": 6442, "listed_count": 1}, "name": "Eh pq eh memo"}, {"id": "3317555339", "username": "nadanovonofront", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126137, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}, "name": "Leonardo Rossatto"}, {"id": "147067372", "username": "cancerbero_real", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 87, "tweet_count": 330105, "listed_count": 97}, "name": "Cancerbero Real"}, {"id": "47777746", "username": "claudinho_sfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 312, "tweet_count": 37293, "listed_count": 2}, "name": "Claudio Souza"}, {"id": "2986461022", "username": "midiasep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65358, "following_count": 302, "tweet_count": 31881, "listed_count": 241}, "name": "M\u00eddia Palmeirense"}, {"id": "1292534737", "username": "cry_stau", "location": "Segunda estrela \u00e0 direita ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 286, "tweet_count": 15165, "listed_count": 0}, "name": "crystal gelada"}, {"id": "1058499978652512256", "username": "repjackie27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 219, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "name": "Jackie"}, {"id": "946883370717450240", "username": "madalenaccanato", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 201, "tweet_count": 19106, "listed_count": 0}, "name": "madalena \u2730"}, {"id": "944660500914286592", "username": "emasvm18", "location": "High", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 161, "tweet_count": 4406, "listed_count": 1}, "name": "IMA"}, {"id": "1060166167330021377", "username": "PramRogerio", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 592, "tweet_count": 8240, "listed_count": 0}, "name": "Rog\u00e9rio Sal"}, {"id": "407909164", "username": "myriam_almendra", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1178, "tweet_count": 7292, "listed_count": 0}, "name": "Almendra"}, {"id": "348844536", "username": "PatriciaDonoso", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 1487, "tweet_count": 212810, "listed_count": 3}, "name": "Patricia Donoso\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf31"}, {"id": "119072054", "username": "loretay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 4821, "tweet_count": 519661, "listed_count": 49}, "name": "Loreta"}, {"id": "2874448701", "username": "alicegajardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 373, "tweet_count": 38478, "listed_count": 0}, "name": "Alicia Gajardo"}, {"id": "1058039780242587648", "username": "TeresaLenir", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2246, "tweet_count": 36787, "listed_count": 0}, "name": "Lenir Teresa"}, {"id": "725703740766994432", "username": "Cristiantvg16", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 330, "tweet_count": 13920, "listed_count": 0}, "name": "leguiza\ud83c\udf0c"}, {"id": "1711606202", "username": "eluney_01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 426, "tweet_count": 16570, "listed_count": 1}, "name": "Eluney Grandon"}, {"id": "584323617", "username": "Cuprute", "location": "Republiqueta de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 4259, "tweet_count": 108020, "listed_count": 5}, "name": "PaNEL dE expertos"}, {"id": "163655294", "username": "EduLULAVieira_", "location": "SP-BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3924, "following_count": 4719, "tweet_count": 20195, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9EduVieira \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "908863926330433536", "username": "JooBati06573381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 171, "tweet_count": 3167, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o"}, {"id": "35260027", "username": "RodrigoMaia", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 987349, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "name": "Rodrigo Maia"}, {"id": "2831039254", "username": "cacaviana49", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2108, "tweet_count": 46249, "listed_count": 0}, "name": "Carla Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2701282023", "username": "Sguerrero0208", "location": "Recorriendo el pa\u00eds ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 510, "tweet_count": 36071, "listed_count": 4}, "name": "Venezuela renace!!!"}, {"id": "4166952731", "username": "MorenoBreynner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 316, "tweet_count": 14447, "listed_count": 1}, "name": "Breynner\ud83c\udf34"}, {"id": "1368007927", "username": "renatoalmax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 926, "tweet_count": 90188, "listed_count": 0}, "name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "389499871", "username": "RodriVillasanti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 425, "tweet_count": 63365, "listed_count": 2}, "name": "Villasanti"}, {"id": "732241700", "username": "daisytc28", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 981, "tweet_count": 38835, "listed_count": 2}, "name": "Dai"}, {"id": "125114707", "username": "lamon16", "location": "Observando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 349, "tweet_count": 34280, "listed_count": 5}, "name": "maribel lam\u00f3n"}, {"id": "734145018101956608", "username": "MatNepomuceno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 290, "tweet_count": 22603, "listed_count": 0}, "name": "1990, 2006, 2013, 2022 \u00c9 TETRA!!!"}, {"id": "1144261625333108739", "username": "AnaJuliaDaudt1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1061, "tweet_count": 4668, "listed_count": 0}, "name": "Maryyyy"}, {"id": "3249047913", "username": "JodidoGabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 731, "tweet_count": 86509, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udcff"}, {"id": "2249002602", "username": "mariia__ml", "location": "madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 423, "tweet_count": 29594, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d"}, {"id": "1471726465", "username": "rossyramirez_g", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1797, "tweet_count": 21719, "listed_count": 3}, "name": "Rosa Ramirez G."}, {"id": "128030318", "username": "Marysitadv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 322, "tweet_count": 34850, "listed_count": 1}, "name": "Gigi"}, {"id": "6558552", "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"id": "176644775", "username": "Vitalicio7020", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 4999, "tweet_count": 178110, "listed_count": 8}, "name": "Vitalicio"}, {"id": "60582641", "username": "denis_duarte", "location": "Epsom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 385, "tweet_count": 25441, "listed_count": 0}, "name": "DDuarte \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"id": "46985434", "username": "Igortep", "location": "Belo Horizonte", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 274485, "following_count": 631, "tweet_count": 303, "listed_count": 406}, "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o"}, {"id": "1884968228", "username": "revistadiariard", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9473, "following_count": 4678, "tweet_count": 55634, "listed_count": 36}, "name": "La Revista Diaria"}, {"id": "2424066337", "username": "TUTOXIC", "location": "Cartagena, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1270, "tweet_count": 15207, "listed_count": 7}, "name": "TUTOXIC"}, {"id": "127895942", "username": "brainbighead", "location": "Bras\u00edlia-DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 3296, "tweet_count": 100260, "listed_count": 1}, "name": "Fl\u00e1vio Henrique"}, {"id": "809505278", "username": "caceresmerello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1767, "tweet_count": 25404, "listed_count": 4}, "name": "Hay que aligerar la carga"}, {"id": "467785065", "username": "Wagner_Barbosaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7465, "following_count": 722, "tweet_count": 62441, "listed_count": 5}, "name": "Wagner Barbosa"}, {"id": "100206203", "username": "Morbidick", "location": "Matta Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1966, "tweet_count": 70881, "listed_count": 6}, "name": "morbidick"}, {"id": "1054124862963376128", "username": "AngylD16", "location": "En Narnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 291, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}, "name": "AngyD.O"}, {"id": "63195697", "username": "RichardArcePeru", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49270, "following_count": 3109, "tweet_count": 21131, "listed_count": 132}, "name": "Richard Arce"}, {"id": "511113412", "username": "miriamdelpomo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 658, "tweet_count": 16111, "listed_count": 0}, "name": "Miriam Celeste Del"}, {"id": "2677745867", "username": "elmunyecok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 7, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "name": "munye"}, {"id": "1873358834", "username": "wilgegarcia", "location": "buenos aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1049, "tweet_count": 47426, "listed_count": 0}, "name": "wilge garcia"}, {"id": "983642710631501824", "username": "14Milimetros", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35705, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "name": "14Milimetros"}, {"id": "983413340", "username": "gdoaguaviva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 33, "tweet_count": 2335, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1gua Viva"}, {"id": "213023965", "username": "Azulvictoria", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 2436, "tweet_count": 414730, "listed_count": 27}, "name": "\ud83d\udc9aVictoria Aranguiz\ud83d\udc9a \ud83e\udd8a\ud83c\udf77\ud83d\udda4"}, {"id": "3332103333", "username": "httpservn", "location": "24, non-mono, INTJ 5w6 & virgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 2498, "tweet_count": 60992, "listed_count": 30}, "name": "nalita \u26a2\ufe0e | MSHD \ud83d\udc33\ud83d\udddd\ufe0f"}, {"id": "3341449372", "username": "EdinhoGuedes83", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 4324, "tweet_count": 11191, "listed_count": 5}, "name": "Edinho ABC !\ud83d\udfe5\u2b1b\u2b1c"}, {"id": "31898192", "username": "Xizou", "location": "Campinas sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1119, "tweet_count": 9093, "listed_count": 37}, "name": "XIzou"}, {"id": "50101270", "username": "equipa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 86, "tweet_count": 8389, "listed_count": 0}, "name": "Kadu"}, {"id": "812396943070691328", "username": "ProfSergioFS", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13833, "following_count": 5464, "tweet_count": 110854, "listed_count": 37}, "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91"}, {"id": "1058039668971896832", "username": "Marcao_Nem", "location": "South Carolina, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29737, "following_count": 29823, "tweet_count": 42189, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marc\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf702-052-138T\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "902780167", "username": "Elena_ecofem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1303, "tweet_count": 1452, "listed_count": 1}, "name": "Ele"}, {"id": "4063694997", "username": "OroborosUnite", "location": "Estrella de la muerte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 586, "tweet_count": 20613, "listed_count": 4}, "name": "Oroboros\u2122 la r\u00e9sistance"}, {"id": "169622154", "username": "diegocabot", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 173282, "following_count": 3086, "tweet_count": 18109, "listed_count": 601}, "name": "Diego Cabot"}, {"id": "1643069912", "username": "marijayaa", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3497, "following_count": 3059, "tweet_count": 263438, "listed_count": 49}, "name": "Marijaya"}, {"id": "2688421183", "username": "zpereiral", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 965, "tweet_count": 39847, "listed_count": 4}, "name": "Zulema Pereira"}, {"id": "4035308734", "username": "0luquitaz", "location": "Paranagu\u00e1/Curitiba, PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 751, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "name": "Lucas"}, {"id": "1877026208", "username": "andykizan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 250, "tweet_count": 42838, "listed_count": 3}, "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u028f \u1d0b\u026a\u1d22\u1d00\u0274"}, {"id": "1164220316496945152", "username": "malenkuruf", "location": "Lautaro, Wallmapu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1146, "tweet_count": 10185, "listed_count": 0}, "name": "Daniela \ud83e\udda5"}, {"id": "865549266", "username": "CharlesOsteotri", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 88, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "name": "Charles \ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "843952830532800512", "username": "hobiyeezus", "location": "robyn rihanna fenty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 268, "tweet_count": 85879, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "3404834259", "username": "amorkimth", "location": "only bts.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 1217, "tweet_count": 89914, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd4\u2077\ud83c\udf5c"}, {"id": "67070561", "username": "dpego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 192, "tweet_count": 9698, "listed_count": 0}, "name": "diego"}, {"id": "200328681", "username": "CHAPVERA", "location": "Maracay, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 452, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "name": "LESBIA CHAPMAN"}, {"id": "71386543", "username": "ilguberto", "location": "the fathomless depths", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 253, "tweet_count": 112230, "listed_count": 0}, "name": "Primeiro e \u00faltimo e sempre"}, {"id": "1015722723753037825", "username": "Moises158186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 2553, "tweet_count": 15443, "listed_count": 0}, "name": "Moises"}, {"id": "1171946472021069825", "username": "alexsmanques1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 34, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "name": "@alexsmanques"}, {"id": "1007454856687255552", "username": "todorogui", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 314, "tweet_count": 22711, "listed_count": 1}, "name": "\uac15\uae30"}, {"id": "3349121291", "username": "HiramAlvim", "location": "SLZ, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 4526, "tweet_count": 108777, "listed_count": 0}, "name": "Hiram Alvim Freitas"}, {"id": "144894781", "username": "wilkergalla", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 244, "tweet_count": 4579, "listed_count": 3}, "name": "Wilmer Gallardo"}, {"id": "3570659003", "username": "dancavlli", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 412, "tweet_count": 7953, "listed_count": 1}, "name": "Cavalli"}, {"id": "266649726", "username": "AndrewDFish", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "name": "Andrew Fishman"}, {"id": "900511248", "username": "wilagusdavila", "location": "Caracas venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 834, "tweet_count": 21085, "listed_count": 5}, "name": "Wilfredo Davila"}, {"id": "786189311938998272", "username": "FireHeeroox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 195, "tweet_count": 12434, "listed_count": 0}, "name": "Katsuki Bakugo"}, {"id": "1114393923802345472", "username": "DekuChan20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 426, "tweet_count": 14143, "listed_count": 4}, "name": "\u2661D\u03b5\u03bau-Ch\u03b1\u03b7\u2661"}, {"id": "738960188", "username": "tote_55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 70, "tweet_count": 48461, "listed_count": 2}, "name": "Jorge SILVA"}, {"id": "1909578013", "username": "Seoade", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14217, "following_count": 12622, "tweet_count": 372015, "listed_count": 55}, "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "1135531985366147075", "username": "RightWoman22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 68, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "name": "\u3125\u5342\u5c3a\u5342 \u5342\u4e02\u049c\u3116\u142f"}, {"id": "32757853", "username": "prs3000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 896, "tweet_count": 57723, "listed_count": 3}, "name": "Twitch Piratex_gamer"}, {"id": "2164856168", "username": "_Filhadorei09", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 749, "tweet_count": 43500, "listed_count": 1}, "name": "Taay \ud83d\udcab"}, {"id": "3961476436", "username": "Huanyflor", "location": "Est\u00e1cio, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1691, "tweet_count": 42531, "listed_count": 0}, "name": "HUANY \ud83c\udf3b"}, {"id": "321073898", "username": "Abbigail2011", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1441, "tweet_count": 10608, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8bABIIGAIIL\ud83e\udd8b"}, {"id": "203773863", "username": "liliasampaio1", "location": "Itabora\u00ed/RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Salvador/BA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 406, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}, "name": "L\u026a\u029f\u026a\u1d00 S\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u026a\u1d0f"}, {"id": "857344742761394177", "username": "andrewpontes01", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2259, "tweet_count": 48387, "listed_count": 4}, "name": "Andrew"}, {"id": "19743022", "username": "Pherseo", "location": "spain tenerife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4889, "following_count": 4736, "tweet_count": 12591, "listed_count": 19}, "name": "Pherseo Javier"}, {"id": "193319465", "username": "Tarismoon23", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 585, "tweet_count": 10454, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udd25Portgas D. Lau \ud83d\udd25"}, {"id": "950157539160854529", "username": "Doug_funnier_", "location": "SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 510, "tweet_count": 17128, "listed_count": 2}, "name": "Doug \ud83e\udd91 LULA & HADDAD 13 \ud83e\udd91"}, {"id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182867, "following_count": 429, "tweet_count": 332300, "listed_count": 4884}, "name": "Blog do Noblat"}, {"id": "2750618680", "username": "Garygaribaldi", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1847, "tweet_count": 122490, "listed_count": 9}, "name": "Gary Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2666\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50\u2666\ufe0f\u270a"}, {"id": "155345924", "username": "santannajulii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 73, "tweet_count": 38304, "listed_count": 1}, "name": "Juju"}, {"id": "1097276038198054912", "username": "mercyvillaneve", "location": "killing eve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1500, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "name": "\u064d\u0650"}, {"id": "358987458", "username": "viit_rodrigues", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 429, "tweet_count": 23743, "listed_count": 0}, "name": "Vit"}, {"id": "94739197", "username": "Torjsu", "location": "Santiago de chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 4978, "tweet_count": 172996, "listed_count": 4}, "name": "Jes\u00fas Torrej\u00f3n"}, {"id": "142141526", "username": "saracuranoix", "location": "Caminho da Indias ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 856, "tweet_count": 140261, "listed_count": 4}, "name": "Sara sem H"}, {"id": "3296355111", "username": "jacy__g", "location": "BE \ud83c\udde7\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1518, "tweet_count": 81756, "listed_count": 16}, "name": "Jacy G \ud83e\udd65\ud83e\udd5b"}, {"id": "1052058518797340672", "username": "Lima_Diass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 716, "tweet_count": 17997, "listed_count": 1}, "name": "Obamito"}, {"id": "153288205", "username": "Cinefania", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 611, "tweet_count": 38681, "listed_count": 26}, "name": "Cinefania.com"}, {"id": "1049396190524133381", "username": "ManquiGustavo", "location": "Mariquina, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 652, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Manqui."}, {"id": "1032047977064480768", "username": "dp_rubim", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 287, "tweet_count": 9088, "listed_count": 0}, "name": "SoloWing"}, {"id": "1121399897922707456", "username": "HLascane", "location": "Tuiuti, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7245, "following_count": 8001, "tweet_count": 183063, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9lcio A. Lascane"}, {"id": "108364095", "username": "coposo", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 640, "tweet_count": 58188, "listed_count": 3}, "name": "Wilfredo Lorenzo"}, {"id": "2832781787", "username": "CelyAnd", "location": "S\u00e3o Paulo - Cidade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 645, "tweet_count": 91506, "listed_count": 7}, "name": "C\u00e9lia Andrade \u262f\ufe0f"}, {"id": "2982914446", "username": "Rosasnageni", "location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 420, "tweet_count": 1586, "listed_count": 6}, "name": "Direitos Humanos BR"}, {"id": "293237200", "username": "interceptor718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1283, "tweet_count": 198019, "listed_count": 3}, "name": "ALVARO"}, {"id": "2218795063", "username": "Aemon3428", "location": "Poniente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15960, "following_count": 3160, "tweet_count": 637339, "listed_count": 39}, "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f"}, {"id": "705608186", "username": "magdielnascimen", "location": "Boa Vista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1166, "tweet_count": 256320, "listed_count": 3}, "name": "Magdiel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "1148074330192056320", "username": "CarliNdaTati", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 46, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "name": "Carl\u00a1N"}, {"id": "1159281406968774656", "username": "Liligil1010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 155, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "name": "Lili Castro"}, {"id": "1009287178164326400", "username": "JorgeAu49140997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Augusto"}, {"id": "248692867", "username": "canalN_", "location": "Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469207, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "name": "Canal N"}, {"id": "1224355981", "username": "IvaCelso", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 4618, "tweet_count": 72942, "listed_count": 3}, "name": "Iva\u00ed\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49"}, {"id": "1141119553386221568", "username": "ReisEsio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 846, "tweet_count": 37458, "listed_count": 0}, "name": "Esio Furtado\ud83c\udf1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a"}, {"id": "1849064682", "username": "videospremiumes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13456, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "name": "Videospremium ES"}, {"id": "976270104907386881", "username": "AnfuPatrimonio", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1179, "tweet_count": 4462, "listed_count": 4}, "name": "AnfuPatrimonio"}, {"id": "941144531440893952", "username": "AlanSavio_03", "location": "Caucaia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1877, "tweet_count": 294199, "listed_count": 1}, "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1"}, {"id": "706754540738113536", "username": "RafaelBenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 536, "tweet_count": 3466, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Antonio Benta"}, {"id": "961931747750531073", "username": "ikaikyy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1016, "tweet_count": 5434, "listed_count": 0}, "name": "pagodeiro kaiky"}, {"id": "25536751", "username": "willianscs", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 464, "tweet_count": 27281, "listed_count": 8}, "name": "will"}, {"id": "144539373", "username": "Floresdelaurel", "location": "De Pereira en Medell\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "name": "Laura Isabel"}, {"id": "4835834633", "username": "negra_camote", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 2614, "tweet_count": 23290, "listed_count": 0}, "name": "Negra Camote \ud83d\udc9c"}, {"id": "1062418450897874945", "username": "surfistademerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 156, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "name": "marcellinho"}, {"id": "156953927", "username": "diopacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1606, "tweet_count": 67693, "listed_count": 6}, "name": "Diogo Pacheco"}, {"id": "14073052", "username": "alex_borges", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 172921, "following_count": 6741, "tweet_count": 73755, "listed_count": 446}, "name": "Alexandre Borges"}, {"id": "1090828927206125568", "username": "iiasb7", "location": "brazuca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 96, "tweet_count": 16094, "listed_count": 1}, "name": "maracutaia"}, {"id": "85425088", "username": "AndreaVecci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 655, "tweet_count": 7907, "listed_count": 10}, "name": "Andr\u00e9a Vecci"}, {"id": "1542269484", "username": "Allan0li", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 398, "tweet_count": 554941, "listed_count": 27}, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27"}, {"id": "58499304", "username": "taismon", "location": "she/they, ela/neutro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 374, "tweet_count": 20970, "listed_count": 3}, "name": "tai"}, {"id": "790981557045567488", "username": "vivereternamen", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 197, "tweet_count": 1798, "listed_count": 2}, "name": "DiLima"}, {"id": "208294630", "username": "indigobitxh", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 935, "tweet_count": 10344, "listed_count": 0}, "name": "Manda"}, {"id": "119436507", "username": "HarrisonFolk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 193, "tweet_count": 13735, "listed_count": 5}, "name": "Harrison Folk"}, {"id": "804823941613232129", "username": "DanisonPacheco", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 2341, "tweet_count": 235965, "listed_count": 2}, "name": "Danison Pacheco"}, {"id": "796756630125891584", "username": "AlvarezOskr", "location": "El Bosque, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 685, "tweet_count": 11108, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Daniel Alvarez #APRUEBO"}, {"id": "824392287878868993", "username": "ralomino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 448, "tweet_count": 15928, "listed_count": 1}, "name": "PalominoBRA"}, {"id": "1026649514202021888", "username": "jmbisexuaI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 2259, "tweet_count": 22829, "listed_count": 4}, "name": "\u0618gustavo"}, {"id": "49828116", "username": "servio_bb", "location": "Orlando, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5902, "following_count": 6393, "tweet_count": 223404, "listed_count": 4}, "name": "S\u00e9rvio T\u00falio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1578098006", "username": "AdsumP", "location": "Pindorama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21160, "following_count": 18542, "tweet_count": 598447, "listed_count": 134}, "name": "Nivaldo TM"}, {"id": "166281507", "username": "tiger_last", "location": "planeta tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2513, "tweet_count": 53423, "listed_count": 14}, "name": "tiger last"}, {"id": "322184972", "username": "JoseCaobani", "location": "Miami Beach, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2712, "tweet_count": 61725, "listed_count": 0}, "name": "Jose Antonio Caobani"}, {"id": "208103059", "username": "remolachanews", "location": "Santo Domingo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 305561, "following_count": 13498, "tweet_count": 176400, "listed_count": 463}, "name": "remolacha.net"}, {"id": "890590057446477824", "username": "Adriiano36", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 105, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "name": "Adriano Silva"}, {"id": "161704519", "username": "MenonFox", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 806, "tweet_count": 33457, "listed_count": 6}, "name": "Menon, Bruno"}, {"id": "777388324591984641", "username": "LinconC74", "location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 411, "tweet_count": 12328, "listed_count": 0}, "name": "LinLin"}, {"id": "148552785", "username": "n_naiie", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1163, "tweet_count": 8740, "listed_count": 1}, "name": "Naye."}, {"id": "545150237", "username": "holamescuche", "location": "Tigre - Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 205, "tweet_count": 92714, "listed_count": 5}, "name": "varvudo"}, {"id": "1164264895522775041", "username": "meli_aguirr3", "location": "zona norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 148, "tweet_count": 6240, "listed_count": 0}, "name": "m\u00ebli\ud83c\udf38"}, {"id": "29628067", "username": "luizinhocortez", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1205, "tweet_count": 59479, "listed_count": 1}, "name": "Luizinho Cortez (luizinhocortez)"}, {"id": "229088232", "username": "negra_veve", "location": "Resende, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1378, "tweet_count": 28979, "listed_count": 1}, "name": "Eveline \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "827163662494339072", "username": "maisabaria", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "name": "Maisa Baria"}, {"id": "941460764224884736", "username": "gabix_03", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 92, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "name": "Gabi \ud83c\udf80"}, {"id": "833316848498270210", "username": "Ernesto41161071", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 4370, "tweet_count": 52139, "listed_count": 0}, "name": "Ernesto Mz - patriota, armas sim"}, {"id": "1167477005098639362", "username": "xbadxss", "location": "\u300a#Lasthxperol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 53, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "name": "C\u1d07\u1d05\u0280\u026a\u1d04 V\u1d0f\u0274 M\u1d07\u1d1b\u1d22\u029f\u1d07\u0280."}, {"id": "1029515712337989632", "username": "khoneybaby", "location": "beag\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 690, "tweet_count": 103262, "listed_count": 0}, "name": "maldita"}, {"id": "1088133295735537664", "username": "realninatigret", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2502, "tweet_count": 30665, "listed_count": 1}, "name": "Nina Tigret \ud83d\udc2f"}, {"id": "74243131", "username": "AlencarBraga13", "location": "Guarulhos - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 30520, "following_count": 5997, "tweet_count": 20881, "listed_count": 205}, "name": "Dep. Alencar Santana"}, {"id": "597805706", "username": "kfasolo", "location": "Porto Alegre, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 2240, "tweet_count": 52120, "listed_count": 2}, "name": "Katine Fasolo"}, {"id": "2812283375", "username": "belaccioy", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2821, "tweet_count": 232463, "listed_count": 20}, "name": "MAFALDA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "102189536", "username": "anderson_delira", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 738, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Anderson Avelino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "472151636", "username": "BruniellyF", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 260, "tweet_count": 9137, "listed_count": 0}, "name": "Brunielly \ud83c\udf53"}, {"id": "1150898455314935809", "username": "Natal28733833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 256, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "name": "Natal Ventura"}, {"id": "57997359", "username": "JesusBaccaro", "location": "S\u00e3o Paulo SP Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 370, "tweet_count": 85758, "listed_count": 18}, "name": "Jesus Baccaro"}, {"id": "1122673710580797442", "username": "LlNNDAQUEBRADA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 576, "tweet_count": 1843, "listed_count": 2}, "name": "\u0618"}, {"id": "552607052", "username": "milahernandezr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 391, "tweet_count": 12256, "listed_count": 0}, "name": "mila"}, {"id": "2567832455", "username": "analuquerida", "location": "numanice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1031, "tweet_count": 175519, "listed_count": 9}, "name": "12/11"}, {"id": "4842721726", "username": "pfvrgraci", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 108, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}, "name": "gracis"}, {"id": "2720295945", "username": "Ademir1956Ap", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 4498, "tweet_count": 157011, "listed_count": 1}, "name": "Ademir Pereira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "2735059954", "username": "maducalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 958, "tweet_count": 3954, "listed_count": 0}, "name": "maducalo"}, {"id": "2778653158", "username": "BorquezRosario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 528, "tweet_count": 656864, "listed_count": 27}, "name": "rosario borquez"}, {"id": "72679421", "username": "acastro69", "location": "Porto Velho - Rondonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2321, "tweet_count": 69682, "listed_count": 0}, "name": "Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus acima de todos"}, {"id": "755564702", "username": "PCampos3250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 388, "tweet_count": 71475, "listed_count": 0}, "name": "Patricia Campos #LA CONVENCION SE DEFIENDE"}, {"id": "108192135", "username": "EP_Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}, "name": "EP | Mundo"}, {"id": "456263807", "username": "atgiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 87, "tweet_count": 851, "listed_count": 4}, "name": "Alex Tgix"}, {"id": "1198286304", "username": "ByunLawliet", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 464, "tweet_count": 80740, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcfd \ud83c\udf6dc('\u3145'\ud83c\udf3bc)"}, {"id": "2781583866", "username": "lolleleled", "location": "Os\u00f3rio, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 612, "tweet_count": 9430, "listed_count": 1}, "name": "leti"}, {"id": "416291157", "username": "anneray182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 361, "tweet_count": 4594, "listed_count": 0}, "name": "ANNE"}, {"id": "155526308", "username": "leandraleal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "name": "Leandra Leal"}, {"id": "1131620710760275970", "username": "MariaHe15940307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 0, "tweet_count": 5111, "listed_count": 0}, "name": "Maria Helena Fernandes"}, {"id": "744381050407780352", "username": "erikabelasartes", "location": "Na merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 900, "tweet_count": 30858, "listed_count": 0}, "name": "Akir\u00e9 crf"}, {"id": "1424714929", "username": "sheilohka", "location": " Niter\u00f3i  - RJ - Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 754, "tweet_count": 367624, "listed_count": 29}, "name": "SHEILA FARIA"}, {"id": "355653740", "username": "vikingomko", "location": "Santiago, Chie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 721, "tweet_count": 9893, "listed_count": 2}, "name": "Vikingo Stark"}, {"id": "1360518234", "username": "malvauk", "location": "Oc\u00e9ano Pac\u00edfico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1269, "tweet_count": 37994, "listed_count": 15}, "name": "malvauk"}, {"id": "2883429005", "username": "denis9fduart", "location": "Rep\u00fablica do Bananist\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2255, "tweet_count": 159453, "listed_count": 12}, "name": "SIC SEMPER TYRANNIS"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "id": "1176233973133058048", "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "author_id": "255300173", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 46, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "FEB"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/zbf84OI6bM", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ", "display_url": "instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6jca7pO6j9", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1176202120317399040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jca7pO6j9", "media_key": "3_1176202118383824897"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T18:30:12.000Z", "id": "1176202120317399040", "edit_history_tweet_ids": ["1176202120317399040"], "author_id": "142779463", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Saiba mais sobre a obra \"Mem\u00f3rias de um suicida\" no site da FEB Editora: https:/... https://t.co/zbf84OI6bM https://t.co/6jca7pO6j9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:53:26.000Z", "id": "1176298562176638976", "edit_history_tweet_ids": ["1176298562176638976"], "author_id": "885199861662003200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176298099788210177"}], "text": "no s\u00e9 suicida nadie pero si nos morimos de un infarto https://t.co/lZRU86HzMN", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/lZRU86HzMN", "expanded_url": "https://twitter.com/hsotbsl/status/1176298099788210177", "display_url": "twitter.com/hsotbsl/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "id": "1176144288301879298", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T20:06:54.000Z", "id": "1176226455958802433", "edit_history_tweet_ids": ["1176226455958802433"], "author_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 1828, "reply_count": 495, "like_count": 3382, "quote_count": 151}, "text": "Vean este video de esta ni\u00f1a enferma y manipulada que gobiernos, empresas, lobbies y partidos, adem\u00e1s de sus despreciables padres, utilizan para sus propios fines de estafa y venta al por mayor. https://t.co/Bu6TpbzwnG", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Bu6TpbzwnG", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasONU/status/1176154609267687424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bu6TpbzwnG", "media_key": "7_1176154384012599296"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ps7AbAmLYf", "expanded_url": "https://twitter.com/onlylwths/status/1176298099788210177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ps7AbAmLYf", "media_key": "3_1176298083531014145"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ps7AbAmLYf", "expanded_url": "https://twitter.com/onlylwths/status/1176298099788210177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ps7AbAmLYf", "media_key": "3_1176298091827335168"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:51:36.000Z", "id": "1176298099788210177", "edit_history_tweet_ids": ["1176298099788210177"], "author_id": "986742346015543299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "louis dijo hoy no se suicida nadie https://t.co/ps7AbAmLYf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Video"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Meyer"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Comunista"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "DrLorenzoMeyer", "id": "264380418"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/nALAgjn4r5", "expanded_url": "http://ow.ly/nOaS30pAPsu", "display_url": "ow.ly/nOaS30pAPsu"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Owg8PwcMeH", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1176290169739239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Owg8PwcMeH", "media_key": "3_1176290167994429441"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:20:05.000Z", "id": "1176290169739239424", "edit_history_tweet_ids": ["1176290169739239424"], "author_id": "520653311", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "#Ent\u00e9rate Meyer : (@DrLorenzoMeyer) J\u00f3venes de la Liga Comunista viv\u00edan en una sociedad muy injusta; emprendieron lucha suicida | #Video \ud83d\udc49 https://t.co/nALAgjn4r5 https://t.co/Owg8PwcMeH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/h6wbK29Bmd", "expanded_url": "https://twitter.com/LeitoaShow/status/1176112881177415680", "display_url": "twitter.com/LeitoaShow/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:51:55.000Z", "id": "1176298182512447488", "edit_history_tweet_ids": ["1176298182512447488"], "author_id": "914743737745657856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As pessoas acham q a depend\u00eancia qu\u00edmica \u00e9 uma gripe q se cura em dias... e quem matou a \u00e1gatha n\u00e3o foram os traficantes, foi a pol\u00edcia. https://t.co/h6wbK29Bmd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T10:49:26.000Z", "id": "1176086161254731776", "edit_history_tweet_ids": ["1176086161254731776"], "author_id": "748259155849416706", "public_metrics": {"retweet_count": 969, "reply_count": 422, "like_count": 2037, "quote_count": 79}, "text": "Esto es lo que quieren https://t.co/euC4lxFaL4", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/euC4lxFaL4", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1176086161254731776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euC4lxFaL4", "media_key": "3_1176086153755336704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "saludmental"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "saludmentalyemocional"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xdobKjQZaE", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1176152094451097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdobKjQZaE", "media_key": "3_1176152083449470977"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:11:25.000Z", "id": "1176152094451097600", "edit_history_tweet_ids": ["1176152094451097600"], "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram:Mentalizarte_inprfm\n\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional https://t.co/xdobKjQZaE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.214, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "malepichot", "id": "85692592"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RPczJDZTEs", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalopq/status/1176254416023949313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPczJDZTEs", "media_key": "3_1176254410600734722"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T21:58:01.000Z", "id": "1176254416023949313", "edit_history_tweet_ids": ["1176254416023949313"], "author_id": "144893848", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https://t.co/RPczJDZTEs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "id": "1175920784549847041", "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "author_id": "723674931695902720", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "id": "1175936630001217537", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "author_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "TWITS"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T16:48:49.000Z", "id": "1176176604432818178", "edit_history_tweet_ids": ["1176176604432818178"], "author_id": "479494465", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda y ah\u00ed pidi\u00f3 tajantemente\n\n\u00a1\u00a1PAREMOS CON LOS TWITS Y EL HUMOR NEGRO SUICIDA!!\n\n\u00a1Alienta al suicidio a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicol\u00f3gica!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/uCm5b37Zyi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:42:01.000Z", "id": "1176129592874192896", "edit_history_tweet_ids": ["1176129592874192896"], "author_id": "2295113869", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "text": "Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117 fuzis..\nS\u00f3 tem criminoso nessa vinha\u00e7a..\n\nhttps://t.co/uCm5b37Zyi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T21:23:40.000Z", "id": "1176245772775563264", "edit_history_tweet_ids": ["1176245772775563264"], "author_id": "374279214", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "text": "Cule rapid\u00edn suicida jaja https://t.co/9eJiwsFmg3", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/9eJiwsFmg3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "id": "1175133335187836929", "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "author_id": "887421028724617218", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T18:16:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "790680", "id": "1176198665448435713", "edit_history_tweet_ids": ["1176198665448435713"], "author_id": "790680", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 94, "like_count": 185, "quote_count": 403}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176198663921688581"}], "text": "\u201cVamos continuar nosso trabalho, tenho certeza de que estamos no caminho certo\u201d, declarou Witzel, agregando mais tarde que \u201cn\u00e3o h\u00e1 motivo para que um fato isolado\u201d mude a pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica fluminense."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:18:55.000Z", "id": "1176289878063144961", "edit_history_tweet_ids": ["1176289878063144961"], "author_id": "2253534297", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Y las largas conversaciones con el fiscal suicida q mantuvieron Laurita y Pato no las van a investigar nunca? No ser\u00eda hora de llamarlas a declarar? Digo, aprovechando q la justicia agarr\u00f3 la pala de una vez"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T17:57:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "785545895748173826", "id": "1176193958319460355", "edit_history_tweet_ids": ["1176193958319460355"], "author_id": "817768912213438464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176185131268214784"}], "text": "@taguayork_ mano, \u00e9 dever do estado garantir uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a que proteja a vida. eles querem matar bandidos? que matem vei, mas deixa as pessoas inocentes fora disso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T19:33:49.000Z", "id": "1176218127790759936", "edit_history_tweet_ids": ["1176218127790759936"], "author_id": "14124402", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 31, "like_count": 983, "quote_count": 5}, "text": "A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o seu dever. Que bom que nenhum ref\u00e9m morreu.\n\nMas uma pessoa, um homem com uma doen\u00e7a mental, teve de morrer. Isso \u00e9 uma trag\u00e9dia. N\u00e3o se comemora."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T18:47:34.000Z", "id": "1176206489008168966", "edit_history_tweet_ids": ["1176206489008168966"], "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEsperan\u00e7a n\u00e3o muda nada, meu irm\u00e3o.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/iJl4H9lcpQ", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/iJl4H9lcpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176206489008168966/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJl4H9lcpQ", "media_key": "3_1176206477196955649"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:04:21.000Z", "id": "1176150315072131072", "edit_history_tweet_ids": ["1176150315072131072"], "author_id": "728281672731471873", "public_metrics": {"retweet_count": 3620, "reply_count": 270, "like_count": 14163, "quote_count": 160}, "text": "O Brasil \u00e9 o segundo maior consumidor de drogas do mundo e gera um \"PIB do crime\" maior do que o de v\u00e1rios estados. Isso implica em bilh\u00f5es para pagar por m\u00eddia, advogados, ju\u00edzes, policiais e pol\u00edticos. Nesse contexto, qualquer um leniente ao criminoso tamb\u00e9m \u00e9 suspeito."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T09:22:01.000Z", "id": "1176064163149426688", "edit_history_tweet_ids": ["1176064163149426688"], "author_id": "2992328625", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edveis eu tenho \u00e9 nojoooo"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "id": "1176138973846167553", "edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "author_id": "274929169", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.7598, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T20:01:39.000Z", "id": "1176225130827177991", "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176225130827177991"], "author_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para darle el golpe. No sea suicida. Ya tuvimos uno."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "id": "1176088924915142656", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "author_id": "352141933", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:37:56.000Z", "id": "1176294663176818694", "edit_history_tweet_ids": ["1176294663176818694"], "author_id": "2582570135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "fodas eu vo me joga do telhado"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 259, "tag": "NeuquenVota"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.5545, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.3793, "type": "Organization", "normalized_text": "NeuquenVota"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:25:03.000Z", "id": "1175929030761222146", "edit_history_tweet_ids": ["1175929030761222146"], "author_id": "4595778255", "public_metrics": {"retweet_count": 2729, "reply_count": 195, "like_count": 6295, "quote_count": 81}, "text": "ALBERTO FERNANDEZ recibi\u00f3 la primera GRAN DERROTA de cara a OCTUBRE\n\nDe ganar las PASO en NUEQU\u00c9N pas\u00f3 al CUARTO puesto en la ELECCI\u00d3N REAL\n\nLos MEDIOS bien calladitos\n\nPero la GENTE ya se di\u00f3 cuenta lo que le espera si gana CFK\n\nLO DAMOS VUELTA\n\n#NeuquenVota"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9118, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Gil \nManoel"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Fagner"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Sornoza"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho \nBoselli"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.3416, "type": "Person", "normalized_text": "Gustagol"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:55:37.000Z", "id": "1176238714445586433", "edit_history_tweet_ids": ["1176238714445586433"], "author_id": "3786057795", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 86, "like_count": 962, "quote_count": 53}, "text": "Meu Corinthians de quarta \n\nC\u00e1ssio \nAvelar\nGil \nManoel \nFagner \nSornoza \nVital \nPedrinho \nBoselli \nLove \nGustagol"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "id": "1176290513777020930", "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "author_id": "145062157", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:37:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "79465418", "id": "1176294627344650241", "edit_history_tweet_ids": ["1176294627344650241"], "author_id": "3158878743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sirdoug22", "id": "79465418"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/vDC8ftP6T1", "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/04/11/datafolha-aponta-que-51percent-dos-brasileiros-tem-medo-da-policia-e-47percent-confiam-nos-policiais.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/politica/notic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176275634345119746"}], "text": "@sirdoug22 Voc\u00ea \u00e9 um jovem de periferia que n\u00e3o tem medo da pol\u00edcia, e eu entendo isso. Mas as pesquisas dizem (e essa n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica) que a popula\u00e7\u00e3o tem muito mais medo que confian\u00e7a na pol\u00edcia. O percentual entre pessoas negras que t\u00eam medo \u00e9 ainda maior. https://t.co/vDC8ftP6T1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "id": "1176270126225797120", "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "author_id": "212954552", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "psytrance"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-22T23:22:41.000Z", "id": "1175913335155515394", "edit_history_tweet_ids": ["1175913335155515394"], "author_id": "3252440974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "kmo mencanta el psytrance loco me hace tan bien bailar esa m\u00fasica me cambia por completo las energ\u00edas me las transmuta de una manera impresionante lpm alto mal fla la gente que necesita drogarse pa conectar con el saiko si solo pudieran sentirla estando careta es un viaje de ida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Miyagi"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Karat\u00ea Kid II"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "paolla", "id": "558674762"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:37:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "558674762", "id": "1176294625402925056", "edit_history_tweet_ids": ["1176294625402925056"], "author_id": "66528140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@paolla O inferno que a Vivi vai come\u00e7ar a sofrer agora ser\u00e1 um perfeito exemplo da sabedoria que o Senhor Miyagi ensinou no Karat\u00ea Kid II, sobre \"jamais colocar a paix\u00e3o acima dos princ\u00edpios\"!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "id": "1176139067047784448", "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "author_id": "3116837321", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gc5WmpexOS", "expanded_url": "https://twitter.com/xxRecicle/status/1176293219639975936", "display_url": "twitter.com/xxRecicle/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:34:20.000Z", "id": "1176293754938019840", "edit_history_tweet_ids": ["1176293754938019840"], "author_id": "887817399281610753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176293219639975936"}], "text": "\u2014 Osamu, Dazai. \u2014brillan sus ojos.\u2014 Es un escritor japon\u00e9s, tambi\u00e9n tiene su versi\u00f3n adaptada a un anime. \u2014DOBLE BRILLO EN LOS OJOS.\u2014 No me gusta, me encanta. Lo amo, es mi todo. Es MI HUSBANDO\n\nLos brillitos ya no le entran en la cara. Sigue de rodillas.\n\n\u2014 \u00bfAlguna otra duda?\n:D https://t.co/gc5WmpexOS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:53:27.000Z", "id": "1176283468952670208", "edit_history_tweet_ids": ["1176283468952670208"], "author_id": "184056488", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 23, "like_count": 715, "quote_count": 9}, "text": "Uno puede estar a favor o en contra del adelanto de elecciones, y bien con eso. Pero de ah\u00ed a querer asustar a la gente y desinformar anunciando la llegada del chavismo, el terrorismo y otras desgracias hay un exceso irresponsable."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ir1p24pP0U", "expanded_url": "http://www.eldiario.es/aragon/sociedad/suicidas-quieren-dejar-suicidios-Espana_0_944555821.html", "display_url": "eldiario.es/aragon/socieda\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:12:05.000Z", "id": "1176122063062523904", "edit_history_tweet_ids": ["1176122063062523904"], "author_id": "246372356", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLos suicidas no quieren dejar de vivir, quieren dejar de sufrir. Hay diez suicidios al d\u00eda en Espa\u00f1a\u201d -  https://t.co/ir1p24pP0U"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:28:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "315539447", "id": "1176292364975038467", "edit_history_tweet_ids": ["1176292364975038467"], "author_id": "726070306528452609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WilliamSilvar_", "id": "315539447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176291652077576194"}], "text": "@WilliamSilvar_ esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udca3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:35.000Z", "id": "1176288533138628614", "edit_history_tweet_ids": ["1176288533138628614"], "author_id": "769990310952890369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA HOJE EU TO SOFT AAAAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tQ1v18lFAe", "expanded_url": "http://www.lifeboxset.com/nota/200994/sale-a-luz-primera-foto-de-james-gunn-posando-junto-a-su-escuadron-suicida/", "display_url": "lifeboxset.com/nota/200994/sa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:30:00.000Z", "id": "1176292664666394625", "edit_history_tweet_ids": ["1176292664666394625"], "author_id": "14792927", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 les parece el 'Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\nhttps://t.co/tQ1v18lFAe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "Critina"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OctavioCallipo", "id": "1425543486"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:47:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1425543486", "id": "1176281935213031426", "edit_history_tweet_ids": ["1176281935213031426"], "author_id": "900871097305976836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176262487420919810"}], "text": "@OctavioCallipo El tema es qu\u00e9 si el plan a es desastroso Critina lo fleta y qudamis a merced de Cuba y Venezuela"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu Dazai"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5kC2T1wZr5", "expanded_url": "https://twitter.com/xxRecicle/status/1176292814495322114", "display_url": "twitter.com/xxRecicle/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:31:23.000Z", "id": "1176293013905170434", "edit_history_tweet_ids": ["1176293013905170434"], "author_id": "887817399281610753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176292814495322114"}], "text": "\u2014 \u00bfAlguna vez te cont\u00e9 que mi husbando supremo es Osamu Dazai?\n\nEs el rey de los suicidas, para quien no lo sepa. https://t.co/5kC2T1wZr5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4125, "type": "Place", "normalized_text": "Riem"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SWw7ojaiIa", "expanded_url": "https://twitter.com/xxRecicle/status/1176147733498998785", "display_url": "twitter.com/xxRecicle/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:29:08.000Z", "id": "1176292448957546496", "edit_history_tweet_ids": ["1176292448957546496"], "author_id": "887817399281610753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176147733498998785"}], "text": ". . . . . \nSe arrodilla frente a Riem y toma sus manos.\n\n\u2014 Cas\u00e9monos.\n\nSigue sin saber su nombre. https://t.co/SWw7ojaiIa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 176, "end": 189, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.4704, "type": "Person", "normalized_text": "Moord"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.3323, "type": "Person", "normalized_text": "Badoon"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/iQTWj3PygO", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1176292461087547392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQTWj3PygO", "media_key": "3_1176292427323363329"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:29:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "id": "1176292461087547392", "edit_history_tweet_ids": ["1176292461087547392"], "author_id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176291776111489024"}], "text": "\ud83d\udccc Retorno dos Guardi\u00f5es \n\nGroot, junto com o resto de sua equipe, ajudou os Vingadores a combater o Thanos que retornou. Thanos conseguiu obter um Cubo C\u00f3smico do Ex\u00e9rcito dos Estados Unidos, com o qual ele escapou para Moord, a terra natal do Badoon . Os Guardi\u00f5es chegaram \u00e0 + https://t.co/iQTWj3PygO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:28:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "366900479", "id": "1176292260276838405", "edit_history_tweet_ids": ["1176292260276838405"], "author_id": "735598225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "buzzrstin", "id": "366900479"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "favjustinn", "id": "1454139319518650378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176290679884005376"}], "text": "@buzzrstin @favjustinn n\u00e3o mata. o que mata \u00e9 o excesso e o uso descontrolado kkakakak"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:25:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "726070306528452609", "id": "1176291652077576194", "edit_history_tweet_ids": ["1176291652077576194"], "author_id": "315539447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DsDutra1999", "id": "726070306528452609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176291254394662917"}], "text": "@DsDutra1999 O que vai rolar ?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T19:02:53.000Z", "id": "1176210342860480512", "edit_history_tweet_ids": ["1176210342860480512"], "author_id": "932104326553722880", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T10:47:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "15581283", "id": "1176085686392434688", "edit_history_tweet_ids": ["1176085686392434688"], "author_id": "1020426624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176071112029024257"}], "text": "@heraldoes Se suicida despu\u00e9s de intentar matar a su ex mujer, pod\u00e9is cambiar el titular de una vez? @heraldoes"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "yoshinaga"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonazi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:02:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "3317555339", "id": "1176285771516579840", "edit_history_tweet_ids": ["1176285771516579840"], "author_id": "92190945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176283043167911941"}], "text": "@nadanovonofront A ditadura militar fazia isso usou o massafumi yoshinaga para ele negar  na tv durante uma coletiva que haviam torturas  e persegui\u00e7\u00e3o politica ele se suicidou  depois de alguns anos. A baixeza de bolsonazi e companhia atinge n\u00edveis nunca antes imaginados."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.3613, "type": "Other", "normalized_text": "IU"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5181, "type": "Organization", "normalized_text": "EUiA"}, {"start": 189, "end": 190, "probability": 0.3831, "type": "Organization", "normalized_text": "AA"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "IULV"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "CA"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miky_co", "id": "249709485"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "TeresaRodr_", "id": "784574954"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "PabloPerGanfor", "id": "142261530"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:23:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "70435751", "id": "1176291018934800387", "edit_history_tweet_ids": ["1176291018934800387"], "author_id": "70435751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176290392540626944"}], "text": "@miky_co @TeresaRodr_ @PabloPerGanfor Y por cierto, la relaci\u00f3n de IU con EUiA ha sido siempre, de facto, una relaci\u00f3n confederal, no federal. As\u00ed que sigo sin ver la incongruencia con una AA con IULV-CA dentro del Grupo de UP."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T08:48:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "3041400933", "id": "1176055838265544705", "edit_history_tweet_ids": ["1176055838265544705"], "author_id": "2936169231", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "santorodaniel80", "id": "3041400933"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JAR_Over", "id": "250184338"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "MarilzaRezende", "id": "343659270"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "mirellamarino", "id": "40532100"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/jxpUwJaR8k", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo49rs/status/1176055838265544705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxpUwJaR8k", "media_key": "3_1176055833198768128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175870494819704834"}], "text": "@santorodaniel80 @Derrotas_D @JAR_Over @MarilzaRezende @Iconoclasta_M @mirellamarino @filgmartin @Priscila_Dalcin \"N\u00e3o se mata nem nunca se matou em nome do capitalismo\"\n \"N\u00e3o se mata nem nunca se matou em nome do capitalismo\" https://t.co/jxpUwJaR8k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bYcmUbvOT8", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1176135555698049025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYcmUbvOT8", "media_key": "7_1176135506641469440"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:05:42.000Z", "id": "1176135555698049025", "edit_history_tweet_ids": ["1176135555698049025"], "author_id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"retweet_count": 1383, "reply_count": 1016, "like_count": 9904, "quote_count": 158}, "text": "Esse panunzio falou que dos 60 mil assassinatos no Brasil, METADE s\u00e3o mortos pela pol\u00edcia. Absurdo completo! Prova! Mostra a\u00ed. https://t.co/bYcmUbvOT8"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T19:22:08.000Z", "id": "1176215186270822401", "edit_history_tweet_ids": ["1176215186270822401"], "author_id": "59248607", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "text": "VIDEO // La mirada de Greta Thunberg a Donald Trump en la ONU es viral mundial https://t.co/k5OIdC9zKE https://t.co/xHprU7ubCu", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/k5OIdC9zKE", "expanded_url": "http://bit.ly/2mCPnbw", "display_url": "bit.ly/2mCPnbw"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xHprU7ubCu", "expanded_url": "https://twitter.com/futurofm/status/1176215186270822401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHprU7ubCu", "media_key": "3_1176215181371879424"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:21:36.000Z", "id": "1176290551295021056", "edit_history_tweet_ids": ["1176290551295021056"], "author_id": "391607488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Necesito un perritoooooo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:17:54.000Z", "id": "1176289621304627200", "edit_history_tweet_ids": ["1176289621304627200"], "author_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 177, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/43pkAWv8p0", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/mauricio-mulder-solamente-salen-audios-de-los-que-estan-en-contra-del-gobierno/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/mauricio-mu\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \"Cada vez que una persona emite una opini\u00f3n en contra de lo que dice el Gobierno, alguien va, busca y saca una conversaci\u00f3n telef\u00f3nica de esa persona\u201d, indic\u00f3 @Mauriciomulder \n\nhttps://t.co/43pkAWv8p0"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T17:32:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "163478701", "id": "1176187651113848833", "edit_history_tweet_ids": ["1176187651113848833"], "author_id": "163478701", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "berg43martins", "id": "2830623281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176157396001075200"}], "text": "@berg43martins Infelizmente n\u00e3o pode, j\u00e1 s\u00e3o obrigados a fazerem isso, para criar uma como\u00e7\u00e3o geral (cortina de fuma\u00e7a) atrair a imprensa e afastar a pol\u00edcia.\n\nSomente a bal\u00edstica poder\u00e1 dizer se o tiro que matou mais uma inocente partiu realmente da arma de um policial."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "id": "1175858813615923201", "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "author_id": "55729783", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "id": "1174159684892266496", "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "author_id": "884185909368901633", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:12:11.000Z", "id": "1176288181043564547", "edit_history_tweet_ids": ["1176288181043564547"], "author_id": "145802745", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/l6y4OTnWLm", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/l6y4OTnWLm", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1265103", "display_url": "cdn.com.do/?p=1265103", "status": 200, "unwound_url": "https://cdn.com.do/internacionales/estados-unidos/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Creta"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:11:48.000Z", "id": "1176288084457086977", "edit_history_tweet_ids": ["1176288084457086977"], "author_id": "4809859910", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "La carajita tiene cara de loca, ahorita se suicida, pobre \"Creta\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:13:38.000Z", "id": "1176288546073841664", "edit_history_tweet_ids": ["1176288546073841664"], "author_id": "3219741394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Muito doido esse esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "TwitterNatureSchool"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3WH7qcP22j", "expanded_url": "https://twitter.com/SayaMatsukaze/status/1176182551104245760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WH7qcP22j", "media_key": "3_1176182546574397440"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-23T17:12:27.000Z", "id": "1176182551104245760", "edit_history_tweet_ids": ["1176182551104245760"], "author_id": "2468626844", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://t.co/3WH7qcP22j"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T20:37:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "171584903", "id": "1176234227131736064", "edit_history_tweet_ids": ["1176234227131736064"], "author_id": "1162115180089761794", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tati_Reloaded", "id": "171584903"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "0_catwoman2", "id": "1169808574098415617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176233357275013120"}], "text": "@Tati_Reloaded @0_catwoman2 Entonces hablemos del cobarde suicida asistido ."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "id": "1175432710996840451", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "id": "1176123699386298368", "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "author_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}, "text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 278, "tag": "Acci\u00f3nClim\u00e1tica"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 277, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "Acci\u00f3nClim\u00e1tica"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 244, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/U4OxFFfWpz", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasONU/status/1176154609267687424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/U4OxFFfWpz", "media_key": "7_1176154384012599296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:21:25.000Z", "id": "1176154609267687424", "edit_history_tweet_ids": ["1176154609267687424"], "author_id": "67693913", "public_metrics": {"retweet_count": 21292, "reply_count": 1491, "like_count": 37271, "quote_count": 3336}, "text": "\"Ustedes me han robado mi infancia y a\u00fan as\u00ed yo soy una de las afortunadas. La gente est\u00e1 sufriendo y muri\u00e9ndose y ustedes solo pueden hablar de dinero\"\n\n\"Si nos fallan no se los vamos a perdonar\", un emotivo y fuerte discurso de @GretaThunberg en la Cumbre de  #Acci\u00f3nClim\u00e1tica https://t.co/U4OxFFfWpz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.861, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/bPNniP3fuJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2m7QDmM", "display_url": "bit.ly/2m7QDmM"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/nSrSz5UwmG", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1176183037425573888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSrSz5UwmG", "media_key": "3_1176183030517555208"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T17:14:23.000Z", "id": "1176183037425573888", "edit_history_tweet_ids": ["1176183037425573888"], "author_id": "3008841633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn se re\u00fane com parte do novo elenco  de Esquadr\u00e3o Suicida em foto de bastidores. https://t.co/bPNniP3fuJ https://t.co/nSrSz5UwmG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:00:00.000Z", "id": "1176285115082657792", "edit_history_tweet_ids": ["1176285115082657792"], "author_id": "117873249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 252, "end": 268, "username": "BernardoCongote", "id": "899727232104615937"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5ObotckhPL", "expanded_url": "http://bit.ly/2mBAmXs", "display_url": "bit.ly/2mBAmXs"}]}, "text": "Padres de familia y profesores, recibimos ni\u00f1os de la vida para asfixiarlos con creencias que, generalmente, no hemos sido capaces de poner en duda. Nuestra capacidad para tragar entero nos hace reproductores de mentiras.\nhttps://t.co/5ObotckhPL\n\nPor: @BernardoCongote"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:06:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "799775983188541441", "id": "1176286701209214981", "edit_history_tweet_ids": ["1176286701209214981"], "author_id": "750125902101643264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vt7barbosa", "id": "799775983188541441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176286289567604737"}], "text": "@vt7barbosa E qual ???"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T23:45:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "8404722", "id": "1176281424351178753", "edit_history_tweet_ids": ["1176281424351178753"], "author_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176280731900923905"}], "text": "@thethales @KristopherVier2 Ali eram reshoots."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "id": "1174794946760626182", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "author_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "id": "1176195685437325313", "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "author_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.3933, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T21:10:44.000Z", "id": "1176242517450350592", "edit_history_tweet_ids": ["1176242517450350592"], "author_id": "142002623", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "N\u00c3O TEM COMO MAIS TOLERAR ESSE ROMANTISMO DE \"MARIELLE PRESENTE, AGATHA PRESENTE\". N\u00c3O, ELAS N\u00c3O EST\u00c3O PRESENTES. QUEM VIRA ESTAT\u00cdSTICA N\u00c3O SE FAZ PRESENTE. SEGUIMOS COM RAIVA!\n\nALI\u00c1S, S\u00c3O 558 DIAS E A PERGUNTA \u00c9:\n- QUEM MATOU A MARIELLE? QUEM MANDOU MATAR E POR QUE?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T19:24:29.000Z", "id": "1176215777361485829", "edit_history_tweet_ids": ["1176215777361485829"], "author_id": "1012254926687350785", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 14, "like_count": 150, "quote_count": 1}, "text": "Os voy a contar una cosa.\nHoy le dedico este tuit a la gente de izquierda, con dos dedos de frente y un cacho de alma limpia a\u00fan.\nNecesito vuestra ayuda con RT, porque tengo a tantos block que no s\u00e9 si me leer\u00e1 alguno...\nHe ido a tomar algo con una amiga cubana, con familia all\u00ed."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ubGzr0GULU", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/caciques-de-14-povos-do-xingu-protestam-contra-indigena-convidada-por-bolsonaro-para-ir-onu-23968380", "display_url": "oglobo.globo.com/sociedade/caci\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/caciques-de-14-povos-do-xingu-protestam-contra-indigena-convidada-por-bolsonaro-para-ir-onu-23968380"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:51:46.000Z", "id": "1176283043167911941", "edit_history_tweet_ids": ["1176283043167911941"], "author_id": "3317555339", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 21, "like_count": 703, "quote_count": 11}, "text": "Uma das coisas mais s\u00f3rdidas dessa nova extrema direita \u00e9 essa hist\u00f3ria de cooptar pessoas nas minorias pra tentar legitimar um discurso de destrui\u00e7\u00e3o das minorias. Da\u00ed tem uma \u00edndigena com o Bolsonaro na ONU falando \"tem que acabar com os \u00edndios sim\" \nhttps://t.co/ubGzr0GULU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6833, "type": "Organization", "normalized_text": "Puma"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8521, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/fjou5PTarO", "expanded_url": "https://twitter.com/midiasep/status/1176242841074458624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjou5PTarO", "media_key": "3_1176242839510028289"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T21:12:01.000Z", "id": "1176242841074458624", "edit_history_tweet_ids": ["1176242841074458624"], "author_id": "2986461022", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 35, "like_count": 859, "quote_count": 54}, "text": "NOVIDADE - A Puma lan\u00e7a nesta pr\u00f3xima quarta-feira o t\u00eanis Roma Palmeiras, com ilustra\u00e7\u00f5es das 14 ta\u00e7as conquistadas at\u00e9 o ano de 2018, al\u00e9m do emblema do clube na parte frontal. Quem a\u00ed j\u00e1 quer o seu? https://t.co/fjou5PTarO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T21:11:06.000Z", "id": "1176242612006731776", "edit_history_tweet_ids": ["1176242612006731776"], "author_id": "944660500914286592", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3474, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T15:50:31.000Z", "id": "1175799543184658432", "edit_history_tweet_ids": ["1175799543184658432"], "author_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 8506, "like_count": 9255, "quote_count": 552}, "text": "Qualquer pai e m\u00e3e consegue se imaginar no lugar da fam\u00edlia da \u00c1gatha e sabe o tamanho dessa dor. Expresso minha solidariedade aos familiares sabendo que n\u00e3o h\u00e1 palavra que diminua tamanho sofrimento."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T22:54:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "389499871", "id": "1176268725856677888", "edit_history_tweet_ids": ["1176268725856677888"], "author_id": "732241700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RodriVillasanti", "id": "389499871"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176125389514706946"}], "text": "@RodriVillasanti Sal\u00eds y me mato"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T22:37:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "3249047913", "id": "1176264364812382209", "geo": {"place_id": "d84973286cfd241b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176264364812382209"], "author_id": "2249002602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JodidoGabi", "id": "3249047913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176263408263585793"}], "text": "@JodidoGabi felicidad es compartirlo contigo y ver tu cara al o\u00edrme hablar de ello, por saber que vas a estar conmigo cuando lo consiga \ud83d\udc65\u2728"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "author_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 179, "tag": "APRA"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "TCdeTitanio"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6801, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "TCdeTitanio"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 73, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 214, "end": 224, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4uPdbSjx2g", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardArcePeru/status/1175976271379144704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4uPdbSjx2g", "media_key": "7_1175976181025386502"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T03:32:46.000Z", "id": "1175976271379144704", "edit_history_tweet_ids": ["1175976271379144704"], "author_id": "63195697", "public_metrics": {"retweet_count": 494, "reply_count": 112, "like_count": 1080, "quote_count": 41}, "text": "Esto es una ignominia, es evidente que quieren tomar x asalto el @TC_Peru, para instrumentalizarlo. Por eso, luchamos x el adelanto de elecciones.  F\u00edjense un detalle, es el #APRA quien conspira la estrategia y la @BankadaFP ejecuta; el fujiaprismo + vigente y letal\n#TCdeTitanio https://t.co/4uPdbSjx2g"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:54:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2677745867", "id": "1176283617120673792", "edit_history_tweet_ids": ["1176283617120673792"], "author_id": "2677745867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176283378443853824"}], "text": ".. Y la reput\u00edsima madre que nos repari\u00f3 a todos. \nPorque s\u00ed."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 189, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3jOwR7V9QC", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1176188844770824192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jOwR7V9QC", "media_key": "3_1176188837569187847"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T17:37:27.000Z", "id": "1176188844770824192", "edit_history_tweet_ids": ["1176188844770824192"], "author_id": "983642710631501824", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia directa del conflicto en Afganist\u00e1n.\n\nEn el informe del Ministerio de Salud, estiman que 460 de las muertes se deben a atentados suicida. https://t.co/3jOwR7V9QC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Bir\u00f3"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5055, "type": "Organization", "normalized_text": "gremio"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "LATAM_ARG", "id": "205040314"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/MM8T71K2LE", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/se-fracturo-sindicato-pilotos-nid2290575", "display_url": "lanacion.com.ar/economia/se-fr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/se-fracturo-sindicato-pilotos-nid2290575/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T22:29:11.000Z", "id": "1176262261515722752", "edit_history_tweet_ids": ["1176262261515722752"], "author_id": "169622154", "public_metrics": {"retweet_count": 1461, "reply_count": 146, "like_count": 3479, "quote_count": 92}, "text": "Fractura expuesta: Se parti\u00f3 el sindicato de pilotos que conduce Pablo Bir\u00f3. Los comandantes de @LATAM_ARG renunciaron al gremio para formar una nueva asociaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/MM8T71K2LE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T22:08:43.000Z", "id": "1176257108414783492", "edit_history_tweet_ids": ["1176257108414783492"], "author_id": "3404834259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176197474689720325"}], "text": "Palmitagem kkkk o homem nem \u00e9 branco https://t.co/AiESffAkAq", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AiESffAkAq", "expanded_url": "https://twitter.com/hobiyeezus/status/1176197474689720325", "display_url": "twitter.com/hobiyeezus/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "id": "1174291995126304768", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "author_id": "266649726", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T23:42:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "786189311938998272", "id": "1176280602380816385", "edit_history_tweet_ids": ["1176280602380816385"], "author_id": "1114393923802345472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FireHeeroox", "id": "786189311938998272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176279429322067969"}], "text": "@FireHeeroox *nego con la cabeza pensando*\n\nPrimero me vestire despu\u00e9s iremos a investigar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T22:29:23.000Z", "id": "1176262309641109505", "edit_history_tweet_ids": ["1176262309641109505"], "author_id": "3961476436", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "A n\u00e3o mano esse cuzao desse @wilsonwitzel vem fala que quem fuma maconha e cheira coca\u00edna foi quem apertou o gatilho q matou a menina Agatha, vai se fuder seu merda assassino sem car\u00e1ter, ran\u00e7o de qm elegeu um fdp desse.."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:41:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "203773863", "id": "1176280415038005248", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176280415038005248"], "author_id": "857344742761394177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "liliasampaio1", "id": "203773863"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "FabioAssuncao", "id": "1164551702651068416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176279881400954880"}], "text": "@liliasampaio1 @FabioAssuncao Opa. Obrigado pela corre\u00e7\u00e3o. Na verdade o corretor me impediu de escrever solidariedade. \n\nN\u00e3o demonstre conhecimento com arrog\u00e2ncia. Ajude, auxilie, mas nunca ollhe de cima para baixo. Vc pode cair tbm."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/xpCQHHcsDT", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/morte-de-agatha-divide-politicos-veja-repercussao-nas-redes/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/morte-d\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/FSozX04s4v", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1176279109103706112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSozX04s4v", "media_key": "3_1176279086446075907"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:36:08.000Z", "id": "1176279109103706112", "edit_history_tweet_ids": ["1176279109103706112"], "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Morte de \u00c1gatha divide pol\u00edticos; veja repercuss\u00e3o nas redes\nEsquerda atribui epis\u00f3dio \u00e0 pol\u00edtica adotada pela direita e criticam Witzel; l\u00edderes da direita lembram que policiais foram mortos na mesma semana no Rio https://t.co/xpCQHHcsDT https://t.co/FSozX04s4v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-07-20T18:41:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "3939010335", "id": "1152649795858771970", "edit_history_tweet_ids": ["1152649795858771970"], "author_id": "3296355111", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrunoSeverino5", "id": "3939010335"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "__Ventura_", "id": "1356964329371955202"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "joaoppinheirom1", "id": "1013374257273896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152577723027603456"}], "text": "@BrunoSeverino5 @__ventura_ @joaoppinheirom1 \"O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma dor que o matava todos os dias.\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T22:20:05.000Z", "id": "1176259971840970752", "edit_history_tweet_ids": ["1176259971840970752"], "author_id": "2982914446", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 252, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0VPgr2oN7P", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm"}]}, "text": "Uma crian\u00e7a \u00e9 morta em mais um caso de EX INCONFORMADO COM O ROMPIMENTO\n\nFeminic\u00eddios (quase sempre) s\u00e3o causados pelo ex inconformado com o rompimento\n\nPESQUISE NO GOOGLE os termos: INCONFORMADO COM O ROMPIMENTO CAUSAR MAL INJUSTO E GRAVE\n@lolaescreva \nhttps://t.co/0VPgr2oN7P"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:37:23.000Z", "id": "1176158626618269696", "edit_history_tweet_ids": ["1176158626618269696"], "author_id": "2218795063", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/hVaXfhQ5k6", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikMundo/status/1176126067725279232", "display_url": "twitter.com/SputnikMundo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176126067725279232"}], "text": "Habr\u00e1 foto.\n\n\u00bfQuien sabe?\n\n@MariaFdaCabal se suicida. https://t.co/hVaXfhQ5k6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T18:10:25.000Z", "id": "1176197138868514816", "edit_history_tweet_ids": ["1176197138868514816"], "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 279, "like_count": 123, "quote_count": 25}, "text": "El aprista asegur\u00f3 que en el audio no se habla de \u201crepartijas\u201d https://t.co/09MqutLsui", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/09MqutLsui", "expanded_url": "http://ow.ly/LLwA30pAOcw", "display_url": "ow.ly/LLwA30pAOcw", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/velasquez-quesquen-sobre-audio-pretenden-descalificar-mi-trabajo-n389143?hootPostID=e420066a30c9a962377653a271a0bd51"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "144539373", "id": "1171474512933609472", "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "author_id": "144539373", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T22:25:20.000Z", "id": "1175898902572257281", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1175898902572257281"], "author_id": "14073052", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 164, "like_count": 6059, "quote_count": 57}, "text": "Politizou a morte de uma crian\u00e7a? Perdeu."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:38:28.000Z", "id": "1176279697237430272", "edit_history_tweet_ids": ["1176279697237430272"], "author_id": "58499304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Lindo o discurso pena q te conhe\u00e7o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 126, "tag": "Remolachanet"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8835, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rDyvXWjiup", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXzoV7", "display_url": "bit.ly/2kXzoV7"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/06igsKZyIF", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1176237341570150400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06igsKZyIF", "media_key": "3_1176237319591997442"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/06igsKZyIF", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1176237341570150400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06igsKZyIF", "media_key": "3_1176237330388197383"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T20:50:10.000Z", "id": "1176237341570150400", "edit_history_tweet_ids": ["1176237341570150400"], "author_id": "208103059", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "text": "NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/rDyvXWjiup #Remolachanet https://t.co/06igsKZyIF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:31:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "890590057446477824", "id": "1176278054299213824", "edit_history_tweet_ids": ["1176278054299213824"], "author_id": "161704519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Adriiano36", "id": "890590057446477824"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "alebentivoglio", "id": "14601901"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "fabioluizfranca", "id": "55236942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176247936965066753"}], "text": "@Adriiano36 @radiobandnewsfm @reinaldoazevedo @alebentivoglio @fabioluizfranca Explique melho, estou confuso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-21T13:33:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "545150237", "id": "1175402681625657344", "edit_history_tweet_ids": ["1175402681625657344"], "author_id": "1164264895522775041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175272623669940224"}], "text": "@wachovodka Eu m\u00e1ndame mensajes apenas puedas wacho, sabes q x m\u00e1s q estemos lejos con el gordo estamos para vos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T00:39:57.000Z", "id": "1175932781639143424", "edit_history_tweet_ids": ["1175932781639143424"], "author_id": "827163662494339072", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam proteger.\nFoi a ideia idiota de que \"eu tenho uma arma e posso atirar\". Foi a imbecilidade de quem promove esse tipo de pensamento e tb de quem apoia isso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Fuzil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T21:29:52.000Z", "id": "1176247331462799361", "edit_history_tweet_ids": ["1176247331462799361"], "author_id": "74243131", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Demorou 72 horas para o governador do Rio dar alguma declara\u00e7\u00e3o sobre a morte da Agatha e, ainda assim, foi invasivo e se limitou a lamentar. Em nenhum momento assumiu que ele foi o primeiro governar da hist\u00f3ria a ostentar um fuzil como trof\u00e9u. Fuzil igual ao que matou a menina."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.508, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:37:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2812283375", "id": "1176279372275355648", "edit_history_tweet_ids": ["1176279372275355648"], "author_id": "2812283375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176279367984566272"}], "text": "Ele comemorou o sucesso de sua pol\u00edtica apresentando a redu\u00e7\u00e3o de homic\u00eddios neste ano em cerca de 20%, e preferiu criticar advers\u00e1rios e consumidores de drogas. Disse que quem atribui a morte de \u00c1gatha ao seu governo usa um caix\u00e3o como palanque."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "author_id": "155526308", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa."}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Panelas, Brasil", "id": "dbae41a776260b19"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096095551668531200", "value": "1096095551668531200", "detail": "User has been suspended: [1096095551668531200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176286719261515776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176286719261515776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176286719261515776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176059906602000384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176059906602000384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176059906602000384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116950701039595521", "value": "1116950701039595521", "detail": "User has been suspended: [1116950701039595521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176261825433915392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176261825433915392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176261825433915392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176296014367604736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176296014367604736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176296014367604736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176295414800293889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176295414800293889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176295414800293889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2849059269", "value": "2849059269", "detail": "User has been suspended: [2849059269].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176280699097292805", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176280699097292805", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176280699097292805].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3415777433", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3415777433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3415777433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176289915048476672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176289915048476672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176289915048476672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "161084107", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [161084107].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "161084107", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175879247161896960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175879247161896960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175879247161896960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176290360781414406", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176290360781414406", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176290360781414406].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176289966554566656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176289966554566656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176289966554566656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176197724510855175", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176197724510855175].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176197724510855175", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1037036328653914113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1037036328653914113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037036328653914113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176276502863863808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176276502863863808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176276502863863808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172131551586504704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1172131551586504704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172131551586504704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176248099213324288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176248099213324288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176248099213324288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176271346160013312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176271346160013312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176271346160013312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176278361540354049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176278361540354049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176278361540354049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176112162047234049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176112162047234049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176112162047234049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995475020116824065", "value": "995475020116824065", "detail": "User has been suspended: [995475020116824065].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176279620708130816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176279620708130816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176279620708130816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3829528599", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3829528599].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3829528599", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176278707553611776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176278707553611776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176278707553611776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176298997528563712", "oldest_id": "1176278070619246593", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vqfb3prmmh438kuyszo6pbrzx"}}