{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4113, "type": "Other", "normalized_text": "Monstro"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KvNQyS5eie", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/10/30/horror-monstro-que-matou-a-esposa-e-a-filhinha-de-7-meses-se-apresenta-imagem-forte/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/10/30/\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/upF0F5w8xT", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1189516638976118785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/upF0F5w8xT", "media_key": "3_1189516631648751616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189516638976118785"], "created_at": "2019-10-30T12:17:21.000Z", "id": "1189516638976118785", "author_id": "14322674", "text": "Horror: Monstro que matou a esposa e a filhinha de 7 meses se apresenta. Imagem forte // ACESSE https://t.co/KvNQyS5eie https://t.co/upF0F5w8xT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189516589797990400"], "created_at": "2019-10-30T12:17:09.000Z", "id": "1189516589797990400", "author_id": "1537324327", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189407332477931520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189516466237952000"], "created_at": "2019-10-30T12:16:40.000Z", "id": "1189516466237952000", "author_id": "152052946", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189516340970901505"], "created_at": "2019-10-30T12:16:10.000Z", "id": "1189516340970901505", "author_id": "234129642", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "722051144432922625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189515108055166976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 180, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "cespe - DPU 2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189516315524063232"], "created_at": "2019-10-30T12:16:04.000Z", "id": "1189516315524063232", "author_id": "62394350", "text": "@BizuDefensorias \"Senten\u00e7a penal concessiva de perd\u00e3o judicial \u00e9 classificada como suicida, em raz\u00e3o dos seus efeitos autof\u00e1gicos.\"\n\nConsiderada como incorreta pela cespe - DPU 2019.\n\nEnt\u00e3o qual a distin\u00e7\u00e3o entre suicida e autof\u00e1gica e por que aquela (suicida) tem efeitos autof\u00e1gicos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3818235508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "McIslamofobia", "id": "3818235508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189509450731790336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189516261669167105"], "created_at": "2019-10-30T12:15:51.000Z", "id": "1189516261669167105", "author_id": "3074916214", "text": "@McIslamofobia Discrepo, para m\u00ed todo terrorista motivado por su fe es un delirante m\u00edstico suicida, por no calificarlo con otro apelativo m\u00e1s injurioso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JuGinger", "id": "1038074729167577088"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189511469420953601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189516146514501633"], "created_at": "2019-10-30T12:15:24.000Z", "id": "1189516146514501633", "author_id": "166279177", "text": "RT @desfibrilad0r: @juginger existem algumas certezas na vida. \n1- a Globo quer derrubar o Bonoro\n2- jovem \u00e9 merda\n3- Epstein n\u00e3o se matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189516136833896448"], "created_at": "2019-10-30T12:15:21.000Z", "id": "1189516136833896448", "author_id": "846850857274626048", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189516050196566016"], "created_at": "2019-10-30T12:15:01.000Z", "id": "1189516050196566016", "author_id": "1106352031810416641", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189516045553491971"], "created_at": "2019-10-30T12:15:00.000Z", "id": "1189516045553491971", "author_id": "46507523", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515980298506241"], "created_at": "2019-10-30T12:14:44.000Z", "id": "1189515980298506241", "author_id": "829027587867422720", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManuelGuevaraB", "id": "52358814"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189511300126253062"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515939408158720"], "created_at": "2019-10-30T12:14:34.000Z", "id": "1189515939408158720", "author_id": "56724130", "text": "RT @ManuelGuevaraB: Ugalde: \"Cada vez me cuesta mas entender y me parece mas suicida la actitud de ...opositores que parecen concentrar sus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515934345641985"], "created_at": "2019-10-30T12:14:33.000Z", "id": "1189515934345641985", "author_id": "162667290", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189378225505538051"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515658293317632"], "created_at": "2019-10-30T12:13:27.000Z", "id": "1189515658293317632", "author_id": "2285067067", "text": "@JornalDaCidadeO A Globo \u00e9 t\u00e3o suicida como o eleitor argentino.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/iOTqkqVWmA", "expanded_url": "https://twitter.com/putin_sama/status/1189515598126108672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOTqkqVWmA", "media_key": "3_1189515591029329920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189515598126108672"], "created_at": "2019-10-30T12:13:13.000Z", "id": "1189515598126108672", "author_id": "1049142696215027713", "text": "*se suicida https://t.co/iOTqkqVWmA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1042012837319770114", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "natalialacunza", "id": "1042012837319770114"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7029, "type": "Person", "normalized_text": "Mal\u00e9fica"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189512989889748994"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515541188349952"], "created_at": "2019-10-30T12:12:59.000Z", "id": "1189515541188349952", "author_id": "1077996098994823168", "text": "@natalialacunza Disfr\u00e1zate de Mal\u00e9fica o Harley Quinn (la protagonista de 'Escuadr\u00f3n suicida')", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2730946620", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alxtolosa", "id": "2730946620"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "HeyShika", "id": "4240096452"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "Guason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189194616425328641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515500960862213"], "created_at": "2019-10-30T12:12:50.000Z", "id": "1189515500960862213", "author_id": "1077330863225032706", "text": "@alxtolosa @HeyShika A mi se me hace divertido, aunque ne he visto escuadr\u00f3n suicida ni Guason, as\u00ed que no se del tema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "784101368646819840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jpolemica666", "id": "784101368646819840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189514778697445377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515444295798785"], "created_at": "2019-10-30T12:12:36.000Z", "id": "1189515444295798785", "author_id": "285523418", "text": "@Jpolemica666 @_MinaF_ Puoi non essere d'accordo quanto vuoi ci mancherebbe. Per\u00f2 se una persona si suicida il metodo educativo applicato evidentemente non ha funzionato.  Sempre che sia la vera causa scatenante e non sarebbe la prima volta.\nOgni individuo \u00e8 una storia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515439233216512"], "created_at": "2019-10-30T12:12:35.000Z", "id": "1189515439233216512", "author_id": "948191910", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Arendt"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4668, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189515401765543936"], "created_at": "2019-10-30T12:12:26.000Z", "id": "1189515401765543936", "author_id": "44559482", "text": "O que a pol\u00edcia e os militares fazem no Brasil \u00e9 o que a Hannah Arendt escreveu sobre o nazismo. Pessoas que \"s\u00f3 estavam seguindo ordens\".\n\nSabe como se chama uma pessoa que matou in\u00fameros judeus mas \"s\u00f3 estava seguindo ordens dos nazistas\" durante a 2a Guerra?\n\nNAZISTA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515321553641474"], "created_at": "2019-10-30T12:12:07.000Z", "id": "1189515321553641474", "author_id": "87033182", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515315752951812"], "created_at": "2019-10-30T12:12:06.000Z", "id": "1189515315752951812", "author_id": "3349749130", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515230575038467"], "created_at": "2019-10-30T12:11:45.000Z", "id": "1189515230575038467", "author_id": "2330245587", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189515228075188229"], "created_at": "2019-10-30T12:11:45.000Z", "id": "1189515228075188229", "author_id": "1712418223", "text": "Tengo planeado un plan suicida que espero que salga bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515192545267712"], "created_at": "2019-10-30T12:11:36.000Z", "id": "1189515192545267712", "author_id": "1162650036800577536", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189515083019423744"], "created_at": "2019-10-30T12:11:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 215, "tag": "soumae"}, {"start": 218, "end": 241, "tag": "estoudelutoporoutramae"}]}, "id": "1189515083019423744", "author_id": "1184532013191184391", "text": "*N\u00e3o tem como ficar indiferente ao sofrimento de uma M\u00e3e, pq tamb\u00e9m Sou!E mesmo se n\u00e3o fosse,tenho Sentimentos! Ainda estou em Choque com tamanha Crueldade de um ser que matou uma crian\u00e7a... Onde vamos Parar?#soumae...#estoudelutoporoutramae!*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515060101746695"], "created_at": "2019-10-30T12:11:05.000Z", "id": "1189515060101746695", "author_id": "407781781", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515039495118849"], "created_at": "2019-10-30T12:11:00.000Z", "id": "1189515039495118849", "author_id": "48992982", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1119351283641720840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sgottagive1998", "id": "1119351283641720840"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Barreja", "id": "1546171084441001993"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 167, "end": 177, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189507266707443712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515027440689152"], "created_at": "2019-10-30T12:10:57.000Z", "id": "1189515027440689152", "author_id": "54086119", "text": "@sgottagive1998 @Barreja Nos estamos viviendo un estado castrochavista. Donde esto contin\u00fae as\u00ed se nos suicida el #82 @AlvaroUribeVel y el encargado de la presidencia @IvanDuque tendr\u00e1 que cargar el lastre de ser art\u00edfice de tan magna obra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189515016900358144"], "created_at": "2019-10-30T12:10:54.000Z", "id": "1189515016900358144", "author_id": "3957310349", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514990484676610"], "created_at": "2019-10-30T12:10:48.000Z", "id": "1189514990484676610", "author_id": "1086999117908324352", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514979369766912"], "created_at": "2019-10-30T12:10:45.000Z", "id": "1189514979369766912", "author_id": "131869033", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1128800676308500481", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189513975400226817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514965201412098"], "created_at": "2019-10-30T12:10:42.000Z", "id": "1189514965201412098", "author_id": "56171932", "text": "@VProtesto @Rconstantino Eu sinceramente n\u00e3o acho que o Bolsonaro tenha qualquer coisa a ver com a morte da Marielle. Ele n\u00e3o tinha motivo nenhum para querer ve-la morta. Mas que ele tem liga\u00e7\u00e3o com essa mil\u00edcia que a matou, isso ele tem. N\u00e3o sei se \u00e9 so amigo dos caras ou se t\u00e1 envolvido no esquema.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514913934446597"], "created_at": "2019-10-30T12:10:30.000Z", "id": "1189514913934446597", "author_id": "808826776801673216", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManuelGuevaraB", "id": "52358814"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189511300126253062"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514875653021699"], "created_at": "2019-10-30T12:10:21.000Z", "id": "1189514875653021699", "author_id": "52358814", "text": "RT @ManuelGuevaraB: Ugalde: \"Cada vez me cuesta mas entender y me parece mas suicida la actitud de ...opositores que parecen concentrar sus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514857596538881"], "created_at": "2019-10-30T12:10:16.000Z", "id": "1189514857596538881", "author_id": "1359063841", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514717238304770"], "created_at": "2019-10-30T12:09:43.000Z", "id": "1189514717238304770", "author_id": "182461601", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514707847307264"], "created_at": "2019-10-30T12:09:41.000Z", "id": "1189514707847307264", "author_id": "518655572", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Azpitia", "id": "85923599"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Giberita", "id": "2211772758"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "dandy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189304457336676354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514653778493441"], "created_at": "2019-10-30T12:09:28.000Z", "id": "1189514653778493441", "author_id": "2568384330", "text": "RT @Azpitia: @Giberita Prefiero una trabajadora mal vestida y honesta, lo que a\u00fan est\u00e1 por verse, que a un dandy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514590524248064"], "created_at": "2019-10-30T12:09:13.000Z", "id": "1189514590524248064", "author_id": "294037841", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189415383012261888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514545037004800"], "created_at": "2019-10-30T12:09:02.000Z", "id": "1189514545037004800", "author_id": "1182595872749686785", "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1301753834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "e_v_0", "id": "1301753834"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "SorrirErefletir", "id": "1009732021638385664"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 206, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189513052972093440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514526594605061"], "created_at": "2019-10-30T12:08:57.000Z", "id": "1189514526594605061", "author_id": "1044679813192183808", "text": "@e_v_0 @SorrirERefletir Eu sei que nao foi por ela querido, mas ninguem sabe de nada isto esta em hinquerito nao sei se vc sabe o que \u00e9 isto, acorda pra vida vcs nao sabem raciocinar, quem matou celso daniel vc sabe quem foi kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514498782191616"], "created_at": "2019-10-30T12:08:51.000Z", "id": "1189514498782191616", "author_id": "72855308", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "798123900169293824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bassi_____", "id": "798123900169293824"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Rizek"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189378460214583296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514360030404608"], "created_at": "2019-10-30T12:08:18.000Z", "id": "1189514360030404608", "author_id": "55536443", "text": "@Bassi_____ @andrizek cada dia fica mais claro que pr\u00f3prio grupo dela, a matou, pra pessoas como Rizek seguir discursos pol\u00edticos intermin\u00e1veis de esquerda, seria perfeito, se a pol\u00edcia j\u00e1 n\u00e3o tivesse grava\u00e7\u00f5es dos mandantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1008836796241899521", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "bellellex", "id": "1115358577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189305167423909888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514340740878337"], "created_at": "2019-10-30T12:08:13.000Z", "id": "1189514340740878337", "author_id": "878745858", "text": "@_MinaF_ @bellellex Capisco che spesso i rimproveri dei professori non siano i migliori ma c\u2019\u00e9 un problema di fondo se la ragazza si \u00e8 suicida \u2018solo\u2019 per questo, non \u00e8 assolutamente normale e dare la colpa agli insegnati \u00e8 assurdo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514274005245953"], "created_at": "2019-10-30T12:07:57.000Z", "id": "1189514274005245953", "author_id": "208610458", "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189512561332572160"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/l8F2Pxh4fS", "expanded_url": "https://twitter.com/Letras_Libres/status/1189512561332572160", "display_url": "twitter.com/Letras_Libres/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "ElPlanetaInh\u00f3spito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189514250739507200"], "created_at": "2019-10-30T12:07:52.000Z", "id": "1189514250739507200", "author_id": "252500135", "text": "\u00abLa historia de la misi\u00f3n suicida del mundo industrializado es una que dura lo que una sola vida humana: el planeta pas\u00f3 de una aparente estabilidad a estar al filo de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que separan un bautizo de un funeral.\u00bb\n\nLee aqu\u00ed un fragmento de #ElPlanetaInh\u00f3spito\ud83d\udc47 https://t.co/l8F2Pxh4fS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189514224562835456"], "created_at": "2019-10-30T12:07:45.000Z", "id": "1189514224562835456", "author_id": "1110587077870174208", "text": "Custava ter financiado uma Tramontina pra aquele cara pt? Porra! Se descobrirem q o Lula matou algu\u00e9m mxm, meu maior rancor dele vai ter sido por ter deixado Jair Bolsonaro vivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1091033470481195008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "djemonia", "id": "1091033470481195008"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7607, "type": "Other", "normalized_text": "Lua Nova"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "Bella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189474339680333824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514221190557696"], "created_at": "2019-10-30T12:07:45.000Z", "id": "1189514221190557696", "author_id": "713457780", "text": "@djemonia @RafaelaCollela Mininaaaa s\u00f3 vem tamb\u00e9m, hoje teremos exibi\u00e7\u00e3o de Lua Nova.. ou seja filminho da Bella suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189222903084175361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514208909639680"], "created_at": "2019-10-30T12:07:42.000Z", "id": "1189514208909639680", "author_id": "1240315015", "text": "RT @Carloslamalope1: La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas enc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514198931464192"], "created_at": "2019-10-30T12:07:39.000Z", "id": "1189514198931464192", "author_id": "1029166898901082112", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3984632307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.577, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189362923275280384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514113103388672"], "created_at": "2019-10-30T12:07:19.000Z", "id": "1189514113103388672", "author_id": "1128839107768147969", "text": "@allantercalivre Pergunta se ele sabe quem matou Celso Daniel. Lula maior criminoso do planeta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514107252367360"], "created_at": "2019-10-30T12:07:17.000Z", "id": "1189514107252367360", "author_id": "1176644284755431424", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514047156375552"], "created_at": "2019-10-30T12:07:03.000Z", "id": "1189514047156375552", "author_id": "1123680335475036160", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513875793858560"], "created_at": "2019-10-30T12:06:22.000Z", "id": "1189513875793858560", "author_id": "1165619916940206083", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513833066442753"], "created_at": "2019-10-30T12:06:12.000Z", "id": "1189513833066442753", "author_id": "1099200793", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513701977722880"], "created_at": "2019-10-30T12:05:41.000Z", "id": "1189513701977722880", "author_id": "1087345376", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513616409710592"], "created_at": "2019-10-30T12:05:20.000Z", "id": "1189513616409710592", "author_id": "2687117653", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513596847439873"], "created_at": "2019-10-30T12:05:16.000Z", "id": "1189513596847439873", "author_id": "72980454", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FundacionCanal", "id": "89494148"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "On being an"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189512271531298816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513466115186696"], "created_at": "2019-10-30T12:04:45.000Z", "id": "1189513466115186696", "author_id": "252791807", "text": "RT @FundacionCanal: Hoy os mostramos la galer\u00eda de im\u00e1genes que @XLSemanal le ha dedicado a \"Francesca Woodman. Ser un \u00e1ngel/On being an an\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513462164135936"], "created_at": "2019-10-30T12:04:44.000Z", "id": "1189513462164135936", "author_id": "302834375", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1183861819884163080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marc_4618", "id": "1183861819884163080"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "rotom31", "id": "1076053426751111169"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7559, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189512729079496705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513453234466817"], "created_at": "2019-10-30T12:04:41.000Z", "id": "1189513453234466817", "author_id": "1060863252350074880", "text": "@Marc_4618 @rotom31 Creo que la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ana_felipee1", "id": "1129132985704419340"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9548, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189512636909735936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513445353414656"], "created_at": "2019-10-30T12:04:40.000Z", "id": "1189513445353414656", "author_id": "1090619793202393089", "text": "RT @ana_felipee1: Esse tal presidente \u00e9 um artista, chorou, tirou \u00f3culos, colocou \u00f3culos, xingou a Globo, se vitimizou e n\u00e3o explicou nada.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513431990317059"], "created_at": "2019-10-30T12:04:36.000Z", "id": "1189513431990317059", "author_id": "1010297918941794304", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FundacionCanal", "id": "89494148"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "On being an"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189512271531298816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189513050115715074"], "created_at": "2019-10-30T12:03:05.000Z", "id": "1189513050115715074", "author_id": "769930676372111360", "text": "RT @FundacionCanal: Hoy os mostramos la galer\u00eda de im\u00e1genes que @XLSemanal le ha dedicado a \"Francesca Woodman. Ser un \u00e1ngel/On being an an\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189512963494993921"], "created_at": "2019-10-30T12:02:45.000Z", "id": "1189512963494993921", "author_id": "131308478", "text": "Se eu soubesse que nunca iriam descobrir quem matou marielle eu matava pelo menos uma meia d\u00fazia de gente que me enche o saco por aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Tang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189512935418281987"], "created_at": "2019-10-30T12:02:38.000Z", "id": "1189512935418281987", "author_id": "1101182513278603265", "text": "Me entupindo de Tang me manga no caf\u00e9 da manh\u00e3! Laudo m\u00e9dico: suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "32308190", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "smashrs", "id": "32308190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189501514236256256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512925167472642"], "created_at": "2019-10-30T12:02:36.000Z", "id": "1189512925167472642", "author_id": "956683881180291072", "text": "@smashrs Quanto mais desesperado, mais se  suicida politicamente. Que horror.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512866304540672"], "created_at": "2019-10-30T12:02:22.000Z", "id": "1189512866304540672", "author_id": "2523441406", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512808330862592"], "created_at": "2019-10-30T12:02:08.000Z", "id": "1189512808330862592", "author_id": "527658637", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.5816, "type": "Other", "normalized_text": "CATALU\u00d1A"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/StGpAea4XK", "expanded_url": "https://www.ivoox.com/19-cataluna-tomas-fuentes-paco-audios-mp3_rf_43604629_1.html", "display_url": "ivoox.com/19-cataluna-to\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189512793743081472"], "created_at": "2019-10-30T12:02:04.000Z", "id": "1189512793743081472", "author_id": "259734564", "text": "Quiz\u00e1 no se han lanzado de cabeza de forma suicida como habr\u00eda hecho yo, pero recomiendo este podcast para o\u00edr una perspectiva sensata y centrada sobre lo de CATALU\u00d1A. https://t.co/StGpAea4XK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512735891116032"], "created_at": "2019-10-30T12:01:50.000Z", "id": "1189512735891116032", "author_id": "4843080442", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 184, "tag": "bolsominionsarrependidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189512636909735936"], "created_at": "2019-10-30T12:01:27.000Z", "id": "1189512636909735936", "author_id": "1129132985704419340", "text": "Esse tal presidente \u00e9 um artista, chorou, tirou \u00f3culos, colocou \u00f3culos, xingou a Globo, se vitimizou e n\u00e3o explicou nada.... (quem matou Marielle, e por que?) #bolsominionsarrependidos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512608732332032"], "created_at": "2019-10-30T12:01:20.000Z", "id": "1189512608732332032", "author_id": "1075501138848464896", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512537030713345"], "created_at": "2019-10-30T12:01:03.000Z", "id": "1189512537030713345", "author_id": "1135652018796802048", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SidneiDornelles", "id": "919270380"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00e9 on"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189490057721372674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512467124228103"], "created_at": "2019-10-30T12:00:46.000Z", "id": "1189512467124228103", "author_id": "919270380", "text": "RT @SidneiDornelles: @CarlaZambelli17 E falam que Marielle n\u00e3o se dava com o Freixo e \u00e9 fato que ela teve poucos votos na favela da Mar\u00e9 on\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512424547868673"], "created_at": "2019-10-30T12:00:36.000Z", "id": "1189512424547868673", "author_id": "484124768", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1F09CWfgaL", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189363543847636992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512386983542784"], "created_at": "2019-10-30T12:00:27.000Z", "id": "1189512386983542784", "author_id": "131758808", "text": "RT @SinEmbargoTR: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/1F09CWfgaL", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189512371468980225"], "created_at": "2019-10-30T12:00:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 203, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "id": "1189512371468980225", "author_id": "36380954", "text": "Meu tio foi assassinado\n\nMinha fam\u00edlia fez de tudo pra investigar e descobrir quem o matou\n\nE teve gente tentando encobrir e dificultando tamb\u00e9m.\n\nE se fosse a fam\u00edlia de voc\u00eas?\n\n#QuemMandouMatarMarielle", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512365236207616"], "created_at": "2019-10-30T12:00:22.000Z", "id": "1189512365236207616", "author_id": "1120349560264589312", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "On being an angel"}, {"start": 125, "end": 144, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "expoFrancescaWoodman"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/LseVWmYPSg", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#foto1", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 145, "tag": "expoFrancescaWoodman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189512271531298816"], "created_at": "2019-10-30T12:00:00.000Z", "id": "1189512271531298816", "author_id": "89494148", "text": "Hoy os mostramos la galer\u00eda de im\u00e1genes que @XLSemanal le ha dedicado a \"Francesca Woodman. Ser un \u00e1ngel/On being an angel\"\n#expoFrancescaWoodman\nhttps://t.co/LseVWmYPSg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512186248486912"], "created_at": "2019-10-30T11:59:39.000Z", "id": "1189512186248486912", "author_id": "371934051", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512168028409857"], "created_at": "2019-10-30T11:59:35.000Z", "id": "1189512168028409857", "author_id": "1723915051", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189504864444923908"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512164345819137"], "created_at": "2019-10-30T11:59:34.000Z", "id": "1189512164345819137", "author_id": "269810058", "text": "RT @GZuritaESPOL: La TV designa como \"Falta de colaboraci\u00f3n\" al hecho de que los vecinos de ciertos barrios, arrojan desechos s\u00f3lidos que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512126370648064"], "created_at": "2019-10-30T11:59:25.000Z", "id": "1189512126370648064", "author_id": "121808349", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189512086239481857"], "created_at": "2019-10-30T11:59:16.000Z", "id": "1189512086239481857", "author_id": "305774527", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511996410093568"], "created_at": "2019-10-30T11:58:54.000Z", "id": "1189511996410093568", "author_id": "1165258416144732165", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511932979662848"], "created_at": "2019-10-30T11:58:39.000Z", "id": "1189511932979662848", "author_id": "3456451", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "METANFETAFISICA", "id": "2596210902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1041667528030924800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511875194769409"], "created_at": "2019-10-30T11:58:25.000Z", "id": "1189511875194769409", "author_id": "2596210902", "text": "RT @METANFETAFISICA: PARA UN SUICIDA QUE LO AMENACEN DE MUERTE ES UNA DECLARACI\u00d3N DE AMOR", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511809897844736"], "created_at": "2019-10-30T11:58:10.000Z", "id": "1189511809897844736", "author_id": "870336786", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511785700827136"], "created_at": "2019-10-30T11:58:04.000Z", "id": "1189511785700827136", "author_id": "253118505", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511783419174913"], "created_at": "2019-10-30T11:58:03.000Z", "id": "1189511783419174913", "author_id": "1872452010", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511739219628032"], "created_at": "2019-10-30T11:57:53.000Z", "id": "1189511739219628032", "author_id": "1039629420825333760", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189511709586870277"], "created_at": "2019-10-30T11:57:46.000Z", "id": "1189511709586870277", "author_id": "610303648", "text": "-Pais autorit\u00e1rio \n- Bullying na escola \n- Universidade de R$1.000 ou + por m\u00eas \n- Sal\u00e1rio 998,00\n- Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais \n- Surtos de ansiedade \n- Poucas horas de sono \n- Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria \n- Not\u00edcia \u201cA juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida\u201d.\n\nSociedade: \u00c9 O CELULAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511682130956288"], "created_at": "2019-10-30T11:57:39.000Z", "id": "1189511682130956288", "author_id": "1167251558", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511664514818049"], "created_at": "2019-10-30T11:57:35.000Z", "id": "1189511664514818049", "author_id": "2188998529", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511664011567104"], "created_at": "2019-10-30T11:57:35.000Z", "id": "1189511664011567104", "author_id": "548401201", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511655362875392"], "created_at": "2019-10-30T11:57:33.000Z", "id": "1189511655362875392", "author_id": "1027335427034886150", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "232246715", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nelsonmanrique", "id": "232246715"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.3551, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 52, "tag": "ElApraVuelve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189204805627138051"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511649474109445"], "created_at": "2019-10-30T11:57:31.000Z", "id": "1189511649474109445", "author_id": "2263177300", "text": "@nelsonmanrique El recuento olvida que #ElApraVuelve a traicionar al pa\u00eds en su conjunto al crear el fujimorismo para salvar de la c\u00e1rcel  a su corrupto corruptor cobarde suicida AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511599825907712"], "created_at": "2019-10-30T11:57:20.000Z", "id": "1189511599825907712", "author_id": "585824379", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511529567281152"], "created_at": "2019-10-30T11:57:03.000Z", "id": "1189511529567281152", "author_id": "1068456875417583616", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511483492880385"], "created_at": "2019-10-30T11:56:52.000Z", "id": "1189511483492880385", "author_id": "182461601", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511479936081921"], "created_at": "2019-10-30T11:56:51.000Z", "id": "1189511479936081921", "author_id": "723478814", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1038074729167577088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuGinger", "id": "1038074729167577088"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189511176054624257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511469420953601"], "created_at": "2019-10-30T11:56:49.000Z", "id": "1189511469420953601", "author_id": "2971980111", "text": "@juginger existem algumas certezas na vida. \n1- a Globo quer derrubar o Bonoro\n2- jovem \u00e9 merda\n3- Epstein n\u00e3o se matou\n\nflw. vlw.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511310301638657"], "created_at": "2019-10-30T11:56:11.000Z", "id": "1189511310301638657", "author_id": "1027730596351668225", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189511300126253062"], "created_at": "2019-10-30T11:56:08.000Z", "id": "1189511300126253062", "author_id": "52358814", "text": "Ugalde: \"Cada vez me cuesta mas entender y me parece mas suicida la actitud de ...opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase, lo que...seria una tragedia...", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 79, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511255721152512"], "created_at": "2019-10-30T11:55:58.000Z", "id": "1189511255721152512", "author_id": "200916561", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511177568698368"], "created_at": "2019-10-30T11:55:39.000Z", "id": "1189511177568698368", "author_id": "1057415658961596416", "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511108358557696"], "created_at": "2019-10-30T11:55:22.000Z", "id": "1189511108358557696", "author_id": "14871980", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510948266135552"], "created_at": "2019-10-30T11:54:44.000Z", "id": "1189510948266135552", "author_id": "191043649", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510942276673537"], "created_at": "2019-10-30T11:54:43.000Z", "id": "1189510942276673537", "author_id": "582459393", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510906838999041"], "created_at": "2019-10-30T11:54:34.000Z", "id": "1189510906838999041", "author_id": "2224220137", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510872248541185"], "created_at": "2019-10-30T11:54:26.000Z", "id": "1189510872248541185", "author_id": "234325382", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510838861914112"], "created_at": "2019-10-30T11:54:18.000Z", "id": "1189510838861914112", "author_id": "514196046", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4908893452", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fonseer", "id": "4908893452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189510335721623552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510722214080512"], "created_at": "2019-10-30T11:53:50.000Z", "id": "1189510722214080512", "author_id": "886595804638707712", "text": "@Fonseer Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510671509131265"], "created_at": "2019-10-30T11:53:38.000Z", "id": "1189510671509131265", "author_id": "717639020", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510657395347459"], "created_at": "2019-10-30T11:53:35.000Z", "id": "1189510657395347459", "author_id": "1147847420019126273", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189504864444923908"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510414654152709"], "created_at": "2019-10-30T11:52:37.000Z", "id": "1189510414654152709", "author_id": "236167407", "text": "RT @GZuritaESPOL: La TV designa como \"Falta de colaboraci\u00f3n\" al hecho de que los vecinos de ciertos barrios, arrojan desechos s\u00f3lidos que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510412125036544"], "created_at": "2019-10-30T11:52:36.000Z", "id": "1189510412125036544", "author_id": "282599029", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510404994732032"], "created_at": "2019-10-30T11:52:35.000Z", "id": "1189510404994732032", "author_id": "719795368893018113", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510374539890688"], "created_at": "2019-10-30T11:52:27.000Z", "id": "1189510374539890688", "author_id": "2163161478", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189510042275459072"], "created_at": "2019-10-30T11:51:08.000Z", "id": "1189510042275459072", "author_id": "31166196", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509968053047301"], "created_at": "2019-10-30T11:50:51.000Z", "id": "1189509968053047301", "author_id": "619881765", "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509938541932545"], "created_at": "2019-10-30T11:50:44.000Z", "id": "1189509938541932545", "author_id": "804996446525292544", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509914370170880"], "created_at": "2019-10-30T11:50:38.000Z", "id": "1189509914370170880", "author_id": "65995983", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509821944549376"], "created_at": "2019-10-30T11:50:16.000Z", "id": "1189509821944549376", "author_id": "1324982852", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509701626667008"], "created_at": "2019-10-30T11:49:47.000Z", "id": "1189509701626667008", "author_id": "565293677", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "873344155761684480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "psychosicked", "id": "1062830942690123781"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "laaryxs", "id": "3772142063"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4919, "type": "Person", "normalized_text": "ks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189509330363658240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509416816644096"], "created_at": "2019-10-30T11:48:39.000Z", "id": "1189509416816644096", "author_id": "807755863683383296", "text": "@psychosicked @laaryxs ele se matou e perdeu o ks viado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509134741377026"], "created_at": "2019-10-30T11:47:32.000Z", "id": "1189509134741377026", "author_id": "1385444822", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179784788355555329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509078093062144"], "created_at": "2019-10-30T11:47:18.000Z", "id": "1189509078093062144", "author_id": "619881765", "text": "RT @FundacionANAR: \ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "928358456838492161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PatStavis", "id": "928358456838492161"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189378438962040833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509051794767872"], "created_at": "2019-10-30T11:47:12.000Z", "id": "1189509051794767872", "author_id": "1184816439921971200", "text": "@PatStavis @samiabomfim Boa! Vamos aproveitar para cobrar esclarecimentos sobre quem matou Celso Daniel e quem foi o mandante do atentado contra Bolsonaro. Mas vamos no fim de semana t\u00e1? Meio de semana s\u00f3 se manifesta vagabundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "34359439", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ricksenra", "id": "34359439"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4228, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/eSxPeP3vgi", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189509000972394496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eSxPeP3vgi", "media_key": "3_1189508986896375812"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/eSxPeP3vgi", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189509000972394496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eSxPeP3vgi", "media_key": "3_1189508987026325507"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 131, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 133, "end": 157, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189487798765740032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509000972394496"], "created_at": "2019-10-30T11:47:00.000Z", "id": "1189509000972394496", "author_id": "992964380", "text": "@ricksenra @Cecillia Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel...\n#QuemEstavaNaCasa58 \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/eSxPeP3vgi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189508969708036097"], "created_at": "2019-10-30T11:46:53.000Z", "id": "1189508969708036097", "author_id": "117453039", "text": "Cuando sea primera dama d\u00edganme \"la tana\" as\u00ed el gorilaje se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508958421159936"], "created_at": "2019-10-30T11:46:50.000Z", "id": "1189508958421159936", "author_id": "1083831183983677443", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508917769969672"], "created_at": "2019-10-30T11:46:40.000Z", "id": "1189508917769969672", "author_id": "496126136", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508880109330433"], "created_at": "2019-10-30T11:46:31.000Z", "id": "1189508880109330433", "author_id": "228825378", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "violencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284168971116544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508864326197248"], "created_at": "2019-10-30T11:46:27.000Z", "id": "1189508864326197248", "author_id": "619881765", "text": "RT @FundacionANAR: Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "138909796", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4228, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/KvJyJuiWcg", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189508809955401728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KvJyJuiWcg", "media_key": "3_1189508796076437505"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/KvJyJuiWcg", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189508809955401728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KvJyJuiWcg", "media_key": "3_1189508796063911939"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 135, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 137, "end": 161, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189506626161643521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508809955401728"], "created_at": "2019-10-30T11:46:14.000Z", "id": "1189508809955401728", "author_id": "992964380", "text": "@flaviovmcosta @Cecillia Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel...\n#QuemEstavaNaCasa58 \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/KvJyJuiWcg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "248890506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/VXM5Z7mBgs", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189508620570021888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXM5Z7mBgs", "media_key": "3_1189508607836147712"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/VXM5Z7mBgs", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189508620570021888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXM5Z7mBgs", "media_key": "3_1189508607848730624"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 121, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 123, "end": 147, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189507066362302469"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508620570021888"], "created_at": "2019-10-30T11:45:29.000Z", "id": "1189508620570021888", "author_id": "992964380", "text": "@brasil247 Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel...\n#QuemEstavaNaCasa58 \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/VXM5Z7mBgs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SouPeloCerto", "id": "992964380"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Gabrieu_Lopes2", "id": "604107547"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189507577706680323"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508531910840322"], "created_at": "2019-10-30T11:45:08.000Z", "id": "1189508531910840322", "author_id": "84592732", "text": "RT @SouPeloCerto: @Gabrieu_Lopes2 Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel...\n#QuemEstavaNaC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/LL9gALM6ly", "expanded_url": "https://twitter.com/Cartiverse/status/1189049311449047040", "display_url": "twitter.com/Cartiverse/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189508413325238272"], "created_at": "2019-10-30T11:44:40.000Z", "id": "1189508413325238272", "author_id": "784546036647858177", "text": "Quando algu\u00e9m se suicida ficam todos bem surpreendidos mas quando v\u00eaem estas merdas acham piada, t\u00eam q come\u00e7ar a entender q isto \u00e9 s\u00e9rio e maior parte das vezes s\u00e3o pedidos de ajuda https://t.co/LL9gALM6ly", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Vc6gFFxPAH", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189508373651308544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vc6gFFxPAH", "media_key": "3_1189508358790963200"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Vc6gFFxPAH", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189508373651308544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vc6gFFxPAH", "media_key": "3_1189508358820286465"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 123, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 125, "end": 149, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189506026908868609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508373651308544"], "created_at": "2019-10-30T11:44:30.000Z", "id": "1189508373651308544", "author_id": "992964380", "text": "@UOLNoticias Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel...\n#QuemEstavaNaCasa58 \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/Vc6gFFxPAH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508293292630017"], "created_at": "2019-10-30T11:44:11.000Z", "id": "1189508293292630017", "author_id": "1069535168644435968", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508287412232192"], "created_at": "2019-10-30T11:44:10.000Z", "id": "1189508287412232192", "author_id": "1001952898836725762", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1126551382495059975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189508236728324096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189508239135772673"], "created_at": "2019-10-30T11:43:58.000Z", "id": "1189508239135772673", "author_id": "1126551382495059975", "text": "Veja bem: ainda acho prov\u00e1vel que o Bolsonaro n\u00e3o tenha liga\u00e7\u00e3o direta com o assassinato da Marielle. Mas tenho certeza que ele sabe quem mandou matar. Tenho certeza que ele se relaciona com quem a matou e que n\u00e3o d\u00e1 a m\u00ednima para isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508213277970434"], "created_at": "2019-10-30T11:43:52.000Z", "id": "1189508213277970434", "author_id": "564612481", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508196223860737"], "created_at": "2019-10-30T11:43:48.000Z", "id": "1189508196223860737", "author_id": "853265935", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1026618644107804673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ValenteOlavo", "id": "1026618644107804673"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9336, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.6303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 227, "end": 228, "probability": 0.9243, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189481877939245056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189508163764129792"], "created_at": "2019-10-30T11:43:40.000Z", "id": "1189508163764129792", "author_id": "1078352090232225793", "text": "@ValenteOlavo eu pergunto a voc\u00eas do Brasil morre tanta gente de morte matada e o PT mata e por que que a Mariele \u00e9 a \u00fanica pessoa importante do Brasil Marielle j\u00e1 se lascou gente esquece isso teori zavascki morreu que matou o PT ningu\u00e9m investiga porque essa prote\u00e7\u00e3o com pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 152, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9283, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "GloboLixo"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "GloboLixo"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "GloboLixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189507980234055680"], "created_at": "2019-10-30T11:42:57.000Z", "id": "1189507980234055680", "author_id": "180125988", "text": "#GloboLixo Ei, por que essa histeria? Por que o alarde? Algu\u00e9m se surpreende ainda com a m\u00e1 \u00edndole da #GloboLixo em rela\u00e7\u00e3o ao presidente @jairbolsonaro? Uma pergunta: Por que tanto interesse insistente em saber quem matou Marielle e nenhum em saber quem pagou Ad\u00e9lio? #GloboLixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507931831783425"], "created_at": "2019-10-30T11:42:45.000Z", "id": "1189507931831783425", "author_id": "130717368", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507908091961344"], "created_at": "2019-10-30T11:42:39.000Z", "id": "1189507908091961344", "author_id": "173447090", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507905655070721"], "created_at": "2019-10-30T11:42:39.000Z", "id": "1189507905655070721", "author_id": "3653877376", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507887556636672"], "created_at": "2019-10-30T11:42:35.000Z", "id": "1189507887556636672", "author_id": "26677011", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507834117009408"], "created_at": "2019-10-30T11:42:22.000Z", "id": "1189507834117009408", "author_id": "183766899", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507824252018688"], "created_at": "2019-10-30T11:42:19.000Z", "id": "1189507824252018688", "author_id": "1034969694816616450", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "16794066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189468426730983424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507773391917056"], "created_at": "2019-10-30T11:42:07.000Z", "id": "1189507773391917056", "author_id": "820013128624771073", "text": "@BlogdoNoblat N\u00e3o matou, mandou matar, se n\u00e3o mim engano \u00e9 o mesmo crime!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "604107547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gabrieu_Lopes2", "id": "604107547"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/WSmEWw1mJt", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189507577706680323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WSmEWw1mJt", "media_key": "3_1189507564385591297"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/WSmEWw1mJt", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189507577706680323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WSmEWw1mJt", "media_key": "3_1189507564393943042"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 126, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 128, "end": 152, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189505669478670336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507577706680323"], "created_at": "2019-10-30T11:41:21.000Z", "id": "1189507577706680323", "author_id": "992964380", "text": "@Gabrieu_Lopes2 Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel...\n#QuemEstavaNaCasa58 \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/WSmEWw1mJt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507563630551041"], "created_at": "2019-10-30T11:41:17.000Z", "id": "1189507563630551041", "author_id": "253225118", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507514217484290"], "created_at": "2019-10-30T11:41:06.000Z", "id": "1189507514217484290", "author_id": "2854078889", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189504864444923908"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507455492984832"], "created_at": "2019-10-30T11:40:52.000Z", "id": "1189507455492984832", "author_id": "142322499", "text": "RT @GZuritaESPOL: La TV designa como \"Falta de colaboraci\u00f3n\" al hecho de que los vecinos de ciertos barrios, arrojan desechos s\u00f3lidos que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1171124721372598274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JozielSetubal", "id": "1171124721372598274"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.3752, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/WVoc8yuOCw", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189507414695002112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVoc8yuOCw", "media_key": "3_1189507401885605889"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/WVoc8yuOCw", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189507414695002112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVoc8yuOCw", "media_key": "3_1189507401898233857"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 151, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 153, "end": 177, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189505679020691456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507414695002112"], "created_at": "2019-10-30T11:40:42.000Z", "id": "1189507414695002112", "author_id": "992964380", "text": "@JozielSetubal @MarinaSilva @LulaOficial Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel...\n#QuemEstavaNaCasa58 \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/WVoc8yuOCw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 240, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 241, "end": 245, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 214, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/gQ15skIahd", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/25/domingos-brazao-arquitetou-homicidio-de-marielle-franco-diz-pgr.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189507378041020418"], "created_at": "2019-10-30T11:40:33.000Z", "id": "1189507378041020418", "author_id": "1118558296535965696", "text": "O que rola hj \u00e9 quase um \u201cmeu suspeito favorito\u201d... Se o resultado das investiga\u00e7\u00f5es n\u00e3o coincidir com meu palpite a pergunta de quem matou deve continuar..\n\nDomingos Braz\u00e3o \"arquitetou homic\u00eddio\" de Marielle Franco, aponta PGR @UOLNoticias @UOL https://t.co/gQ15skIahd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507372592586752"], "created_at": "2019-10-30T11:40:32.000Z", "id": "1189507372592586752", "author_id": "364216785", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189370771971432449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/lupou8nLow", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1189370771971432449", "display_url": "twitter.com/noticias_tvper\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189507347992993792"], "created_at": "2019-10-30T11:40:26.000Z", "id": "1189507347992993792", "author_id": "2568384330", "text": "Pero si del suicida Alan Garc\u00eda que la coima llegaba en lonchera.. PPC llevo en su lista los 5 impresentables del APRA\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/lupou8nLow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507299469090821"], "created_at": "2019-10-30T11:40:14.000Z", "id": "1189507299469090821", "author_id": "2435960557", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1115644118091231235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manuenug", "id": "1115644118091231235"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4228, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ffFNnKMVK5", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189507239645798406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffFNnKMVK5", "media_key": "3_1189507227096436736"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ffFNnKMVK5", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189507239645798406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffFNnKMVK5", "media_key": "3_1189507227121524737"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 135, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 137, "end": 161, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189505688382390272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507239645798406"], "created_at": "2019-10-30T11:40:00.000Z", "id": "1189507239645798406", "author_id": "992964380", "text": "@manuenug @MarceloLins68 Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel...\n#QuemEstavaNaCasa58 \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/ffFNnKMVK5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "364958764", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Ulisses Guimar\u00e3es"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189506795947077632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507226735726597"], "created_at": "2019-10-30T11:39:57.000Z", "id": "1189507226735726597", "author_id": "954449640472170497", "text": "@TADA56 @vinimamede @DaniloGentili Se disserem que o Bolsonaro matou o Ulisses Guimar\u00e3es \u00e9 capaz de acreditar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507178543144960"], "created_at": "2019-10-30T11:39:45.000Z", "id": "1189507178543144960", "author_id": "2221602827", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507051388592128"], "created_at": "2019-10-30T11:39:15.000Z", "id": "1189507051388592128", "author_id": "331634918", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189506969348050944"], "created_at": "2019-10-30T11:38:56.000Z", "id": "1189506969348050944", "author_id": "738704826947751937", "text": "Eu at\u00e9 hoje acredito que tenha sido o PT que matou o Eduardo Campos, mas n\u00e3o \u00e9 o que se sabe, \u00e9 o que se pode provar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1135529827845517313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucianoPopper", "id": "1538119110529273857"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "GuilhermeCPrado", "id": "63767657"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/P3OF51Bc9D", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189506901240930305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3OF51Bc9D", "media_key": "3_1189506888666357763"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/P3OF51Bc9D", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189506901240930305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3OF51Bc9D", "media_key": "3_1189506888637042690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189505696318054405"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506901240930305"], "created_at": "2019-10-30T11:38:39.000Z", "id": "1189506901240930305", "author_id": "992964380", "text": "@LucianoPopper @erikakokay @GuilhermeCPrado Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/P3OF51Bc9D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506870341525504"], "created_at": "2019-10-30T11:38:32.000Z", "id": "1189506870341525504", "author_id": "169989491", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189504864444923908"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506858723221504"], "created_at": "2019-10-30T11:38:29.000Z", "id": "1189506858723221504", "author_id": "292611905", "text": "RT @GZuritaESPOL: La TV designa como \"Falta de colaboraci\u00f3n\" al hecho de que los vecinos de ciertos barrios, arrojan desechos s\u00f3lidos que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506750002745345"], "created_at": "2019-10-30T11:38:03.000Z", "id": "1189506750002745345", "author_id": "314654536", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506659468660736"], "created_at": "2019-10-30T11:37:42.000Z", "id": "1189506659468660736", "author_id": "45426704", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506629567471616"], "created_at": "2019-10-30T11:37:35.000Z", "id": "1189506629567471616", "author_id": "909143604274352128", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "145789197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189506027567407104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506624291037185"], "created_at": "2019-10-30T11:37:33.000Z", "id": "1189506624291037185", "author_id": "176263787", "text": "@vascodelazona Desesperante pero bue estamos solos. como boxeador que le sacan el banquito. A no asustarse q no llego lo peor dir\u00eda piero \ud83d\ude02. En este contexto sembrar gruesa es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506617668177920"], "created_at": "2019-10-30T11:37:32.000Z", "id": "1189506617668177920", "author_id": "1201340568", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506129354805248"], "created_at": "2019-10-30T11:35:35.000Z", "id": "1189506129354805248", "author_id": "537649869", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506093464113153"], "created_at": "2019-10-30T11:35:27.000Z", "id": "1189506093464113153", "author_id": "905260114957000706", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505993278922752"], "created_at": "2019-10-30T11:35:03.000Z", "id": "1189505993278922752", "author_id": "1096462751415844865", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505961934893061"], "created_at": "2019-10-30T11:34:55.000Z", "id": "1189505961934893061", "author_id": "1173407306488471554", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2893107934", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DocEliMarquez", "id": "2893107934"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "niko75242198", "id": "1107013001985560577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189182588986019840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505946239885312"], "created_at": "2019-10-30T11:34:52.000Z", "id": "1189505946239885312", "author_id": "344885711", "text": "@DocEliMarquez @niko75242198 Toda esta gente dura poco. El que no se muere enfermo  joven se suicida por su infelicidad y angustia. La naturaleza no perdona.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "86550361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189505321460518912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3335, "type": "Other", "normalized_text": "hoax"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189505928766332928"], "created_at": "2019-10-30T11:34:48.000Z", "id": "1189505928766332928", "author_id": "27150643", "text": "@YviMcarneiro Reformador de opini\u00e3o: j\u00e1 \"matou\" gente que tava viva (dizendo que tinha morrido), divulgou hoax como se fosse vdd e ainda disse que chorou assistindo a posse do infame", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505847300415488"], "created_at": "2019-10-30T11:34:28.000Z", "id": "1189505847300415488", "author_id": "959776569798615041", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505833375281152"], "created_at": "2019-10-30T11:34:25.000Z", "id": "1189505833375281152", "author_id": "111478396", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505822839193600"], "created_at": "2019-10-30T11:34:22.000Z", "id": "1189505822839193600", "author_id": "794905399434629120", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505727397879809"], "created_at": "2019-10-30T11:34:00.000Z", "id": "1189505727397879809", "author_id": "2221489749", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "bicmuller", "id": "15336738"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189352759285506055"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505669440983041"], "created_at": "2019-10-30T11:33:46.000Z", "id": "1189505669440983041", "author_id": "807612293160824833", "text": "@folha @bicmuller N\u00e3o matou ningu\u00e9m  no RJ porque n\u00e3o tinha motivo! Agora se tivesse ou em outro estado, ningu\u00e9m sabe...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "214570761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189356863189590016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505649295659008"], "created_at": "2019-10-30T11:33:41.000Z", "id": "1189505649295659008", "author_id": "772832058322411520", "text": "@jornalnacional Como sempre voc\u00eas se preocupam  em atribuir de forma infantil tudo ao nome do presidente,creio que para voc\u00eas nem importa quem matou ela,apenas importa que o presidente seja sitado de qualquer forma,rid\u00edculo isso,e se depois for provado que n\u00e3o ha liga\u00e7\u00e3o vai ter retrata\u00e7\u00e3o????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "137383743", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pitika2", "id": "137383743"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "_jajaviera", "id": "472579055"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "PilarOpazoL", "id": "403785978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189503560674877440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505614835322885"], "created_at": "2019-10-30T11:33:33.000Z", "id": "1189505614835322885", "author_id": "188984379", "text": "@pitika2 @_jajaviera @PilarOpazoL Es que la gente est\u00e1 loca, sociedad suicida, se pas\u00f3, pero me gustaria que la gente que repudia a carabineros salga a poner orden con su estilo, a ver si les resulta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "60945780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LasciateS", "id": "60945780"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "marilizpj", "id": "837874510414098432"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/tRCMZ390d4", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189505592324448257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRCMZ390d4", "media_key": "3_1189505578386804737"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/tRCMZ390d4", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189505592324448257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRCMZ390d4", "media_key": "3_1189505578411974657"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/tRCMZ390d4", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189505592324448257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRCMZ390d4", "media_key": "3_1189505578399338497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189505314854494208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505592324448257"], "created_at": "2019-10-30T11:33:27.000Z", "id": "1189505592324448257", "author_id": "992964380", "text": "@LasciateS @marilizpj @jairbolsonaro Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/tRCMZ390d4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505469402013697"], "created_at": "2019-10-30T11:32:58.000Z", "id": "1189505469402013697", "author_id": "379744625", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505447847497728"], "created_at": "2019-10-30T11:32:53.000Z", "id": "1189505447847497728", "author_id": "611133402", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189502480037679105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505430432731136"], "created_at": "2019-10-30T11:32:49.000Z", "id": "1189505430432731136", "author_id": "440213991", "text": "@UOLNoticias Para mim vcs est\u00e3o usando a morte dela para prejudicar o presidente, j\u00e1 at\u00e9 devem saber quem mandou matar mesmo. E tamb\u00e9m que se dane, ela \u00e9 melhor que quem? Quanta gente j\u00e1 morreu e n\u00e3o descobriram quem matou neste meio tempo... v\u00e3o se danar seus loucos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505362539532288"], "created_at": "2019-10-30T11:32:33.000Z", "id": "1189505362539532288", "author_id": "161382285", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505234072227840"], "created_at": "2019-10-30T11:32:02.000Z", "id": "1189505234072227840", "author_id": "74125564", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505204623986688"], "created_at": "2019-10-30T11:31:55.000Z", "id": "1189505204623986688", "author_id": "197910543", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.7129, "type": "Organization", "normalized_text": "TV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189504864444923908"], "created_at": "2019-10-30T11:30:34.000Z", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "id": "1189504864444923908", "author_id": "142811974", "text": "La TV designa como \"Falta de colaboraci\u00f3n\" al hecho de que los vecinos de ciertos barrios, arrojan desechos s\u00f3lidos que obstruyen la alcantarillas.\nEso en realidad es ignorancia, particularmente falta de educaci\u00f3n en salud. No saben que eso es una actitud suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504850389880832"], "created_at": "2019-10-30T11:30:30.000Z", "id": "1189504850389880832", "author_id": "735823659701571585", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504807956074496"], "created_at": "2019-10-30T11:30:20.000Z", "id": "1189504807956074496", "author_id": "364292632", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504756391272449"], "created_at": "2019-10-30T11:30:08.000Z", "id": "1189504756391272449", "author_id": "2465093585", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504746811469824"], "created_at": "2019-10-30T11:30:06.000Z", "id": "1189504746811469824", "author_id": "971748802456702976", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504614418276353"], "created_at": "2019-10-30T11:29:34.000Z", "id": "1189504614418276353", "author_id": "2876438572", "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504567744106496"], "created_at": "2019-10-30T11:29:23.000Z", "id": "1189504567744106496", "author_id": "2582917291", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "139183350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351159464714246"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504535632457728"], "created_at": "2019-10-30T11:29:15.000Z", "id": "1189504535632457728", "author_id": "916623551054086144", "text": "@andrizek sim, assim como qualquer assassinato. Curioso \u00e9 ver pessoas como vc que n\u00e3o se perguntam quem matou Celso Daniel...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504497661435904"], "created_at": "2019-10-30T11:29:06.000Z", "id": "1189504497661435904", "author_id": "36188606", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504466220978176"], "created_at": "2019-10-30T11:28:59.000Z", "id": "1189504466220978176", "author_id": "727921304683319296", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189504411829264384"], "created_at": "2019-10-30T11:28:46.000Z", "id": "1189504411829264384", "author_id": "1002407532168704000", "text": "Ele tirou a pr\u00f3pria vida mano, que coisa mais horr\u00edvel \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tLlJEglnkJ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189504351703883782"], "created_at": "2019-10-30T11:28:32.000Z", "id": "1189504351703883782", "author_id": "1782991", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/tLlJEglnkJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504243830530048"], "created_at": "2019-10-30T11:28:06.000Z", "id": "1189504243830530048", "author_id": "191059101", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504240554827778"], "created_at": "2019-10-30T11:28:05.000Z", "id": "1189504240554827778", "author_id": "511137783", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504175174045696"], "created_at": "2019-10-30T11:27:49.000Z", "id": "1189504175174045696", "author_id": "735264740260368384", "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504100410380288"], "created_at": "2019-10-30T11:27:32.000Z", "id": "1189504100410380288", "author_id": "241177117", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504091959058433"], "created_at": "2019-10-30T11:27:30.000Z", "id": "1189504091959058433", "author_id": "1000109292463194112", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189504073164361729"], "created_at": "2019-10-30T11:27:25.000Z", "id": "1189504073164361729", "author_id": "882982306197196800", "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503974455599104"], "created_at": "2019-10-30T11:27:02.000Z", "id": "1189503974455599104", "author_id": "893491285", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189503874824060930"], "created_at": "2019-10-30T11:26:38.000Z", "id": "1189503874824060930", "author_id": "200643099", "text": "Acho que foi a pr\u00f3pria esquerda quem matou Marielle! \n\nRepare bem, ningu\u00e9m da direita conhecia ela.\nEla n\u00e3o tinha nenhuma influ\u00eancia contra o PR.\nSe tornou um argumento contra facada do PR.\n\nN\u00e3o faz sentindo, PR nem sabia da exist\u00eancia dessa senhora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pschlickman", "id": "71813691"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189331277310316546"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503837222195200"], "created_at": "2019-10-30T11:26:29.000Z", "id": "1189503837222195200", "author_id": "734967207734738944", "text": "RT @pschlickman: S\u00e1bado uma mulher se matou no shopping beira mar e n\u00e3o teve nenhuma not\u00edcia, tudo muito r\u00e1pido e abafado. Achei muito estr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189351159464714246"}], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/va174J7RN8", "expanded_url": "https://twitter.com/andrizek/status/1189351159464714246", "display_url": "twitter.com/andrizek/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189503745727574016"], "created_at": "2019-10-30T11:26:07.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1189503745727574016", "author_id": "615636308", "text": "Quem matou e porque? Todo dia me fa\u00e7o a mesma pergunta, qual a principal motiva\u00e7\u00e3o? Quem ela estava investigando? Qual assunto? Qual minoria ela estava apoiando? Porque? Porque? https://t.co/va174J7RN8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503666413285377"], "created_at": "2019-10-30T11:25:48.000Z", "id": "1189503666413285377", "author_id": "726804911644614661", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503631965507585"], "created_at": "2019-10-30T11:25:40.000Z", "id": "1189503631965507585", "author_id": "981496004427083776", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503593956761600"], "created_at": "2019-10-30T11:25:31.000Z", "id": "1189503593956761600", "author_id": "271697462", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503537396506625"], "created_at": "2019-10-30T11:25:17.000Z", "id": "1189503537396506625", "author_id": "2610040706", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503417959497730"], "created_at": "2019-10-30T11:24:49.000Z", "id": "1189503417959497730", "author_id": "124206263", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503302016344064"], "created_at": "2019-10-30T11:24:21.000Z", "id": "1189503302016344064", "author_id": "726804911644614661", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503301504720896"], "created_at": "2019-10-30T11:24:21.000Z", "id": "1189503301504720896", "author_id": "1905593167", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "139183350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351159464714246"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503259448352768"], "created_at": "2019-10-30T11:24:11.000Z", "id": "1189503259448352768", "author_id": "834577156957159425", "text": "@andrizek S\u00f3 vc q acha isso, eu mais uma grande maioria queremos e q se foda, pq vc n\u00e3o vai procurar saber quem matou Celso Daniel, pq n\u00e3o interessa as vcs petistas n\u00e9? Mas pra mim e pra muitos interessa muito@mais q essa porqueira de Marielle", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503135913598976"], "created_at": "2019-10-30T11:23:42.000Z", "id": "1189503135913598976", "author_id": "50633706", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7094, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189503100446482433"], "created_at": "2019-10-30T11:23:33.000Z", "id": "1189503100446482433", "author_id": "46244453", "text": "Acho curioso o fato do caso Marielle estar se resolvendo, enquanto muitos brandavam o \"quem matou Marielle\" um m\u00eas depois do fato. Vcs tem no\u00e7\u00e3o de quantos assassinatos ficam sem resolu\u00e7\u00e3o no pa\u00eds? E c\u00e1 estamos, com o tempo passado e fatos revelados, preste a resolu\u00e7\u00e3o do caso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502949019533315"], "created_at": "2019-10-30T11:22:57.000Z", "id": "1189502949019533315", "author_id": "1057813235250946048", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502927477596160"], "created_at": "2019-10-30T11:22:52.000Z", "id": "1189502927477596160", "author_id": "50653789", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2750502985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189502918594125824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 226, "probability": 0.7387, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.406, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189502920489930752"], "created_at": "2019-10-30T11:22:50.000Z", "id": "1189502920489930752", "author_id": "2750502985", "text": "Esta pel\u00edcula tendr\u00eda que haber llegado con un universo ya asentado, con los h\u00e9roes con peli propia y los villanos nombrados o introducidos en esas pel\u00edculas y recuperados en este, que es lo que deber\u00eda ser el Escuadr\u00f3n Suicida. Aqu\u00ed tienen unos cameillos Batman y Flash y pa casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502893080174593"], "created_at": "2019-10-30T11:22:44.000Z", "id": "1189502893080174593", "author_id": "1012630566825492480", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189502888994844673"], "created_at": "2019-10-30T11:22:43.000Z", "id": "1189502888994844673", "author_id": "384841895", "text": "Hoje em dia eu sei oq passa na cabe\u00e7a de uma pessoa suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "125199695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189180667633913856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NJuKFm9t4i", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1189502845663490050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJuKFm9t4i", "media_key": "3_1189502827414114305"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NJuKFm9t4i", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1189502845663490050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJuKFm9t4i", "media_key": "3_1189502833239961600"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NJuKFm9t4i", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1189502845663490050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJuKFm9t4i", "media_key": "3_1189502836251471872"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NJuKFm9t4i", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1189502845663490050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJuKFm9t4i", "media_key": "3_1189502839082639361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189502845663490050"], "created_at": "2019-10-30T11:22:32.000Z", "id": "1189502845663490050", "author_id": "2263177300", "text": "@Yossecha Gran inverecundia de la familia del gran corruptor y corrupto  cobarde suicida AG que prefiri\u00f3 suicidarse a afrontar sus acciones ante la justicia https://t.co/NJuKFm9t4i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993974736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arth_Ouji", "id": "993974736"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Minakami"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189370815873191937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502792521662470"], "created_at": "2019-10-30T11:22:20.000Z", "id": "1189502792521662470", "author_id": "1068538234333011971", "text": "@Arth_Ouji Eita kkkk\nVou jogar mais hoje. J\u00e1 t\u00f4 na parte em que o Minakami se matou pela segunda vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502776843350016"], "created_at": "2019-10-30T11:22:16.000Z", "id": "1189502776843350016", "author_id": "382634150", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502734208249856"], "created_at": "2019-10-30T11:22:06.000Z", "id": "1189502734208249856", "author_id": "1175962928", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1149627705991684098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Colorad37316949", "id": "1149627705991684098"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189500786079866880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502670719127553"], "created_at": "2019-10-30T11:21:51.000Z", "id": "1189502670719127553", "author_id": "52815944", "text": "@Colorad37316949 @5ponto6 @weiler2_0 Erro algum: estrat\u00e9gia suicida. Como voc\u00ea, o PT achou que tinha colocado cabresto nos mais pobres e fizer de tudo pra destruir qualquer alternativa a eles na esquerda. Se deram mal e foderam o pa\u00eds inteiro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502604558110722"], "created_at": "2019-10-30T11:21:35.000Z", "id": "1189502604558110722", "author_id": "330868165", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189502567857999872"], "created_at": "2019-10-30T11:21:26.000Z", "id": "1189502567857999872", "author_id": "918637520371535872", "text": "eu ignorando o menino no instagram fui mostrar a conversa p vitoria ela CURTIU uma mensagem ANTIGA eu quero me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502495040647168"], "created_at": "2019-10-30T11:21:09.000Z", "id": "1189502495040647168", "author_id": "1466155382", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502477508513797"], "created_at": "2019-10-30T11:21:05.000Z", "id": "1189502477508513797", "author_id": "171019567", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189502429194280961"], "created_at": "2019-10-30T11:20:53.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1189502429194280961", "author_id": "46001336", "text": "Eu j\u00e1 sei qual vai ser o resultado da investiga\u00e7\u00e3o sobre quem atendeu o interfone, a PF do Moro vai concluir q foi o Lula q atendeu o interfone e se investigar mais v\u00e3o concluir q foi o Lula q dirigia o carro q matou Marielle, querem apostar ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502321442590720"], "created_at": "2019-10-30T11:20:27.000Z", "id": "1189502321442590720", "author_id": "26969693", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502275338854408"], "created_at": "2019-10-30T11:20:16.000Z", "id": "1189502275338854408", "author_id": "211292803", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502192878850048"], "created_at": "2019-10-30T11:19:57.000Z", "id": "1189502192878850048", "author_id": "88448104", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502167910174720"], "created_at": "2019-10-30T11:19:51.000Z", "id": "1189502167910174720", "author_id": "408011185", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502162084204544"], "created_at": "2019-10-30T11:19:49.000Z", "id": "1189502162084204544", "author_id": "1450379785", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189502072821030915"], "created_at": "2019-10-30T11:19:28.000Z", "id": "1189502072821030915", "author_id": "1093553642", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501930797707265"], "created_at": "2019-10-30T11:18:54.000Z", "id": "1189501930797707265", "author_id": "1161754304442720261", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/32mNi0Ilkf", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331922-pastor-religioso-suicida-acusado-violar-menor/amp", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189501927782047747"], "created_at": "2019-10-30T11:18:54.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1189501927782047747", "author_id": "723674931695902720", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/32mNi0Ilkf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189501912217014273"], "created_at": "2019-10-30T11:18:50.000Z", "id": "1189501912217014273", "author_id": "2493022561", "text": "Inexiste o fantasma Marielle. Existe a marca de quem n\u00e3o se deixa vencer, mesmo morta fisicamente. Quem a matou sabe que ela continua viva e em condi\u00e7\u00f5es de mostrar que crimes n\u00e3o compensam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501899290091520"], "created_at": "2019-10-30T11:18:47.000Z", "id": "1189501899290091520", "author_id": "147257783", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501881435000833"], "created_at": "2019-10-30T11:18:43.000Z", "id": "1189501881435000833", "author_id": "326722947", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501829488566272"], "created_at": "2019-10-30T11:18:30.000Z", "id": "1189501829488566272", "author_id": "15308806", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501768973111296"], "created_at": "2019-10-30T11:18:16.000Z", "id": "1189501768973111296", "author_id": "208487166", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501648751812609"], "created_at": "2019-10-30T11:17:47.000Z", "id": "1189501648751812609", "author_id": "187917747", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1523748277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189476672350773248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501647124348928"], "created_at": "2019-10-30T11:17:47.000Z", "id": "1189501647124348928", "author_id": "1054510609516118016", "text": "@conexaopolitica Porque a Globo n\u00e3o se empenha em descobrir quem matou o Celso Daniel e o Toninho do PT...Todo mundo calado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501576194482180"], "created_at": "2019-10-30T11:17:30.000Z", "id": "1189501576194482180", "author_id": "91357138", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501543453732865"], "created_at": "2019-10-30T11:17:22.000Z", "id": "1189501543453732865", "author_id": "328338514", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501460536549376"], "created_at": "2019-10-30T11:17:02.000Z", "id": "1189501460536549376", "author_id": "63324684", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501391871627264"], "created_at": "2019-10-30T11:16:46.000Z", "id": "1189501391871627264", "author_id": "2729992692", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189495595431612417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189501353015599104"], "created_at": "2019-10-30T11:16:37.000Z", "id": "1189501353015599104", "author_id": "1176916635430608896", "text": "RT @TiaSakuraInutil: sequestrador: pegamos seu pai\n\nItachi: mas eu matei ele\n\nsequestrador: e m\u00e3e?\n\nItachi: matei\n\nsequestrador: melhor ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189407332477931520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501318731313152"], "created_at": "2019-10-30T11:16:28.000Z", "id": "1189501318731313152", "author_id": "2984726543", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501275601276928"], "created_at": "2019-10-30T11:16:18.000Z", "id": "1189501275601276928", "author_id": "197594608", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501164724936706"], "created_at": "2019-10-30T11:15:52.000Z", "id": "1189501164724936706", "author_id": "1164652351795400704", "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189501154658570240"], "created_at": "2019-10-30T11:15:49.000Z", "id": "1189501154658570240", "author_id": "932518312180895744", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500966048948225"], "created_at": "2019-10-30T11:15:04.000Z", "id": "1189500966048948225", "author_id": "150513735", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500931026685957"], "created_at": "2019-10-30T11:14:56.000Z", "id": "1189500931026685957", "author_id": "813871298099159040", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/y5W0OKaBcX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000735523174/posts/2731209303580227/", "display_url": "facebook.com/10000073552317\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189500905751830528"], "created_at": "2019-10-30T11:14:50.000Z", "id": "1189500905751830528", "author_id": "84181357", "text": "El suicida\n\nNo quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo.\nBorrar\u00e9 las pir\u00e1mides, las medallas,\nlos continentes y las caras.\nBorrar\u00e9 la acumulaci\u00f3n... https://t.co/y5W0OKaBcX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "papu19721", "id": "2792544719"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189005758043701248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500680559644673"], "created_at": "2019-10-30T11:13:56.000Z", "id": "1189500680559644673", "author_id": "3961092455", "text": "RT @papu19721: @malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500633843486720"], "created_at": "2019-10-30T11:13:45.000Z", "id": "1189500633843486720", "author_id": "3359124993", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189215061862047744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500607415144449"], "created_at": "2019-10-30T11:13:39.000Z", "id": "1189500607415144449", "author_id": "735932270377349121", "text": "@SalitaSin @LUCIANA_LEON_R Sinverg\u00fcenza alumna del suicida. Ning\u00fan reportaje de su estrategia de esta corrupta. @PanoramaPTV?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189407645377220608"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189500540696383488"], "created_at": "2019-10-30T11:13:23.000Z", "id": "1189500540696383488", "author_id": "54233321", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.\nhttps://t.co/gCu15grjKx", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500452666269698"], "created_at": "2019-10-30T11:13:02.000Z", "id": "1189500452666269698", "author_id": "41117407", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WlliamLeonRaban", "id": "1222072190"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189384198429261824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500434622361602"], "created_at": "2019-10-30T11:12:58.000Z", "id": "1189500434622361602", "author_id": "2447373036", "text": "RT @WlliamLeonRaban: @LordJimjr @elcomercio_peru Era de esperarse, luego de que el suicida decidiera evadir a la justicia quiere perpetuar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500305861423105"], "created_at": "2019-10-30T11:12:27.000Z", "id": "1189500305861423105", "author_id": "37552857", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EnjoycomicsCom", "id": "734312217353564161"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "Universo Dc"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499637134249986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500283963035648"], "created_at": "2019-10-30T11:12:22.000Z", "id": "1189500283963035648", "author_id": "776180400280535045", "text": "RT @EnjoycomicsCom: Esta semana @rao_comics hace una visita al Universo Dc y nos trae su #rese\u00f1a del tercer volumen de @TomKingTK en Batman\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500274068676608"], "created_at": "2019-10-30T11:12:19.000Z", "id": "1189500274068676608", "author_id": "1029823098525245442", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500160692445184"], "created_at": "2019-10-30T11:11:52.000Z", "id": "1189500160692445184", "author_id": "1057996448804020225", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4430705686", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "albino_rules", "id": "4430705686"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.3945, "type": "Place", "normalized_text": "RIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189493155181355008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500148377894913"], "created_at": "2019-10-30T11:11:49.000Z", "id": "1189500148377894913", "author_id": "1681720428", "text": "@albino_rules @infobae Te informa pra n\u00e3o disseminar Fake News. No dia da morte, o porteiro do pr\u00e9dio disse que falou com Jair, mas ele estava em Bras\u00edlia e n\u00e3o no RIO. Contradi\u00e7\u00f5es. E a discuss\u00e3o aqui n\u00e3o \u00e9 sobre se ele matou. \u00c9 sobre se h\u00e1 liga\u00e7\u00f5es de amizade com a mil\u00edcia. J\u00e1 se sabe quem matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500148193415168"], "created_at": "2019-10-30T11:11:49.000Z", "id": "1189500148193415168", "author_id": "863425098451177473", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189407332477931520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500115653988355"], "created_at": "2019-10-30T11:11:42.000Z", "id": "1189500115653988355", "author_id": "892938418052837376", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187720902596812800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/uiQxgBuW7d", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1187720902596812800", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189499940118106112"], "created_at": "2019-10-30T11:11:00.000Z", "id": "1189499940118106112", "author_id": "89028938", "text": "Oque n\u00e3o  falta e corrupto n\u00e9, como se chama aquele que paga para N\u00c3O  ser investigado?? que compra  senten\u00e7a, contrata funcion\u00e1rios  fantasma,pr\u00e1tica  fike news, quem ser\u00e1  que matou Marielle? https://t.co/uiQxgBuW7d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "id": "1189499865895784448", "author_id": "822841304367464448", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5337, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Domingos Braz\u00e3o"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189360892384808962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499838779592705"], "created_at": "2019-10-30T11:10:36.000Z", "id": "1189499838779592705", "author_id": "86632701", "text": "@MarceloFreixo Pq voc\u00ea n\u00e3o se pronunciou sobre o apontamento da PGR ao Domingos Braz\u00e3o como mentor do crime?!? \ud83e\udd14\n\nVoc\u00eas n\u00e3o querem saber quem matou Marielle!! Querem colocar a culpa em Bolsonaro!\n\nPutz!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3818235508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "McIslamofobia", "id": "3818235508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189488491601846273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499752108437504"], "created_at": "2019-10-30T11:10:15.000Z", "id": "1189499752108437504", "author_id": "3074916214", "text": "@McIslamofobia \u00bfY no se podr\u00eda considerar como \"delirio m\u00edstico suicida\" a todos y cada uno de los atentados terroristas islamistas? Yo creo que s\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499666670465025"], "created_at": "2019-10-30T11:09:55.000Z", "id": "1189499666670465025", "author_id": "187231652", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499642804879360"], "created_at": "2019-10-30T11:09:49.000Z", "id": "1189499642804879360", "author_id": "734836586228154368", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}, {"start": 181, "end": 194, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Universo Dc"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Saga"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/2yeKVWlheL", "expanded_url": "https://enjoycomics.com/review.php?review-id=8102048", "display_url": "enjoycomics.com/review.php?rev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://enjoycomics.com/review.php?review-id=8102048"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "rese\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189499637134249986"], "created_at": "2019-10-30T11:09:47.000Z", "id": "1189499637134249986", "author_id": "734312217353564161", "text": "Esta semana @rao_comics hace una visita al Universo Dc y nos trae su #rese\u00f1a del tercer volumen de @TomKingTK en Batman Saga: \"Yo soy suicida\", junto a @mikeljanin y @MitchGerads. (@eccediciones)\n\n\"Este tercer volumen nos devuelve al mejor Tom King\"\n\nhttps://t.co/2yeKVWlheL", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499631908147200"], "created_at": "2019-10-30T11:09:46.000Z", "id": "1189499631908147200", "author_id": "604996933", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189407332477931520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499525360173056"], "created_at": "2019-10-30T11:09:21.000Z", "id": "1189499525360173056", "author_id": "115198699", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "967500129728192512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Nivia_Balieiro", "id": "967500129728192512"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "mariruybarbosa", "id": "125432895"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189401196940926976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499490459439104"], "created_at": "2019-10-30T11:09:13.000Z", "id": "1189499490459439104", "author_id": "121324500", "text": "@Nivia_Balieiro @mariruybarbosa Um cara matou a namorada e tentou se matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2567557780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arthurhop10", "id": "2567557780"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177234888463912960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499489872154629"], "created_at": "2019-10-30T11:09:12.000Z", "id": "1189499489872154629", "author_id": "3804804256", "text": "@arthurhop10 @proposicoes O Brasil est\u00e1 um caos. Um jovem se suicidou por n\u00e3o conseguir emprego, um aluno me disse que est\u00e1 bem perto de fazer o mesmo. Est\u00e1 dif\u00edcil. Muito dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499467172593664"], "created_at": "2019-10-30T11:09:07.000Z", "id": "1189499467172593664", "author_id": "405900747", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499461162196994"], "created_at": "2019-10-30T11:09:06.000Z", "id": "1189499461162196994", "author_id": "153529552", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189407332477931520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499440056471553"], "created_at": "2019-10-30T11:09:00.000Z", "id": "1189499440056471553", "author_id": "255563028", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499326214660096"], "created_at": "2019-10-30T11:08:33.000Z", "id": "1189499326214660096", "author_id": "68774477", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2153777527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189499189228687361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499265464389634"], "created_at": "2019-10-30T11:08:19.000Z", "id": "1189499265464389634", "author_id": "2153777527", "text": "N\u00e3o levem isso ao lado suicida, at\u00e9 pq se eu n\u00e3o amasse a vida, j\u00e1 teria desistido disso tudo. Aqui \u00e9 apenas um desabafo, de uma pessoas farta, e que n\u00e3o consegue se abrir com ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499253519015941"], "created_at": "2019-10-30T11:08:16.000Z", "id": "1189499253519015941", "author_id": "1022480368182718465", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499154940215296"], "created_at": "2019-10-30T11:07:53.000Z", "id": "1189499154940215296", "author_id": "998616474112675841", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499019363602438"], "created_at": "2019-10-30T11:07:20.000Z", "id": "1189499019363602438", "author_id": "37511473", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SidneiDornelles", "id": "919270380"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "dermatosp", "id": "231609315"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "kikibebel777", "id": "4871963313"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.7166, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189494873252122624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499002879913986"], "created_at": "2019-10-30T11:07:16.000Z", "id": "1189499002879913986", "author_id": "4871963313", "text": "RT @SidneiDornelles: @dermatosp @kikibebel777 A Globo vai falir em O Nome de Jesus! Dizem q Freixo n\u00e3o se dava com Marielle e o psol tem li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1325494376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dep_ZeCarlosPT", "id": "1325494376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189492101748264961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498934399553538"], "created_at": "2019-10-30T11:07:00.000Z", "id": "1189498934399553538", "author_id": "2780883157", "text": "@Dep_ZeCarlosPT Se inventassem que o senhor matou algu\u00e9m o senhor sentiria orgulho?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "63597537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189370169837182977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498923829878785"], "created_at": "2019-10-30T11:06:57.000Z", "id": "1189498923829878785", "author_id": "473271852", "text": "@noticias_tvperu @BeingoleaA Otro suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498802983591937"], "created_at": "2019-10-30T11:06:29.000Z", "id": "1189498802983591937", "author_id": "833412713359474694", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498633873477633"], "created_at": "2019-10-30T11:05:48.000Z", "id": "1189498633873477633", "author_id": "1100841856483631104", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498466722037760"], "created_at": "2019-10-30T11:05:08.000Z", "id": "1189498466722037760", "author_id": "126057612", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498419049615360"], "created_at": "2019-10-30T11:04:57.000Z", "id": "1189498419049615360", "author_id": "89818009", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498409021034496"], "created_at": "2019-10-30T11:04:55.000Z", "id": "1189498409021034496", "author_id": "2830702587", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498302582198273"], "created_at": "2019-10-30T11:04:29.000Z", "id": "1189498302582198273", "author_id": "58208501", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498155500486656"], "created_at": "2019-10-30T11:03:54.000Z", "id": "1189498155500486656", "author_id": "1163195953446313986", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498152358940673"], "created_at": "2019-10-30T11:03:53.000Z", "id": "1189498152358940673", "author_id": "1433172817", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498066631561216"], "created_at": "2019-10-30T11:03:33.000Z", "id": "1189498066631561216", "author_id": "222133490", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189498014244708352"], "created_at": "2019-10-30T11:03:21.000Z", "id": "1189498014244708352", "author_id": "2843475976", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497991293521921"], "created_at": "2019-10-30T11:03:15.000Z", "id": "1189497991293521921", "author_id": "1068318854814867456", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497984704286720"], "created_at": "2019-10-30T11:03:14.000Z", "id": "1189497984704286720", "author_id": "77453749", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497952491970560"], "created_at": "2019-10-30T11:03:06.000Z", "id": "1189497952491970560", "author_id": "1110181345", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1119388896805249026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Joviigonzagga", "id": "1119388896805249026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189497131641573376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497869612539906"], "created_at": "2019-10-30T11:02:46.000Z", "id": "1189497869612539906", "author_id": "93015405", "text": "@JoviiGonzagga Meu, pelo o que eu entendi, ele \"descobriu\" uma suposta trai\u00e7\u00e3o, matou a esposa e depois logou no fb dela e saiu postando um monte de parada, inclusive falando dela tendo caso com um colega de trabalho, postou 262762 nudes antigos dela, fugiu e se matou??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497846774599685"], "created_at": "2019-10-30T11:02:41.000Z", "id": "1189497846774599685", "author_id": "1048690307850752001", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "139183350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Tereza"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351159464714246"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497823907192832"], "created_at": "2019-10-30T11:02:35.000Z", "id": "1189497823907192832", "author_id": "1103658978897207296", "text": "@andrizek Quem matou Jos\u00e9, Maria,Jo\u00e3o,Tereza,Francisco ? Muitas fam\u00edlias que perderam seus entes queridos pela bandidagem querem saber tbm mas, o importante \u00e9 descobrir s\u00f3 um caso o testo que se exploda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "243233341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaRBlanco", "id": "243233341"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189167013576531970"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497769184112640"], "created_at": "2019-10-30T11:02:22.000Z", "id": "1189497769184112640", "author_id": "884543970", "text": "@PatriciaRBlanco @el_pais O suicida imb\u00e9cil. Si vamos a generalizar, generalicemos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497722384113664"], "created_at": "2019-10-30T11:02:11.000Z", "id": "1189497722384113664", "author_id": "183336827", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189497622114889729"], "created_at": "2019-10-30T11:01:47.000Z", "id": "1189497622114889729", "author_id": "912780837942431744", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 72, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 123, "end": 131, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE FRANCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189497485036838912"], "created_at": "2019-10-30T11:01:14.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1189497485036838912", "author_id": "72735687", "text": "A quanto tempo se tem falado de quem matou MARIELLE FRANCO hein @SF_Moro ? E s\u00f3 agora voc\u00ea vai procurar saber do porteiro. @SF_Moro que vergonha de pau mandado voc\u00ea \u00e9. Tem vergonha n\u00e3o? Que atitude tacanha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "IRPF"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "Lacalle Pou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189497433883054080"], "created_at": "2019-10-30T11:01:02.000Z", "id": "1189497433883054080", "author_id": "215826039", "text": "Al final , lo del cambio de franjas de IRPF propuestas por Lacalle Pou es Fake o es real ?  No creo que haya dicho eso en campa\u00f1a ( seria suicida)  pero si alguien tiene la info se agradece la comparta .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189497411456159746"], "created_at": "2019-10-30T11:00:57.000Z", "id": "1189497411456159746", "author_id": "766211750", "text": "Meu receio \u00e9 daqui a pouco esse porteiro aparecer em manchete dizendo que caiu de uma escada, sumiu, se matou por causa da press\u00e3o, foi confundido com algum bandido............", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497409291915264"], "created_at": "2019-10-30T11:00:56.000Z", "id": "1189497409291915264", "author_id": "221115464", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497342979985409"], "created_at": "2019-10-30T11:00:41.000Z", "id": "1189497342979985409", "author_id": "1121768650439102465", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "139183350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351159464714246"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497308855111680"], "created_at": "2019-10-30T11:00:32.000Z", "id": "1189497308855111680", "author_id": "3157255653", "text": "@andrizek Todo mundo quer saber quem matou essa mulher, mas s\u00f3 esquerdista quer que seja um Bolsonaro o mandante, msm se aparecer quem matou ela, v\u00e3o falar que n\u00e3o foi, que \u00e1gil a mando de algu\u00e9m, nao querem saber quem matou querem impurrar o crime pra cima do Bolsonaro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "436182775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yaszminkhan", "id": "436182775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189495655770873860"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497275283918848"], "created_at": "2019-10-30T11:00:24.000Z", "id": "1189497275283918848", "author_id": "256149258", "text": "@yaszminkhan Daqui a pouco vai aparecer que o porteiro se auto suicidou com dois tiros na cabe\u00e7a \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1041812018871906305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189320371830435840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497250034212864"], "created_at": "2019-10-30T11:00:18.000Z", "id": "1189497250034212864", "author_id": "854044483977179136", "text": "@LivrePetista Impressiona o aumento do n\u00famero de casos entre adolescentes e jovens.  Adultos tamb\u00e9m:  um vizinho de 52 anos, professor, tirou a pr\u00f3pria vida h\u00e1 um mes. E o sobrinho de uma amiga, 20 anos, tentou por 2 vezes com rem\u00e9dios, por n\u00e3o ver + sentido na vida. O q est\u00e1 acontecendo ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "Pitbull"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189497242295717888"], "created_at": "2019-10-30T11:00:17.000Z", "geo": {"place_id": "890cfbd44113909f"}, "id": "1189497242295717888", "author_id": "892138914", "text": "Pronto, quando as coisas come\u00e7am a se ajeitar... Meu Pitbull pegou o vira lata e quase matou, na minha frente\n\nEntrei em choque, comecei a gritar e chorar, fiquei fraca, tremia \n\nE pra melhorar, t\u00f4 desde ontem com dor no p\u00e9 da barriga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497129087225857"], "created_at": "2019-10-30T10:59:50.000Z", "id": "1189497129087225857", "author_id": "418021675", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497090721886209"], "created_at": "2019-10-30T10:59:40.000Z", "id": "1189497090721886209", "author_id": "1142914659600740357", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497067091255298"], "created_at": "2019-10-30T10:59:35.000Z", "id": "1189497067091255298", "author_id": "62136664", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497022124118016"], "created_at": "2019-10-30T10:59:24.000Z", "id": "1189497022124118016", "author_id": "52781286", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189496932240154624"], "created_at": "2019-10-30T10:59:03.000Z", "id": "1189496932240154624", "author_id": "119934907", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "139183350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}, {"start": 215, "end": 224, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.7296, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351159464714246"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189496920496054272"], "created_at": "2019-10-30T10:59:00.000Z", "id": "1189496920496054272", "author_id": "1051868590826237952", "text": "@andrizek Meu Deus.N\u00e3o pode ser que uma pessoa que se diz decente e justa, luta por verdade  possa concordar com uma mat\u00e9ria que n\u00e3o diz absolutamente nada, n\u00e3o prova nada, bem pelo contr\u00e1rio. O que acontece com vc @andrizek ?\nTodos queremos saber quem matou Marielle,mas sejamos racionais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189496881824620545"], "created_at": "2019-10-30T10:58:51.000Z", "id": "1189496881824620545", "author_id": "413257492", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 56, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Belaunde Terry"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.642, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189368187315539969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189496716166385670"], "created_at": "2019-10-30T10:58:11.000Z", "id": "1189496716166385670", "author_id": "775909384463458305", "text": "RT @pietrorami1910: El Presidente Fernando Belaunde Terry fue honrado, muri\u00f3 pobre en su humilde casa. Fujimori, Alan(suicida), Toledo, Hum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189496308924420096"], "created_at": "2019-10-30T10:56:34.000Z", "id": "1189496308924420096", "author_id": "2786445323", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189496105190543360"], "created_at": "2019-10-30T10:55:45.000Z", "id": "1189496105190543360", "author_id": "775909384463458305", "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hcBmEb7oZG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189495967940272128"], "created_at": "2019-10-30T10:55:13.000Z", "id": "1189495967940272128", "author_id": "199070915", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/hcBmEb7oZG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "43397650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andrelmachado", "id": "43397650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189494505583661056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189495917637971970"], "created_at": "2019-10-30T10:55:01.000Z", "id": "1189495917637971970", "author_id": "194225042", "text": "@andrelmachado Pra ti n\u00e3o pra lei e pra um jornalismo s\u00e9rio.pq se tu defende isso \u00e9 a mesma coisa que eu noticiar q algu\u00e9m falou que tu matou algu\u00e9m sem provar, pq foi o q foi feito falar qualquer papagaio fala bom dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9606, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/4vTbpiEgVM", "expanded_url": "https://twitter.com/cahiddless/status/1189383736913289216", "display_url": "twitter.com/cahiddless/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189495595431612417"], "created_at": "2019-10-30T10:53:44.000Z", "id": "1189495595431612417", "author_id": "836165350089764865", "text": "sequestrador: pegamos seu pai\n\nItachi: mas eu matei ele\n\nsequestrador: e m\u00e3e?\n\nItachi: matei\n\nsequestrador: melhor amigo??\n\nItachi: se suicidou\n\nsequestrador: *engole o choro* namorada???\n\nItachi: advinha??\n\nsequestrador: *chora em prantos*\n\nsequestrador: vc ta bem? https://t.co/4vTbpiEgVM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189495533498449920"], "created_at": "2019-10-30T10:53:29.000Z", "id": "1189495533498449920", "author_id": "2937681779", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189140342081314816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189495497557495809"], "created_at": "2019-10-30T10:53:21.000Z", "id": "1189495497557495809", "author_id": "134833660", "text": "RT @consaludmental: \u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de caus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189495343576244224"], "created_at": "2019-10-30T10:52:44.000Z", "id": "1189495343576244224", "author_id": "356500950", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortaria por si se hace polic\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189495343513292801"], "created_at": "2019-10-30T10:52:44.000Z", "id": "1189495343513292801", "author_id": "1039666628613603328", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "258152559", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iuuhOliveeira", "id": "258152559"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "phenriquemello", "id": "715020126"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "itstheustheus", "id": "2600222287"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "Ivete"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 293, "end": 298, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189494844974157824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189495340304666624"], "created_at": "2019-10-30T10:52:43.000Z", "id": "1189495340304666624", "author_id": "105499179", "text": "@iuuhOliveeira @phenriquemello @itstheustheus N\u00e3o t\u00f4 falando que n\u00e3o merece, mas... \u00c9 n\u00edtido que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o, igual o melhores do ano de 2017, onde a Ivete, literalmente n\u00e3o fez nada, e levou o pr\u00eamio, onde foi o ano que a Anitta se matou na m\u00fasica. Muita coisa \u00e9 armada, inclusive coisas que a Anitta ganha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "468924088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Borges18675263", "id": "926042631704055808"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "andrehernan", "id": "19285159"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189494566677897217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189495208435769344"], "created_at": "2019-10-30T10:52:12.000Z", "id": "1189495208435769344", "author_id": "468924088", "text": "@Borges18675263 @andrehernan Mais claro... no Brasil \u00e9 assim.\nEu digo que voc\u00ea matou uma pessoa ontem na rua... \nVOCE \u00e9 OBRIGADO a provar que estou mentindo. J\u00e1 eu, que estou \"mentindo\", n\u00e3o tenho responsabilidade nenhuma no caso. Posso ficar de boa. J\u00e1 voc\u00ea, se vira a\u00ed e prova sua inoc\u00eancia.\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "780138570753384448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189492813571993600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494972392841216"], "created_at": "2019-10-30T10:51:15.000Z", "id": "1189494972392841216", "author_id": "1062777272065765382", "text": "@icycreamer caralho que pessoa idiota...... falou muito, por\u00e9m falou merda\nEla acabou de dizer que eu nao existo, com esse textinho non sense ai, tambem excluiu os assexuais, deve ter ofendido muito nao-binario\nCara??? Qual o problema da pessoa viver a propria vida e deixar a pessoa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189491622737784833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494920014368768"], "created_at": "2019-10-30T10:51:03.000Z", "id": "1189494920014368768", "author_id": "2447373036", "text": "RT @yoni3556_luis: @Andy82110919 @LUCIANA_LEON_R @ARTEMIOMAXIMO4 @hurgamemoriaPE @_Skull_12s @JulianaOxenford @LuisEspinozaCa2 ESTE ES EL V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "231609315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dermatosp", "id": "231609315"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "kikibebel777", "id": "4871963313"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9463, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7246, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}, {"start": 151, "end": 166, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00e9"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189364244808175617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494873252122624"], "created_at": "2019-10-30T10:50:52.000Z", "id": "1189494873252122624", "author_id": "919270380", "text": "@dermatosp @kikibebel777 A Globo vai falir em O Nome de Jesus! Dizem q Freixo n\u00e3o se dava com Marielle e o psol tem livre acesso \u00e0 favela(ver v\u00eddeo do Gabriel Monteiro c/ o coronel PM do psol q entra l\u00e1 e nada sofre dos vagabundos) da Mar\u00e9 onde ela teve poucos votos. Ser\u00e1 q TERIA sido o psol q matou ela?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189494802586451968"], "created_at": "2019-10-30T10:50:35.000Z", "id": "1189494802586451968", "author_id": "2359996592", "text": "Me levante pensando en una canci\u00f3n re triste, manso sue\u00f1o suicida debi\u00f3 ser eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494730041806848"], "created_at": "2019-10-30T10:50:18.000Z", "id": "1189494730041806848", "author_id": "3301810401", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494631303651328"], "created_at": "2019-10-30T10:49:54.000Z", "id": "1189494631303651328", "author_id": "2218609566", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494594599342080"], "created_at": "2019-10-30T10:49:45.000Z", "id": "1189494594599342080", "author_id": "362261599", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494538060161025"], "created_at": "2019-10-30T10:49:32.000Z", "id": "1189494538060161025", "author_id": "1124669798036774912", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494495492169728"], "created_at": "2019-10-30T10:49:22.000Z", "id": "1189494495492169728", "author_id": "706113482211651584", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hXOnNkeYHf", "expanded_url": "https://www.robadadonne.it/186679/sagliano-famiglia-ferraro-suicida/", "display_url": "robadadonne.it/186679/saglian\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189494312234618880"], "created_at": "2019-10-30T10:48:38.000Z", "id": "1189494312234618880", "author_id": "417076397", "text": "\"Quella famiglia di Biella dimenticata che si suicid\u00f2 per l\u2019accusa pi\u00f9 atroce - Roba da Donne\" https://t.co/hXOnNkeYHf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "casio_allende", "id": "940928486788739072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189494213597155329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494241736744961"], "created_at": "2019-10-30T10:48:21.000Z", "id": "1189494241736744961", "author_id": "2447373036", "text": "RT @yoni3556_luis: @casio_allende @Andy82110919 @LUCIANA_LEON_R @ARTEMIOMAXIMO4 @hurgamemoriaPE @_Skull_12s @JulianaOxenford @LuisEspinozaC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "940928486788739072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "casio_allende", "id": "940928486788739072"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "ARTEMIOMAXIMO4", "id": "1158843162951135234"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 293, "end": 295, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189449211391160321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494213597155329"], "created_at": "2019-10-30T10:48:14.000Z", "id": "1189494213597155329", "author_id": "2447373036", "text": "@casio_allende @Andy82110919 @LUCIANA_LEON_R @ARTEMIOMAXIMO4 @hurgamemoriaPE @_Skull_12s @JulianaOxenford @LuisEspinozaCa2 ES LA CULTURA DE LOS CORRUPTOS ALANISTAS!! DILATAR PROCESOS!! AMA\u00d1ARLOS!! BUSCAR PRESCRIPCI\u00d3N!! EL SUICIDA ERA EXPERTO EN SOBRESEIMIENTOS Y DEM\u00c1S!! REO CONTUMAZ ETERNO!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES!! SIEMPRE CULPABLE NUNCA INOCENTE!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494122828255232"], "created_at": "2019-10-30T10:47:53.000Z", "id": "1189494122828255232", "author_id": "747562146905595905", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494118008922117"], "created_at": "2019-10-30T10:47:52.000Z", "id": "1189494118008922117", "author_id": "787054378867916800", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494038870839296"], "created_at": "2019-10-30T10:47:33.000Z", "id": "1189494038870839296", "author_id": "236559324", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189493965025927170"], "created_at": "2019-10-30T10:47:15.000Z", "id": "1189493965025927170", "author_id": "74068977", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "790680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "ricksenra", "id": "34359439"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189455950404575232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189493935867154433"], "created_at": "2019-10-30T10:47:08.000Z", "id": "1189493935867154433", "author_id": "4785213543", "text": "@bbcbrasil @EuclidesFla @ricksenra A globo decretou  a morte desse porteiro e se ele aparecer morto os comedores de p\u00e3o com mortadela v\u00e3o dizer o que o Bolsonaro que matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189493054157266944"], "created_at": "2019-10-30T10:43:38.000Z", "id": "1189493054157266944", "author_id": "100353295", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189493034670575616"], "created_at": "2019-10-30T10:43:33.000Z", "id": "1189493034670575616", "author_id": "2843999351", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189492909357309952"], "created_at": "2019-10-30T10:43:03.000Z", "id": "1189492909357309952", "author_id": "199894469", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "518966210", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VChenaud", "id": "518966210"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189123173242925057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189492714594811905"], "created_at": "2019-10-30T10:42:17.000Z", "id": "1189492714594811905", "author_id": "71076464", "text": "@VChenaud @brumelianebrum Se descobrirmos quem mandou matar Marielle, descobriremos quem matou Anderson.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189485384767541249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189492673859719169"], "created_at": "2019-10-30T10:42:07.000Z", "id": "1189492673859719169", "author_id": "767095274", "text": "@CarlaZambelli17 @Carla1Pereira Cad\u00ea o Freixo ? \n\nO Sr. n\u00e3o vai se pronunciar?\n O Sr. quer mesmo saber quem matou ou \u00e9 s\u00f3 mais uma jogada?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189492547984510976"], "created_at": "2019-10-30T10:41:37.000Z", "id": "1189492547984510976", "author_id": "914859826773143553", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/NX0zU7zd4U", "expanded_url": "https://twitter.com/jesrujr/status/1189492363871346688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NX0zU7zd4U", "media_key": "3_1189492357881847808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189492363871346688"], "created_at": "2019-10-30T10:40:53.000Z", "id": "1189492363871346688", "author_id": "463847148", "text": "OTRA COSA NO S\u00c9, PERO PREVISORA ERA UN RATO .TENIENDO EN CUENTA QUE SE SUICIDA EN 1922 PARA NO CAER EN MANOS DE LOS FALANGISTAS Y QUE FALANGE NO SE FUNDA HASTA 1933....\n\u00a1\u00a1 QU\u00c9 VISI\u00d3N DE FUTURO!! https://t.co/NX0zU7zd4U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189492327141777409"], "created_at": "2019-10-30T10:40:45.000Z", "id": "1189492327141777409", "author_id": "118842674", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189492125672595456"], "created_at": "2019-10-30T10:39:57.000Z", "id": "1189492125672595456", "author_id": "2262051140", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189492049441185793"], "created_at": "2019-10-30T10:39:38.000Z", "id": "1189492049441185793", "author_id": "1076802955439943680", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189407332477931520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189491995653353472"], "created_at": "2019-10-30T10:39:26.000Z", "id": "1189491995653353472", "author_id": "1032268269607178240", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189491824890654720"], "created_at": "2019-10-30T10:38:45.000Z", "id": "1189491824890654720", "author_id": "984492095560970240", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189365130133491712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189491754136985602"], "created_at": "2019-10-30T10:38:28.000Z", "id": "1189491754136985602", "author_id": "1120621127359922177", "text": "RT @LaVidaYElCanto: En 4 a\u00f1os el pelotudo de Pinedo, el malo, pas\u00f3 de ser el mejor presidente a un suicida frustrado!\n\nS\u00f3lo en Argentina!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189491660943745024"], "created_at": "2019-10-30T10:38:06.000Z", "id": "1189491660943745024", "author_id": "362747815", "text": "Get\u00falio Vargas se matou depois que um seguran\u00e7a dele mandou matar um advers\u00e1rio pol\u00edtico", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189491627787726848"], "created_at": "2019-10-30T10:37:58.000Z", "id": "1189491627787726848", "author_id": "2152545980", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1041507007663091715", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "ARTEMIOMAXIMO4", "id": "1158843162951135234"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189304071930417152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189491622737784833"], "created_at": "2019-10-30T10:37:57.000Z", "id": "1189491622737784833", "author_id": "2447373036", "text": "@Andy82110919 @LUCIANA_LEON_R @ARTEMIOMAXIMO4 @hurgamemoriaPE @_Skull_12s @JulianaOxenford @LuisEspinozaCa2 ESTE ES EL VERDADERO ROSTRO DE LA DICTADURA ALANISTA!! SAQUEAR NUESTRA PLATA IMPUNEMENTE EMPLEADA!! Y BLINDARSE!! QUIEREN EL PODER PARA LUCRAR IMPUNEMENTE CON NUESTRA PLATA!! EL SUICIDA LOS ADIESTR\u00d3 EN LIGARSE CON LA CORRUPCI\u00d3N!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4523561843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ricardo59281087", "id": "1149089092195487744"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "OscarPorDiez", "id": "2325415832"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Madeinspain77", "id": "845711527315476481"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "real_diaz", "id": "1267722671443324928"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189490897735561216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189491504554954752"], "created_at": "2019-10-30T10:37:29.000Z", "id": "1189491504554954752", "author_id": "4523561843", "text": "@Ricardo59281087 @OscarPorDiez @Madeinspain77 @monasterioR @real_diaz @elpais_espana @el_pais Desprecio a quienes por sistema y careciendo de un conrenido real en sus propuestas hacen pol\u00edtica a base de lemas populistas. Desprecio la opini\u00f3n que les merece el feminismo, desprecio que ignoren que el planeta se va a la mierda por culpa de un orden mundial suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189485428036063233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189491285679333377"], "created_at": "2019-10-30T10:36:36.000Z", "id": "1189491285679333377", "author_id": "1063046273484374017", "text": "RT @hmillenamendes_: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189491079005048832"], "created_at": "2019-10-30T10:35:47.000Z", "id": "1189491079005048832", "author_id": "1038407969006919680", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189490992891727872"], "created_at": "2019-10-30T10:35:27.000Z", "id": "1189490992891727872", "author_id": "77833011", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189490836578426881"], "created_at": "2019-10-30T10:34:49.000Z", "id": "1189490836578426881", "author_id": "33816070", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189490719079227392"], "created_at": "2019-10-30T10:34:21.000Z", "id": "1189490719079227392", "author_id": "585741605", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189490703233097729"], "created_at": "2019-10-30T10:34:17.000Z", "id": "1189490703233097729", "author_id": "60059441", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3641, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189490650296803328"], "created_at": "2019-10-30T10:34:05.000Z", "id": "1189490650296803328", "author_id": "71520318", "text": "Desconhecido por Desconhecido gostaria que a Imprensa Brasileira e os Politicos se preocupassem com quem Matou o Sr. Z\u00e9 ou a Sra. Maria ali na Esquina....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189490564321992705"], "created_at": "2019-10-30T10:33:44.000Z", "id": "1189490564321992705", "author_id": "778730720378310658", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189485384767541249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3508, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.3778, "type": "Organization", "normalized_text": "Ibis"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 221, "end": 236, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.3934, "type": "Organization", "normalized_text": "CEL"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.9483, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189490057721372674"], "created_at": "2019-10-30T10:31:44.000Z", "id": "1189490057721372674", "author_id": "919270380", "text": "@CarlaZambelli17 E falam que Marielle n\u00e3o se dava com o Freixo e \u00e9 fato que ela teve poucos votos na favela da Mar\u00e9 onde Freixo, coronel da PM Ibis do PSOL entram sem problemas com o tr\u00e1fico de drogas de l\u00e1 (ver v\u00eddeo do Gabriel Monteiro com o CEL. Ibis d do PSOL).Ser\u00e1 q n\u00e3o foi o PSOL q a matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189490029653123072"], "created_at": "2019-10-30T10:31:37.000Z", "id": "1189490029653123072", "author_id": "72192322", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189490009805656064"], "created_at": "2019-10-30T10:31:32.000Z", "id": "1189490009805656064", "author_id": "243397987", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189490007976939523"], "created_at": "2019-10-30T10:31:32.000Z", "id": "1189490007976939523", "author_id": "2732607772", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189489899533230080"], "created_at": "2019-10-30T10:31:06.000Z", "id": "1189489899533230080", "author_id": "3745064961", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.5302, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 132, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 133, "end": 158, "tag": "bolsominionsarrependidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189489882877616130"], "created_at": "2019-10-30T10:31:02.000Z", "id": "1189489882877616130", "author_id": "636157686", "text": "Agora est\u00e1 explicado o porqu\u00ea do assunto de Celso Daniel nessa semana. J\u00e1 era o gabinete de \u00f3dio se antecipando.\n#QuemEstavaNaCasa58\n#bolsominionsarrependidos\nCom as pe\u00e7as do quebra-cabe\u00e7a quase todas encaixadas, j\u00e1 deduzimos quem matou Mariele e quem mandou matar. Agora, quanto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "22255425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189390486018109443"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189489827416334336"], "created_at": "2019-10-30T10:30:49.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1189489827416334336", "author_id": "22255425", "text": "Dica: se voc\u00ea viu Esquadr\u00e3o Suicida voc\u00ea sabe a resposta do exerc\u00edcio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189489773246849025"], "created_at": "2019-10-30T10:30:36.000Z", "id": "1189489773246849025", "author_id": "1140008827292700674", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189489762706563073"], "created_at": "2019-10-30T10:30:33.000Z", "id": "1189489762706563073", "author_id": "621491343", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "09Kostic", "id": "4796000363"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "expanded_url": "https://ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka-prica-rekonstrukcija-suicida.html?spref=tw", "display_url": "ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177678992993869824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189489412226371584"], "created_at": "2019-10-30T10:29:10.000Z", "id": "1189489412226371584", "author_id": "3050652772", "text": "RT @09Kostic: \u017deljka   Ba\u0161anovi\u0107   Markovi\u0107: kratka pri\u010da:  REKONSTRUKCIJA  SUICIDA https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488990371622914"], "created_at": "2019-10-30T10:27:29.000Z", "id": "1189488990371622914", "author_id": "41292330", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189488706488586240"], "created_at": "2019-10-30T10:26:21.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1189488706488586240", "author_id": "36282052", "text": "L\u00f3gica de minion: \n- Bolsonaro pode estar envolvido com a morte de Marielle Franco. \n\n-E o Lula, heim, que mandou matar o Celso Daniel? (Segundo Marcos Val\u00e9rio, fonte suuuper confi\u00e1vel )\n\nClaro! PQ se um  supostamente matou, o outro pode matar tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2752219379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Amsgra", "id": "2752219379"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189353617137889280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488674595131392"], "created_at": "2019-10-30T10:26:14.000Z", "id": "1189488674595131392", "author_id": "777038172920438784", "text": "@Amsgra @ManuelaDavila Hur dur, mesmo que n\u00e3o estava l\u00e1, o suspeito de ter matado estava, se for provado que ele realmente matou Marielle, Bolsonaro \u00e9 cumplece simples", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488601417109504"], "created_at": "2019-10-30T10:25:56.000Z", "id": "1189488601417109504", "author_id": "43011910", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488576666505216"], "created_at": "2019-10-30T10:25:50.000Z", "id": "1189488576666505216", "author_id": "867318445", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488505178726405"], "created_at": "2019-10-30T10:25:33.000Z", "id": "1189488505178726405", "author_id": "54282661", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189474124642619392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.629, "type": "Place", "normalized_text": "prefectura"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/8XMgVXOTDe", "expanded_url": "https://twitter.com/ADM_Action/status/1189474124642619392", "display_url": "twitter.com/ADM_Action/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189488491601846273"], "created_at": "2019-10-30T10:25:30.000Z", "id": "1189488491601846273", "author_id": "3818235508", "text": "No, el ataque a la prefectura no fu\u00e9 un ataque terrorista sino que fue motivado por un \"delirio m\u00edstico y suicida.\n\nPero cuando ocurri\u00f3, los musulmanes fueron declarados culpables y se inici\u00f3 una caza de brujas en la administraci\u00f3n francesa contra musulmanes funcionarios. https://t.co/8XMgVXOTDe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488480956616706"], "created_at": "2019-10-30T10:25:28.000Z", "id": "1189488480956616706", "author_id": "3375124061", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488396571467776"], "created_at": "2019-10-30T10:25:08.000Z", "id": "1189488396571467776", "author_id": "1087731844437757952", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488352535437312"], "created_at": "2019-10-30T10:24:57.000Z", "id": "1189488352535437312", "author_id": "35651851", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488157991067653"], "created_at": "2019-10-30T10:24:11.000Z", "id": "1189488157991067653", "author_id": "361951216", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488109706190848"], "created_at": "2019-10-30T10:23:59.000Z", "id": "1189488109706190848", "author_id": "78061235", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "708109920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189481001300480000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189488093470085126"], "created_at": "2019-10-30T10:23:55.000Z", "id": "1189488093470085126", "author_id": "1069270632", "text": "@xcxmanuela se matou??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487927807664128"], "created_at": "2019-10-30T10:23:16.000Z", "id": "1189487927807664128", "author_id": "104779156", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189487745095389184"], "created_at": "2019-10-30T10:22:32.000Z", "id": "1189487745095389184", "author_id": "4765264572", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nad_pimentel", "id": "902789738"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8934, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189389766749503490"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487744063541249"], "created_at": "2019-10-30T10:22:32.000Z", "id": "1189487744063541249", "author_id": "174064342", "text": "RT @nad_pimentel: Mas gente, o twitter ferveu... Nessa hist\u00f3ria fez,n fiz, falou, n falei, autorizou, n autorizei,matou, n\u00e3o matei s\u00f3 tenho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487711889047552"], "created_at": "2019-10-30T10:22:24.000Z", "id": "1189487711889047552", "author_id": "174080458", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487679915921409"], "created_at": "2019-10-30T10:22:17.000Z", "id": "1189487679915921409", "author_id": "38481918", "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2378800290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gorettiabogados", "id": "2378800290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189485609922023424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487523803910144"], "created_at": "2019-10-30T10:21:39.000Z", "id": "1189487523803910144", "author_id": "264758353", "text": "@gorettiabogados Es un duelo suicida. :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487504900132865"], "created_at": "2019-10-30T10:21:35.000Z", "id": "1189487504900132865", "author_id": "2932241603", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "25858078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189338327448719360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487451968028672"], "created_at": "2019-10-30T10:21:22.000Z", "id": "1189487451968028672", "author_id": "1177000614884184064", "text": "@ManuelaDavila Manu, da uma for\u00e7a pra gente, j\u00e1 q vc \u00e9 t\u00e3o interessada em se fazer jistica: faz uma campanha pra descobrir quem matou Celso Daniel. Por favor, nunca te pedi nada!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1F09CWfgaL", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189363543847636992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487288629243904"], "created_at": "2019-10-30T10:20:43.000Z", "id": "1189487288629243904", "author_id": "79556851", "text": "RT @SinEmbargoTR: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/1F09CWfgaL", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1523748277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189476672350773248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487238712823808"], "created_at": "2019-10-30T10:20:31.000Z", "id": "1189487238712823808", "author_id": "1011134934", "text": "@conexaopolitica Daqui a pouco vamos descobrir que  quem matou ela foi a Globo, pq precisava de audi\u00eancia. Pq se foi ela que derrubou o Collor, vcs acham que aceitariam perder o poder t\u00e3o f\u00e1cil??? E a\u00ed Globo quem matou Celso Daniel?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "139183350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351159464714246"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189487173923475456"], "created_at": "2019-10-30T10:20:16.000Z", "id": "1189487173923475456", "author_id": "1144242879260479489", "text": "@andrizek O engra\u00e7ado desse post \u00e9 que ningu\u00e9m conhecia essa mo\u00e7a...ai veio uns fdps e a mataram...n\u00e3o concordo com o que fizeram...+ agora s\u00f3 quem h\u00e1 matou que importa...e as outras centenas de mortes que h\u00e1 todos os dias?quem vai se comover? Deixa de ser hip\u00f3crita...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Mick Foley"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4154, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple H"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189486783098245121"], "created_at": "2019-10-30T10:18:43.000Z", "id": "1189486783098245121", "author_id": "830847114976571392", "text": "Mick Foley lost a loser leaves town match against Triple H with a tope suicida in green bay... wait milwaukee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189486764219600896"], "created_at": "2019-10-30T10:18:38.000Z", "id": "1189486764219600896", "author_id": "2875809244", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189486658850361344"], "created_at": "2019-10-30T10:18:13.000Z", "id": "1189486658850361344", "author_id": "761337593262780418", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189486510254559232"], "created_at": "2019-10-30T10:17:38.000Z", "id": "1189486510254559232", "author_id": "1186100224697217029", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2747491411", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189378230400278529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189486180808704001"], "created_at": "2019-10-30T10:16:19.000Z", "id": "1189486180808704001", "author_id": "907789702362791942", "text": "@JoelPinheiro85 Querido ac\u00e9falo. Se fosse provado que o Bolsonaro matou a tal Marielle que vcs tanto amam assim como ja foi provado a enorme lista de corrup\u00e7\u00e3o do Lula, seu Partido (quadrilha) e agora a dela\u00e7\u00e3o de que ele foi MANDANTE DE ASSASSINATO, obvio que nao apoiariamos (diferente de vcs)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "EduardoPaes15", "id": "574053084"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 183, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 283, "end": 291, "probability": 0.7146, "type": "Organization", "normalized_text": "Globolixo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189383156954292224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189486129927602176"], "created_at": "2019-10-30T10:16:07.000Z", "id": "1189486129927602176", "author_id": "1340624600", "text": "@wilsonwitzel Cara tu \u00e9 um tra\u00edra mesmo!! N\u00e3o estou dizendo que quem matou e mandou matar quem quer que seja n\u00e3o deva pagar pelo crime, mas tu s\u00f3 se elegeu governador do Rio de Janeiro porque colou com o @FlavioBolsonaro , sen\u00e3o tu teria perdido para o @EduardoPaes15 . Puxa saco da Globolixo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189354408141840387"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189486105726509058"], "created_at": "2019-10-30T10:16:01.000Z", "id": "1189486105726509058", "author_id": "1008720366213136384", "text": "@jairbolsonaro U\u00e9, se n\u00e3o roubou nem matou pq t\u00e1 preocupado?! A n\u00e3o ser que...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189486084054552576"], "created_at": "2019-10-30T10:15:56.000Z", "id": "1189486084054552576", "author_id": "1130783529040842752", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EnforcerSP", "id": "521516410"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Defiance"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Normandy SR-2"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189460834591891456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189485873668210688"], "created_at": "2019-10-30T10:15:06.000Z", "id": "1189485873668210688", "author_id": "987110750199189505", "text": "RT @EnforcerSP: \u00bfSer\u00e1 la misi\u00f3n de la Defiance tan emocionante y suicida como la de su hermana Normandy SR-2 en Mass Effect 2? \nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189407332477931520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189485726225850369"], "created_at": "2019-10-30T10:14:31.000Z", "id": "1189485726225850369", "author_id": "61038887", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "126615825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcuspera77", "id": "126615825"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189477736714248197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189485504858902528"], "created_at": "2019-10-30T10:13:38.000Z", "id": "1189485504858902528", "author_id": "2732003440", "text": "@marcuspera77 Gado, se ele n\u00e3o tem nada a ver com isso ele vai esclarecer e pronto. Mas tem que ser informado e esclarecido. Se o cara que matou Celso Daniel, passa antes na casa do Lula, teria que ser esclarecido, pois seria no m\u00ednimo estranho. Para mim isso vale para os dois.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EnforcerSP", "id": "521516410"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Defiance"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Normandy SR-2"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189460834591891456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189485427331342343"], "created_at": "2019-10-30T10:13:20.000Z", "id": "1189485427331342343", "author_id": "1057385075535503360", "text": "RT @EnforcerSP: \u00bfSer\u00e1 la misi\u00f3n de la Defiance tan emocionante y suicida como la de su hermana Normandy SR-2 en Mass Effect 2? \nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189485304153104385"], "created_at": "2019-10-30T10:12:50.000Z", "id": "1189485304153104385", "author_id": "112045089", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189485250797359104"], "created_at": "2019-10-30T10:12:38.000Z", "id": "1189485250797359104", "author_id": "33405776", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189485233139277829"], "created_at": "2019-10-30T10:12:33.000Z", "id": "1189485233139277829", "author_id": "2504521430", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189484935419191296"], "created_at": "2019-10-30T10:11:22.000Z", "id": "1189484935419191296", "author_id": "926931994927419393", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/nWyCpS6J0F", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189484912958722048"], "created_at": "2019-10-30T10:11:17.000Z", "id": "1189484912958722048", "author_id": "54173072", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/nWyCpS6J0F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189401906378137600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189484875822358530"], "created_at": "2019-10-30T10:11:08.000Z", "id": "1189484875822358530", "author_id": "72541948", "text": "RT @IsaakDinensen: Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1150887831298019328", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "rosadoriginal", "id": "526235367"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "XoRa35", "id": "1076567508415598594"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "DuarteGr22", "id": "1157216052582998016"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "RafaelaPancadas", "id": "3213066526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189345101849464832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189484869241491458"], "created_at": "2019-10-30T10:11:07.000Z", "id": "1189484869241491458", "author_id": "716671397104377856", "text": "@Gongas37slb @rosadoriginal @XoRa35 @DuarteGr22 @RafaelaPancadas Como \u00e9 que n\u00e3o se matou? \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189484799976771585"], "created_at": "2019-10-30T10:10:50.000Z", "id": "1189484799976771585", "author_id": "47749644", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "868866202222854144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuizCla46954945", "id": "868866202222854144"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 215, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189354421819453440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189484720134021120"], "created_at": "2019-10-30T10:10:31.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1189484720134021120", "author_id": "776860906424852480", "text": "@LuizCla46954945 @ronnyoungoldman @andrizek e realmente n\u00e3o ligariam se ela realmente fosse pobre e favelada ... coisa que ela j\u00e1 n\u00e3o era fazia muito tempo , pelo contr\u00e1rio . \ntodos queremos saber quem matou marielle , o que n\u00e3o quer dizer que todos concordam com tudo o que \u00e9 falado a favor ou contra ela .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189351159464714246"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/miq8SYx7GT", "expanded_url": "https://twitter.com/andrizek/status/1189351159464714246", "display_url": "twitter.com/andrizek/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189484707878227969"], "created_at": "2019-10-30T10:10:28.000Z", "id": "1189484707878227969", "author_id": "431703939", "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 as Marielle,  tem tantos outros crimes que j\u00e1 ocorreram e aguarda -se seus autores , como quem.matou Celso Daniel por exemplo , mas Marielle e a cereja do bolo no momento , por ser negra, ligada a um partido corrupto etc https://t.co/miq8SYx7GT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "615509791", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189393828786163712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189484682632728577"], "created_at": "2019-10-30T10:10:22.000Z", "id": "1189484682632728577", "author_id": "4831515093", "text": "@oiluiz Quem matou essa mariele tem que se fuder muito, olha a enche\u00e7\u00e3o de saco que virou por causa de uma pessoa que ningu\u00e9m sabia que era!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189484230360944640"], "created_at": "2019-10-30T10:08:34.000Z", "id": "1189484230360944640", "author_id": "1188116370644451328", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189484105492303872"], "created_at": "2019-10-30T10:08:04.000Z", "id": "1189484105492303872", "author_id": "57026179", "text": "Mano, o Jeffrey Epstein se matou tanto quanto o Vladimir Herzog (OU SEJA SUICIDARAM ELE).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189484072969617409"], "created_at": "2019-10-30T10:07:57.000Z", "id": "1189484072969617409", "author_id": "940940476588453889", "text": "mi familia piensa que mi hermano es suicida o algo as\u00ed pero en realidad no quiere ir al colegio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189484060944535552"], "created_at": "2019-10-30T10:07:54.000Z", "id": "1189484060944535552", "author_id": "1045487782976770048", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1080663791879241729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Leticianogueirc", "id": "1080663791879241729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189367564817850368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189483896594927616"], "created_at": "2019-10-30T10:07:15.000Z", "id": "1189483896594927616", "author_id": "117266713", "text": "@Leticianogueirc mas n\u00e3o \u00e9 pensamento suicida n\u00e3o kkkk \u00e9 tipo aqueles toc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "giancarlo1413", "id": "39261360"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Colosal"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/AKBlSRAh1e", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Apra"}, {"start": 76, "end": 88, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 89, "end": 94, "tag": "Rata"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Corrupci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189241468218683393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189483882292432898"], "created_at": "2019-10-30T10:07:11.000Z", "id": "1189483882292432898", "author_id": "940594704319700993", "text": "RT @giancarlo1413: \u201cEl que no la debe, no la teme\u201d\n- Suicida Colosal\n\n#Apra #LucianaLeon #Rata #Corrupci\u00f3n https://t.co/AKBlSRAh1e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189483720845209600"], "created_at": "2019-10-30T10:06:33.000Z", "id": "1189483720845209600", "author_id": "889871123013406720", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189483245345411077"], "created_at": "2019-10-30T10:04:39.000Z", "id": "1189483245345411077", "author_id": "1011321470", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189322734251266048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2U5k6lTtEj", "expanded_url": "https://twitter.com/noelcapo/status/1189322734251266048", "display_url": "twitter.com/noelcapo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189483220393484288"], "created_at": "2019-10-30T10:04:33.000Z", "id": "1189483220393484288", "author_id": "29150319", "text": "\u00a1Qu\u00e9 horror!\nEspa\u00f1a se suicida. \ud83d\ude25\nNegando la 2\u00aa lengua m\u00e1s hablada del mundo. https://t.co/2U5k6lTtEj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189483081767538689"], "created_at": "2019-10-30T10:04:00.000Z", "id": "1189483081767538689", "author_id": "69198517", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "299525072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andrea_binda", "id": "299525072"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "DebAttanasio", "id": "22009952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189481915763572737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189482885268553728"], "created_at": "2019-10-30T10:03:14.000Z", "id": "1189482885268553728", "author_id": "2659183050", "text": "@andrea_binda @DebAttanasio @giannigipi se una persona con tendenze suicide deve noleggiare una macchina per andare da un parente, deve dare i documenti. Quindi aboliamo tale regola altrimenti 1 persona ogni 20 anni forse si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1071557549391011841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "il_Malpensante", "id": "390016416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189470108525170688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189482822169513986"], "created_at": "2019-10-30T10:02:58.000Z", "id": "1189482822169513986", "author_id": "1487281386", "text": "@marifcinter @il_Malpensante Io penso che Conte faccia le scelte per \"forzare\" il mercato di gennaio, quindi Politano e Borja bocciati al 100% cos\u00ec da \"obbligare\" Marotta a prendere 1 attaccante e un centrocampista. Speriamo non sia una tattica suicida per\u00f2...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.539, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 198, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189482577339527169"], "created_at": "2019-10-30T10:02:00.000Z", "id": "1189482577339527169", "author_id": "50366251", "text": "Eu t\u00f4 com pena do porteiro... vai sobrar pra ele... Capaz de, no novo depoimento que ser\u00e1 dado a PF, ele confessar que matou Marielle a mando de Lula... e \"se matar\" na cadeia...\n#QuemEstavaNaCasa58", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "yoko ono"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189482536285720576"], "created_at": "2019-10-30T10:01:50.000Z", "id": "1189482536285720576", "author_id": "1112504096852983813", "text": "sei la a voz da yoko ono me da uma angustia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189482505445007361"], "created_at": "2019-10-30T10:01:43.000Z", "id": "1189482505445007361", "author_id": "227373967", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189482399043932163"], "created_at": "2019-10-30T10:01:18.000Z", "id": "1189482399043932163", "author_id": "67173437", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189482179493072896"], "created_at": "2019-10-30T10:00:25.000Z", "id": "1189482179493072896", "author_id": "1017133250068836353", "text": "Caralho se essa fdp pedagoga q matou o mlk atropelado n\u00e3o ficar presa \u00e9 mt putaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189481871253610497"], "created_at": "2019-10-30T09:59:12.000Z", "id": "1189481871253610497", "author_id": "1123182690440605696", "text": "Acabo de ver un video donde un hombre se suicida de un esvopeyazo el la cabeza Malditos sin criterio \ud83d\ude21, como suben esa clase de cosas \ud83d\ude21\ud83d\ude21!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "142393421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "GloboLixo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189358258391343105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189481556383010816"], "created_at": "2019-10-30T09:57:57.000Z", "id": "1189481556383010816", "author_id": "982965881679548416", "text": "@GloboNews Acho que a #GloboLixo  est\u00e1 sendo tendenciosa , e usando uma estrat\u00e9gia suicida para os destinos da empresa . Ou muda , ou morrer\u00e1  !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189481336265957376"], "created_at": "2019-10-30T09:57:04.000Z", "id": "1189481336265957376", "author_id": "2572777415", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189481174344687616"], "created_at": "2019-10-30T09:56:26.000Z", "id": "1189481174344687616", "author_id": "1057900899798904832", "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189481051552391169"], "created_at": "2019-10-30T09:55:56.000Z", "id": "1189481051552391169", "author_id": "3405872111", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189481028005650432"], "created_at": "2019-10-30T09:55:51.000Z", "id": "1189481028005650432", "author_id": "764418056475082752", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189400973455904768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189480710840770560"], "created_at": "2019-10-30T09:54:35.000Z", "id": "1189480710840770560", "author_id": "1159784539272744960", "text": "RT @cafecomferri: S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Blog do Marcelo", "id": "14322674", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 101, "tweet_count": 49763, "listed_count": 24}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "blogdomarcelo"}, {"verified": false, "name": "Paola\ud83e\udd96", "id": "1537324327", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 344, "tweet_count": 105743, "listed_count": 22}, "location": "Barcelona \u2661", "username": "iaumiau"}, {"verified": false, "name": "PutoMikel", "id": "822841304367464448", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "username": "PutoMikel"}, {"verified": false, "name": "Carlos Araujo", "id": "152052946", "public_metrics": {"followers_count": 31582, "following_count": 1080, "tweet_count": 47822, "listed_count": 39}, "location": "El Salvador", "username": "CRAMSV"}, {"verified": false, "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "name": "fffffffffffffff\u00e1tima", "id": "234129642", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 325, "tweet_count": 39597, "listed_count": 5}, "location": "home", "username": "fatimaatwin"}, {"verified": false, "name": "jo\u00e3o paulo", "id": "62394350", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 788, "tweet_count": 9949, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia", "username": "bispomaguila"}, {"verified": false, "name": "Pedro de Alvarado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3074916214", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 4756, "tweet_count": 13591, "listed_count": 10}, "username": "Tonatiu1520"}, {"verified": false, "name": "McIslamofobia", "id": "3818235508", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 4993, "tweet_count": 47987, "listed_count": 91}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "McIslamofobia"}, {"verified": false, "name": "Marco Ant\u00f4nio", "id": "166279177", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 632, "tweet_count": 28953, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Marco76Siqueira"}, {"verified": false, "name": "vit\u00e3o Seguran\u00e7a Rafa Glau", "id": "2971980111", "public_metrics": {"followers_count": 5785, "following_count": 422, "tweet_count": 104422, "listed_count": 19}, "location": "Cidade do Choris", "username": "vitao9mm"}, {"verified": false, "name": "Blanca Isabel", "id": "846850857274626048", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 828, "tweet_count": 10253, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "blancaims94l"}, {"verified": false, "name": "fernandomascarenhas", "id": "1106352031810416641", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 206, "tweet_count": 6651, "listed_count": 0}, "username": "fernand32668117"}, {"verified": false, "name": "Let's Dex", "id": "172572824", "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "username": "Lets_Dex"}, {"verified": false, "name": "P\u00edcara", "id": "46507523", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 332, "tweet_count": 29071, "listed_count": 11}, "username": "PicaraNara"}, {"verified": false, "name": "\u24d9\u24e4\u24db\u24d8\u24d0", "id": "829027587867422720", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 62, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "username": "Juls2900"}, {"verified": false, "name": "lourdes molinos", "id": "56724130", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 792, "tweet_count": 8575, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "loumolins"}, {"verified": false, "name": "Guevara", "id": "52358814", "public_metrics": {"followers_count": 26957, "following_count": 29648, "tweet_count": 214250, "listed_count": 102}, "location": "\u00dcT: 10.485832,-66.898929", "username": "ManuelGuevaraB"}, {"verified": false, "name": "Obi-Wan Kenobi stan account.", "id": "162667290", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 243, "tweet_count": 51146, "listed_count": 6}, "location": "Spain.", "username": "Xymeeforyou"}, {"verified": false, "name": "Bishop I.f. Barreto", "id": "2285067067", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 414, "tweet_count": 22478, "listed_count": 0}, "username": "BishopIfBarreto"}, {"verified": false, "name": "Jornal da Cidade Online", "id": "994303120376303616", "public_metrics": {"followers_count": 424256, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "username": "JornalDaCidadeO"}, {"verified": false, "name": "Putin-sama", "id": "1049142696215027713", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 641, "tweet_count": 2071, "listed_count": 22}, "location": "\u042f \u0432\u0435\u0437\u0434\u0435\u0441\u0443\u0449\u0438\u0439", "username": "putin_sama"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Alicia Sanz Luna \ud83d\udc31\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1077996098994823168", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 78, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "username": "AliciaSanzLuna"}, {"verified": true, "name": "Natalia", "id": "1042012837319770114", "public_metrics": {"followers_count": 209406, "following_count": 201, "tweet_count": 2506, "listed_count": 237}, "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "username": "natalialacunza"}, {"verified": false, "name": "Rider_Calibur", "id": "1077330863225032706", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 49, "tweet_count": 264667, "listed_count": 3}, "username": "oscuroeterno"}, {"verified": false, "name": "\u2042 \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 \u2042", "id": "2730946620", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 218, "tweet_count": 14545, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "alxtolosa"}, {"verified": false, "name": "Segnali di ripresa", "id": "285523418", "public_metrics": {"followers_count": 4789, "following_count": 2150, "tweet_count": 95187, "listed_count": 62}, "username": "Brunomgiordano"}, {"verified": false, "name": "Azazello", "id": "784101368646819840", "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 926, "tweet_count": 193217, "listed_count": 35}, "username": "Jpolemica666"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf40", "id": "948191910", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 366, "tweet_count": 45755, "listed_count": 18}, "username": "ComiteChamizal"}, {"verified": true, "name": "Proceso", "id": "41156599", "public_metrics": {"followers_count": 5275173, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}, "location": "M\u00e9xico", "username": "proceso"}, {"verified": false, "name": "SolinoSan", "id": "44559482", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 2166, "tweet_count": 57432, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "solinosan"}, {"verified": false, "name": "Jorge Rasso", "id": "87033182", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 705, "tweet_count": 10666, "listed_count": 1}, "location": "Mexico City", "username": "jrasso"}, {"verified": false, "name": "Jorge S (YAKO)", "id": "1119051034473578496", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}, "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "username": "Chokko30"}, {"verified": false, "name": "lottie", "id": "3349749130", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 279, "tweet_count": 19438, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "Lottie1211"}, {"verified": false, "name": "Sound", "id": "2330245587", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 2902, "tweet_count": 24515, "listed_count": 2}, "location": "En las faldas de tu hermana.", "username": "Soundbearier"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83Martiviri\ud83c\udf83", "id": "1712418223", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 415, "tweet_count": 32181, "listed_count": 6}, "location": "36\u00b046\u203244\u2033\u00a0N,\u00a06\u00b021\u203214\u2033\u00a0W", "username": "healystattoos"}, {"verified": false, "name": "Meg Oto\u00f1al\ud83c\udf42\ud83c\udf41", "id": "1162650036800577536", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 823, "tweet_count": 48084, "listed_count": 2}, "location": "mis muertos", "username": "glossypea"}, {"verified": false, "name": "Juana Belarmino Ismael", "id": "1184532013191184391", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 226, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "ismael_juana"}, {"verified": false, "name": "A fia da M\u00e3e 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83e\udd86\ud83d\udeac\ud83d\udc80", "id": "407781781", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1303, "tweet_count": 54326, "listed_count": 1}, "location": "Parna\u00edba", "username": "AfiadaMae"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!", "id": "48992982", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4990, "tweet_count": 494675, "listed_count": 4}, "location": "Recife", "username": "marcosportela"}, {"verified": false, "name": "Agora \u00e9 Lula, 13!", "id": "363188262", "public_metrics": {"followers_count": 3761, "following_count": 1272, "tweet_count": 581075, "listed_count": 26}, "username": "IsaakDinensen"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Pa\u00eds Sordo (Guillermo V\u00e1squez)\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "id": "54086119", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 243, "tweet_count": 8270, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Paissordo"}, {"verified": false, "name": "@CaminarconDios", "id": "1119351283641720840", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 365, "tweet_count": 7658, "listed_count": 0}, "username": "sgottagive1998"}, {"verified": false, "name": "pitch blz", "id": "3957310349", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 391, "tweet_count": 48102, "listed_count": 0}, "location": "pa\u00eds valenci\u00e0", "username": "pitchblz"}, {"verified": false, "name": "The SassyScience Project, the miedico era", "id": "1086999117908324352", "public_metrics": {"followers_count": 7937, "following_count": 3247, "tweet_count": 66218, "listed_count": 81}, "location": "Lille, Francia", "username": "sassyscience_"}, {"verified": false, "name": "0ctocat", "id": "131869033", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 164, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "username": "patricia_bazaga"}, {"verified": false, "name": "Larissa Bona \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "56171932", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1413, "tweet_count": 26495, "listed_count": 13}, "location": "Mexico City - Mexico", "username": "larissabona"}, {"verified": false, "name": "Anten\u00f4ro", "id": "808826776801673216", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 68, "tweet_count": 143803, "listed_count": 0}, "username": "Arcanjo7Arcanjo"}, {"verified": false, "name": "meri/sam - spooky edition!!", "id": "1359063841", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 187, "tweet_count": 59582, "listed_count": 13}, "location": "\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99 || any pronouns", "username": "xsikandax"}, {"verified": false, "name": "Conservatron \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "id": "182461601", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 4669, "tweet_count": 354628, "listed_count": 29}, "location": "Brasil", "username": "Marcosboniatti"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf83ani\u010dka\ud83c\udf83\ud83c\udf42", "id": "518655572", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 604, "tweet_count": 70858, "listed_count": 8}, "location": "Vigo - M\u00e1laga ", "username": "41ways_"}, {"verified": false, "name": "Sonia Vanessa C.", "id": "2568384330", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho"}, {"verified": false, "name": "AZPITIA", "id": "85923599", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1353, "tweet_count": 81427, "listed_count": 0}, "username": "Azpitia"}, {"verified": false, "name": "Average depression haver", "id": "294037841", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665044, "listed_count": 135}, "location": "Asturias, de momento", "username": "Dalek_fan"}, {"verified": false, "name": "Alejandra", "id": "1182595872749686785", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 55, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "username": "Alejand54867962"}, {"verified": true, "name": "SinEmbargo", "id": "244218738", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199061, "listed_count": 6563}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX"}, {"verified": false, "name": "Deus acima de todos!!!!", "id": "1044679813192183808", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 152, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "carlos732809"}, {"verified": false, "name": "Marina Morena", "id": "72855308", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 641, "tweet_count": 35993, "listed_count": 7}, "location": "Goioer\u00ea, Brasil", "username": "HeraSilverheart"}, {"verified": false, "name": "TRI, AM\u00c9RICA VERDE!", "id": "55536443", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 3654, "tweet_count": 98736, "listed_count": 44}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rodmoreira30"}, {"verified": false, "name": "Martilla Malcontenta\ud83d\udcab", "id": "878745858", "public_metrics": {"followers_count": 19817, "following_count": 3472, "tweet_count": 43550, "listed_count": 27}, "location": "Calabria", "username": "itsmartinax"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd57\ud835\udd56 \ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd54\ud835\udd5c\ud835\udd64 \ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55 \ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5f \ud835\udd6a\ud835\udd60\ud835\udd66 \ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd56", "id": "1008836796241899521", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 100, "tweet_count": 6240, "listed_count": 0}, "location": "She/Her \ud83e\ude90", "username": "FigliaadiApollo"}, {"verified": false, "name": "Joss", "id": "208610458", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 177, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "joss8279"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart"}, {"verified": true, "name": "Editorial Debate", "id": "252500135", "public_metrics": {"followers_count": 27058, "following_count": 1563, "tweet_count": 47619, "listed_count": 657}, "username": "debatelibros"}, {"verified": true, "name": "Letras Libres", "id": "58970005", "public_metrics": {"followers_count": 683976, "following_count": 357, "tweet_count": 77381, "listed_count": 5271}, "location": "Mexico y Espa\u00f1a", "username": "Letras_Libres"}, {"verified": false, "name": "Thelmitta \ud83e\udd84", "id": "1110587077870174208", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2418, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}, "username": "PrincesCarolin3"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 Bea n\u00e3o Bia", "id": "713457780", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 265, "tweet_count": 4523, "listed_count": 0}, "location": "Marte", "username": "BGotohell"}, {"verified": false, "name": "dje.sensata", "id": "1091033470481195008", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 124, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "location": "Barra Bonita, Brasil", "username": "djemonia"}, {"verified": false, "name": "carlos alberto", "id": "1240315015", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 213, "tweet_count": 13225, "listed_count": 0}, "location": "Lambayeque, Peru", "username": "CarlosPismar28"}, {"verified": false, "name": "CL", "id": "3345037991", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": false, "name": "Vera", "id": "1029166898901082112", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 253, "tweet_count": 15851, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veratadacampos"}, {"verified": false, "name": "Vitorino", "id": "1128839107768147969", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "username": "Vitorin23607733"}, {"verified": false, "name": "la mejor detective del oeste", "id": "1176644284755431424", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 652, "tweet_count": 57789, "listed_count": 0}, "username": "cletalabiciculo"}, {"verified": false, "name": "MOISES LIMONOVICH", "id": "1123680335475036160", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1212, "tweet_count": 74502, "listed_count": 0}, "username": "MOISESLIMONOVI1"}, {"verified": false, "name": "carmen \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1165619916940206083", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 275, "tweet_count": 5988, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "crucescarmen_"}, {"verified": false, "name": "acarito", "id": "1099200793", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 446, "tweet_count": 67834, "listed_count": 10}, "location": "Pa\u00eds valenci\u00e0", "username": "heleninheaven"}, {"verified": false, "name": "Alfonso M. G. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1087345376", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 529, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "username": "alfmitrotti"}, {"verified": false, "name": "ArK \u26a1", "id": "2687117653", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 623, "tweet_count": 36533, "listed_count": 4}, "location": "Voldor / Azgor", "username": "ArK07_"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Spigolon", "id": "72980454", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 938, "tweet_count": 38238, "listed_count": 2}, "location": "Nebraska, USA", "username": "rodrigospigolon"}, {"verified": true, "name": "cafecomferri", "id": "437824506", "public_metrics": {"followers_count": 187591, "following_count": 654, "tweet_count": 99735, "listed_count": 1610}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cafecomferri"}, {"verified": false, "name": "LadyBird\u26a1\ufe0f", "id": "252791807", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 2440, "tweet_count": 12834, "listed_count": 2}, "location": "Spain", "username": "AmericaAme"}, {"verified": true, "name": "Fundaci\u00f3n Canal", "id": "89494148", "public_metrics": {"followers_count": 79092, "following_count": 1088, "tweet_count": 30738, "listed_count": 672}, "location": "Mateo inurria 2, Madrid-Spain", "username": "FundacionCanal"}, {"verified": false, "name": "Alberto \ud83e\udd84", "id": "302834375", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1407, "tweet_count": 21463, "listed_count": 0}, "username": "ElBetitoDev"}, {"verified": false, "name": "indepe superior", "id": "1060863252350074880", "public_metrics": {"followers_count": 6500, "following_count": 1116, "tweet_count": 26291, "listed_count": 24}, "location": "Narnia", "username": "IndepeSuperior"}, {"verified": false, "name": ";", "id": "1090619793202393089", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 615, "tweet_count": 17098, "listed_count": 0}, "username": "suzuyaray"}, {"verified": false, "name": "//ana", "id": "1129132985704419340", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 239, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}, "username": "ana_felipee1"}, {"verified": false, "name": "Nuage\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1010297918941794304", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 376, "tweet_count": 18433, "listed_count": 0}, "username": "Mara_rius"}, {"verified": false, "name": "proyectofc", "id": "769930676372111360", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 646, "tweet_count": 2649, "listed_count": 4}, "username": "proyectofotogr1"}, {"verified": false, "name": "Matheus \ud83d\ude2c", "id": "131308478", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 2062, "tweet_count": 44590, "listed_count": 4}, "location": "Minas Gerais", "username": "MatheushOficial"}, {"verified": false, "name": "Sleepwalker \ud83d\udc8e", "id": "1101182513278603265", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 238, "tweet_count": 11066, "listed_count": 0}, "location": "Twilight Zone", "username": "_nirdeP"}, {"verified": true, "name": "Filipe Borin", "id": "956683881180291072", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 300, "tweet_count": 16746, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "BorinFilipe"}, {"verified": false, "name": "Orlando Fonseca Jr.", "id": "32308190", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1819, "tweet_count": 32600, "listed_count": 43}, "location": "Santa Maria - RS - Brasil", "username": "smashrs"}, {"verified": false, "name": "Alba", "id": "2523441406", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 481, "tweet_count": 6185, "listed_count": 1}, "username": "albalh1960"}, {"verified": false, "name": "Lau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "135030006", "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 8723, "tweet_count": 144990, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lau_peronia2022"}, {"verified": false, "name": "Taraotarantino", "id": "527658637", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 260, "tweet_count": 9945, "listed_count": 0}, "username": "yvyrevuelta"}, {"verified": false, "name": "Danda", "id": "259734564", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 882, "tweet_count": 649177, "listed_count": 156}, "location": "Entre Frankfurt y Asturias", "username": "Dandastur"}, {"verified": false, "name": "Sulamita Cardoso2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "id": "4843080442", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 1998, "tweet_count": 90225, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "sullacard"}, {"verified": false, "name": "Tukita \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "id": "1075501138848464896", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3075, "tweet_count": 197030, "listed_count": 1}, "username": "MarusaEstebanok"}, {"verified": false, "name": "MARCELO FAVA", "id": "976836928405430272", "public_metrics": {"followers_count": 18205, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MARCELOFAVAOK"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1135652018796802048", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2875, "tweet_count": 28180, "listed_count": 1}, "username": "vasconrosi"}, {"verified": false, "name": "Sidnei Dornelles da Silva", "id": "919270380", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 441, "tweet_count": 40957, "listed_count": 0}, "username": "SidneiDornelles"}, {"verified": false, "name": "alexandre", "id": "484124768", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4173, "tweet_count": 131181, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "assistecquali"}, {"verified": false, "name": "_juanjo_m \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "131758808", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 4986, "tweet_count": 100405, "listed_count": 3}, "location": "Some where beyond the city", "username": "_juanjo_m"}, {"verified": false, "name": "SinEmbargoTR", "id": "582282658", "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476624, "listed_count": 408}, "username": "SinEmbargoTR"}, {"verified": false, "name": "May Dobalena", "id": "36380954", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1099, "tweet_count": 100438, "listed_count": 29}, "location": "Dublin City, Ireland", "username": "naoehamamae"}, {"verified": false, "name": "Def\u00edn hasta al fin", "id": "1120349560264589312", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 98, "tweet_count": 5393, "listed_count": 1}, "username": "missiskeisha"}, {"verified": false, "name": "Jon con J de Targaryen", "id": "371934051", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1050, "tweet_count": 169060, "listed_count": 19}, "location": "McKinley High School", "username": "JoseSnow18"}, {"verified": false, "name": "Armando", "id": "1723915051", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1037, "tweet_count": 6135, "listed_count": 3}, "location": "BG/RS", "username": "asacchettn3"}, {"verified": false, "name": "Christian Sarmiento", "id": "269810058", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 997, "tweet_count": 63866, "listed_count": 7}, "location": "El Pa\u00eds del Que Chucha", "username": "BlueSoul83"}, {"verified": false, "name": "Gaudencio M. Zurita", "id": "142811974", "public_metrics": {"followers_count": 5380, "following_count": 1056, "tweet_count": 71971, "listed_count": 75}, "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "GZuritaH"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc41 spooky bimbo \ud83e\udd82", "id": "121808349", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 574, "tweet_count": 102805, "listed_count": 5}, "location": "nb - she/they", "username": "alienxbarbie"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Pepe Xandy", "id": "305774527", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "username": "BLOGdoPEPE"}, {"verified": false, "name": "Fran Hernandez", "id": "1165258416144732165", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 26, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "username": "FranHer00088862"}, {"verified": false, "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "id": "1153810906138238976", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "RedLopezDiaz"}, {"verified": false, "name": "Manoel Neto", "id": "3456451", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 988, "tweet_count": 72952, "listed_count": 4}, "username": "magasine"}, {"verified": false, "name": "L'ENFANT TERRIBLE", "id": "2596210902", "public_metrics": {"followers_count": 10877, "following_count": 101, "tweet_count": 40701, "listed_count": 22}, "location": "AQU\u00cd Y AHORA", "username": "METANFETAFISICA"}, {"verified": false, "name": "pidge \ud83e\udd8b", "id": "870336786", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 391, "tweet_count": 23809, "listed_count": 2}, "location": "Madrid ", "username": "itspidgee"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7d", "id": "253118505", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 266, "tweet_count": 107418, "listed_count": 30}, "username": "Almiu_"}, {"verified": false, "name": "Andrea.", "id": "1872452010", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 335, "tweet_count": 13906, "listed_count": 1}, "username": "andreacifu13__"}, {"verified": false, "name": "Blue Valeska\ud83d\udc89\ud83e\ude78", "id": "1039629420825333760", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 787, "tweet_count": 140312, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "bluevaleska"}, {"verified": false, "name": "Hitallo Styfler", "id": "610303648", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 87, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "username": "hitallostyfler"}, {"verified": false, "name": "angela MET TDE \ud83d\udf32\u2662", "id": "1167251558", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 602, "tweet_count": 130843, "listed_count": 21}, "location": "Silver Millenium", "username": "_AngelaR5"}, {"verified": false, "name": "Panola \ud83c\udf42", "id": "2188998529", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 244, "tweet_count": 155488, "listed_count": 20}, "location": "Badlands", "username": "LadyinBrooklyn"}, {"verified": false, "name": "Enrique", "id": "548401201", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 865, "tweet_count": 8968, "listed_count": 9}, "username": "EnriqAG"}, {"verified": false, "name": "Erwalio dc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1027335427034886150", "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 4541, "tweet_count": 85546, "listed_count": 0}, "location": "https://gab.ai/ervalio", "username": "erwalio"}, {"verified": false, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "location": "Lima, NY", "username": "AlespaP"}, {"verified": false, "name": "Nelson Manrique", "id": "232246715", "public_metrics": {"followers_count": 47156, "following_count": 994, "tweet_count": 28454, "listed_count": 252}, "location": "Peru", "username": "nelsonmanrique"}, {"verified": false, "name": "R(odri) P. G.", "id": "585824379", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 246, "tweet_count": 56684, "listed_count": 3}, "location": "A Coru\u00f1a-Santiago-Galicia", "username": "RodriChans97"}, {"verified": false, "name": "@Ravara", "id": "1068456875417583616", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 2668, "tweet_count": 19533, "listed_count": 0}, "username": "RaminSilvana"}, {"verified": false, "name": "Her.antiperonia", "id": "723478814", "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4345, "tweet_count": 597252, "listed_count": 18}, "username": "hernanpalo"}, {"verified": false, "name": "Renato Kempt", "id": "1027730596351668225", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 275, "tweet_count": 1828, "listed_count": 1}, "username": "KemptRenato"}, {"verified": false, "name": "Ignatius Nepos", "id": "200916561", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1518, "tweet_count": 15747, "listed_count": 3}, "username": "Ignasi_Sobrino"}, {"verified": false, "name": "chini\u2728", "id": "1057415658961596416", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 599, "tweet_count": 4643, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "ParoliFio"}, {"verified": false, "name": "anto", "id": "1007278353693511681", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 152, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Anttoromerooo"}, {"verified": false, "name": "Elinutri\u1430 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udda6", "id": "14871980", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 626, "tweet_count": 44265, "listed_count": 16}, "location": "Edinburgh, Scotland", "username": "LadyAcqua"}, {"verified": false, "name": "sariss\u2728", "id": "191043649", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1203, "tweet_count": 86128, "listed_count": 17}, "location": "Chella - Madrid", "username": "SaraChellaAmunt"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "582459393", "public_metrics": {"followers_count": 10814, "following_count": 10672, "tweet_count": 394492, "listed_count": 47}, "location": "Caba,Argentina.", "username": "mangoysimon"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9cW\u1d00\u029f\u1d0b\u1d07\u0280\u029f\u1d0f\u1d20\u1d07\u0280\ud83d\udc9c", "id": "2224220137", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 311, "tweet_count": 79945, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udda4Starling City with Arrow\ud83d\udc9a", "username": "albaeleven"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Ag", "id": "234325382", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 382, "tweet_count": 1164, "listed_count": 1}, "location": "Itapema / SC", "username": "AleAgg10"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf83 Peluche de Hallowe'en \ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "id": "514196046", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 951, "tweet_count": 116763, "listed_count": 12}, "username": "NymNySar"}, {"verified": false, "name": "Carletes", "id": "886595804638707712", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 663, "tweet_count": 27982, "listed_count": 2}, "location": "Midland", "username": "Charken_00"}, {"verified": false, "name": "Alfonso", "id": "4908893452", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 362, "tweet_count": 5602, "listed_count": 0}, "username": "Fonseer"}, {"verified": false, "name": "Raquel \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "id": "717639020", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1404, "tweet_count": 61744, "listed_count": 0}, "location": "\t", "username": "_RaquelGT"}, {"verified": false, "name": "#EUAUTORIZOPRESBOLSONARO\ud83e\udd16\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147847420019126273", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 4583, "tweet_count": 36650, "listed_count": 0}, "username": "SandraStringhe1"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "236167407", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2174, "tweet_count": 9083, "listed_count": 1}, "username": "pervertedlikeme"}, {"verified": false, "name": "sonia\u2728", "id": "282599029", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1248, "tweet_count": 221728, "listed_count": 18}, "location": "mad", "username": "Sonia_Garcia97"}, {"verified": false, "name": "El p\u00e1jaro de verde", "id": "719795368893018113", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 431, "tweet_count": 64365, "listed_count": 0}, "location": "El nido ese de p\u00e1jaros vascos", "username": "Pajaritodeverde"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Reinisch", "id": "2163161478", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 749, "tweet_count": 13065, "listed_count": 0}, "username": "AlexRei_RJ"}, {"verified": false, "name": "russofolk\ud83e\udd5b", "id": "31166196", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 210, "tweet_count": 14428, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "russofolk"}, {"verified": false, "name": "Karen Ann Lancaster \u0646", "id": "619881765", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 2062, "tweet_count": 173916, "listed_count": 16}, "location": "Vitoria-Gasteiz - Pa\u00eds Vasco", "username": "karenalancaster"}, {"verified": true, "name": "Plataforma de Infancia", "id": "297972314", "public_metrics": {"followers_count": 22251, "following_count": 5221, "tweet_count": 51436, "listed_count": 543}, "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "username": "platdeinfancia"}, {"verified": false, "name": "ya es nav(izz)dad\u2744\ufe0f", "id": "804996446525292544", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 664, "tweet_count": 56196, "listed_count": 3}, "username": "cansadizzima"}, {"verified": false, "name": "cosmonaut volkov\ud83c\udf44\ud83c\udf41", "id": "65995983", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 337, "tweet_count": 227606, "listed_count": 21}, "location": "logro\u00f1o", "username": "loveaplaymobil"}, {"verified": false, "name": "Banegas Silvia", "id": "1324982852", "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 3086, "tweet_count": 321478, "listed_count": 18}, "location": "Argentina", "username": "ripios2013"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Phobias \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "565293677", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 253, "tweet_count": 158363, "listed_count": 13}, "location": "lost", "username": "Nomatofobia_"}, {"verified": false, "name": "rafa", "id": "807755863683383296", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 190, "tweet_count": 27449, "listed_count": 0}, "username": "freezedreamer"}, {"verified": false, "name": "lucas", "id": "873344155761684480", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 85, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}, "username": "refutables"}, {"verified": false, "name": "c", "id": "1385444822", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 289, "tweet_count": 18672, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "cattherina_"}, {"verified": true, "name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "id": "498911944", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "FundacionANAR"}, {"verified": false, "name": "Por um Brasil Melhor", "id": "1184816439921971200", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 364, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Marcoan84121714"}, {"verified": false, "name": "Pat", "id": "928358456838492161", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 480, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "username": "PatStavis"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Lula Presidente do povo \ud83d\udea9", "id": "992964380", "public_metrics": {"followers_count": 3719, "following_count": 3802, "tweet_count": 5624, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "SouPeloCerto"}, {"verified": true, "name": "Ricardo Senra", "id": "34359439", "public_metrics": {"followers_count": 22847, "following_count": 1828, "tweet_count": 8664, "listed_count": 238}, "location": "London, England", "username": "ricksenra"}, {"verified": false, "name": "Tana", "id": "117453039", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 812, "tweet_count": 30096, "listed_count": 9}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "remalamadre"}, {"verified": false, "name": "vih", "id": "1083831183983677443", "public_metrics": {"followers_count": 13092, "following_count": 5693, "tweet_count": 40757, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte", "username": "Ken1aaaaaaa"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd35\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e", "id": "496126136", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 172, "tweet_count": 74547, "listed_count": 2}, "location": "trae clavo", "username": "meayudais"}, {"verified": false, "name": "Ernesto el Crujiente est\u00e1 muerto.", "id": "228825378", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 711, "tweet_count": 158267, "listed_count": 27}, "location": "elmaildelacreativa@gmail.com", "username": "ClaramenteRubia"}, {"verified": true, "name": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": "138909796", "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37904, "listed_count": 145}, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "flaviovmcosta"}, {"verified": true, "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "public_metrics": {"followers_count": 597237, "following_count": 658, "tweet_count": 274806, "listed_count": 1940}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247"}, {"verified": false, "name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)", "id": "84592732", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "username": "lexdilima"}, {"verified": false, "name": "\u00ae", "id": "784546036647858177", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 273, "tweet_count": 10753, "listed_count": 3}, "location": "Sintra, Portugal", "username": "RodrigoPrud11"}, {"verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4669739, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "name": "\u264dart\u00edn\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1069535168644435968", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 215, "tweet_count": 11071, "listed_count": 0}, "location": "la cama de tu madre\ud83e\udd74\ud83e\udd19", "username": "cupid0eros"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "1001952898836725762", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 3460, "tweet_count": 44558, "listed_count": 1}, "location": "avellaneda", "username": "Luis37722108"}, {"verified": false, "name": "Tarik Jacobino", "id": "1126551382495059975", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 110, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "username": "al_jazeeratvi"}, {"verified": false, "name": "Patripato", "id": "564612481", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 935, "tweet_count": 56587, "listed_count": 6}, "username": "patxdalavida"}, {"verified": false, "name": "LaMonaLisa", "id": "853265935", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 2604, "tweet_count": 42386, "listed_count": 1}, "location": "ARGENTINA", "username": "lamonalisa7"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9lio Cardoso", "id": "1078352090232225793", "public_metrics": {"followers_count": 6584, "following_count": 7340, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "location": " Bahia   Brasil", "username": "HelioCardoso97"}, {"verified": false, "name": "\u274cTio Olavo Valente\u274c\u2741", "id": "1026618644107804673", "public_metrics": {"followers_count": 17395, "following_count": 14624, "tweet_count": 39486, "listed_count": 12}, "location": "3\u00b0 Planeta, Sistema Solar", "username": "ValenteOlavo"}, {"verified": false, "name": "DIEGO LIMEIRA", "id": "180125988", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 256, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "username": "limeira_dt8"}, {"verified": false, "name": "Pablo Mart\u00ednez.", "id": "130717368", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 5001, "tweet_count": 397891, "listed_count": 75}, "location": "Montevideo.", "username": "Pablouruguay"}, {"verified": false, "name": "a\u00f1o par (mala suerte pa mi)", "id": "173447090", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1060, "tweet_count": 64545, "listed_count": 4}, "username": "MartaMadero"}, {"verified": false, "name": "William Luis", "id": "3653877376", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 4947, "tweet_count": 7164, "listed_count": 1}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "sgtwlc"}, {"verified": false, "name": "Eder Moreira 2\u20e32\u20e3 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "26677011", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1788, "tweet_count": 73077, "listed_count": 0}, "location": "Montes Claros - MG", "username": "EderMoreira"}, {"verified": false, "name": "Sancochito", "id": "183766899", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1081, "tweet_count": 58124, "listed_count": 9}, "location": "Madrid", "username": "CasoCerrad0"}, {"verified": false, "name": "Patricia", "id": "1034969694816616450", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 412, "tweet_count": 235342, "listed_count": 0}, "username": "PatriciaRSBR"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nio", "id": "820013128624771073", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1096, "tweet_count": 8663, "listed_count": 0}, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "username": "Tonhaocanela"}, {"verified": true, "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Lopes", "id": "604107547", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 316, "tweet_count": 27129, "listed_count": 2}, "username": "Gabrieu_Lopes2"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "253225118", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 330, "tweet_count": 162794, "listed_count": 18}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "LnaThunderstorm"}, {"verified": false, "name": "en @MYJVNGK00K", "id": "2854078889", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1904, "tweet_count": 231780, "listed_count": 44}, "username": "doolcegukk"}, {"verified": false, "name": "Ronald Cantos M.", "id": "142322499", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2975, "tweet_count": 139320, "listed_count": 9}, "location": "Guayaquil", "username": "ronaldcantosm"}, {"verified": false, "name": "Joziel", "id": "1171124721372598274", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 407, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "username": "JozielSetubal"}, {"verified": false, "name": "Kico Viana", "id": "1118558296535965696", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1843, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Teresina, Brasil", "username": "KicoViana"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Lacerda", "id": "364216785", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2097, "tweet_count": 38322, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Lacerda1976"}, {"verified": true, "name": "TVPer\u00fa Noticias", "id": "63597537", "public_metrics": {"followers_count": 1187245, "following_count": 1844, "tweet_count": 289988, "listed_count": 2190}, "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "username": "noticias_tvperu"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0bukas", "id": "2435960557", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 472, "tweet_count": 455868, "listed_count": 62}, "location": "Ig: _lukasdenaranja", "username": "Lecterwings"}, {"verified": false, "name": "manunug", "id": "1115644118091231235", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 46, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}, "username": "manuenug"}, {"verified": false, "name": "Juliano TRIcolor \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "954449640472170497", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 87, "tweet_count": 7190, "listed_count": 0}, "username": "jucajpn"}, {"verified": false, "name": "Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "id": "2221602827", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 3012, "tweet_count": 271941, "listed_count": 3}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "jacas34"}, {"verified": false, "name": "Me llaman D\u00ednek", "id": "331634918", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 462, "tweet_count": 145336, "listed_count": 19}, "location": "Maracena City \u2022 Gran\u00e1", "username": "Pokepollas"}, {"verified": false, "name": "Doug", "id": "738704826947751937", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 251, "tweet_count": 22079, "listed_count": 0}, "username": "DougFaiLL"}, {"verified": false, "name": "EL OSO", "id": "169989491", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 3979, "tweet_count": 275614, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA", "username": "ELOSO143"}, {"verified": false, "name": "Maritza Yepez", "id": "292611905", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 127, "tweet_count": 112639, "listed_count": 39}, "username": "mayeaviles"}, {"verified": false, "name": "Ewarika Icecramika", "id": "314654536", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 296, "tweet_count": 108315, "listed_count": 23}, "location": "Somewhere over the \ud83c\udf08", "username": "Ewipandora"}, {"verified": false, "name": "The Truth Is Out There \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "45426704", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 571, "tweet_count": 17130, "listed_count": 0}, "location": "at Heaven with Carrie Fisher", "username": "PaulaGN_94"}, {"verified": false, "name": "Gato de Ojos de Luna Creciente", "id": "909143604274352128", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 960, "tweet_count": 31716, "listed_count": 0}, "location": "Mi Puta Casa", "username": "AkaliSinPiernas"}, {"verified": false, "name": "Mariano", "id": "176263787", "public_metrics": {"followers_count": 8810, "following_count": 2518, "tweet_count": 14330, "listed_count": 8}, "location": "SANTA ROSA (LA PAMPA)", "username": "MARIANOFAVALP"}, {"verified": false, "name": "Vasco Sallaberry", "id": "145789197", "public_metrics": {"followers_count": 20385, "following_count": 2556, "tweet_count": 24442, "listed_count": 52}, "location": "Colonia Bar\u00f3n, La Pampa", "username": "VascoSallaberry"}, {"verified": false, "name": "vere.", "id": "1201340568", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 146, "tweet_count": 14353, "listed_count": 1}, "location": "b. \u2661   \u0338  \u0338  she/her", "username": "dicnyscs"}, {"verified": false, "name": "Poli 186", "id": "537649869", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 571, "tweet_count": 123196, "listed_count": 25}, "username": "HappyPolitoed"}, {"verified": false, "name": "Albertic\u0153 \ud83d\udc8b\ud83c\udf83", "id": "905260114957000706", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 381, "tweet_count": 46416, "listed_count": 1}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "albertocastulo"}, {"verified": false, "name": "Tsundoku", "id": "1096462751415844865", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 592, "tweet_count": 63066, "listed_count": 1}, "username": "ItWasMeAlba"}, {"verified": false, "name": "Irm\u00e3odoSmzinho", "id": "1173407306488471554", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 191, "tweet_count": 34592, "listed_count": 1}, "username": "ISmzinho"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9", "id": "344885711", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 322, "tweet_count": 28367, "listed_count": 0}, "username": "JoseHeit"}, {"verified": false, "name": "\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fDoc Eli Marquez", "id": "2893107934", "public_metrics": {"followers_count": 22700, "following_count": 10979, "tweet_count": 11723, "listed_count": 22}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "DocEliMarquez"}, {"verified": false, "name": "Guaxinim Fuguete", "id": "27150643", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1580, "tweet_count": 39519, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "username": "racumfusee"}, {"verified": false, "name": "marcos \ud83d\udda4", "id": "959776569798615041", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 613, "tweet_count": 31943, "listed_count": 0}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "marcxssp"}, {"verified": false, "name": "Del\u00e3o aka Topogigio", "id": "111478396", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 3110, "tweet_count": 139421, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "Dellaum"}, {"verified": false, "name": "Guio", "id": "794905399434629120", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 314, "tweet_count": 9688, "listed_count": 0}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "guio_26"}, {"verified": false, "name": "Kiwi-oh!", "id": "2221489749", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 260, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}, "username": "__kiwi_oh"}, {"verified": false, "name": "Patricia Magalh\u00e3es - Lula2022", "id": "807612293160824833", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 909, "tweet_count": 4667, "listed_count": 3}, "location": "Campeche, Florian\u00f3polis", "username": "cansadadobrasil"}, {"verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551826, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"verified": false, "name": "hermerson martins de", "id": "772832058322411520", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 79, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "username": "hermersonbiu12"}, {"verified": true, "name": "Jornal Nacional", "id": "214570761", "public_metrics": {"followers_count": 6507209, "following_count": 45, "tweet_count": 31130, "listed_count": 4128}, "location": "Brasil", "username": "jornalnacional"}, {"verified": false, "name": "Gig\u00ed", "id": "188984379", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 115, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}, "username": "gfolatre"}, {"verified": false, "name": "MAVI", "id": "137383743", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 205, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "pitika2"}, {"verified": false, "name": "Elvira", "id": "379744625", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 377, "tweet_count": 67587, "listed_count": 7}, "location": "Cabeswater", "username": "ScreamToBeHeard"}, {"verified": false, "name": "Jon \ud83d\udd70\ufe0f (Taylor's Version)", "id": "611133402", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 560, "tweet_count": 76429, "listed_count": 11}, "location": "Madrid", "username": "Pano_Joney"}, {"verified": false, "name": "Rose Bress", "id": "440213991", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1911, "tweet_count": 7640, "listed_count": 2}, "username": "RoseBress"}, {"verified": false, "name": "Libertad & Progreso", "id": "161382285", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 5003, "tweet_count": 69966, "listed_count": 7}, "location": "ARGENTINA", "username": "BikesyFitness"}, {"verified": false, "name": "Nuggets", "id": "74125564", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 649, "tweet_count": 99654, "listed_count": 24}, "location": "Donde los Doritos", "username": "CrispiChickenn"}, {"verified": false, "name": "Vamos \u00e0 Luta", "id": "197910543", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1255, "tweet_count": 95234, "listed_count": 1}, "location": "C\u00e1ceres-MT", "username": "Almeida_cac"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19Amy\ud83d\udd8b", "id": "735823659701571585", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 663, "tweet_count": 84770, "listed_count": 7}, "location": "Diciendo que voy a escribir", "username": "_ImagineMouses"}, {"verified": false, "name": "Quique", "id": "364292632", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 450, "tweet_count": 76126, "listed_count": 14}, "username": "quiquelurocamp"}, {"verified": false, "name": "Rhodes \ud83c\udf83", "id": "2465093585", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 917, "tweet_count": 80937, "listed_count": 9}, "username": "DRhodes_16"}, {"verified": false, "name": "Daniel de Souza Campos", "id": "971748802456702976", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 429, "tweet_count": 7658, "listed_count": 0}, "location": "Minas gerais", "username": "Daniel_gamer82"}, {"verified": false, "name": "Putaria", "id": "2876438572", "public_metrics": {"followers_count": 5833, "following_count": 2745, "tweet_count": 40217, "listed_count": 5}, "username": "putariasexi69"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "id": "882982306197196800", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bdellarosaluxo"}, {"verified": false, "name": "Dios Enfurecido", "id": "2582917291", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 934, "tweet_count": 216605, "listed_count": 28}, "location": "Helheim (C\u00f3rdoba)", "username": "DiosDelDrama"}, {"verified": false, "name": "Carlos Eduardo", "id": "916623551054086144", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 104, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "Caduterrier76"}, {"verified": true, "name": "Andr\u00e9 Rizek", "id": "139183350", "public_metrics": {"followers_count": 2098736, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2011}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "andrizek"}, {"verified": false, "name": "#freebritney", "id": "36188606", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 673, "tweet_count": 28674, "listed_count": 5}, "username": "eternaIsummerx"}, {"verified": false, "name": "majito", "id": "727921304683319296", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 195, "tweet_count": 78366, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "mjicardivaldes"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd25 $2 \ud83d\udd25", "id": "1002407532168704000", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 266, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "_silvaeliceh"}, {"verified": false, "name": "Henrique Antoun", "id": "1782991", "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 6397, "tweet_count": 265039, "listed_count": 246}, "location": "On Line", "username": "antounh"}, {"verified": false, "name": "Ana BY en insolente color rosita", "id": "191059101", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 936, "tweet_count": 109587, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Usla88"}, {"verified": false, "name": "Cleiton", "id": "511137783", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1106, "tweet_count": 61641, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "ju_cleiton"}, {"verified": false, "name": "renata \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6", "id": "735264740260368384", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1854, "tweet_count": 38208, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "piradaspelo_ls"}, {"verified": false, "name": "eve", "id": "2800842963", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 655, "tweet_count": 9320, "listed_count": 4}, "username": "fcgirldoluan"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "id": "241177117", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 324, "tweet_count": 70378, "listed_count": 19}, "location": "Grenoble/Madrid/Sevilla", "username": "Fariagon95"}, {"verified": false, "name": "Harpia\ud83d\udd30", "id": "1000109292463194112", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 669, "tweet_count": 21500, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "Harpiabr"}, {"verified": false, "name": "Eraldo Francisco ", "id": "893491285", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 5001, "tweet_count": 99114, "listed_count": 1}, "username": "EraldoFrancisc2"}, {"verified": false, "name": "Diego kocham \u2720", "id": "200643099", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 481, "tweet_count": 8415, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DiegoKocham"}, {"verified": false, "name": "Thau", "id": "734967207734738944", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 508, "tweet_count": 4516, "listed_count": 0}, "username": "iamthauana"}, {"verified": false, "name": "Paulinha", "id": "71813691", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 577, "tweet_count": 53212, "listed_count": 8}, "username": "pschlickman"}, {"verified": false, "name": "Luis claudio Terra", "id": "615636308", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 5001, "tweet_count": 38156, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "LUISACQUAREDES"}, {"verified": false, "name": "100%Venezolano", "id": "726804911644614661", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 375, "tweet_count": 33836, "listed_count": 5}, "username": "OlimpoXXIV"}, {"verified": true, "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo", "username": "Psicovivir"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfbcMel al cole \ud83d\udcda\ud83c\udfb6", "id": "981496004427083776", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1397, "tweet_count": 39771, "listed_count": 2}, "username": "meldellima_"}, {"verified": false, "name": "OZ\u00d4NIO NELES!!!!", "id": "271697462", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 191, "tweet_count": 84730, "listed_count": 1}, "username": "_Lula_Livre"}, {"verified": false, "name": "m'eren (they/she) | smol feral peach goblin \ud83c\udf51\u26be", "id": "2610040706", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 273, "tweet_count": 152451, "listed_count": 50}, "username": "serendipia_s"}, {"verified": false, "name": "Ca", "id": "124206263", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1521, "tweet_count": 6215, "listed_count": 0}, "username": "CarineVCosta"}, {"verified": true, "name": "Gustavo Tovar", "id": "49856215", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "username": "tovarr"}, {"verified": false, "name": "Victor Flores", "id": "1905593167", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1213, "tweet_count": 29980, "listed_count": 0}, "username": "ZaXX777"}, {"verified": false, "name": "Geovani Sousa Jr", "id": "834577156957159425", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 314, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "location": "Nova Lima, Brasil", "username": "GeovaniSousaJr1"}, {"verified": false, "name": "\u24dfCarlos Palmeiras\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26bd\ud83d\udc16\ud83d\udca8\ud83d\udca8", "id": "50633706", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 4257, "tweet_count": 28090, "listed_count": 0}, "location": "bacurau, Brasil", "username": "cbpazzianotto"}, {"verified": false, "name": "\u041cichel", "id": "46244453", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 347, "tweet_count": 126078, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "michelpcastro"}, {"verified": false, "name": "Geraldo Guerra", "id": "1057813235250946048", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 815, "tweet_count": 107495, "listed_count": 0}, "username": "GeraldoGuerra8"}, {"verified": false, "name": "ZeliVanderlei", "id": "50653789", "public_metrics": {"followers_count": 52111, "following_count": 51491, "tweet_count": 490080, "listed_count": 76}, "location": "Brasil", "username": "ZeliVanderlei"}, {"verified": false, "name": "David \u272a", "id": "2750502985", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 640, "tweet_count": 12145, "listed_count": 3}, "username": "IniciatiMarvel"}, {"verified": false, "name": "ander", "id": "1012630566825492480", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 717, "tweet_count": 28959, "listed_count": 1}, "location": "madrid y pamplona", "username": "bajoander"}, {"verified": false, "name": "Cassote", "id": "384841895", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 292, "tweet_count": 39725, "listed_count": 1}, "location": "Treze", "username": "Diiego96_"}, {"verified": false, "name": "yossichat", "id": "125199695", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 823, "tweet_count": 14666, "listed_count": 9}, "location": "Peru", "username": "Yossicha"}, {"verified": false, "name": "Craneberry\ud83d\udd1e", "id": "1068538234333011971", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 171, "tweet_count": 9530, "listed_count": 6}, "username": "C_raneberry"}, {"verified": false, "name": "\u30dc\u30d6\u30b2\u738b\u5b50\u30fb\u30c7\u738b\u3068\u5352\u696d\u3068\u306e\u6226\u3048", "id": "993974736", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 661, "tweet_count": 23087, "listed_count": 6}, "location": "\u30dc\u30d6\u30b2\u6cbc", "username": "Arth_Ouji"}, {"verified": false, "name": "goticona l\u00edrica (TV) (\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07", "id": "382634150", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 118, "tweet_count": 15134, "listed_count": 2}, "location": "\u212c\ud835\udcb6\ud835\udcb9 \u212c\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb8\ud835\udcbd", "username": "GothLune"}, {"verified": false, "name": "cris\u2077 \ud83c\udf83 Midnights \ud83c\udf19", "id": "1175962928", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 221, "tweet_count": 110882, "listed_count": 20}, "location": "134340", "username": "badliarkoo"}, {"verified": false, "name": "Raphael Tsavkko Garcia", "id": "52815944", "public_metrics": {"followers_count": 12180, "following_count": 1720, "tweet_count": 339281, "listed_count": 375}, "location": "Belgium", "username": "Tsavkko"}, {"verified": false, "name": "Red Walker", "id": "1149627705991684098", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 657, "tweet_count": 20065, "listed_count": 0}, "username": "Colorad37316949"}, {"verified": false, "name": "Efeba ajada en jugo de m\u00e6ngo \ud83e\udd6d", "id": "330868165", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1177, "tweet_count": 13325, "listed_count": 2}, "location": "Ja\u00e9n - Madrid", "username": "FranArcoG"}, {"verified": false, "name": "juli", "id": "918637520371535872", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 374, "tweet_count": 29600, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "hatesjully"}, {"verified": false, "name": "adauto moura", "id": "1466155382", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1413, "tweet_count": 78876, "listed_count": 5}, "username": "adautoacre"}, {"verified": false, "name": "Aluth, chief assistant to Hades at Underworld Corp", "id": "171019567", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2058, "tweet_count": 56198, "listed_count": 15}, "location": "Islanded in a stream of stars ", "username": "Aluferathul"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d \u2134\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udccb\u212f\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcb6", "id": "46001336", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 152, "tweet_count": 25023, "listed_count": 4}, "location": "brasil", "username": "_KallOliveira"}, {"verified": false, "name": "Mario Jim\u00e9nez", "id": "26969693", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1294, "tweet_count": 748977, "listed_count": 57}, "location": "Espa\u00f1a, Torrej\u00f3n", "username": "MarioJPC"}, {"verified": false, "name": "La jel", "id": "211292803", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 234, "tweet_count": 38530, "listed_count": 1}, "username": "JelitaOficial"}, {"verified": false, "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "id": "88448104", "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "alexsandraponce"}, {"verified": false, "name": "Karev", "id": "408011185", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 923, "tweet_count": 28532, "listed_count": 1}, "location": "Tenerife \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "slp1816"}, {"verified": false, "name": "La Bruja\ud83d\ude3a.", "id": "1450379785", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4228, "tweet_count": 227255, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "bruxa1966"}, {"verified": false, "name": "\u262d Sarabirina \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1093553642", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 4213, "tweet_count": 68773, "listed_count": 8}, "location": "Meu pa\u00eds RJ", "username": "sarausz"}, {"verified": false, "name": "Vitor", "id": "1161754304442720261", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 267, "tweet_count": 10727, "listed_count": 0}, "username": "Vitordeltedesco"}, {"verified": false, "name": "EdFigs", "id": "723674931695902720", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 4814, "tweet_count": 78480, "listed_count": 2}, "username": "EffigsEduardo"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 dentro que tudo \u00e9", "id": "2493022561", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 3683, "tweet_count": 3795, "listed_count": 2}, "location": "Tapira\u00ed - SP", "username": "Sindolfissimo"}, {"verified": false, "name": "Deka Black", "id": "147257783", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 194, "tweet_count": 1138373, "listed_count": 230}, "location": "Paradox Space", "username": "TokuDeka"}, {"verified": false, "name": "Nerea.", "id": "326722947", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 244, "tweet_count": 21344, "listed_count": 0}, "location": "Spain", "username": "NereaBreaksFree"}, {"verified": false, "name": "Urui Shepard", "id": "15308806", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1119, "tweet_count": 101800, "listed_count": 46}, "username": "Urui_Shepard"}, {"verified": false, "name": "\u219c(\u2570 \u2022\u03c9\u2022)\u256f\u03c8", "id": "208487166", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 298, "tweet_count": 56691, "listed_count": 6}, "location": "Remnant", "username": "championcyril"}, {"verified": false, "name": "Pedro Bala", "id": "187917747", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 674, "tweet_count": 15228, "listed_count": 0}, "location": "Natal RN", "username": "pedrobala13"}, {"verified": false, "name": "Carlos Alberto Santos", "id": "1054510609516118016", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 166, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "username": "Carloscas35"}, {"verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "1523748277", "public_metrics": {"followers_count": 699074, "following_count": 222, "tweet_count": 32270, "listed_count": 1185}, "location": "Brasil", "username": "conexaopolitica"}, {"verified": false, "name": "Cassia V. F.", "id": "91357138", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 2091, "tweet_count": 520963, "listed_count": 44}, "location": "Rio RJ", "username": "CassiaVF"}, {"verified": false, "name": "Bruno Ferreira", "id": "328338514", "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 1290, "tweet_count": 78032, "listed_count": 6}, "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s", "username": "opsicologobruno"}, {"verified": false, "name": "Geovana Maia \ud83d\udc60\ud83c\udf3b", "id": "63324684", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 2615, "tweet_count": 50618, "listed_count": 7}, "location": "Goi\u00e2nia - GO - Brasil", "username": "Maiageovana"}, {"verified": false, "name": "Tomarok", "id": "2729992692", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 3698, "tweet_count": 127370, "listed_count": 1}, "username": "Tomarok75"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc82\u0b13 VOTEM 13 NO 2\u00b0 TURNO \ud83e\udd91\u2b50", "id": "1176916635430608896", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 1759, "tweet_count": 68810, "listed_count": 32}, "location": "TobiIzu & AtsuHina \ud83e\udd0d", "username": "Katszuna"}, {"verified": false, "name": "s\u1d00\u1d0b\u028f | \ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude98 \ud835\ude98\ud835\ude8f \ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude92/\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\udea3\ud835\ude8a", "id": "836165350089764865", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 207, "tweet_count": 18522, "listed_count": 2}, "location": "Konohagakure", "username": "Tia_Saaky"}, {"verified": false, "name": "mario cruz", "id": "2984726543", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 574, "tweet_count": 120399, "listed_count": 0}, "username": "mario71cruz"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16 ROB\u00d4 MINION\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "197594608", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4806, "tweet_count": 9368, "listed_count": 0}, "username": "iblemos"}, {"verified": false, "name": "Dg trem\ud83d\ude86", "id": "1164652351795400704", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 3203, "tweet_count": 11375, "listed_count": 0}, "username": "Metificha155"}, {"verified": false, "name": "Padre Miguel News", "id": "3229420803", "public_metrics": {"followers_count": 42407, "following_count": 69, "tweet_count": 18313, "listed_count": 29}, "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "PadreMiguelNews"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41(A\u00fan m\u00e1s) Bruja del r\u00edo\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "id": "932518312180895744", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 557, "tweet_count": 57303, "listed_count": 0}, "location": "Gallowmere", "username": "brvjadelrio"}, {"verified": false, "name": "Frank\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "150513735", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 793, "tweet_count": 103188, "listed_count": 5}, "location": "Via L\u00e1ctea", "username": "franklinlema"}, {"verified": false, "name": "Niorr COMMS OPEN \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e", "id": "813871298099159040", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 211, "tweet_count": 99455, "listed_count": 1}, "username": "Niorr_0"}, {"verified": true, "name": "Rodrigo De La Cadena", "id": "84181357", "public_metrics": {"followers_count": 15541, "following_count": 999, "tweet_count": 18383, "listed_count": 60}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "RodrigoDLCadena"}, {"verified": false, "name": "Frank Quezada", "id": "3961092455", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 51, "tweet_count": 10275, "listed_count": 3}, "username": "FrankTDK23"}, {"verified": false, "name": "Ruben Rios", "id": "2792544719", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "username": "papu19721"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "3359124993", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 396, "tweet_count": 17754, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "username": "carlos_hidser"}, {"verified": false, "name": "Nancy", "id": "735932270377349121", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "username": "freedom031056"}, {"verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "name": "Manuel", "id": "54233321", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2762, "tweet_count": 290862, "listed_count": 42}, "location": "Rena Badajoz", "username": "ZHAINOX"}, {"verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "MARCOS BICALHO", "id": "41117407", "public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 8086, "tweet_count": 177595, "listed_count": 23}, "location": "Belo Horizonte MG", "username": "marcos_bicalho"}, {"verified": false, "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "name": "Wlliam Leon Rabanal", "id": "1222072190", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "WlliamLeonRaban"}, {"verified": false, "name": "KBLO \ud83d\udcaf% \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 2022 ANO DA ESPERAN\u00c7A DO BR", "id": "37552857", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4941, "tweet_count": 120877, "listed_count": 6}, "username": "kblo2003"}, {"verified": false, "name": "R\u1d00\u1d0f C\u1d0f\u1d0d\u026a\u1d04s \ud83d\udcda\ud83d\udcad", "id": "776180400280535045", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 406, "tweet_count": 6753, "listed_count": 7}, "location": "Bcn - Montserrat\u00ed", "username": "raocomics"}, {"verified": false, "name": "EnjoyComicsCom", "id": "734312217353564161", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 73, "tweet_count": 1975, "listed_count": 10}, "username": "EnjoycomicsCom"}, {"verified": false, "name": "La Platu\u3004", "id": "1029823098525245442", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 614, "tweet_count": 73430, "listed_count": 0}, "location": "Chromatica", "username": "PlatuGroove"}, {"verified": false, "name": "pum \ud83d\udcda\ud83c\udf83", "id": "1057996448804020225", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1300, "tweet_count": 40886, "listed_count": 2}, "username": "pumqueer"}, {"verified": false, "name": "Nuno \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1681720428", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 4685, "tweet_count": 20101, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "JNuso"}, {"verified": false, "name": "Joaqu\u00edn", "id": "4430705686", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 767, "tweet_count": 9073, "listed_count": 5}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "albino_rules"}, {"verified": false, "name": "Joaqu\u00edn", "id": "863425098451177473", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 324, "tweet_count": 19389, "listed_count": 107}, "location": "Almer\u00eda", "username": "luzenlasvenas"}, {"verified": false, "name": "JoSe", "id": "892938418052837376", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 118, "tweet_count": 1573, "listed_count": 1}, "username": "JoSeLogoc"}, {"verified": false, "name": "kathia Santana", "id": "89028938", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 22, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "kathiasantana"}, {"verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9426276, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "name": "Silva", "id": "86632701", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 3188, "tweet_count": 16108, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "falecomsilva_"}, {"verified": true, "name": "Marcelo Freixo", "id": "45870897", "public_metrics": {"followers_count": 1895002, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "location": "Brasil", "username": "MarceloFreixo"}, {"verified": false, "name": "Edison V. Campos 100% conservador", "id": "187231652", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 5900, "tweet_count": 60724, "listed_count": 1}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "Edison_vander"}, {"verified": false, "name": "_", "id": "734836586228154368", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 431, "tweet_count": 44522, "listed_count": 0}, "username": "PcMaxInf"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9Marcio Manh\u00e3es", "id": "604996933", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1662, "tweet_count": 116237, "listed_count": 1}, "username": "MarcioManhesFer"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Su\u00e1rez Basso", "id": "115198699", "public_metrics": {"followers_count": 40651, "following_count": 9295, "tweet_count": 93839, "listed_count": 351}, "location": "Miami - Madrid ", "username": "AlejandroSBasso"}, {"verified": false, "name": "Amanda Bacha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "121324500", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 377, "tweet_count": 18905, "listed_count": 1}, "username": "amcbacha"}, {"verified": false, "name": "N\u00edvia Balieiro", "id": "967500129728192512", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 191, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "Nivia_Balieiro"}, {"verified": false, "name": "Sandra Tolfo", "id": "3804804256", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "username": "TolfoSandra"}, {"verified": false, "name": "Arthur Pires", "id": "2567557780", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 468, "tweet_count": 2736, "listed_count": 0}, "username": "arthurhop10"}, {"verified": false, "name": "Chega de Ovo", "id": "405900747", "public_metrics": {"followers_count": 16287, "following_count": 2879, "tweet_count": 208152, "listed_count": 70}, "username": "observotariopig"}, {"verified": false, "name": "Monic", "id": "153529552", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2939, "tweet_count": 157860, "listed_count": 0}, "location": "capital", "username": "smv53"}, {"verified": false, "name": "Santiago", "id": "255563028", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1236, "tweet_count": 9796, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "arquitectosant"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Patricia Perrotta \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "68774477", "public_metrics": {"followers_count": 16122, "following_count": 15837, "tweet_count": 69941, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "perrottap13"}, {"verified": false, "name": "malu", "id": "2153777527", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 391, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}, "location": "Planaltina, Brasil", "username": "eu_malu0"}, {"verified": false, "name": "O MeNtALiStA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "1022480368182718465", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2201, "tweet_count": 5705, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "EsseoMiro"}, {"verified": false, "name": "Adriana Barber\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "998616474112675841", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 5063, "tweet_count": 192231, "listed_count": 3}, "location": "San Fernando, Argentina", "username": "Adriana80855844"}, {"verified": false, "name": "Gladir Cabral", "id": "37511473", "public_metrics": {"followers_count": 7572, "following_count": 1380, "tweet_count": 41368, "listed_count": 64}, "location": "Crici\u00fama (SC) - Brazil", "username": "gladir"}, {"verified": false, "name": "Kiki", "id": "4871963313", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 2679, "tweet_count": 89625, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "kikibebel777"}, {"verified": false, "name": "Wicksell Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2780883157", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1456, "tweet_count": 7230, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "WicksellMendes"}, {"verified": true, "name": "Z\u00e9 Carlos 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1325494376", "public_metrics": {"followers_count": 7347, "following_count": 561, "tweet_count": 3928, "listed_count": 115}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA", "username": "Dep_ZeCarlosPT"}, {"verified": false, "name": "Marco Gamarra", "id": "473271852", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 726, "tweet_count": 19296, "listed_count": 0}, "location": "Cusco", "username": "cholopatakuchi"}, {"verified": false, "name": "Lav\u00f4 de S\u00e3obilibreu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udd3a\ufe0f\u270a\ud83c\udffe Comuna.", "id": "833412713359474694", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 65, "tweet_count": 29605, "listed_count": 0}, "username": "cia_saobilibreu"}, {"verified": false, "name": "Leiloca Bolsonaro", "id": "1100841856483631104", "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6956, "tweet_count": 201962, "listed_count": 0}, "username": "LeilaBolsonaros"}, {"verified": false, "name": "BRUNO L SOUZA", "id": "126057612", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 401, "tweet_count": 9679, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "BRUNOLSOUZA"}, {"verified": false, "name": "Daniel Brandalize", "id": "89818009", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 842, "tweet_count": 43462, "listed_count": 1}, "location": "Gravata\u00ed", "username": "dbrandalize"}, {"verified": false, "name": "mmggoes", "id": "2830702587", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 242, "tweet_count": 50672, "listed_count": 2}, "username": "mmggoes"}, {"verified": false, "name": "Antonio R. Navarro", "id": "58208501", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 3820, "tweet_count": 48521, "listed_count": 83}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "antoniornavarro"}, {"verified": false, "name": "Cleide Costa", "id": "1163195953446313986", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 372, "tweet_count": 21803, "listed_count": 0}, "username": "CleideC48099293"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Nordestina: Brilha uma estrela!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1433172817", "public_metrics": {"followers_count": 4523, "following_count": 4999, "tweet_count": 41926, "listed_count": 4}, "location": "Recife - PE", "username": "maguinha120"}, {"verified": false, "name": "MAV DO GDO", "id": "222133490", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1010, "tweet_count": 31201, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA", "username": "Mavdobolso"}, {"verified": false, "name": "#LulaPresidente13", "id": "2843475976", "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "carlatoscan"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9LULA 13 - Ditadura NUNCA MAIS!!\ud83c\udf0e", "id": "1068318854814867456", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 4078, "tweet_count": 32302, "listed_count": 0}, "username": "VarroLula2022"}, {"verified": false, "name": "Silvio  Mode", "id": "77453749", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 3544, "tweet_count": 45568, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sfpmode"}, {"verified": false, "name": "\u2648\ufe0f Eri Leite \uf8ff", "id": "1110181345", "public_metrics": {"followers_count": 26940, "following_count": 23943, "tweet_count": 361056, "listed_count": 40}, "username": "eri_leite"}, {"verified": false, "name": "cheetos requeij\u00e3o", "id": "93015405", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 227, "tweet_count": 34362, "listed_count": 7}, "location": "Virginia, USA", "username": "ablublublehh"}, {"verified": false, "name": "Joviigonzagga A$AS", "id": "1119388896805249026", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 340, "tweet_count": 6305, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Paulista, Paulista", "username": "Joviigonzagga"}, {"verified": false, "name": "Martinino Rocha", "id": "1048690307850752001", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 266, "tweet_count": 27757, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "DaMartinino"}, {"verified": false, "name": "Kverna Sam", "id": "1103658978897207296", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 451, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "username": "KvernaSam"}, {"verified": false, "name": "Maziste", "id": "884543970", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 22, "tweet_count": 24960, "listed_count": 3}, "username": "amteaf"}, {"verified": false, "name": "Patricia R. Blanco", "id": "243233341", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1304, "tweet_count": 1656, "listed_count": 67}, "username": "PatriciaRBlanco"}, {"verified": false, "name": "Edemar Motta", "id": "183336827", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1373, "tweet_count": 210520, "listed_count": 8}, "location": "Casimiro de Abreu, RJ", "username": "EdemarMotta"}, {"verified": false, "name": "Juan Venegas", "id": "912780837942431744", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 612, "tweet_count": 18301, "listed_count": 2}, "location": "En el Nirvana de M\u00e9xico, Cd Sa", "username": "Vene945"}, {"verified": false, "name": "Dr. Aar\u00f3n Fuentes \u00ae", "id": "114120864", "public_metrics": {"followers_count": 54843, "following_count": 17804, "tweet_count": 190175, "listed_count": 68}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MD_H0_DrAaronFC"}, {"verified": false, "name": "Psi Max Alex \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dois errados n\u00e3o fazem um certo.", "id": "72735687", "public_metrics": {"followers_count": 7286, "following_count": 7461, "tweet_count": 23034, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte - MG", "username": "MaxPsi13"}, {"verified": false, "name": "ExequielUY \ud83e\udd1a", "id": "215826039", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2629, "tweet_count": 11781, "listed_count": 1}, "username": "ExequielRNV"}, {"verified": false, "name": "Joa1", "id": "766211750", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 462, "tweet_count": 56134, "listed_count": 0}, "location": "Falsettoland", "username": "ho_sbagliato"}, {"verified": false, "name": "Roberto Medeiros", "id": "221115464", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 446, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}, "location": "Caruaru/PE", "username": "robertomed"}, {"verified": false, "name": "Otti Santana", "id": "1121768650439102465", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 98, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "username": "OttiSantana"}, {"verified": false, "name": "Tatornelli", "id": "3157255653", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1735, "tweet_count": 16853, "listed_count": 0}, "username": "ctatornelli"}, {"verified": false, "name": "ray \u2b50", "id": "256149258", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 301, "tweet_count": 34889, "listed_count": 6}, "username": "sweetierayy"}, {"verified": false, "name": "Yas 13 \u2728", "id": "436182775", "public_metrics": {"followers_count": 6844, "following_count": 6772, "tweet_count": 133179, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "yaszminkhan"}, {"verified": false, "name": "PATRICIA\ud83d\udea9\u2764", "id": "854044483977179136", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1368, "tweet_count": 4543, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "patrythh"}, {"verified": false, "name": "Lun\u00e1tica", "id": "892138914", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 133, "tweet_count": 14196, "listed_count": 0}, "username": "_AriellyVieira_"}, {"verified": false, "name": "arthu", "id": "418021675", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 571, "tweet_count": 56226, "listed_count": 3}, "location": "floripa", "username": "thuitada"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Santana.", "id": "1142914659600740357", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1997, "tweet_count": 14024, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "carloscesargsan"}, {"verified": false, "name": "mare\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "62136664", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1419, "tweet_count": 91416, "listed_count": 14}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "marewendrehoski"}, {"verified": false, "name": "Jararaca Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "52781286", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 4878, "tweet_count": 12463, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "rosely_s_sousa"}, {"verified": false, "name": "Bob Jack", "id": "119934907", "public_metrics": {"followers_count": 46289, "following_count": 45756, "tweet_count": 231068, "listed_count": 89}, "location": "Sou Minas Gerais", "username": "bobjackk"}, {"verified": false, "name": "Renata \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2764", "id": "1051868590826237952", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1058, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}, "username": "Renatagm25"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Neto Guerra #Lula13\ud83d\udca2", "id": "413257492", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 3991, "tweet_count": 20109, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "NetoGuerra8"}, {"verified": false, "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61"}, {"verified": false, "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "name": "Silvio Farias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2786445323", "public_metrics": {"followers_count": 6008, "following_count": 6299, "tweet_count": 20743, "listed_count": 5}, "username": "silviofarias001"}, {"verified": false, "name": "Discoberta O BLOG", "id": "199070915", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 464, "tweet_count": 44985, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "DiscobertaOblog"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luiz Napole\u00e3o", "id": "194225042", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1597, "tweet_count": 32885, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre,RS ", "username": "jootaelee"}, {"verified": true, "name": "Andre Machado", "id": "43397650", "public_metrics": {"followers_count": 56247, "following_count": 1592, "tweet_count": 70553, "listed_count": 312}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "andrelmachado"}, {"verified": false, "name": "Eu mesma", "id": "2937681779", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 491, "tweet_count": 21122, "listed_count": 1}, "location": "Itu, terra dos exageros.", "username": "EPreja"}, {"verified": false, "name": "Angeles Mu\u00f1oz", "id": "134833660", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1504, "tweet_count": 66776, "listed_count": 29}, "location": "Madrid", "username": "fisionines"}, {"verified": true, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "id": "618094149", "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "consaludmental"}, {"verified": false, "name": "agu", "id": "356500950", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1347, "tweet_count": 68413, "listed_count": 1}, "location": "cordoba", "username": "AguSsVera312"}, {"verified": false, "name": "ERO DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita", "id": "1039666628613603328", "public_metrics": {"followers_count": 12256, "following_count": 13316, "tweet_count": 97046, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "brasil_ero"}, {"verified": false, "name": "CPX \u2b50", "id": "105499179", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 214, "tweet_count": 122594, "listed_count": 8}, "username": "kaio_coca"}, {"verified": false, "name": "iuri Oliveira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "258152559", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2901, "tweet_count": 87109, "listed_count": 8}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "iuuhOliveeira"}, {"verified": false, "name": "Natan de Souza", "id": "468924088", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 538, "tweet_count": 9022, "listed_count": 0}, "username": "natanvsouza"}, {"verified": false, "name": "AMY \ud83c\udf52 MOVED", "id": "1062777272065765382", "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 531, "tweet_count": 9080, "listed_count": 70}, "location": "brazil", "username": "asterilluss"}, {"verified": false, "name": "desativada .", "id": "780138570753384448", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 1620, "tweet_count": 57132, "listed_count": 0}, "location": "desativei", "username": "iviedior"}, {"verified": false, "name": "Dea de Andrea \u00ae", "id": "231609315", "public_metrics": {"followers_count": 6008, "following_count": 4886, "tweet_count": 26792, "listed_count": 0}, "location": "Bolsonaro22", "username": "dermatosp"}, {"verified": false, "name": "luci \ud83c\udf3b", "id": "2359996592", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 537, "tweet_count": 10606, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Tunuyan", "username": "luciiiittt"}, {"verified": false, "name": "Rivo Abreu", "id": "3301810401", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 976, "tweet_count": 84563, "listed_count": 1}, "location": "Rio de janeiro, Brasil", "username": "RivoAbreu"}, {"verified": false, "name": "M\u00f4nica \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2218609566", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1175, "tweet_count": 26904, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Moni_Castilho"}, {"verified": false, "name": "ARNI", "id": "362261599", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 297, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}, "username": "ArniReis"}, {"verified": false, "name": "Sophye Vasconcellos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e3 2\ufe0f\u20e3", "id": "1124669798036774912", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 695, "tweet_count": 16280, "listed_count": 2}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Sophyevas"}, {"verified": false, "name": "Cris \ud83d\udc80", "id": "706113482211651584", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1308, "tweet_count": 56551, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "crikaconserva"}, {"verified": false, "name": "Gazza", "id": "417076397", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1559, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "username": "FPisotti"}, {"verified": false, "name": "Ana#SOSCorrientes#SOSArgentina.\ud83d\udd90\ufe0f", "id": "747562146905595905", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2190, "tweet_count": 57295, "listed_count": 1}, "username": "ANAANAIS22"}, {"verified": false, "name": "Luciane Cristina", "id": "787054378867916800", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 3849, "tweet_count": 134385, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "luzmkcwb"}, {"verified": false, "name": "paula coronel", "id": "236559324", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 3916, "tweet_count": 57635, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "username": "paula_coronel"}, {"verified": false, "name": "Elisnei vota 13\u2b50\u2764\ufe0f", "id": "74068977", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1446, "tweet_count": 79544, "listed_count": 6}, "username": "elisneimenezes"}, {"verified": false, "name": "nilton cezar", "id": "4785213543", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 293, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "niltonmoveis121"}, {"verified": true, "name": "BBC News Brasil", "id": "790680", "public_metrics": {"followers_count": 3312078, "following_count": 785, "tweet_count": 269927, "listed_count": 9704}, "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "username": "bbcbrasil"}, {"verified": false, "name": "Dejemos de ser tan boludos!!", "id": "100353295", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1452, "tweet_count": 24938, "listed_count": 12}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma  Buenos Aires", "username": "tragolargo"}, {"verified": false, "name": "leite de Pinto pra Travesti!", "id": "2843999351", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1835, "tweet_count": 115349, "listed_count": 3}, "username": "conect_godinho"}, {"verified": false, "name": "mario garcia", "id": "199894469", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2280, "tweet_count": 101165, "listed_count": 0}, "username": "mario_garci"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Mait Greguol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "71076464", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 155, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "deusamait"}, {"verified": false, "name": "Vicente Chenaud", "id": "518966210", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1038, "tweet_count": 1211, "listed_count": 5}, "location": "Whitby, Ontario", "username": "VChenaud"}, {"verified": false, "name": "Lilian Andrade lill 11 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "767095274", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 4034, "tweet_count": 10898, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "andrade_lill"}, {"verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "id": "975127727501185025", "public_metrics": {"followers_count": 2089265, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "name": "EdAPaCh", "id": "914859826773143553", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 390, "tweet_count": 116788, "listed_count": 1}, "username": "APC_Eddie"}, {"verified": false, "name": "jesrujr", "id": "463847148", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 292, "tweet_count": 1178, "listed_count": 2}, "location": "madrid", "username": "jesrujr"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 titenobre74 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "118842674", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1537, "tweet_count": 24839, "listed_count": 7}, "location": "St Louis, MO", "username": "titenobre"}, {"verified": false, "name": "Clau \u2665\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "id": "2262051140", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 4995, "tweet_count": 64083, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "florymama05"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Acevedo", "id": "1076802955439943680", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 114, "tweet_count": 24946, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo88071619"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd7a\ud83c\udd88", "id": "1032268269607178240", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 2882, "tweet_count": 67034, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MrWalterKovacs"}, {"verified": false, "name": "Zoutro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\udd96\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "id": "984492095560970240", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 587, "tweet_count": 30976, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Zoutro01"}, {"verified": false, "name": "PerU' \ud83d\udd25", "id": "1120621127359922177", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 325, "tweet_count": 37989, "listed_count": 0}, "username": "ThompsonYWilli1"}, {"verified": false, "name": "y en eso lleg\u00f3 Fidel", "id": "4824875320", "public_metrics": {"followers_count": 17285, "following_count": 7821, "tweet_count": 245604, "listed_count": 56}, "username": "LaVidaYElCanto"}, {"verified": false, "name": "Victor", "id": "362747815", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 997, "tweet_count": 68718, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "VictorDouradoA"}, {"verified": false, "name": "Jander Pissinate", "id": "2152545980", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 107, "tweet_count": 46884, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Neiva, Brasil", "username": "JanderPissinate"}, {"verified": false, "name": "Andy Williams Pacheco", "id": "1041507007663091715", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 3159, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "andywilliams_p"}, {"verified": false, "name": "ElGatoVinario \ud83d\udd3b", "id": "4523561843", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 2796, "tweet_count": 27443, "listed_count": 5}, "location": "Al fondo a la izquerda..", "username": "HaiCatt"}, {"verified": false, "name": "gabi", "id": "1063046273484374017", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 255, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "username": "Mgabysantiago"}, {"verified": false, "name": "millena lula da silva", "id": "1070439868235505664", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 493, "tweet_count": 9311, "listed_count": 1}, "username": "micondoiselle"}, {"verified": false, "name": "METACAPITALISTA", "id": "1038407969006919680", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1610, "tweet_count": 101376, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela, s\u00f3 que n\u00e3o! ", "username": "metacapitalista"}, {"verified": false, "name": "le\u00e3o do bonoro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc80\u274e\u274e", "id": "77833011", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1249, "tweet_count": 25835, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mecbope"}, {"verified": false, "name": "Giordano Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "33816070", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1196, "tweet_count": 9288, "listed_count": 2}, "location": "Mossor\u00f3 - RN", "username": "giordano_bruno"}, {"verified": false, "name": "Zangueta", "id": "585741605", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 622, "tweet_count": 93612, "listed_count": 0}, "username": "_ZaNgUeTa_"}, {"verified": false, "name": "Nosbortep", "id": "60059441", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 705, "tweet_count": 31554, "listed_count": 7}, "username": "nosbortep"}, {"verified": false, "name": "marcelo crush", "id": "71520318", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2238, "tweet_count": 61384, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "maxpaperlexpel"}, {"verified": false, "name": "CRE", "id": "778730720378310658", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 612, "tweet_count": 2932, "listed_count": 1}, "username": "Docresilva"}, {"verified": false, "name": "Rubens Pasa", "id": "72192322", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 456, "tweet_count": 117402, "listed_count": 31}, "location": "Rio Parana\u00edba, MG, Brasil", "username": "rubenspasa"}, {"verified": false, "name": "Leninha \ud83d\udc1d\ud83c\udf5e\u2728", "id": "243397987", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1670, "tweet_count": 9773, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leninhamoura28"}, {"verified": false, "name": "JAG", "id": "2732607772", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 3965, "tweet_count": 28413, "listed_count": 2}, "username": "Jagnofound"}, {"verified": false, "name": "Vanessa Dal Cin", "id": "3745064961", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2416, "tweet_count": 109936, "listed_count": 8}, "location": "Menino Deus, Porto Alegre", "username": "VanessaDalCin1"}, {"verified": false, "name": "Felipe da Cunha", "id": "636157686", "public_metrics": {"followers_count": 14592, "following_count": 12166, "tweet_count": 41997, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Felipe_da_Cunha"}, {"verified": false, "name": "Cevezito \ud83e\udd91", "id": "22255425", "public_metrics": {"followers_count": 11978, "following_count": 126, "tweet_count": 149916, "listed_count": 79}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cevezito"}, {"verified": false, "name": "Marcelo", "id": "1140008827292700674", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 518, "tweet_count": 10239, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MeirellesGado"}, {"verified": false, "name": "Luis Paulo Rodrigues", "id": "621491343", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 522, "tweet_count": 17317, "listed_count": 0}, "username": "rluispaulo7"}, {"verified": false, "name": "\u26a1\u2712\u017d e lj k a\u2712\u26a1", "id": "3050652772", "public_metrics": {"followers_count": 27321, "following_count": 10069, "tweet_count": 59354, "listed_count": 75}, "location": "Belgrade, Republic of Serbia", "username": "kolibrija73"}, {"verified": false, "name": "S. Kosti\u0107", "id": "4796000363", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1390, "tweet_count": 23190, "listed_count": 6}, "location": "Belgrado, S\u00e9rvia", "username": "09Kostic"}, {"verified": false, "name": "Silvana Marques", "id": "41292330", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716331, "listed_count": 169}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "SilMarq"}, {"verified": false, "name": "Viviane Wehdorn", "id": "36282052", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1567, "tweet_count": 4947, "listed_count": 5}, "username": "Viviane_Wehdorn"}, {"verified": false, "name": "Tigas", "id": "777038172920438784", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 415, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}, "username": "oBrazzaSP"}, {"verified": false, "name": "Andrea", "id": "2752219379", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 326, "tweet_count": 3815, "listed_count": 0}, "username": "Amsgra"}, {"verified": false, "name": "Reh Manf", "id": "43011910", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 598, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}, "username": "ReManfr"}, {"verified": false, "name": "Piter Dias Ornellas", "id": "867318445", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 412, "tweet_count": 14700, "listed_count": 0}, "username": "pitermaxx"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo", "id": "54282661", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 776, "tweet_count": 32292, "listed_count": 13}, "location": "Curitiba", "username": "jpon28"}, {"verified": false, "name": "ADM", "id": "728558123124985856", "public_metrics": {"followers_count": 6286, "following_count": 418, "tweet_count": 16443, "listed_count": 26}, "location": "France", "username": "ADM_Action"}, {"verified": false, "name": "Herick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd4a", "id": "3375124061", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 683, "tweet_count": 134763, "listed_count": 0}, "username": "HerickNAlves"}, {"verified": false, "name": "Kantunes. mito neles em 2022", "id": "1087731844437757952", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 5570, "tweet_count": 99136, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "Kantunes3"}, {"verified": false, "name": "Algoritmo de Festa", "id": "35651851", "public_metrics": {"followers_count": 6251, "following_count": 1594, "tweet_count": 140130, "listed_count": 82}, "location": "belo horizonte, desculpa", "username": "gatosabado"}, {"verified": false, "name": "Cesar Ribeiro", "id": "361951216", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 268, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Cesar0Cesar"}, {"verified": false, "name": "Daniel Carmona", "id": "78061235", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1077, "tweet_count": 63157, "listed_count": 1}, "location": "Itajai, Santa Catarina", "username": "danieltimelog"}, {"verified": false, "name": "k", "id": "1069270632", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1213, "tweet_count": 61880, "listed_count": 2}, "location": "qualquer pronome", "username": "odara"}, {"verified": false, "name": "manuela", "id": "708109920", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 702, "tweet_count": 130725, "listed_count": 3}, "location": "ela/dela", "username": "aIumbramento"}, {"verified": false, "name": "Maur\u00edcio Pessoa \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "104779156", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 4980, "tweet_count": 408811, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "maupessoa"}, {"verified": false, "name": "Mayte Nava", "id": "4765264572", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2033, "tweet_count": 33935, "listed_count": 0}, "username": "MayteNava1"}, {"verified": false, "name": "Laura \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f (Coraz\u00f3n de Leon \ud83d\ude0d)", "id": "993434551669153792", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 2333, "tweet_count": 41759, "listed_count": 10}, "username": "R3sili3nte"}, {"verified": false, "name": "roberto teles \u25e4\u2720\u25e2", "id": "174064342", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 4067, "tweet_count": 70774, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju, Sergipe. Vasca\u00edno ", "username": "telesroberto"}, {"verified": false, "name": "Natasha Pimentel(Nat)\ud83d\udea9", "id": "902789738", "public_metrics": {"followers_count": 6129, "following_count": 3581, "tweet_count": 43079, "listed_count": 15}, "location": "brasil", "username": "nad_pimentel"}, {"verified": false, "name": "Damian Orona", "id": "174080458", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 4606, "tweet_count": 28358, "listed_count": 2}, "username": "Damiro62"}, {"verified": false, "name": "Carlos C\u00f3rdoba (PhD)", "id": "38481918", "public_metrics": {"followers_count": 10650, "following_count": 10296, "tweet_count": 353281, "listed_count": 79}, "location": "Argentina", "username": "The_profundis"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal G\u00e1mez", "id": "264758353", "public_metrics": {"followers_count": 4986, "following_count": 978, "tweet_count": 107226, "listed_count": 133}, "location": "LPGC Spain", "username": "R_Gamez"}, {"verified": false, "name": "GRM Abogados/Advogados", "id": "2378800290", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 1491, "tweet_count": 48799, "listed_count": 78}, "location": "Santiago de Compostela", "username": "gorettiabogados"}, {"verified": false, "name": "Jetstream Sam \u2b50\u26ab\u26aa", "id": "2932241603", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 364, "tweet_count": 41867, "listed_count": 0}, "username": "bakuraldad"}, {"verified": false, "name": "Lilibeth\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1177000614884184064", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 516, "tweet_count": 5930, "listed_count": 0}, "username": "Lilibet98285635"}, {"verified": true, "name": "Manuela", "id": "25858078", "public_metrics": {"followers_count": 1481533, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ManuelaDavila"}, {"verified": false, "name": "JESUS HERRERA", "id": "79556851", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 3700, "tweet_count": 33684, "listed_count": 9}, "location": "MEXICO", "username": "FIRSTKALEL"}, {"verified": false, "name": "BOLSONARO 22", "id": "1011134934", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 210, "tweet_count": 7075, "listed_count": 0}, "username": "MariaRocha0108"}, {"verified": false, "name": "Jansen Cavalcanti", "id": "1144242879260479489", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 49, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "username": "JansenCavalcan1"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "name": "Luidge \ud83e\udd4a", "id": "2875809244", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 3065, "tweet_count": 42363, "listed_count": 4}, "location": "Miami, FL", "username": "luidge2"}, {"verified": false, "name": "Rafael da silva", "id": "761337593262780418", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 175, "tweet_count": 77173, "listed_count": 0}, "username": "Rafaeld47154142"}, {"verified": false, "name": "Diego C", "id": "1186100224697217029", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 76, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}, "username": "DiegoCamargosM"}, {"verified": false, "name": "Grazi 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "id": "907789702362791942", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 2929, "tweet_count": 17139, "listed_count": 1}, "username": "FtGraziela"}, {"verified": true, "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2747491411", "public_metrics": {"followers_count": 165447, "following_count": 4488, "tweet_count": 52274, "listed_count": 629}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "JoelPinheiro85"}, {"verified": false, "name": "Maria Salete", "id": "1340624600", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 62, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "RjSalete"}, {"verified": true, "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "location": "RJ", "username": "wilsonwitzel"}, {"verified": false, "name": "Bhuya tchaka", "id": "1008720366213136384", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 11, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "username": "TheBoyy18"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Regina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1130783529040842752", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1584, "tweet_count": 25436, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Regina57966512"}, {"verified": false, "name": "Esfera 8", "id": "987110750199189505", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 92, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "Esfera_8"}, {"verified": false, "name": "Enforcer", "id": "521516410", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 234, "tweet_count": 1117, "listed_count": 11}, "location": "Sevilla", "username": "EnforcerSP"}, {"verified": false, "name": "Sergio Tapia + Aguirre \u0102rquitect\u03a9", "id": "61038887", "public_metrics": {"followers_count": 3095, "following_count": 4014, "tweet_count": 51254, "listed_count": 4}, "location": "Libertario - Objetivista", "username": "ArqTapiaguirre"}, {"verified": false, "name": "Othon Neto", "id": "2732003440", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 249, "tweet_count": 4311, "listed_count": 0}, "location": "l", "username": "othoneto1971"}, {"verified": false, "name": "Svalarheima's Fox", "id": "1057385075535503360", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 84, "tweet_count": 189, "listed_count": 1}, "location": "Svalarheima, PanOcean\u00eda", "username": "SvalarheimasFox"}, {"verified": false, "name": "Minist\u00e9rio da Mamadeira de Piroca", "id": "112045089", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 5002, "tweet_count": 50836, "listed_count": 1}, "location": "Teocracia Pentecostal Fascista", "username": "01zehninguem"}, {"verified": false, "name": "Fla \ud83d\udcb8", "id": "33405776", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 752, "tweet_count": 103123, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "PrincessGyn"}, {"verified": false, "name": "fabio de souza", "id": "2504521430", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 4643, "tweet_count": 71824, "listed_count": 60}, "location": "Cariacica, Brasil", "username": "fabioss71"}, {"verified": false, "name": "Humberto Laudari\ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83d\udc38", "id": "926931994927419393", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1363, "tweet_count": 114302, "listed_count": 2}, "location": "Virginia, USA", "username": "XiitaAmendoin"}, {"verified": false, "name": "carlos roberto", "id": "54173072", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1037, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}, "location": "MANHUA\u00c7U - MG , Brasil", "username": "robertofarmacia"}, {"verified": false, "name": "MARIA", "id": "72541948", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 2731, "tweet_count": 127263, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "username": "mlou555"}, {"verified": false, "name": "Mary \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "716671397104377856", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1734, "tweet_count": 12187, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Marisaaalvesss"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf7bGon\u00e7alo\ud83c\udf7b", "id": "1150887831298019328", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 249, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "location": "Amora, Portugal", "username": "sofalasmerda_"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9lio Borges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "47749644", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1220, "tweet_count": 135123, "listed_count": 17}, "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "username": "helioborges"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Castro", "id": "776860906424852480", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 107, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "location": "Realengo", "username": "leocastro1007"}, {"verified": false, "name": "Luiz Claudio Da Silv", "id": "868866202222854144", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1185, "tweet_count": 16542, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LuizCla46954945"}, {"verified": false, "name": "SIMEI FERREIRA GIACO", "id": "431703939", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 59, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "location": "BAURU", "username": "SIMEIG"}, {"verified": false, "name": "Roberto Nascimento", "id": "4831515093", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 396, "tweet_count": 8459, "listed_count": 0}, "username": "Lemmy1978"}, {"verified": false, "name": "Wanderson - Bora trabalhar!", "id": "1188116370644451328", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 201, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "username": "bidujs"}, {"verified": false, "name": "Lucas Campos", "id": "57026179", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1707, "tweet_count": 15204, "listed_count": 0}, "location": "Manaus-AM, Brasil", "username": "rodriiguesc"}, {"verified": false, "name": "hache", "id": "940940476588453889", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 636, "tweet_count": 22266, "listed_count": 1}, "username": "soyhache2"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Chico Queiroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1045487782976770048", "public_metrics": {"followers_count": 4591, "following_count": 4926, "tweet_count": 53871, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "ChicoAQueiroz"}, {"verified": false, "name": "brenda caroline", "id": "117266713", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 890, "tweet_count": 109451, "listed_count": 41}, "location": "bsb", "username": "wmybrenda"}, {"verified": false, "name": "Let\u00edcia Nogueira Carvalho", "id": "1080663791879241729", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 172, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}, "username": "Leticianogueirc"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas", "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352969, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626"}, {"verified": false, "name": "giancarlo", "id": "39261360", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 697, "tweet_count": 32820, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "giancarlo1413"}, {"verified": false, "name": "Filipe Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "889871123013406720", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1042, "tweet_count": 55551, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fbruno318"}, {"verified": false, "name": "The Programer", "id": "1011321470", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 244, "tweet_count": 11856, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "the_programer"}, {"verified": false, "name": "Blue \ud83d\udc60", "id": "29150319", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 4545, "tweet_count": 195900, "listed_count": 38}, "username": "BlueGilly"}, {"verified": false, "name": "Noel", "id": "132617713", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 670, "tweet_count": 8560, "listed_count": 2}, "location": "Mallorca, Espa\u00f1a.", "username": "noelcapo"}, {"verified": false, "name": "giorgia", "id": "69198517", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1108, "tweet_count": 8158, "listed_count": 4}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "giorgiabeck"}, {"verified": false, "name": "Lucio Martelli", "id": "2659183050", "public_metrics": {"followers_count": 5809, "following_count": 839, "tweet_count": 190359, "listed_count": 59}, "username": "LucioMM1"}, {"verified": false, "name": "Andrea Binda \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\ud83d\ude9c", "id": "299525072", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1119, "tweet_count": 13170, "listed_count": 2}, "location": "Isola a forma di teschio", "username": "andrea_binda"}, {"verified": false, "name": "Fabio", "id": "1487281386", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 325, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "username": "Fabius_Power"}, {"verified": false, "name": "Daniele Mari", "id": "1071557549391011841", "public_metrics": {"followers_count": 53238, "following_count": 1081, "tweet_count": 35553, "listed_count": 237}, "location": "Italia", "username": "marifcinter"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Demo", "id": "50366251", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 313, "tweet_count": 5128, "listed_count": 8}, "location": "Recife - PE/BR", "username": "m_demo"}, {"verified": false, "name": "ariel", "id": "1112504096852983813", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 72, "tweet_count": 12542, "listed_count": 0}, "location": "non binary", "username": "didntwakup"}, {"verified": false, "name": "Paulo da Silva", "id": "227373967", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1449, "tweet_count": 31653, "listed_count": 4}, "username": "paulo2s"}, {"verified": false, "name": "Marcos Rodrigues", "id": "67173437", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1361, "tweet_count": 7460, "listed_count": 0}, "username": "marquinholance"}, {"verified": false, "name": "VictorHugo", "id": "1017133250068836353", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 299, "tweet_count": 16638, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i ", "username": "victorcosta91"}, {"verified": false, "name": "Carolina N\u00fa\u00f1ez Ibarra", "id": "1123182690440605696", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 557, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "CarolinaNezIba1"}, {"verified": false, "name": "Gerardo J\u00fanior", "id": "982965881679548416", "public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 7059, "tweet_count": 28905, "listed_count": 1}, "location": "Aruba", "username": "GerardoJnior1"}, {"verified": true, "name": "GloboNews", "id": "142393421", "public_metrics": {"followers_count": 5316546, "following_count": 131, "tweet_count": 163116, "listed_count": 7948}, "location": "Brasil", "username": "GloboNews"}, {"verified": false, "name": "D\u2206N\u2122\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2572777415", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 155, "tweet_count": 5970, "listed_count": 0}, "username": "Dan1pz"}, {"verified": false, "name": "vaporwave man", "id": "1057900899798904832", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1989, "tweet_count": 55621, "listed_count": 0}, "location": "Auckland, New Zealand", "username": "Cristia93632921"}, {"verified": false, "name": "Eduu-BOSTERO\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "3405872111", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 5001, "tweet_count": 258246, "listed_count": 0}, "location": "LA PLATA", "username": "Edu_homi"}, {"verified": false, "name": "Jorge Gincberg", "id": "764418056475082752", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1721, "tweet_count": 104887, "listed_count": 2}, "username": "gincberg"}, {"verified": false, "name": "Dr Pedro Paulo Vasconcellos Varella", "id": "1159784539272744960", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 555, "tweet_count": 9815, "listed_count": 0}, "location": "Cotia, Brasil", "username": "PedroPauloVasc4"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "id": "1189499865895784448", "author_id": "822841304367464448", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189407332477931520"], "created_at": "2019-10-30T05:03:00.000Z", "id": "1189407332477931520", "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3074916214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tonatiu1520", "id": "3074916214"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189499752108437504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189509450731790336"], "created_at": "2019-10-30T11:48:47.000Z", "id": "1189509450731790336", "author_id": "3818235508", "text": "@Tonatiu1520 Ergo, no ser\u00edan atentados terroristas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1038074729167577088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuGinger", "id": "1038074729167577088"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189511176054624257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189511469420953601"], "created_at": "2019-10-30T11:56:49.000Z", "id": "1189511469420953601", "author_id": "2971980111", "text": "@juginger existem algumas certezas na vida. \n1- a Globo quer derrubar o Bonoro\n2- jovem \u00e9 merda\n3- Epstein n\u00e3o se matou\n\nflw. vlw.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 148, "end": 168, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Henrique Amorim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189391074441269248"], "created_at": "2019-10-30T03:58:24.000Z", "id": "1189391074441269248", "author_id": "172572824", "text": "Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor colocar que ele matou o Paulo Henrique Amorim. A\u00ed sim d\u00e1 ruim.", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 74, "like_count": 1948, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189511300126253062"], "created_at": "2019-10-30T11:56:08.000Z", "id": "1189511300126253062", "author_id": "52358814", "text": "Ugalde: \"Cada vez me cuesta mas entender y me parece mas suicida la actitud de ...opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase, lo que...seria una tragedia...", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 79, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.5569, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/aHsM4xgLVu", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17062/a-estrategia-covarde-da-globo-para-assassinar-a-reputacao-do-presidente-enquanto-ele-dormia", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17062\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17062/a-estrategia-covarde-da-globo-para-assassinar-a-reputacao-do-presidente-enquanto-ele-dormia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189378225505538051"], "created_at": "2019-10-30T03:07:21.000Z", "id": "1189378225505538051", "author_id": "994303120376303616", "text": "A estrat\u00e9gia covarde da Globo para assassinar a reputa\u00e7\u00e3o do presidente enquanto ele dormia https://t.co/aHsM4xgLVu\n\nO que a Rede Globo fez foi um crime, praticado em cadeia nacional...", "public_metrics": {"retweet_count": 1238, "reply_count": 281, "like_count": 3587, "quote_count": 179}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189512989889748994"], "created_at": "2019-10-30T12:02:51.000Z", "id": "1189512989889748994", "author_id": "1042012837319770114", "text": "sugerencias de disfraz de halloween? Soy absolutamente negada no tengo imaginaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 424, "reply_count": 836, "like_count": 4896, "quote_count": 119}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/aUT2UfuL8B", "expanded_url": "https://twitter.com/alxtolosa/status/1189194616425328641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aUT2UfuL8B", "media_key": "3_1189194603867582470"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194616425328641"], "created_at": "2019-10-29T14:57:45.000Z", "id": "1189194616425328641", "author_id": "2730946620", "text": "\u00bfSe acuerdan cuando no paraban de mamar que todas las morras iban a querer ser Harley Quinn? M\u00edrense ahora. https://t.co/aUT2UfuL8B", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 26, "like_count": 3492, "quote_count": 89}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "285523418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Brunomgiordano", "id": "285523418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189514112956555271"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189514778697445377"], "created_at": "2019-10-30T12:09:58.000Z", "id": "1189514778697445377", "author_id": "784101368646819840", "text": "@Brunomgiordano @_MinaF_ Non sono d'accordo, per me indica che non siamo educati al fallimento, che, se un voto pu\u00f2 mettere in discussione tutto,  evidentemente  il dolore di questa ragazza andava molto oltre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "id": "1189041678818185217", "author_id": "41156599", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "id": "1189028995548925952", "author_id": "1119051034473578496", "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189360137993146368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5644, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YhhMI2y4Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1189360137993146368", "display_url": "twitter.com/jcwmorsch/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189401906378137600"], "created_at": "2019-10-30T04:41:27.000Z", "id": "1189401906378137600", "author_id": "363188262", "text": "Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel... https://t.co/YhhMI2y4Zc", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 208, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52419142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Barreja", "id": "1546171084441001993"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Loco"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Comunist"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.3395, "type": "Other", "normalized_text": "Castrchavism"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.4723, "type": "Person", "normalized_text": "Dque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189446070151077888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507266707443712"], "created_at": "2019-10-30T11:40:07.000Z", "id": "1189507266707443712", "author_id": "1119351283641720840", "text": "@Barreja lo dijo Petro y era Loco y Comunist, con los aguacats ven\u00eda el Castrchavism y las emprsas se ir\u00edan, Q podrmos decir d Dque?Q esta loco,q se iran las emprsas y q Vndr\u00e1 1 Movimient Nazi.Ahor el aguacte es una Mina d Oro porq quien tien las grndes Hct\u00e1reas y cultivs es su JefPol\u00edtic", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2211772758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Giberita", "id": "2211772758"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "dandy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189243042181648385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189304457336676354"], "created_at": "2019-10-29T22:14:13.000Z", "id": "1189304457336676354", "author_id": "85923599", "text": "@Giberita Prefiero una trabajadora mal vestida y honesta, lo que a\u00fan est\u00e1 por verse, que a un dandy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6792, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0dl1RsOpUI", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189415383012261888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dl1RsOpUI", "media_key": "3_1189412487227068417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189415383012261888"], "created_at": "2019-10-30T05:35:00.000Z", "id": "1189415383012261888", "author_id": "244218738", "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I https://t.co/0dl1RsOpUI", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189305167423909888"], "created_at": "2019-10-29T22:17:02.000Z", "id": "1189305167423909888", "author_id": "1008836796241899521", "text": "Una ragazza si \u00e8 suicidata perch\u00e9 ha preso 3 e la prof l'ha rimproverata davanti a tutta la classe. Questa cosa che l'umiliazione davanti agli altri serva da \"educazione\" ve la dovete togliere dalla testa, porca troia. Secondo voi \u00e8 bello crescere con un complesso d'inferiorit\u00e0?", "public_metrics": {"retweet_count": 1821, "reply_count": 201, "like_count": 8028, "quote_count": 83}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189229039732572160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/BCbskmI0rJ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1189229039732572160", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 250, "end": 261, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189233105292402689"], "created_at": "2019-10-29T17:30:41.000Z", "id": "1189233105292402689", "author_id": "122541642", "text": "la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las investigaciones, pero por otro lado, recurren a artima\u00f1as y leguleyadas para entorpecer o anularlas. Igual hac\u00eda el cobarde suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/BCbskmI0rJ", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3374, "type": "Other", "normalized_text": "Tierra"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/4EmHav2fix", "expanded_url": "https://buff.ly/2JAqhm2", "display_url": "buff.ly/2JAqhm2", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583191710695575552/bHcRgn_P?format=jpg&name=orig", "width": 988, "height": 1024}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583191710695575552/bHcRgn_P?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "| Letras Libres", "description": "Revista impresa y digital editada en M\u00e9xico y Espa\u00f1a, en la que se abordan con claridad e independencia temas centrales de nuestro tiempo.", "unwound_url": "https://letraslibres.com/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189512561332572160"], "created_at": "2019-10-30T12:01:09.000Z", "id": "1189512561332572160", "author_id": "58970005", "text": "La Tierra ha llegado al borde de la cat\u00e1strofe en una sola generaci\u00f3n. La responsabilidad de evitarla recae tambi\u00e9n en una \u00fanica generaci\u00f3n. https://t.co/4EmHav2fix", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "713457780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BGotohell", "id": "713457780"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189378543689654273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189474339680333824"], "created_at": "2019-10-30T09:29:16.000Z", "id": "1189474339680333824", "author_id": "1091033470481195008", "text": "@BGotohell @RafaelaCollela algu\u00e9m falou saga crep\u00fasculo?! \ud83e\udd29 tenho interesse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189222903084175361"], "created_at": "2019-10-29T16:50:09.000Z", "id": "1189222903084175361", "author_id": "3345037991", "text": "La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas encontradas en allanmiento, veremos si PJ accede a su peticion.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.692, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189400973455904768"], "created_at": "2019-10-30T04:37:44.000Z", "id": "1189400973455904768", "author_id": "437824506", "text": "S\u00f3 p esclarecer: \n\nse amanh\u00e3 um indigente for a pol\u00edcia federal e denunciar q Bolsonaro matou um morador de rua e no dia citado o Presidente estiver na China..\n\nOu seja, mesmo sabendo q \u00e9 mentira e sem cabimento a rede globo deve publicar pois se trata do PR da Rep\u00fablica, \u00e9 isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 46, "like_count": 925, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "On being an angel"}, {"start": 125, "end": 144, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "expoFrancescaWoodman"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/LseVWmYPSg", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#foto1", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 145, "tag": "expoFrancescaWoodman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189512271531298816"], "created_at": "2019-10-30T12:00:00.000Z", "id": "1189512271531298816", "author_id": "89494148", "text": "Hoy os mostramos la galer\u00eda de im\u00e1genes que @XLSemanal le ha dedicado a \"Francesca Woodman. Ser un \u00e1ngel/On being an angel\"\n#expoFrancescaWoodman\nhttps://t.co/LseVWmYPSg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 184, "tag": "bolsominionsarrependidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189512636909735936"], "created_at": "2019-10-30T12:01:27.000Z", "id": "1189512636909735936", "author_id": "1129132985704419340", "text": "Esse tal presidente \u00e9 um artista, chorou, tirou \u00f3culos, colocou \u00f3culos, xingou a Globo, se vitimizou e n\u00e3o explicou nada.... (quem matou Marielle, e por que?) #bolsominionsarrependidos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189494450571091970"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/WeDmUUmfjO", "expanded_url": "https://twitter.com/nadanovonofront/status/1189494450571091970", "display_url": "twitter.com/nadanovonofron\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189501514236256256"], "created_at": "2019-10-30T11:17:15.000Z", "id": "1189501514236256256", "author_id": "32308190", "text": "E come\u00e7am as cortinas de fuma\u00e7a. Nesse caso, literalmente. https://t.co/WeDmUUmfjO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 78, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.3889, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ulEtnLuufZ", "expanded_url": "https://twitter.com/478_anonimus/status/1189367685269905409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulEtnLuufZ", "media_key": "3_1189367682707218432"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "4dias"}, {"start": 97, "end": 114, "tag": "MartesIntratable"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189367685269905409"], "created_at": "2019-10-30T02:25:28.000Z", "id": "1189367685269905409", "author_id": "135030006", "text": "En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#AnimalesSueltos https://t.co/ulEtnLuufZ", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 28, "like_count": 61, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/MASMhaxOi8", "expanded_url": "https://twitter.com/MARCELOFAVAOK/status/1189351745777999872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MASMhaxOi8", "media_key": "3_1189351738165415937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189351745777999872"], "created_at": "2019-10-30T01:22:07.000Z", "id": "1189351745777999872", "author_id": "976836928405430272", "text": "ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, https://t.co/MASMhaxOi8", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 82, "like_count": 211, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189485384767541249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3508, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.3778, "type": "Organization", "normalized_text": "Ibis"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 221, "end": 236, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.3934, "type": "Organization", "normalized_text": "CEL"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.9483, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189490057721372674"], "created_at": "2019-10-30T10:31:44.000Z", "id": "1189490057721372674", "author_id": "919270380", "text": "@CarlaZambelli17 E falam que Marielle n\u00e3o se dava com o Freixo e \u00e9 fato que ela teve poucos votos na favela da Mar\u00e9 onde Freixo, coronel da PM Ibis do PSOL entram sem problemas com o tr\u00e1fico de drogas de l\u00e1 (ver v\u00eddeo do Gabriel Monteiro com o CEL. Ibis d do PSOL).Ser\u00e1 q n\u00e3o foi o PSOL q a matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4889, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1F09CWfgaL", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189363543847636992"], "created_at": "2019-10-30T02:09:00.000Z", "id": "1189363543847636992", "author_id": "582282658", "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/1F09CWfgaL", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.7129, "type": "Organization", "normalized_text": "TV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189504864444923908"], "created_at": "2019-10-30T11:30:34.000Z", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "id": "1189504864444923908", "author_id": "142811974", "text": "La TV designa como \"Falta de colaboraci\u00f3n\" al hecho de que los vecinos de ciertos barrios, arrojan desechos s\u00f3lidos que obstruyen la alcantarillas.\nEso en realidad es ignorancia, particularmente falta de educaci\u00f3n en salud. No saben que eso es una actitud suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "id": "1188958357769596928", "author_id": "1153810906138238976", "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1041667528030924800"], "created_at": "2018-09-17T12:37:46.000Z", "id": "1041667528030924800", "author_id": "2596210902", "text": "PARA UN SUICIDA QUE LO AMENACEN DE MUERTE ES UNA DECLARACI\u00d3N DE AMOR", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 1, "like_count": 397, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1061440653794705408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Gonz\u00e1lez Cueva"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.3573, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jCT7SJu5xY", "expanded_url": "https://twitter.com/elfjcgc/status/1061440653794705408", "display_url": "twitter.com/elfjcgc/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204805627138051"], "created_at": "2019-10-29T15:38:14.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1189204805627138051", "author_id": "232246715", "text": "Excelente recuento elaborado por Eduardo Gonz\u00e1lez Cueva de algunas de las traiciones m\u00e1s importantes cometidas por el Apra en su sinuosa historia https://t.co/jCT7SJu5xY", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189230903047917568"], "created_at": "2019-10-29T17:21:56.000Z", "id": "1189230903047917568", "author_id": "1007278353693511681", "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va  a ser tarde para darte cuenta que alguien se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "886595804638707712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189466735658881024"}], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/wpeAM0Dflp", "expanded_url": "https://twitter.com/Fonseer/status/1189510335721623552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpeAM0Dflp", "media_key": "3_1189510321574219776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189510335721623552"], "created_at": "2019-10-30T11:52:18.000Z", "id": "1189510335721623552", "author_id": "4908893452", "text": "@Escupa1 https://t.co/wpeAM0Dflp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "id": "1171331225245630464", "author_id": "297972314", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EuBUcj3u5f", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53uqutj/7327o", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53uq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179784788355555329"], "created_at": "2019-10-03T15:46:27.000Z", "id": "1179784788355555329", "author_id": "498911944", "text": "\ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! \nhttps://t.co/EuBUcj3u5f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "27703690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189374164072910849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189378438962040833"], "created_at": "2019-10-30T03:08:12.000Z", "id": "1189378438962040833", "author_id": "928358456838492161", "text": "@samiabomfim S\u00e2mia, chama a galera pra ir pra rua amanh\u00e3!!!!!!!!!!! vamos parar esse pa\u00eds at\u00e9 que isso seja esclarecido!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 180, "end": 181, "probability": 0.7204, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.6402, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189487798765740032"], "created_at": "2019-10-30T10:22:45.000Z", "id": "1189487798765740032", "author_id": "34359439", "text": "pra quem se perdeu, Bolsonaro:\n\n- pede a Sergio Moro que PF ou\u00e7a porteiro que o envolveu na morte de Marielle\n\n- ataca investigadores da pol\u00edcia civil, jornalistas e governador do RJ\n\n- amea\u00e7a a TV Globo, que revelou caso, de perder licen\u00e7a em 2022. \n\nn\u00e3o \u00e9 pouco urgente, n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1423, "reply_count": 46, "like_count": 6986, "quote_count": 60}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VkPu2xfOCp", "expanded_url": "http://bit.ly/ConsejosANARIdeaci\u00f3nSuicida", "display_url": "bit.ly/ConsejosANARId\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kn3TyExqMB", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionANAR/status/1182284168971116544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kn3TyExqMB", "media_key": "3_1182284147840241666"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "violencia"}, {"start": 168, "end": 190, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "ConsejosANAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284168971116544"], "created_at": "2019-10-10T13:18:06.000Z", "id": "1182284168971116544", "author_id": "498911944", "text": "Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave: \n\n\u2757\ufe0fAnsiedad\n\u2757\ufe0fMiedo\n\u2757\ufe0fDepresi\u00f3n\n\u2757\ufe0fAislamiento\n\n#DiaMundialSaludMental \n#ConsejosANAR ante la ideaci\u00f3n suicida de un hijo/a\n\ud83d\udcddhttps://t.co/VkPu2xfOCp https://t.co/kn3TyExqMB", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5426, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/WmKPyyHv2E", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/30/carlos-bolsonaro-relatou-a-policia-discussao-com-assessor-de-marielle.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581325376378507267/o68rw_fE?format=jpg&name=orig", "width": 615, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581325376378507267/o68rw_fE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Carlos Bolsonaro relatou \u00e0 pol\u00edcia discuss\u00e3o com assessor de Marielle", "description": "O vereador Carlos Bolsonaro (PSC-RJ) relatou, em depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Civil, que teve uma ...", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/30/carlos-bolsonaro-relatou-a-policia-discussao-com-assessor-de-marielle.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189506626161643521"], "created_at": "2019-10-30T11:37:34.000Z", "id": "1189506626161643521", "author_id": "138909796", "text": "Em depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Rio, o vereador Carlos Bolsonaro afirmou que discutiu com um assessor de Marielle Franco que o havia chamado de \"fascista\"\n\nhttps://t.co/WmKPyyHv2E", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XBrjfISQTc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/witzel-diz-nos-bastidores-que-bolsonaro-e-carta-fora-do-baralho#.Xbl2YkxywhA.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/witzel-diz-nos-bastidores-que-bolsonaro-e-carta-fora-do-baralho#.Xbl2YkxywhA.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189507066362302469"], "created_at": "2019-10-30T11:39:19.000Z", "id": "1189507066362302469", "author_id": "248890506", "text": "Witzel diz nos bastidores que Bolsonaro \u00e9 \"carta fora do baralho\" https://t.co/XBrjfISQTc", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 31, "like_count": 412, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "604107547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gabrieu_Lopes2", "id": "604107547"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/WSmEWw1mJt", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189507577706680323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WSmEWw1mJt", "media_key": "3_1189507564385591297"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/WSmEWw1mJt", "expanded_url": "https://twitter.com/SouPeloCerto/status/1189507577706680323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WSmEWw1mJt", "media_key": "3_1189507564393943042"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 126, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 128, "end": 152, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189505669478670336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189507577706680323"], "created_at": "2019-10-30T11:41:21.000Z", "id": "1189507577706680323", "author_id": "992964380", "text": "@Gabrieu_Lopes2 Agora imagine se o Lula tivesse esse monte de fotos com o cara que matou o Celso Daniel...\n#QuemEstavaNaCasa58 \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/WSmEWw1mJt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KDI2DIjnPq", "expanded_url": "http://zpr.io/t7grn", "display_url": "zpr.io/t7grn", "status": 200, "unwound_url": "https://luizasahd.blogosfera.uol.com.br/2019/10/30/descontrole-na-live-se-fosse-mulher-bolsonaro-ja-teria-caido/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189506026908868609"], "created_at": "2019-10-30T11:35:11.000Z", "id": "1189506026908868609", "author_id": "14594698", "text": "Opini\u00e3o: Descontrole na live: se fosse mulher, Bolsonaro j\u00e1 teria ca\u00eddo https://t.co/KDI2DIjnPq", "public_metrics": {"retweet_count": 1594, "reply_count": 229, "like_count": 7764, "quote_count": 167}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189508236728324096"], "created_at": "2019-10-30T11:43:58.000Z", "id": "1189508236728324096", "author_id": "1126551382495059975", "text": "A verdade \u00e9 que pra tirar o PT a gente trocou uma quadrilha que praticava um crime que ningu\u00e9m liga de verdade para colocar uma quadrilha que tem rela\u00e7\u00e3o com assassinos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/JcvZ3jMaoV", "expanded_url": "https://twitter.com/ValenteOlavo/status/1189481877939245056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JcvZ3jMaoV", "media_key": "3_1189481875686985730"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189481877939245056"], "created_at": "2019-10-30T09:59:13.000Z", "id": "1189481877939245056", "author_id": "1026618644107804673", "text": "URGENTE\n\nSTF diz que vai investigar liga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com morte de Mariela.\n\nTemos imagem exclusiva da reuni\u00e3o dos togados. https://t.co/JcvZ3jMaoV", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/dEHy8Gb3Y3", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/igorgielow/2019/10/fantasma-de-marielle-rompe-cortina-de-fumaca-do-cla-bolsonaro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/igorgi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/igorgielow/2019/10/fantasma-de-marielle-rompe-cortina-de-fumaca-do-cla-bolsonaro.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189468426730983424"], "created_at": "2019-10-30T09:05:46.000Z", "id": "1189468426730983424", "author_id": "16794066", "text": "A primeira rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro ao caso pode at\u00e9 funcionar para sua base de apoio, mas um observador mais imparcial viu um presidente descontrolado, aos berros de um hotel na Ar\u00e1bia Saudita, dizendo que n\u00e3o matou ningu\u00e9m. https://t.co/dEHy8Gb3Y3", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 148, "like_count": 1846, "quote_count": 23}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.766, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Luba Dibre"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "Porteiro"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189505669478670336"], "created_at": "2019-10-30T11:33:46.000Z", "id": "1189505669478670336", "author_id": "604107547", "text": "23:59:  Lula \u00e9 o mandante do assassinato de Celso Daniel, afirma delator...\n\"n\u00e3o acredito que inventaram isso do Luba Dibre, muso, lindo, melior presidento honesto\"\n00:00: Porteiro fala que Bonoro tava em casa no dia da morte da Mariele, mesmo batendo ponto 2x no dia.\n\"ASSASSINO\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "105155795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "celsodaniel"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "celsodaniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189364931776466949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505679020691456"], "created_at": "2019-10-30T11:33:48.000Z", "id": "1189505679020691456", "author_id": "1171124721372598274", "text": "@MarinaSilva \u00c9 o @LulaOficial que mandou matar #celsodaniel n\u00e3o vai fala nada sua jumenta?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "63597537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9409, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6881, "type": "Organization", "normalized_text": "CaraACara"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 138, "tag": "CaraACara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189370169837182977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189370771971432449"], "created_at": "2019-10-30T02:37:44.000Z", "id": "1189370771971432449", "author_id": "63597537", "text": "@BeingoleaA EN VIVO| Presidente del PPC, @BeingoleaA: \u201cNosotros nunca hemos estado con la l\u00ednea de la ultraderecha fujimorista\u201d #CaraACara", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "312910780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4116, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.8885, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 157, "tag": "GloboLixo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189424312647847937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189505688382390272"], "created_at": "2019-10-30T11:33:50.000Z", "id": "1189505688382390272", "author_id": "1115644118091231235", "text": "@MarceloLins68 Tamb\u00e9m estou assim ! H\u00e1 anos me pergunto , quem matou Celso Daniel , quem ? Cortina de fuma\u00e7a n\u00e3o ! O sol h\u00e1 de brilhar novamente ! #GloboLixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "176263787", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARIANOFAVALP", "id": "176263787"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189503239785472000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189506027567407104"], "created_at": "2019-10-30T11:35:11.000Z", "id": "1189506027567407104", "author_id": "145789197", "text": "@MARIANOFAVALP Incre\u00edble lo que nos est\u00e1 pasando Mariano. Tengo los registros de la 2008/2009 y vamos peor si sacamos enero y febrero que se los llevo la gruesa pasada. En los \u00faltimos 6 meses llevamos 69mm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Esi"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/M8uSy2m2Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/DocEliMarquez/status/1189182588986019840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8uSy2m2Tc", "media_key": "3_1189182576751071232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189182588986019840"], "created_at": "2019-10-29T14:09:57.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1189182588986019840", "author_id": "2893107934", "text": "Hasta que lo dijeron sin rodeos. Quieren eliminar al hombre pero como no pueden le quitan su hombr\u00eda y lo homosexualizan con Esi desde chicos. Es grave pero vamos a seguir peleando contra la Ideolog\u00eda de g\u00e9nero que por cierto no es una pavada. Es un crimen https://t.co/M8uSy2m2Tc", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 20, "like_count": 127, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351785468715008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Gielow"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 188, "end": 201, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/E9fbmVAqwV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/igorgielow/2019/10/fantasma-de-marielle-rompe-cortina-de-fumaca-do-cla-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/igorgi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/igorgielow/2019/10/fantasma-de-marielle-rompe-cortina-de-fumaca-do-cla-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189352759285506055"], "created_at": "2019-10-30T01:26:09.000Z", "id": "1189352759285506055", "author_id": "14594813", "text": "Igor Gielow | A primeira rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro ao caso pode at\u00e9 funcionar para sua base de apoio, mas um observador mais imparcial viu um presidente descontrolado, aos berros de um hotel na Ar\u00e1bia Saudita, dizendo que n\u00e3o matou ningu\u00e9m\nhttps://t.co/E9fbmVAqwV", "public_metrics": {"retweet_count": 663, "reply_count": 203, "like_count": 2892, "quote_count": 102}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 183, "end": 196, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KLQskA2fA9", "expanded_url": "https://glo.bo/2MYNAs3", "display_url": "glo.bo/2MYNAs3"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/tqQXc41EmR", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnacional/status/1189356863189590016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tqQXc41EmR", "media_key": "3_1189355590897881089"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 249, "tag": "JN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189356863189590016"], "created_at": "2019-10-30T01:42:28.000Z", "id": "1189356863189590016", "author_id": "214570761", "text": "Suspeito da morte de Marielle se reuniu com outro acusado no condom\u00ednio de Bolsonaro antes do crime; ao entrar, alegou que ia para a casa do presidente, segundo porteiro. Advogado de Jair Bolsonaro diz que porteiro mente: https://t.co/KLQskA2fA9 #JN https://t.co/tqQXc41EmR", "public_metrics": {"retweet_count": 1316, "reply_count": 4724, "like_count": 5552, "quote_count": 487}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "472579055", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_jajaviera", "id": "472579055"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "PilarOpazoL", "id": "403785978"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.6463, "type": "Organization", "normalized_text": "lebgritan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189171679177723904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189503560674877440"], "created_at": "2019-10-30T11:25:23.000Z", "id": "1189503560674877440", "author_id": "137383743", "text": "@_jajaviera @PilarOpazoL Lo mejor es que no saliera carabineros, total no pueden hacer nada y si hacen algo los dan de baja, por un lado quieren resguardo por el otro lebgritan asesinos hijos de p... Csm lo veo y escucho todos los dias, vamos a guerra civil pk ahora a defendernos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hIUZ3l77gE", "expanded_url": "http://zpr.io/t7g9c", "display_url": "zpr.io/t7g9c", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/10/30/em-5-pontos-os-fatos-e-as-lacunas-do-caso-marielle-franco.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189502480037679105"], "created_at": "2019-10-30T11:21:05.000Z", "id": "1189502480037679105", "author_id": "14594698", "text": "Em 5 pontos, os fatos e as lacunas do caso Marielle https://t.co/hIUZ3l77gE", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "id": "1188801677094260737", "author_id": "882982306197196800", "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189351159464714246"], "created_at": "2019-10-30T01:19:48.000Z", "id": "1189351159464714246", "author_id": "139183350", "text": "E pensar que, quando assassinaram Marielle, os milicianos covardes acharam que estavam se livrando de um problema. Era uma vereadora negra, favelada, gay, que lutava pelos pobres. Quem ia ligar para isso, pensaram. Hoje, toda pessoa decente quer saber: quem mandou matar Marielle?", "public_metrics": {"retweet_count": 5473, "reply_count": 2122, "like_count": 31741, "quote_count": 306}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189377809329934336"], "created_at": "2019-10-30T03:05:41.000Z", "id": "1189377809329934336", "author_id": "2800842963", "text": "Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan merece isso e o quanto a gente se enfor\u00e7ou. Parab\u00e9ns pra gente!!! \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189331277310316546"], "created_at": "2019-10-30T00:00:47.000Z", "id": "1189331277310316546", "author_id": "71813691", "text": "S\u00e1bado uma mulher se matou no shopping beira mar e n\u00e3o teve nenhuma not\u00edcia, tudo muito r\u00e1pido e abafado. Achei muito estranho e triste \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "id": "1186997870295162880", "author_id": "85745429", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "id": "1187008872927649797", "author_id": "49856215", "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2750502985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189502151195856896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Universo DC"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.7811, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.6624, "type": "Person", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/fqpG7yoG7e", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciatiMarvel/status/1189502918594125824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqpG7yoG7e", "media_key": "16_1189502906493554688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189502918594125824"], "created_at": "2019-10-30T11:22:50.000Z", "id": "1189502918594125824", "author_id": "2750502985", "text": "Por no decir que la trama no tiene mucho sentido en el punto en el que se encuentra el Universo DC (si es que eso existe). BvS te introduce que existen metahumanos, pero aqu\u00ed no hacen nada, \u00bfle dejan el trabajo a un t\u00edo con unos boomerangs antes que a Flash o Batman? https://t.co/fqpG7yoG7e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189170773044404225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.3427, "type": "Person", "normalized_text": "Mere"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.6016, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson Taipe"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.3977, "type": "Place", "normalized_text": "Barrio King"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YRRxuHOWSq", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1189170773044404225", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189180667633913856"], "created_at": "2019-10-29T14:02:19.000Z", "id": "1189180667633913856", "author_id": "125199695", "text": "Conchudez nivel Dios!\n\nEs como si la familia d caracol denunciara a 'Mere', brazo legal y mano derecha de Gerson Taipe, por testificar sobre todos los encargos d soborno a autoridades policiales y judiciales para dejar libres o con arresto domiciliario a la gente d 'Barrio King' https://t.co/YRRxuHOWSq", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1068538234333011971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189370486263816192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189370815873191937"], "created_at": "2019-10-30T02:37:54.000Z", "id": "1189370815873191937", "author_id": "993974736", "text": "@BkTdfan N\u00e3o \u00e9 bem um mist\u00e9rio, \u00e9 mais como um plot twist haua mas \u00e9 complexo hauaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "110591441", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Alckmin"}, {"start": 249, "end": 250, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189497754655047682"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189500786079866880"], "created_at": "2019-10-30T11:14:21.000Z", "id": "1189500786079866880", "author_id": "1149627705991684098", "text": "@5ponto6 @Tsavkko @weiler2_0 Isso concordo\n\nFoi um erro crasso do PT\n\nVis\u00edvel q aliviou o Fascista at\u00e9 a \u00faltima semana \n\nSubestimou a sociedade \n\nDemoraram mais tempo, mas l\u00e1 no in\u00edcio eu TB achava que o Alckmin levaria mto f\u00e1cil contra s Esquerda\n\nPT s\u00f3 foi bater qdo temeu perder no 1\u00b0 turno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5971, "type": "Organization", "normalized_text": "TV Globo"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/x20EcevzSG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHFc5X", "display_url": "dlvr.it/RHFc5X", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/38928/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=38928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189476672350773248"], "created_at": "2019-10-30T09:38:32.000Z", "id": "1189476672350773248", "author_id": "1523748277", "text": "TV Globo emite nota oficial em resposta a Bolsonaro https://t.co/x20EcevzSG", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 775, "like_count": 965, "quote_count": 123}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9606, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/4vTbpiEgVM", "expanded_url": "https://twitter.com/cahiddless/status/1189383736913289216", "display_url": "twitter.com/cahiddless/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189495595431612417"], "created_at": "2019-10-30T10:53:44.000Z", "id": "1189495595431612417", "author_id": "836165350089764865", "text": "sequestrador: pegamos seu pai\n\nItachi: mas eu matei ele\n\nsequestrador: e m\u00e3e?\n\nItachi: matei\n\nsequestrador: melhor amigo??\n\nItachi: se suicidou\n\nsequestrador: *engole o choro* namorada???\n\nItachi: advinha??\n\nsequestrador: *chora em prantos*\n\nsequestrador: vc ta bem? https://t.co/4vTbpiEgVM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "MOTOCICLISTA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos de Almeida"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vEcY4T8CqV", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1189298667796213762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEcY4T8CqV", "media_key": "3_1189298655049728000"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vEcY4T8CqV", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1189298667796213762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEcY4T8CqV", "media_key": "3_1189298661072736256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189298667796213762"], "created_at": "2019-10-29T21:51:13.000Z", "id": "1189298667796213762", "author_id": "3229420803", "text": "MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos de Almeida, de 41 anos. Identificada como respons\u00e1vel pela morte de Jonatan Lima da Silva, de 24 anos, ela estava foragida e se entregou na Cidade da Pol\u00edcia. https://t.co/vEcY4T8CqV", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 175, "quote_count": 20}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004478877503490"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189005758043701248"], "created_at": "2019-10-29T02:27:18.000Z", "id": "1189005758043701248", "author_id": "2792544719", "text": "@malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 216, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "TamaleraLucianitaLeon"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/0qbuD5J5lL", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1189215061862047744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qbuD5J5lL", "media_key": "3_1189214940042801157"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "TamaleraLucianitaLeon"}, {"start": 54, "end": 66, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "PoderJudicial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215061862047744"], "created_at": "2019-10-29T16:18:59.000Z", "id": "1189215061862047744", "author_id": "771351819171790848", "text": "#TamaleraLucianitaLeon\nEsto es el colmo !! La aprista #LucianaLeon EXIGE al #PoderJudicial, que no se utilice ningunas de las pruebas halladas en el allanamiento en su domicilio. \n\u00bfPor qu\u00e9 tanto temor @LUCIANA_LEON_R ? https://t.co/0qbuD5J5lL", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 57, "like_count": 363, "quote_count": 15}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189407645377220608"], "created_at": "2019-10-30T05:04:15.000Z", "id": "1189407645377220608", "author_id": "100731315", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.\nhttps://t.co/gCu15grjKx", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 63, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189378431831740416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189384198429261824"], "created_at": "2019-10-30T03:31:05.000Z", "id": "1189384198429261824", "author_id": "1222072190", "text": "@LordJimjr @elcomercio_peru Era de esperarse, luego de que el suicida decidiera evadir a la justicia quiere perpetuar una im\u00e1gen ilusoria de buen estadista a trav\u00e9s de quienes se beneficiaron con sus tropel\u00edas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}, {"start": 181, "end": 194, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Universo Dc"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Saga"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/2yeKVWlheL", "expanded_url": "https://enjoycomics.com/review.php?review-id=8102048", "display_url": "enjoycomics.com/review.php?rev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://enjoycomics.com/review.php?review-id=8102048"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "rese\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189499637134249986"], "created_at": "2019-10-30T11:09:47.000Z", "id": "1189499637134249986", "author_id": "734312217353564161", "text": "Esta semana @rao_comics hace una visita al Universo Dc y nos trae su #rese\u00f1a del tercer volumen de @TomKingTK en Batman Saga: \"Yo soy suicida\", junto a @mikeljanin y @MitchGerads. (@eccediciones)\n\n\"Este tercer volumen nos devuelve al mejor Tom King\"\n\nhttps://t.co/2yeKVWlheL", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189492406984630272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189493155181355008"], "created_at": "2019-10-30T10:44:02.000Z", "id": "1189493155181355008", "author_id": "4430705686", "text": "@infobae Lo acaban de citar a declarar por el asesinato de Marielle donde el asesino es vecino suyo y ex suegro de su hijo. De qu\u00e9 lider regional me est\u00e1s hablando, infobae?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720902596812800"], "created_at": "2019-10-25T13:21:44.000Z", "id": "1187720902596812800", "author_id": "128372940", "text": "Marcos Val\u00e9rio alega que o corrupto presidi\u00e1rio Lula \u00e9 um dos mandantes do assassinato de Celso Daniel! Surpreso? N\u00e3o!", "public_metrics": {"retweet_count": 10357, "reply_count": 8856, "like_count": 56190, "quote_count": 1528}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.4733, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/mM6wNraQcA", "expanded_url": "https://youtu.be/Cltru1khYaI", "display_url": "youtu.be/Cltru1khYaI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cltru1khYaI&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189360892384808962"], "created_at": "2019-10-30T01:58:28.000Z", "id": "1189360892384808962", "author_id": "45870897", "text": "A bancada do PSOL solicitou audi\u00eancia com o presidente do STF, Dias Toffoli, para tratar da cita\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro no inqu\u00e9rito que investiga o assassinato de Marielle. Queremos que o Supremo autorize a investiga\u00e7\u00e3o sobre a men\u00e7\u00e3o ao presidente. https://t.co/mM6wNraQcA", "public_metrics": {"retweet_count": 829, "reply_count": 316, "like_count": 7091, "quote_count": 57}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189474124642619392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.629, "type": "Place", "normalized_text": "prefectura"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/8XMgVXOTDe", "expanded_url": "https://twitter.com/ADM_Action/status/1189474124642619392", "display_url": "twitter.com/ADM_Action/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189488491601846273"], "created_at": "2019-10-30T10:25:30.000Z", "id": "1189488491601846273", "author_id": "3818235508", "text": "No, el ataque a la prefectura no fu\u00e9 un ataque terrorista sino que fue motivado por un \"delirio m\u00edstico y suicida.\n\nPero cuando ocurri\u00f3, los musulmanes fueron declarados culpables y se inici\u00f3 una caza de brujas en la administraci\u00f3n francesa contra musulmanes funcionarios. https://t.co/8XMgVXOTDe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "121324500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amcbacha", "id": "121324500"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "mariruybarbosa", "id": "125432895"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4289, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189393948093112320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189401196940926976"], "created_at": "2019-10-30T04:38:38.000Z", "id": "1189401196940926976", "author_id": "967500129728192512", "text": "@amcbacha @mariruybarbosa O q aconteceu e onde? Sou de Campinas tbm...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1092585000971718656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9441, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177233533980545025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177234888463912960"], "created_at": "2019-09-26T14:54:04.000Z", "id": "1177234888463912960", "author_id": "2567557780", "text": "@proposicoes Caraca man\u00e9...\n\nEsse PSL n\u00e3o faz nada, n\u00e3o move uma palha por educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, saneamento b\u00e1sico e etc...\n\nS\u00f3 v\u00e3o a favor de correntes de WhatsApp...\n\nE enquanto isso o RJ um caos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2153777527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189498828019437568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189499189228687361"], "created_at": "2019-10-30T11:08:01.000Z", "id": "1189499189228687361", "author_id": "2153777527", "text": "Adormeci um sonho que eu estava prestes a concretiza-lo. O motivo? Medo! Aquele mal de pessoas ansiosas, excesso de futuro. Isso vai me corroendo aos poucos. Que terr\u00edvel ver o mundo se virando e voc\u00ea n\u00e3o saber o pq +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "231609315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dermatosp", "id": "231609315"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "kikibebel777", "id": "4871963313"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9463, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7246, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}, {"start": 151, "end": 166, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00e9"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189364244808175617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494873252122624"], "created_at": "2019-10-30T10:50:52.000Z", "id": "1189494873252122624", "author_id": "919270380", "text": "@dermatosp @kikibebel777 A Globo vai falir em O Nome de Jesus! Dizem q Freixo n\u00e3o se dava com Marielle e o psol tem livre acesso \u00e0 favela(ver v\u00eddeo do Gabriel Monteiro c/ o coronel PM do psol q entra l\u00e1 e nada sofre dos vagabundos) da Mar\u00e9 onde ela teve poucos votos. Ser\u00e1 q TERIA sido o psol q matou ela?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 115, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189492101748264961"], "created_at": "2019-10-30T10:39:51.000Z", "id": "1189492101748264961", "author_id": "1325494376", "text": "Porque esse desespero todo de Bolsonaro?  O Brasil precisa de mais esclarecimentos, presidente!\n#QuemEstavaNaCasa58", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9325, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.2652, "type": "Organization", "normalized_text": "CaraACara"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/FrCJXTO6r4", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1189370169837182977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FrCJXTO6r4", "media_key": "3_1189368466899439616"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "CaraACara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189370169837182977"], "created_at": "2019-10-30T02:35:20.000Z", "id": "1189370169837182977", "author_id": "63597537", "text": "EN VIVO| Presidente del PPC, @BeingoleaA: \u201cHoy Am\u00e9rica Latina vive un tufillo de una izquierda mala, que est\u00e1 patrocinada por Ch\u00e1vez. Y atr\u00e1s de Ch\u00e1vez est\u00e1 Cuba\u201d #CaraACara https://t.co/FrCJXTO6r4", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 223, "like_count": 80, "quote_count": 97}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "93015405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189495094522585088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189497131641573376"], "created_at": "2019-10-30T10:59:50.000Z", "id": "1189497131641573376", "author_id": "1119388896805249026", "text": "@gabaconn qqq???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/foJYnB7sq7", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/29/hechos/1572351400_484533.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189167013576531970"], "created_at": "2019-10-29T13:08:04.000Z", "id": "1189167013576531970", "author_id": "243233341", "text": "\"El que muere con un arma en la mano no es una v\u00edctima. Se le puede llamar muerto, fallecido, ca\u00eddo...\" https://t.co/foJYnB7sq7", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ia3k0QhFIE", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201568622616577"], "created_at": "2019-10-29T15:25:22.000Z", "id": "1189201568622616577", "author_id": "114120864", "text": "Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bfPanistas atando cabos?\n\nhttps://t.co/Ia3k0QhFIE", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 92, "like_count": 424, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189455950404575232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/y1JP20xxHF", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1189455950404575232", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189495655770873860"], "created_at": "2019-10-30T10:53:58.000Z", "id": "1189495655770873860", "author_id": "436182775", "text": "N\u00e3o me surpreender\u00e1 se daqui uns dias esse porteiro aparecer morto.... so essa noticia aqui \u00e9 gravissimo, ta tudo errado esse Brasil https://t.co/y1JP20xxHF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 36, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Belaunde Terry"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5485, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.4372, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.3824, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Barny"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cDQXRdwpkO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/734538571/posts/10158027690133572?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/734538571/post\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/734538571/posts/10158027690133572/?sfns=mo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189368187315539969"], "created_at": "2019-10-30T02:27:27.000Z", "id": "1189368187315539969", "author_id": "1035560983715110912", "text": "El Presidente Fernando Belaunde Terry fue honrado, muri\u00f3 pobre en su humilde casa. Fujimori, Alan(suicida), Toledo, Humala y PPK, todos una sarta de ladrones, corruptos, investigados y en la c\u00e1rcel. Hoy AP envilecido por Vitocho y Barny. Violeta una dama!\n https://t.co/cDQXRdwpkO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CSxccWVxxS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018874202726400"], "created_at": "2019-10-29T03:19:25.000Z", "id": "1189018874202726400", "author_id": "122541642", "text": "los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investigaciones. Dizquen se sienten calumniados por #LuisNavaGuibert, asesor \u00edntimo de las cochinadas y rater\u00edas de #AG. https://t.co/CSxccWVxxS", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "194225042", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jootaelee", "id": "194225042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189493533205508096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494505583661056"], "created_at": "2019-10-30T10:49:24.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1189494505583661056", "author_id": "43397650", "text": "@jootaelee N\u00e3o \u00e9 isto, n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 187, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 188, "end": 196, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 141, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Andr\u00e9s Mateos"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/REhuddXEus", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1189140342081314816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/REhuddXEus", "media_key": "3_1189140329095675904"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 176, "tag": "Depresi\u00f3nySuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189140342081314816"], "created_at": "2019-10-29T11:22:05.000Z", "id": "1189140342081314816", "author_id": "618094149", "text": "\u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de causas\u201d. Juan Andr\u00e9s Mateos en la jornada #Depresi\u00f3nySuicidio de @La_SER @el_pais https://t.co/REhuddXEus", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "105499179", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kaio_coca", "id": "105499179"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "phenriquemello", "id": "715020126"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "itstheustheus", "id": "2600222287"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Lud"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Lud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189494568967954438"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494844974157824"], "created_at": "2019-10-30T10:50:45.000Z", "id": "1189494844974157824", "author_id": "258152559", "text": "@kaio_coca @phenriquemello @itstheustheus Armado ou nao a Lud merece tanto quanto as outras!! E olha que eu nem simpatizo com a Lud.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "926042631704055808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Borges18675263", "id": "926042631704055808"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "andrehernan", "id": "19285159"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189491024332283904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494566677897217"], "created_at": "2019-10-30T10:49:39.000Z", "id": "1189494566677897217", "author_id": "468924088", "text": "@Borges18675263 @andrehernan Estava atr\u00e1s dele?\nA pr\u00f3pria mat\u00e9ria diz que o depoimento do cara \u00e9 contradit\u00f3rio....\nO mais interessante \u00e9 essa tosca mat\u00e9ria sair dias ap\u00f3s o presidente dizer que o contrato de concess\u00e3o com a Globo ter\u00e1 jogo duro pra renovar...\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1041507007663091715", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "ARTEMIOMAXIMO4", "id": "1158843162951135234"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189304071930417152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189491622737784833"], "created_at": "2019-10-30T10:37:57.000Z", "id": "1189491622737784833", "author_id": "2447373036", "text": "@Andy82110919 @LUCIANA_LEON_R @ARTEMIOMAXIMO4 @hurgamemoriaPE @_Skull_12s @JulianaOxenford @LuisEspinozaCa2 ESTE ES EL VERDADERO ROSTRO DE LA DICTADURA ALANISTA!! SAQUEAR NUESTRA PLATA IMPUNEMENTE EMPLEADA!! Y BLINDARSE!! QUIEREN EL PODER PARA LUCRAR IMPUNEMENTE CON NUESTRA PLATA!! EL SUICIDA LOS ADIESTR\u00d3 EN LIGARSE CON LA CORRUPCI\u00d3N!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.759, "type": "Organization", "normalized_text": "globolixo"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.7371, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/kNfiD8LOov", "expanded_url": "https://twitter.com/dermatosp/status/1189364244808175617/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNfiD8LOov", "media_key": "7_1189364176193490944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189364244808175617"], "created_at": "2019-10-30T02:11:47.000Z", "id": "1189364244808175617", "author_id": "231609315", "text": "De agora em diante quem ficar narrando a globolixo e GloboNews q \u00f1 seja do governo tomar\u00e1 block Eu \u00f1 coloquei esse homem no governo em v\u00e3o, sabia q ele seria perseguido e injusti\u00e7ado\nA globo tem q falir s/grana e s/ibope \nO sistema vai quebrar sim \nBolsonaro tem meu apoio sempre https://t.co/kNfiD8LOov", "public_metrics": {"retweet_count": 936, "reply_count": 295, "like_count": 2912, "quote_count": 199}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "940928486788739072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "casio_allende", "id": "940928486788739072"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "ARTEMIOMAXIMO4", "id": "1158843162951135234"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 293, "end": 295, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189449211391160321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189494213597155329"], "created_at": "2019-10-30T10:48:14.000Z", "id": "1189494213597155329", "author_id": "2447373036", "text": "@casio_allende @Andy82110919 @LUCIANA_LEON_R @ARTEMIOMAXIMO4 @hurgamemoriaPE @_Skull_12s @JulianaOxenford @LuisEspinozaCa2 ES LA CULTURA DE LOS CORRUPTOS ALANISTAS!! DILATAR PROCESOS!! AMA\u00d1ARLOS!! BUSCAR PRESCRIPCI\u00d3N!! EL SUICIDA ERA EXPERTO EN SOBRESEIMIENTOS Y DEM\u00c1S!! REO CONTUMAZ ETERNO!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES!! SIEMPRE CULPABLE NUNCA INOCENTE!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 162, "username": "ricksenra", "id": "34359439"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189455950404575232"], "created_at": "2019-10-30T08:16:12.000Z", "id": "1189455950404575232", "author_id": "790680", "text": "URGENTE: Bolsonaro diz que acionou ministro S\u00e9rgio Moro para ouvir o porteiro que o associou ao principal suspeito da morte de Marielle Franco, informa @ricksenra", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 669, "like_count": 4156, "quote_count": 1599}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "234398308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189122021663395840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189123173242925057"], "created_at": "2019-10-29T10:13:51.000Z", "id": "1189123173242925057", "author_id": "518966210", "text": "@brumelianebrum Coitado do Anderson e dos seus familiares...no in\u00edcio era at\u00e9 lembrado, mas depois...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6314, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4173, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Domingos Braz\u00e3o"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189485384767541249"], "created_at": "2019-10-30T10:13:09.000Z", "id": "1189485384767541249", "author_id": "975127727501185025", "text": "H\u00e1 cinco dias, o UOL revelou que, segundo a PGR, Domingos Braz\u00e3o foi o ARQUITETO do assassinato da Marielle.\n\nPor que NINGU\u00c9M da esquerda foi \u00e0s ruas exigir a PRIS\u00c3O IMEDIATA do Braz\u00e3o?\n\nPorque, com o verdadeiro mandante preso, seria mais dif\u00edcil culpar inocentes pelo crime?", "public_metrics": {"retweet_count": 4011, "reply_count": 564, "like_count": 17579, "quote_count": 258}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189365130133491712"], "created_at": "2019-10-30T02:15:19.000Z", "id": "1189365130133491712", "author_id": "4824875320", "text": "En 4 a\u00f1os el pelotudo de Pinedo, el malo, pas\u00f3 de ser el mejor presidente a un suicida frustrado!\n\nS\u00f3lo en Argentina!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "ARTEMIOMAXIMO4", "id": "1158843162951135234"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 231, "end": 245, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "Sala Penal"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Y1Dj6qzIYj", "expanded_url": "https://twitter.com/Andy82110919/status/1189304071930417152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1Dj6qzIYj", "media_key": "3_1189304059653689345"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCI\u00d3N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189304071930417152"], "created_at": "2019-10-29T22:12:41.000Z", "id": "1189304071930417152", "author_id": "1041507007663091715", "text": "#ATENCI\u00d3N\ud83d\udce2 | La aprista @LUCIANA_LEON_R ha solicitado que no se utilice ning\u00fan bien, documento, data, obtenido en el allanamiento a su vivienda. La Sala Penal Especial tendr\u00e1 que resolver su pedido. @ARTEMIOMAXIMO4 @hurgamemoriaPE @yoni3556_luis @_Skull_12s @JulianaOxenford https://t.co/Y1Dj6qzIYj", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 33, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4523561843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ricardo59281087", "id": "1149089092195487744"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "OscarPorDiez", "id": "2325415832"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Madeinspain77", "id": "845711527315476481"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "real_diaz", "id": "1267722671443324928"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189490404732948481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189490897735561216"], "created_at": "2019-10-30T10:35:04.000Z", "id": "1189490897735561216", "author_id": "4523561843", "text": "@Ricardo59281087 @OscarPorDiez @Madeinspain77 @monasterioR @real_diaz @elpais_espana @el_pais Desprecio que se apropien de los s\u00edmbolos nacionales como si fueran suyos, pervirtiendo su significado. Desprecio su misoginia, su homofobia, su clasismo, su racismo, su ultraconservsdurismo pol\u00edtico, social, moral, religioso. Y los despreciar\u00e9 toda mi vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189485428036063233"], "created_at": "2019-10-30T10:13:20.000Z", "id": "1189485428036063233", "author_id": "1070439868235505664", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.\n\u00e9 foda", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 151, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189390486018109443"], "created_at": "2019-10-30T03:56:04.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1189390486018109443", "author_id": "22255425", "text": "Exerc\u00edcio mental: digamos que voc\u00ea \u00e9 um matador de aluguel. Qual a \u00faltima coisa que voc\u00ea faz antes de praticar o crime para o qual foi contratado?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "expanded_url": "https://ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka-prica-rekonstrukcija-suicida.html?spref=tw", "display_url": "ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177678992993869824"], "created_at": "2019-09-27T20:18:46.000Z", "id": "1177678992993869824", "author_id": "4796000363", "text": "\u017deljka   Ba\u0161anovi\u0107   Markovi\u0107: kratka pri\u010da:  REKONSTRUKCIJA  SUICIDA https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "25858078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189352648442634241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189353617137889280"], "created_at": "2019-10-30T01:29:34.000Z", "id": "1189353617137889280", "author_id": "2752219379", "text": "@ManuelaDavila n\u00e3o era ele, afetada... e ele j\u00e1 provou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/q80bYAzKFP", "expanded_url": "https://twitter.com/ADM_Action/status/1189474124642619392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q80bYAzKFP", "media_key": "3_1189474109413122048"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/q80bYAzKFP", "expanded_url": "https://twitter.com/ADM_Action/status/1189474124642619392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q80bYAzKFP", "media_key": "3_1189474109161398275"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/q80bYAzKFP", "expanded_url": "https://twitter.com/ADM_Action/status/1189474124642619392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q80bYAzKFP", "media_key": "3_1189474109161385984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189474124642619392"], "created_at": "2019-10-30T09:28:25.000Z", "id": "1189474124642619392", "author_id": "728558123124985856", "text": "\ud83d\udd34PNAT qualifie de \n\u00abd\u00e9lire mystique et suicidaire\u00a0\u00bb l\u2019attaque de la prefecture. \n\n\u27a1\ufe0fAussit\u00f4t, les musulmans avaient \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9s coupables : vigilance, hydre islamiste,communautarisme, pratique religieuse\u00bb devenus la cible d\u2019un d\u00e9ferlement haineux antimusulman incontr\u00f4lable. https://t.co/q80bYAzKFP", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "lang": "fr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/FueYk7gj2N", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189254837046788098"], "created_at": "2019-10-29T18:57:03.000Z", "id": "1189254837046788098", "author_id": "993434551669153792", "text": "Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de revocaci\u00f3n de las 29 patentes de notario que se entregaron antes. Ya hab\u00eda sido removido de su cargo por irregularidades en su caso  https://t.co/FueYk7gj2N", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189389766749503490"], "created_at": "2019-10-30T03:53:12.000Z", "id": "1189389766749503490", "author_id": "902789738", "text": "Mas gente, o twitter ferveu... Nessa hist\u00f3ria fez,n fiz, falou, n falei, autorizou, n autorizei,matou, n\u00e3o matei s\u00f3 tenho a dizer q: se tem p\u00e9s de pato, bico de pato, pena de pato, s\u00f3 pode ser pato, n\u00e9 n\u00e3o? Sugest\u00e3o: siga o porteiro rs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "264758353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "R_Gamez", "id": "264758353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189485223064547328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189485609922023424"], "created_at": "2019-10-30T10:14:03.000Z", "id": "1189485609922023424", "author_id": "2378800290", "text": "@R_Gamez \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9442, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/liRP5cNWsk", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/urgente-stf-vai-investigar-envolvimento-de-jair-bolsonaro-na-morte-de-marielle-franco/?fbclid=IwAR2kr3aXcdFdZvlWmubX4ldAERkWZmnykKNk1QrQenCooptU94Kms8oAC2w", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/urgen\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/urgente-stf-vai-investigar-envolvimento-de-jair-bolsonaro-na-morte-de-marielle-franco/?fbclid=IwAR2kr3aXcdFdZvlWmubX4ldAERkWZmnykKNk1QrQenCooptU94Kms8oAC2w"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189338327448719360"], "created_at": "2019-10-30T00:28:48.000Z", "id": "1189338327448719360", "author_id": "25858078", "text": "Urgente! STF vai investigar poss\u00edvel envolvimento de Bolsonaro na morte de Marielle. \nhttps://t.co/liRP5cNWsk", "public_metrics": {"retweet_count": 3754, "reply_count": 1159, "like_count": 20249, "quote_count": 508}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189378230400278529"], "created_at": "2019-10-30T03:07:22.000Z", "id": "1189378230400278529", "author_id": "2747491411", "text": "Sejamos francos: esses fan\u00e1ticos que est\u00e3o agora dando piti, babando de \u00f3dio contra a Globo, continuariam defendendo Bolsonaro mesmo que fosse provado que ele mandou matar Marielle. \n\nSe bobear, isso aumentaria o amor deles pelo Mito.", "public_metrics": {"retweet_count": 1297, "reply_count": 2029, "like_count": 9427, "quote_count": 235}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EXVQD5XEF8", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1189383156954292224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EXVQD5XEF8", "media_key": "3_1189383119834701824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189383156954292224"], "created_at": "2019-10-30T03:26:56.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1189383156954292224", "author_id": "971110539169591298", "text": "https://t.co/EXVQD5XEF8", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 6109, "like_count": 1969, "quote_count": 643}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "CANALHAS"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/THbGVEbasE", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1189354408141840387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/THbGVEbasE", "media_key": "3_1189354400680235008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189354408141840387"], "created_at": "2019-10-30T01:32:42.000Z", "id": "1189354408141840387", "author_id": "128372940", "text": "CANALHAS! https://t.co/THbGVEbasE", "public_metrics": {"retweet_count": 38172, "reply_count": 45099, "like_count": 156593, "quote_count": 39558}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 205, "end": 221, "username": "InfinityTheGame", "id": "135084830"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "Defiance"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Normandy SR-2"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}, {"start": 223, "end": 238, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "InfinityDefiance"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/qEb9qe7XNf", "expanded_url": "https://youtu.be/T6TZpz-qNnk", "display_url": "youtu.be/T6TZpz-qNnk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=T6TZpz-qNnk&feature=youtu.be"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DDkaMdb2Pg", "expanded_url": "https://www.kickstarter.com/projects/corvusbelli/infinity-defiance", "display_url": "kickstarter.com/projects/corvu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 239, "tag": "InfinityDefiance"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189460834591891456"], "created_at": "2019-10-30T08:35:36.000Z", "id": "1189460834591891456", "author_id": "521516410", "text": "\u00bfSer\u00e1 la misi\u00f3n de la Defiance tan emocionante y suicida como la de su hermana Normandy SR-2 en Mass Effect 2? \nhttps://t.co/qEb9qe7XNf\n\nYa hay ganas de comprobarlo\nhttps://t.co/DDkaMdb2Pg\n\n@infinityTG_ES @InfinityTheGame #InfinityDefiance", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2341038504", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189352627789860864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189354421819453440"], "created_at": "2019-10-30T01:32:45.000Z", "id": "1189354421819453440", "author_id": "868866202222854144", "text": "@ronnyoungoldman @andrizek Interpreta\u00e7\u00e3o de texto \u00e9 tudo....\nEle apenas quis dizer, que \"ningu\u00e9m\" ia ligar pra morte de uma mulher com as caracter\u00edsticas citadas no post...MAS a estrat\u00e9gia dos assassinos deu muito ERRADO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "117266713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wmybrenda", "id": "117266713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189349375987896320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189367564817850368"], "created_at": "2019-10-30T02:24:59.000Z", "id": "1189367564817850368", "author_id": "1080663791879241729", "text": "@wmybrenda Sai loka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189213336484925440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "Colosal"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AKBlSRAh1e", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "Apra"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Rata"}, {"start": 76, "end": 87, "tag": "Corrupci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189241468218683393"], "created_at": "2019-10-29T18:03:55.000Z", "id": "1189241468218683393", "author_id": "39261360", "text": "\u201cEl que no la debe, no la teme\u201d\n- Suicida Colosal\n\n#Apra #LucianaLeon #Rata #Corrupci\u00f3n https://t.co/AKBlSRAh1e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "LorenzoRamirez_", "id": "288379697"}, {"start": 166, "end": 179, "username": "esCesarVidal", "id": "114741363"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Baleares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189322734251266048"], "created_at": "2019-10-29T23:26:51.000Z", "id": "1189322734251266048", "author_id": "132617713", "text": "Ya le digo don @LorenzoRamirez_ que hoy por hoy es imposible matricular a un ni\u00f1o en el Colegio con clases en castellano en Baleares y menos si resides en un pueblo. @esCesarVidal", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2659183050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LucioMM1", "id": "2659183050"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "DebAttanasio", "id": "22009952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189481198571139072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189481915763572737"], "created_at": "2019-10-30T09:59:22.000Z", "id": "1189481915763572737", "author_id": "299525072", "text": "@LucioMM1 @DebAttanasio @giannigipi Se una persona con tendenze suicide chiamasse la help line e fosse costretta a dare le sue generalit\u00e0, la chiamerebbe comunque?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "390016416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "il_Malpensante", "id": "390016416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189417814765064192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189470108525170688"], "created_at": "2019-10-30T09:12:27.000Z", "id": "1189470108525170688", "author_id": "1071557549391011841", "text": "@il_Malpensante Per\u00f2 la virata estremamente negativa \u00e8 recente. Conte parlava in ben altro modo di Politano fino a un mese fa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 183, "end": 196, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/nAdGC2FvVr", "expanded_url": "https://glo.bo/2JxeAwB", "display_url": "glo.bo/2JxeAwB"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/pe0Z69ivVk", "expanded_url": "https://twitter.com/GloboNews/status/1189358258391343105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pe0Z69ivVk", "media_key": "3_1189357824817668096"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 250, "tag": "J10"}, {"start": 251, "end": 261, "tag": "GloboNews"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189358258391343105"], "created_at": "2019-10-30T01:48:00.000Z", "id": "1189358258391343105", "author_id": "142393421", "text": "Suspeito da morte de Marielle se reuniu com outro acusado no condom\u00ednio de Bolsonaro antes do crime; ao entrar, alegou que ia para a casa do presidente, segundo porteiro. Advogado de Jair Bolsonaro diz que porteiro mente: https://t.co/nAdGC2FvVr #J10 #GloboNews https://t.co/pe0Z69ivVk", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 587, "like_count": 521, "quote_count": 38}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Guayaquil, Ecuador", "id": "009924a469d7ace1"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Anchieta, Brasil", "id": "890cfbd44113909f"}]}, "errors": [{"value": "722051144432922625", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [722051144432922625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722051144432922625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189515108055166976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189515108055166976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189515108055166976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1128800676308500481", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128800676308500481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128800676308500481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189513975400226817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189513975400226817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189513975400226817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1301753834", "value": "1301753834", "detail": "User has been suspended: [1301753834].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189513052972093440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189513052972093440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189513052972093440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "798123900169293824", "value": "798123900169293824", "detail": "User has been suspended: [798123900169293824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189378460214583296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189378460214583296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189378460214583296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189362923275280384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189362923275280384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189362923275280384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183861819884163080", "value": "1183861819884163080", "detail": "User has been suspended: [1183861819884163080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189512729079496705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189512729079496705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189512729079496705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038074729167577088", "value": "1038074729167577088", "detail": "User has been suspended: [1038074729167577088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189511176054624257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189511176054624257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189511176054624257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189509330363658240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189509330363658240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189509330363658240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "364958764", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [364958764].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "364958764", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189506795947077632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189506795947077632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189506795947077632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1135529827845517313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135529827845517313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135529827845517313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189505696318054405", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189505696318054405].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189505696318054405", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86550361", "value": "86550361", "detail": "User has been suspended: [86550361].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189505321460518912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189505321460518912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189505321460518912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60945780", "value": "60945780", "detail": "User has been suspended: [60945780].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189505314854494208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189505314854494208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189505314854494208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1041812018871906305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041812018871906305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041812018871906305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189320371830435840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189320371830435840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189320371830435840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189492813571993600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189492813571993600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189492813571993600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "940928486788739072", "value": "940928486788739072", "detail": "User has been suspended: [940928486788739072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189449211391160321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189449211391160321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189449211391160321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189481001300480000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189481001300480000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189481001300480000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "126615825", "value": "126615825", "detail": "User has been suspended: [126615825].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189477736714248197", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189477736714248197", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189477736714248197].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189345101849464832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189345101849464832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189345101849464832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189393828786163712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189393828786163712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189393828786163712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1189516638976118785", "oldest_id": "1189480710840770560", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91x7k2o3ejslhl50nrr1zve1j0d"}}