{"data": [{"created_at": "2019-08-30T15:05:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Chismo_sa: Evoluci\u00f3n de 13 reasons \nSeason 1: Hannah Baker se suicida al ser v\u00edctima de la crueldad de sus compa\u00f1eros de instituto\nSeas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167453190792630272"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Chismo_sa", "id": "4470213040"}]}, "id": "1167453190792630272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871849829223288832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167151527179558912"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167453145657749509"], "id": "1167453145657749509", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269102495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:54.000Z", "lang": "it", "text": "ANALISI DI UNA MOSSA SUICIDA https://t.co/6vZATGrU4F", "edit_history_tweet_ids": ["1167453142566543360"], "id": "1167453142566543360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45527516", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/6vZATGrU4F", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167453138707783687"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167453138707783687", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860823897993773056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167453116113010688"], "id": "1167453116113010688", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1911982381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:41.000Z", "lang": "it", "text": "ANALISI DI UNA MOSSA SUICIDA | Daniele Rielli https://t.co/MbKWjoSFYC", "edit_history_tweet_ids": ["1167453089873518593"], "id": "1167453089873518593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57309639", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/MbKWjoSFYC", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/#.XWk7B1VL4X4.twitter", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167453072584531970"], "id": "1167453072584531970", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261171042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167453065479360518"], "id": "1167453065479360518", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741822901591085057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:34.000Z", "lang": "pt", "text": "\"city girls faz diss track contra nicki minaj e cardi b\" contra cardi b? algu\u00e9m me situa, ela n\u00e3o eram amigas ??? e mal chegou e j\u00e1 quer ir contra a rainha, suicida o nome", "edit_history_tweet_ids": ["1167453058466484230"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7338, "type": "Organization", "normalized_text": "city girls"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "diss"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "nicki minaj"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "cardi b"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "cardi b"}]}, "id": "1167453058466484230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153809425"}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167453053420736519"], "id": "1167453053420736519", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823461583598841858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452982004375553"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167452982004375553", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075144796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:04:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452929277747201"], "id": "1167452929277747201", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108000262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:03:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452888538464257"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167452888538464257", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339468986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:03:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452756304642052"], "id": "1167452756304642052", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955843524955639808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "Ica"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "Feminicidio"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "Ica"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Lujan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:03:17.000Z", "lang": "es", "text": "@elcomercio_peru Esta noticia conmociona a #Ica \ud83e\udd7a\nSe ha escuchado otra hip\u00f3tesis y parecer ser m\u00e1s viable, que la mujer fue asesinada por Lujan, su ex pareja ( #Feminicidio ) quien mata a su hijo tambi\u00e9n y luego se suicida.\nTodo una tragedia\ud83d\ude14\nEsperemos el avance de las investigaciones.", "edit_history_tweet_ids": ["1167452738369798144"], "in_reply_to_user_id": "233033221", "id": "1167452738369798144", "geo": {"place_id": "01dd4e50059597d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "455413031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167446482049478657"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:03:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452720208457730"], "id": "1167452720208457730", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037393713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452658086621184"], "id": "1167452658086621184", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042254012287000576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452610506498053"], "id": "1167452610506498053", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948949684357386241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452597680320513"], "id": "1167452597680320513", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4221935897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452576763273216"], "id": "1167452576763273216", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335380378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452571071651840"], "id": "1167452571071651840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075225710506205184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452536254738433"], "id": "1167452536254738433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633852533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452531183800323"], "id": "1167452531183800323", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754351981733502976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452525215256583"], "id": "1167452525215256583", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579453079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452523218776064"], "id": "1167452523218776064", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918951355116646400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452516575064064"], "id": "1167452516575064064", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252801693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:18.000Z", "lang": "es", "text": "@emanolito14 Jjaja sos un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167452490855604224"], "in_reply_to_user_id": "355070495", "id": "1167452490855604224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109875956775305223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167452102353969153"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452485763719168"], "id": "1167452485763719168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120364868555673600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452484849274880"], "id": "1167452484849274880", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109548216528392196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452479136632832"], "id": "1167452479136632832", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936357783930331136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452476745928705"], "id": "1167452476745928705", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1434439063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452470798356480"], "id": "1167452470798356480", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880177951739981824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167452459180142598"], "id": "1167452459180142598", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1149068527338479627"}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452455522713600"], "id": "1167452455522713600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980743502035288064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452425835503617"], "id": "1167452425835503617", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241519131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452422714867713"], "id": "1167452422714867713", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347236131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:02:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ligasordidaf1: Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452422542901250"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ligasordidaf1", "id": "517830428"}]}, "id": "1167452422542901250", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57622817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167429813067497472"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:01:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452283522748416"], "id": "1167452283522748416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072723318078361600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:01:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452260051406848"], "id": "1167452260051406848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862365927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452233199509505"], "id": "1167452233199509505", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205153159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:01:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452230934511616"], "id": "1167452230934511616", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166500828934475782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:01:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452221526675457"], "id": "1167452221526675457", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178472201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:01:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452209342271488"], "id": "1167452209342271488", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941426811774357504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:01:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452182670651392"], "id": "1167452182670651392", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387244225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452152895299584"], "id": "1167452152895299584", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075232746593751040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452147719561217"], "id": "1167452147719561217", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894212655199789056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452110851649537"], "id": "1167452110851649537", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821709678556090368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167452092954529798"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167452092954529798", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955029305465233409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452064781340674"], "id": "1167452064781340674", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463752443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167452060222197760"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167452060222197760", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025862931865645057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167452021340942338"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167452021340942338", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226023895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451994811973633"], "id": "1167451994811973633", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985089728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451973194539009"], "id": "1167451973194539009", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366917597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451961857327105"], "id": "1167451961857327105", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4437869895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:03.000Z", "lang": "es", "text": "@CorneliaSL @alfredodeangeli @Lucas_Incicco El tema es que este mensaje tiene que llegar a todos los comerciantes y otros rubros DIRECTAMENTE relacionados al campo, que SI (en forma suicida) votaron a los K  en las PASO, pero no se dan cuenta que se les viene la noche si al campo le va mal! \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1167451924859367426"], "in_reply_to_user_id": "349249483", "id": "1167451924859367426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3330570411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167184600411574272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CorneliaSL", "id": "349249483"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "alfredodeangeli", "id": "1112359789"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Lucas_Incicco", "id": "271115758"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451896275230721"], "id": "1167451896275230721", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346890957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451891715989505"], "id": "1167451891715989505", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758772444987613184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451879011311619"], "id": "1167451879011311619", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192373175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451877518315520"], "id": "1167451877518315520", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289361553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451854273425408"], "id": "1167451854273425408", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026480830305263617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451841354973184"], "id": "1167451841354973184", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967524241217384449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451833431941122"], "id": "1167451833431941122", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063896996443054080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451819351650304"], "id": "1167451819351650304", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000115531846909952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:30.000Z", "lang": "es", "text": "@EzeeSalazar yo soy suicida payaso.. no te acordas cuando me aconpa\u00f1aste a lo del boleto \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1167451786925490178"], "in_reply_to_user_id": "1455991202", "id": "1167451786925490178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190410078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167451598018220032"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451766822187010"], "id": "1167451766822187010", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568724466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167451761164136449"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167451761164136449", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3461191815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:16.000Z", "lang": "es", "text": "@p_nob @TitoPelush Nooooo acordate de Nisman imaginate si se suicida este pelotudo!!", "edit_history_tweet_ids": ["1167451728712798208"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "p_nob", "id": "251719337"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "TitoPelush", "id": "556201737"}]}, "in_reply_to_user_id": "251719337", "id": "1167451728712798208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3359877615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167441211130634240"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451678204821504"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "id": "1167451678204821504", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94360105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451667148750848"], "id": "1167451667148750848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3035514712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451664330002433"], "id": "1167451664330002433", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076587468214853632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211702640947200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:59:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451658957332484"], "id": "1167451658957332484", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418818357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451655354404864"], "id": "1167451655354404864", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456196936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451654079340544"], "id": "1167451654079340544", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493813406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451632193417217"], "id": "1167451632193417217", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862509399914536960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451611163176960"], "id": "1167451611163176960", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234023574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167451607119945728"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167451607119945728", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412855533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451592859226112"], "id": "1167451592859226112", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163496175305220097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451591772966917"], "id": "1167451591772966917", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993804258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451556901527554"], "id": "1167451556901527554", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011046974861307904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451556150743040"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167451556150743040", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368007927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451524601196545"], "id": "1167451524601196545", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036396459636256769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451488379133952"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167451488379133952", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402123587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451479269154817"], "id": "1167451479269154817", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874498633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:08.000Z", "lang": "es", "text": "@elNarmer @Roberto76552963 No puedo estar m\u00e1s de acuerdo contigo.\nMe hubiese gustado saber las razones por las que crearon \"la materia negra\", por qu\u00e9 se suicida ese alien\u00edgena y no otro, \u00bfpensaban olvidarse sin m\u00e1s de ese planeta?", "edit_history_tweet_ids": ["1167451441847513088"], "in_reply_to_user_id": "272069580", "id": "1167451441847513088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "744246477673869312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167159540212817920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elnarmer", "id": "1442854821690630146"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Roberto76552963", "id": "1164901012769050624"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:58:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451435962966016"], "id": "1167451435962966016", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1873444141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451382326157314"], "id": "1167451382326157314", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700176212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451366559756288"], "id": "1167451366559756288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421998044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451359374979072"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167451359374979072", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144289696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451332913115136"], "id": "1167451332913115136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106196211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451318493110273"], "id": "1167451318493110273", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317959151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451309445976066"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167451309445976066", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717511054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451292329041920"], "id": "1167451292329041920", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014003780118081536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451254479577088"], "id": "1167451254479577088", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152347175629787143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451229351489536"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167451229351489536", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822522438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Europa"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "islam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:57:10.000Z", "lang": "it", "text": "RT @rrotas1_: @katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451198586261504"], "id": "1167451198586261504", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967436660001640448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444257898225664"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451192823300102"], "id": "1167451192823300102", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075343182920077314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:57:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451171126206466"], "id": "1167451171126206466", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490727084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451136640638976"], "id": "1167451136640638976", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455154065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451127643852801"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "id": "1167451127643852801", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345071746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451114784133121"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}]}, "id": "1167451114784133121", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209899307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451095343480833"], "id": "1167451095343480833", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164921297090023424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451078113320967"], "id": "1167451078113320967", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4632075761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451067375857664"], "id": "1167451067375857664", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090807553477484544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451063118651393"], "id": "1167451063118651393", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083016891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451049722097666"], "id": "1167451049722097666", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964308798264565761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451042579132416"], "id": "1167451042579132416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180294120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451040532357120"], "id": "1167451040532357120", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877006387905261568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "edit_history_tweet_ids": ["1167451039395536896"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "id": "1167451039395536896", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156991020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451039039152128"], "id": "1167451039039152128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817566254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451033808846848"], "id": "1167451033808846848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867156858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167451022052286467"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167451022052286467", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4440937714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167451013156102147"], "id": "1167451013156102147", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821114135194796040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167451013034532865"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167451013034532865", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019369300661080064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450987004669953"], "id": "1167450987004669953", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145122328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167450958638587905"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167450958638587905", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052371046190333953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450941643247616"], "id": "1167450941643247616", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707662187112833026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@mr_nihilism O filme vai ser dirigido pelo mesmo cara q fez guardi\u00f5es da gal\u00e1xia (expectativas boas).\n Esquadr\u00e3o suicida tem uma hist\u00f3ria boa nos quadrinhos, excelente na vdd. N\u00e3o souberam aproveitar quando fizeram o longa metragem de 2016. Ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 aguardar o lan\u00e7amento do filme \ud83d\ude14\ud83e\udd2d\ud83d\ude18\u270c", "edit_history_tweet_ids": ["1167450933820829696"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mr_nihilism", "id": "1324642971342569472"}]}, "in_reply_to_user_id": "902678785262276609", "id": "1167450933820829696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "847187446353842176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167445759157051392"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:56:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450902833356801"], "id": "1167450902833356801", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802291862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450882277027840"], "id": "1167450882277027840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154424264667348992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450882264489984"], "id": "1167450882264489984", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762449337091665920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450871036334080"], "id": "1167450871036334080", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070177564629569536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450851348275201"], "id": "1167450851348275201", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903471083071799296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450841630072832"], "id": "1167450841630072832", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764433396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450841323900929"], "id": "1167450841323900929", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4614982527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450830896807943"], "id": "1167450830896807943", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330379013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450814505529344"], "id": "1167450814505529344", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743291502017667073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450809312956416"], "id": "1167450809312956416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031127091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Aden"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "Yemen"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eyjunhewRn", "expanded_url": "https://twitter.com/skynewsarabia/status/1167393274375606273", "display_url": "twitter.com/skynewsarabia/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Essa_Younes", "id": "323060090"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:55:36.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @Essa_Younes: Un ataque suicida mata a tres combatientes de STC en #Aden de #Yemen. https://t.co/eyjunhewRn", "edit_history_tweet_ids": ["1167450802459484160"], "id": "1167450802459484160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123222631308722176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396803983151105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450800949534720"], "id": "1167450800949534720", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087335866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450794230202368"], "id": "1167450794230202368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4449132076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450792430845954"], "id": "1167450792430845954", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060223973886177281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450766606516224"], "id": "1167450766606516224", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343083237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450733010214912"], "id": "1167450733010214912", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589217613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450710306414594"], "id": "1167450710306414594", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55624812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450699325673472"], "id": "1167450699325673472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041023468513452032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1os enfermos que se mueren por falta de medicinas, un hombre atacando a una ni\u00f1a en una calle pa' violarla, gente que se suicida por la crisis, Venezuela, Argentina, izquierda, derecha... Co\u00f1o, mardetasea mandenme pa' Narnia!", "edit_history_tweet_ids": ["1167450662105493504"], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.559, "type": "Place", "normalized_text": "mardetasea"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.5454, "type": "Place", "normalized_text": "Narnia"}]}, "id": "1167450662105493504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61206402"}, {"created_at": "2019-08-30T14:55:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450656376020994"], "id": "1167450656376020994", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141141827636121601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450623513694208"], "id": "1167450623513694208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325212622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450597760602113"], "id": "1167450597760602113", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364658962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450579855171585"], "id": "1167450579855171585", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1901733674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450574738132992"], "id": "1167450574738132992", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589589387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450572942958592"], "id": "1167450572942958592", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140071407054991361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450563132448768"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167450563132448768", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16170106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450552713826305"], "id": "1167450552713826305", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120056381275549696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450550595653632"], "id": "1167450550595653632", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477609311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450549425508352"], "id": "1167450549425508352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426057040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450535215149056"], "id": "1167450535215149056", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741345675351339008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450530291048450"], "id": "1167450530291048450", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094834126115483648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:54:21.000Z", "lang": "it", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450490290003968"], "id": "1167450490290003968", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961034988782268416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450467963719680"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167450467963719680", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169736965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450457192763392"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167450457192763392", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012722144596430848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450445218025473"], "id": "1167450445218025473", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985022470095765504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450444777558017"], "id": "1167450444777558017", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942136627190747136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450443141779456"], "id": "1167450443141779456", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852491349660192770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:54:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450402226343941"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167450402226343941", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196814343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@monark Pra mim deveria ser tipo olho por olho dente por dente, se o cara matou algu\u00e9m com a plena inten\u00e7\u00e3o, sem ser amea\u00e7ado ou coisas do tipo, ele mereceria a morte, roubos e afins seria pris\u00e3o etc...", "edit_history_tweet_ids": ["1167450389270147072"], "in_reply_to_user_id": "242967720", "id": "1167450389270147072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158756051019337728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167442213233745920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "monark", "id": "242967720"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450366583218176"], "id": "1167450366583218176", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092952137661890560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450338896560128"], "id": "1167450338896560128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948782564478734336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450316930985989"], "id": "1167450316930985989", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016477574799773701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450314783547393"], "id": "1167450314783547393", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008877412547989504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:39.000Z", "lang": "pt", "text": "vida bandida, f\u00e1brica de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167450313382662146"], "id": "1167450313382662146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709828041636241408"}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450288535605248"], "id": "1167450288535605248", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292254446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450281686253568"], "id": "1167450281686253568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762812887744311296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167450275667480576"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167450275667480576", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041627091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450260450500608"], "id": "1167450260450500608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754384661753757696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450256549847041"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167450256549847041", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91127564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450248752566279"], "id": "1167450248752566279", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215498881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450219333718016"], "id": "1167450219333718016", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137478715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450199482163200"], "id": "1167450199482163200", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892102640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:53:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450193324908546"], "id": "1167450193324908546", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257435468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450121065422848"], "id": "1167450121065422848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037748848133906433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450117437349889"], "id": "1167450117437349889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082093460524593158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167450105303244800"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167450105303244800", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151392130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:52:46.000Z", "lang": "it", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450092506365953"], "id": "1167450092506365953", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079810941204791296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450091927592963"], "id": "1167450091927592963", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4019490082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450081307615234"], "id": "1167450081307615234", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034052587841044482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450062672322560"], "id": "1167450062672322560", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902708403130302464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:36.000Z", "lang": "es", "text": "@lizamariapt La miaaaa Jajajajaja *se suicida por placosa*", "edit_history_tweet_ids": ["1167450047694266368"], "in_reply_to_user_id": "365607059", "id": "1167450047694266368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160995503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167425963539320833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lizamariapt", "id": "365607059"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450044892635136"], "id": "1167450044892635136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879537869706100736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Aden"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "Yemen"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eyjunhewRn", "expanded_url": "https://twitter.com/skynewsarabia/status/1167393274375606273", "display_url": "twitter.com/skynewsarabia/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Essa_Younes", "id": "323060090"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:52:27.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @Essa_Younes: Un ataque suicida mata a tres combatientes de STC en #Aden de #Yemen. https://t.co/eyjunhewRn", "edit_history_tweet_ids": ["1167450009832427520"], "id": "1167450009832427520", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812808976941412352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396803983151105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167450002173681664"], "id": "1167450002173681664", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922095452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449999258587136"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167449999258587136", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984784171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:52:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449974096969728"], "id": "1167449974096969728", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293971696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449937673707520"], "id": "1167449937673707520", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786265265390641152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:05.000Z", "lang": "it", "text": "@marcofurfaro La parola \"fatica\" si suicida se la pronuncia lei. \nNon lo faccia pi\u00f9.", "edit_history_tweet_ids": ["1167449916978999296"], "in_reply_to_user_id": "46928097", "id": "1167449916978999296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1012818918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167443361869062145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcofurfaro", "id": "46928097"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:52:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449903267766273"], "id": "1167449903267766273", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123386907550003202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449891569840128"], "id": "1167449891569840128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178034898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449883697131520"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167449883697131520", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205438540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449883164516353"], "id": "1167449883164516353", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85074070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@dasilvabenedita Uai Benedita n\u00e3o sabia que ele era procurado pela PF .E ser\u00e1 que podem me dizer quem matou Celso Daniel santa? Ah sabe a Rosemary  Noronha que viajava com seu queridinho quem paga o silencio dela ?Se souber quem paga o Adelio vamos ficar todos satisfeitos sua hipocrita .", "edit_history_tweet_ids": ["1167449857986048006"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6725, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel santa"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.621, "type": "Other", "normalized_text": "Rosemary  Noronha"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dasilvabenedita", "id": "75060031"}]}, "in_reply_to_user_id": "75060031", "id": "1167449857986048006", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837334270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167446778523914241"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449855305949185"], "id": "1167449855305949185", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260755074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@FairerBaron @lalacardosos Jo\u00e3o das Neve q n\u00e3o sabe de nada teve o q mereceu, matou a doidona autorit\u00e1ria e se fodeu, mas no final da Guerra dos Trono, o Bran sendo o grande cara das parada, achei m\u00e9h... \nE vc? @lalacardosos, vc via Guerra dos Trono??", "edit_history_tweet_ids": ["1167449839724109825"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o das Neve"}, {"start": 134, "end": 149, "probability": 0.7469, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra dos Trono"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Bran"}, {"start": 233, "end": 248, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra dos Trono"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "lalacardosos", "id": "80475039"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "lalacardosos", "id": "80475039"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155852745091538944", "id": "1167449839724109825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46872117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167449316342009856"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449834632241152"], "id": "1167449834632241152", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543624576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449796652797953"], "id": "1167449796652797953", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054331281973149696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449789648314369"], "id": "1167449789648314369", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141968549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449764318896129"], "id": "1167449764318896129", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066847874569420800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449724259057664"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167449724259057664", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171854723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449647796957184"], "id": "1167449647796957184", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750190913213829120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:51:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449644672196608"], "id": "1167449644672196608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1671723284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449642986065922"], "id": "1167449642986065922", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009501180949647361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449628062732290"], "id": "1167449628062732290", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095700867922214913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449616859717632"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "id": "1167449616859717632", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299781531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Nego falou at\u00e9 que o maquinista se suicidou kkk brincam mt", "edit_history_tweet_ids": ["1167449610811518986"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Nego"}]}, "id": "1167449610811518986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "294352304"}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@x_lilica @SF_Moro Vai ficar igualzinho o assassinato do Celso Daniel! Se aparecer quem matou e porque, a casa cai.", "edit_history_tweet_ids": ["1167449592524414977"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6725, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "x_lilica", "id": "1151111869953953794"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151111869953953794", "id": "1167449592524414977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064465231341076481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167437771100819457"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449591077310466"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167449591077310466", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145302944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449579270393858"], "id": "1167449579270393858", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1935815647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449564388974598"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167449564388974598", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958120812837507072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167449558034604033"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167449558034604033", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3743932581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:38.000Z", "lang": "es", "text": "El Monte le cae bien a santrich paso de ser un pobre viejesito en silla de ruedas suicida a colgarse un fusil y posar frente a las camaras... los 20 millones mensuales de sueldo no le dan mas que los viajesitos de melcocha.", "edit_history_tweet_ids": ["1167449554427555847"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3171, "type": "Place", "normalized_text": "Monte"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.493, "type": "Person", "normalized_text": "santrich"}]}, "id": "1167449554427555847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173473748"}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449536681390080"], "id": "1167449536681390080", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788451364355604480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449526338228230"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167449526338228230", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55847657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449524824150017"], "id": "1167449524824150017", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445094790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449474295353350"], "id": "1167449474295353350", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3422050618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449462664499200"], "id": "1167449462664499200", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345591353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449461133651968"], "id": "1167449461133651968", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116119281102725126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449436651474944"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167449436651474944", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24622780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449432964718592"], "id": "1167449432964718592", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478678662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449404883816448"], "id": "1167449404883816448", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325075947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Claramente uma potencial suicida https://t.co/1pGFCMzPpi", "edit_history_tweet_ids": ["1167449401549365248"], "id": "1167449401549365248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1126847225768943617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167449225719926784"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/1pGFCMzPpi", "expanded_url": "https://twitter.com/cliffthord/status/1167449225719926784", "display_url": "twitter.com/cliffthord/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:50:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449400421101568"], "id": "1167449400421101568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1488704282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449384373690368"], "id": "1167449384373690368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562453819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449372071735296"], "id": "1167449372071735296", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182037788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449364828229633"], "id": "1167449364828229633", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590161931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449358587052040"], "id": "1167449358587052040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957364309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449356720574465"], "id": "1167449356720574465", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197997265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449333471596544"], "id": "1167449333471596544", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132863077291048960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449330061578245"], "id": "1167449330061578245", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069970210025816064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449306342842370"], "id": "1167449306342842370", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366327863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449303255789569"], "id": "1167449303255789569", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760198933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449271953711104"], "id": "1167449271953711104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070428178273972243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449265108660227"], "id": "1167449265108660227", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970655242458189824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449259203006464"], "id": "1167449259203006464", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3864513922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449256116051973"], "id": "1167449256116051973", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4576232115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edlondero: @danibacedo @CCambara2 Lava Jato matou as grandes empresas que demandavam engenheiros e mec\u00e2nicos, as mais capitalizadas e q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449237723996162"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edlondero", "id": "45223822"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "danibacedo", "id": "201718418"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "CCambara2", "id": "826124450"}]}, "id": "1167449237723996162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103739393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167417657504784391"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449213023731712"], "id": "1167449213023731712", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933513066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449183495868416"], "id": "1167449183495868416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710826592918962176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449179238666241"], "id": "1167449179238666241", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303877888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449172028645378"], "id": "1167449172028645378", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062521334213820416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449126159749125"], "id": "1167449126159749125", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482405392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449122737180672"], "id": "1167449122737180672", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184546096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:51.000Z", "lang": "es", "text": "Todos siempre me dicen que soy un suicida en Afganist\u00e1n y Pakist\u00e1n\n\nAAJAAJAJAJAJAKAJAJA\n\nALLAHU AKBAAAAAAR  \ud83d\udca3\ud83d\udca3 https://t.co/dxqGC4o8pX", "edit_history_tweet_ids": ["1167449103170715648"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dxqGC4o8pX", "expanded_url": "https://twitter.com/camilanesas/status/1167069152194060290", "display_url": "twitter.com/camilanesas/st\u2026"}]}, "id": "1167449103170715648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1429171686", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167069152194060290"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449101128126465"], "id": "1167449101128126465", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066403928814862336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449085105909760"], "id": "1167449085105909760", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098039751196712961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:38.000Z", "lang": "es", "text": "@La_SER Est\u00e1n detidos TODOS os colegas do millonario ianqui, que d\u00edn que se suicidou?", "edit_history_tweet_ids": ["1167449048871264258"], "in_reply_to_user_id": "43910684", "id": "1167449048871264258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388948730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167127273088147456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:31.000Z", "lang": "it", "text": "@lucianocapone Pi\u00f9 tasse. In primo luogo perch\u00e8 tassare i ricchi (ossia chiunque abbia uno stipendio e una casa di propriet\u00e0) fa sempre molto sinistra, in secondo luogo per assecondare quell'istinto suicida che contraddistingue da sempre il @pdnetwork.", "edit_history_tweet_ids": ["1167449020673007616"], "in_reply_to_user_id": "484771907", "id": "1167449020673007616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "808067738543489024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167447598036410368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucianocapone", "id": "484771907"}, {"start": 241, "end": 251, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167449014595477509"], "id": "1167449014595477509", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366229286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448975701659650"], "id": "1167448975701659650", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247065602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448969166954497"], "id": "1167448969166954497", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239697116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448957989072896"], "id": "1167448957989072896", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420518533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448952230285312"], "id": "1167448952230285312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099902911142871040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448945569804289"], "id": "1167448945569804289", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4844524618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:10.000Z", "lang": "it", "text": "RT @robertocassone: @marattin Io mi auguro che capiate prima che sia troppo tardi con chi vi state allenando. Operazione che definire suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448933611835392"], "id": "1167448933611835392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106146124606464000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444118743715840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "robertocassone", "id": "544403197"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@neees_monteiro Yah e pai nem a matou jurooo se eu fosse esse pai nem que ela me amea\u00e7asse com faca dama ia morrer bem violentamente", "edit_history_tweet_ids": ["1167448926766714880"], "in_reply_to_user_id": "1912499072", "id": "1167448926766714880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2389994384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167447755649929216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "neees_monteiro", "id": "1912499072"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 123, "tag": "BuenViernes"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/9s72MVP2kP", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida?fbclid=IwAR0dKNRbVRBHuZvLzAlG_iT88oaaAGn8-KvElHUw23Cg7zU5ngyA97ISahA", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:48:02.000Z", "lang": "es", "text": "Se puede ajustar y ganar la elecciones?\nParece que si. \nQue l\u00e1stima que @marquitospena no haya leido esta nota #BuenViernes\nhttps://t.co/9s72MVP2kP", "edit_history_tweet_ids": ["1167448900346798081"], "id": "1167448900346798081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38840444"}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448899730235397"], "id": "1167448899730235397", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145882870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:48:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448899675705344"], "id": "1167448899675705344", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951278271190196225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448885385728000"], "id": "1167448885385728000", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813918199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448884567793669"], "id": "1167448884567793669", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803003780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448876372168705"], "id": "1167448876372168705", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2619030795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448874841247744"], "id": "1167448874841247744", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573336659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448853131472896"], "id": "1167448853131472896", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334653144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448827072307200"], "id": "1167448827072307200", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157198445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448825792999424"], "id": "1167448825792999424", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467971196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448801080225794"], "id": "1167448801080225794", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741004686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448790619623425"], "id": "1167448790619623425", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149030018485542913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448781912072193"], "id": "1167448781912072193", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900748552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448780561690624"], "id": "1167448780561690624", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020337387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448759858544642"], "id": "1167448759858544642", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046945557464399872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448759804071936"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167448759804071936", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159583398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@EEstuprador Doideira \u00e9 se do nada sair a manchete\"garota psicopata de 16 ap\u00f3s surtar no Twitter matou rapaz a facadas no grande Recife\" eu j\u00e1 t\u00f4 achando q \u00e9 mentira, mas vai q neh", "edit_history_tweet_ids": ["1167448759191474177"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8834, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}]}, "in_reply_to_user_id": "1166692316230430720", "id": "1167448759191474177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834956006241239040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167438974333390848"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448752174616576"], "id": "1167448752174616576", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492037908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448744243138560"], "id": "1167448744243138560", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710123531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:21.000Z", "lang": "pt", "text": "algu\u00e9m suicida a claudia pfv", "edit_history_tweet_ids": ["1167448726652301313"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "claudia"}]}, "id": "1167448726652301313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1064865673128615937"}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448717949132800"], "id": "1167448717949132800", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985142760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "edit_history_tweet_ids": ["1167448698642731010"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}]}, "id": "1167448698642731010", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772919920740929537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448694708482048"], "id": "1167448694708482048", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189931808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448693383016449"], "id": "1167448693383016449", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101883488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448687930499073"], "id": "1167448687930499073", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3191214719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448685292265472"], "id": "1167448685292265472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550165233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448680842092545"], "id": "1167448680842092545", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726518141065420800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448663494471680"], "id": "1167448663494471680", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053964340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448645345710080"], "id": "1167448645345710080", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482532742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:47:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448638861324294"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}]}, "id": "1167448638861324294", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138529302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:46:59.000Z", "lang": "pt", "text": "j\u00e1 faz tr\u00eas anos que meu colega do teatro se matou...", "edit_history_tweet_ids": ["1167448637502365696"], "id": "1167448637502365696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120478251955228672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Europa"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "islam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:46:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @rrotas1_: @katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448618942574595"], "id": "1167448618942574595", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393166804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444257898225664"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:46:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Ih, quem desacreditou, fez parte do meu show e o que n\u00e3o me matou mais forte me deixou. E se a felicidade \u00e9 ligeira e passageira, jamais um sofrimento pode ser pra vida inteira \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1167448604807761922"], "id": "1167448604807761922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1549362486"}, {"created_at": "2019-08-30T14:46:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448508472922112"], "id": "1167448508472922112", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529648312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:46:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448501170688006"], "id": "1167448501170688006", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1691888004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:46:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448432916779008"], "id": "1167448432916779008", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130920712577929218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:46:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448422711996420"], "id": "1167448422711996420", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972688529242411008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:46:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448403594436608"], "id": "1167448403594436608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892818597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:46:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sexespecial: Por cada vez q accedemos a tener q retroceder d\u00e9cadas, ense\u00f1ando aquello q no qiere ser aprendido: \u00bfC\u00f3mo se dice, discapac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448400343777282"], "id": "1167448400343777282", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154586081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167432468653322240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sexespecial", "id": "217368991"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:46:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448388041707526"], "id": "1167448388041707526", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906689617075863552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:45:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448366948728832"], "id": "1167448366948728832", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106146124606464000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448364012711937"], "id": "1167448364012711937", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2775756096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448343351562240"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167448343351562240", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716260989222694912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448318638723073"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "id": "1167448318638723073", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120600875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448293019922432"], "id": "1167448293019922432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984814285695143936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448290373394433"], "id": "1167448290373394433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917038684247126016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448242700918784"], "id": "1167448242700918784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712581530758066176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448226166988806"], "id": "1167448226166988806", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3931303229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448224828940290"], "id": "1167448224828940290", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160230198253633540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448197242875905"], "id": "1167448197242875905", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078095852613324801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@rafavnt \u00c0s vezes ela nem saber\u00e1 o que \u00e9.\nMe lembra de uma torcida organizada do Cr\u00fczeiro usar o Che Guevara na bandeira...\nE uma do Atl\u00e9tico usar do cara que o matou...\nAPOSTO que a maioria nem sabia do que se tratavam os personagens, exceto pelos que tiveram a ideia de us\u00e1-los.", "edit_history_tweet_ids": ["1167448189970108417"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Cr\u00fczeiro"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rafavnt", "id": "30403976"}]}, "in_reply_to_user_id": "30403976", "id": "1167448189970108417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1347979908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167447304107962370"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448175671676929"], "id": "1167448175671676929", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569608035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448164418433029"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "id": "1167448164418433029", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217495792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448143916675074"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "id": "1167448143916675074", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283126456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:44:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448107900178433"], "id": "1167448107900178433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983449645903990786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:44:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448107849789444"], "id": "1167448107849789444", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3411180873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:44:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@fsxzegn Calma l\u00e1,espero que voc\u00ea n\u00e3o tenha assumido que eu apoio a exist\u00eancia de cadeias. Elas s\u00e3o caras para a sociedade e ineficientes. Pra mim, o bandido deve pagar o que tirou. Seja com a pr\u00f3pria vida ou com bens.", "edit_history_tweet_ids": ["1167448092813271040"], "in_reply_to_user_id": "1046617041682206720", "id": "1167448092813271040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214866754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167446976335667201"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:44:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448057732096000"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167448057732096000", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55690362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:44:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448056134086657"], "id": "1167448056134086657", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651041246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Raoni"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "Amazonia"}, {"start": 251, "end": 267, "tag": "amazoniasemfake"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.4524, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:44:36.000Z", "lang": "pt", "text": "#Raoni, se algu\u00e9m n\u00e3o lembra, \u00e9 aquele cacique que, nos anos 80, exibia orgulhosamente aos jornais que matou onze pe\u00f5es de uma fazenda.\n\nEle viaja pela Europa enganando l\u00edderes e dando noticias mentirosas, igual ao pai dele no crime, Lula.\n\n#Amazonia #amazoniasemfake", "edit_history_tweet_ids": ["1167448033979707392"], "in_reply_to_user_id": "14706055", "id": "1167448033979707392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14706055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167447850575380480"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:44:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448010739073025"], "id": "1167448010739073025", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842180205917663232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:44:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167448007220105221"], "id": "1167448007220105221", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560997518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447870850686976"], "id": "1167447870850686976", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006718028531359745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447851154190336"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "id": "1167447851154190336", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314378371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447828605616128"], "id": "1167447828605616128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028432542733688839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447803393642496"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167447803393642496", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666425997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:43:40.000Z", "lang": "it", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447798956089345"], "id": "1167447798956089345", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743477715790077952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447790496178176"], "id": "1167447790496178176", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2578832750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447789116301315"], "id": "1167447789116301315", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163999554586447872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447786347999233"], "id": "1167447786347999233", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936097393191288832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:34.000Z", "lang": "es", "text": "@PadawanFeynman @milochispa En lo que estaremos de acuerdo es en que N no vive. Despu\u00e9s de la trama del anime se da cuenta de que no es ni la mitad de cool que L y se suicida fuera de c\u00e1mara.", "edit_history_tweet_ids": ["1167447774696263680"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 69, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "N"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PadawanFeynman", "id": "945739344433860609"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "milochispa", "id": "366590338"}]}, "in_reply_to_user_id": "945739344433860609", "id": "1167447774696263680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325563559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167447462010863616"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447760674705408"], "id": "1167447760674705408", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167663614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447697571418113"], "id": "1167447697571418113", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026879200337244161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "(Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad, se quit\u00f3 la vida este mi\u00e9rcoles al lanzarse desde el puente de Z\u00e1mbiza, ubi... https://t.co/lUA3tLNg6x https://t.co/MEe2ahYIBR", "edit_history_tweet_ids": ["1167447680244572162"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 76, "end": 97, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00e1mbiza"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/lUA3tLNg6x", "expanded_url": "https://www.reporteconfidencial.info/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-de-un-puente-en-quito/", "display_url": "reporteconfidencial.info/venezolano-se-\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MEe2ahYIBR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1167447680244572162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEe2ahYIBR", "media_key": "3_1167447677984006145"}]}, "id": "1167447680244572162", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264"}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447675672743936"], "id": "1167447675672743936", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737667249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447667707928576"], "id": "1167447667707928576", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312306608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167447625941037058"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167447625941037058", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850886525005029376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447570190352384"], "id": "1167447570190352384", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650768948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447568659472386"], "id": "1167447568659472386", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820777179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447554600124416"], "id": "1167447554600124416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949072586448699393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:42:39.000Z", "lang": "it", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447545011945472"], "id": "1167447545011945472", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347844883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447541732073473"], "id": "1167447541732073473", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3144019030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447538649260033"], "id": "1167447538649260033", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831667622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447526225698817"], "id": "1167447526225698817", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153796013100077056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447489663918080"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167447489663918080", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078674823402975232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447484525944832"], "id": "1167447484525944832", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066355909725732866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447467975200769"], "id": "1167447467975200769", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042091816181485569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:19.000Z", "lang": "it", "text": "@unaironeblu @GiuseppeConteIT @luigidimaio DiMaio \u00e8 la rovina di questo movimento.\nA causa del azzerbinarsi a Salvini si \u00e8 perso met\u00e0 del consenso in un anno,ora improvvisamente \u00e8 diventato o tutto o niente.\nUn aspirante suicida alla guida di un autobus,fermatelo!", "edit_history_tweet_ids": ["1167447459993399297"], "in_reply_to_user_id": "37756411", "id": "1167447459993399297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "701927677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167443477413662722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "unaironeblu", "id": "37756411"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447458881953792"], "id": "1167447458881953792", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790682573466963968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447444646486018"], "id": "1167447444646486018", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888086642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447436723462144"], "id": "1167447436723462144", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821771898346414081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "edit_history_tweet_ids": ["1167447432860459008"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}]}, "id": "1167447432860459008", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167080900145942529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "@javierhhb @malditaternura Ese gordito suicida es la cagada, puteando a todo su equipo electoral por que fracazaban dud mitines. Que los 4 galifardos del Apra enquistados en el congreso no quieran reconocer que mediante patra\u00f1as se bajarron la vaya electoral por que no la hac\u00edan", "edit_history_tweet_ids": ["1167447382935474181"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "javierhhb", "id": "3369801011"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "3369801011", "id": "1167447382935474181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758323188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167306558029492224"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447358461939712"], "id": "1167447358461939712", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853930756174991360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447344914345984"], "id": "1167447344914345984", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767233261470908420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447340095070208"], "id": "1167447340095070208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423878231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5665, "type": "Organization", "normalized_text": "PD4"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/N8JLRYHgFK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaNews_/status/1167442738670985221", "display_url": "twitter.com/ArianaNews_/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:41:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Un muerto y al menos 4 heridos en un ataque suicida en el PD4 de #Kabul. https://t.co/N8JLRYHgFK", "edit_history_tweet_ids": ["1167447326723641347"], "id": "1167447326723641347", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245030299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167445991403982848"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447323024269312"], "id": "1167447323024269312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418821513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447314224558087"], "id": "1167447314224558087", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1968116654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447314178482176"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "id": "1167447314178482176", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394279445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447287049654272"], "id": "1167447287049654272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166439320628207616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447272252219393"], "id": "1167447272252219393", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796782025009139712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447238106394624"], "id": "1167447238106394624", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927453786347622400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447199971721217"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167447199971721217", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259228685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447170968182784"], "id": "1167447170968182784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354614807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447160708878336"], "id": "1167447160708878336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2306122430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447153293348865"], "id": "1167447153293348865", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045094744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447150701113344"], "id": "1167447150701113344", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150912226888474625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447142962741250"], "id": "1167447142962741250", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746129240878374912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447107307003904"], "id": "1167447107307003904", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702964595871358976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447093310607362"], "id": "1167447093310607362", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861342605115879424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447091372838913"], "id": "1167447091372838913", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623213979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447024079462400"], "id": "1167447024079462400", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243313438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167447012188573698"], "id": "1167447012188573698", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746534550273204224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446989233172481"], "id": "1167446989233172481", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385697510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446988541038595"], "id": "1167446988541038595", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026592150392332289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5665, "type": "Organization", "normalized_text": "PD4"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/N8JLRYHgFK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaNews_/status/1167442738670985221", "display_url": "twitter.com/ArianaNews_/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:40:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Un muerto y al menos 4 heridos en un ataque suicida en el PD4 de #Kabul. https://t.co/N8JLRYHgFK", "edit_history_tweet_ids": ["1167446987689615360"], "id": "1167446987689615360", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305340779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167445991403982848"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446928637997056"], "id": "1167446928637997056", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926944096882778114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446894940999681"], "id": "1167446894940999681", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867946450642141188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446879799562240"], "id": "1167446879799562240", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606563032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446867904479232"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167446867904479232", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343049366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446865975099393"], "id": "1167446865975099393", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117442352459784192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446845301415938"], "id": "1167446845301415938", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412331676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446788065910784"], "id": "1167446788065910784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955444002198839296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446765873848320"], "id": "1167446765873848320", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068538019383320578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446746550718464"], "id": "1167446746550718464", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315500229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446696823050241"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167446696823050241", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124171274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446692267986945"], "id": "1167446692267986945", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884213301533650944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446691538178048"], "id": "1167446691538178048", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172139415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@Eliseu_SS @jairbolsonaro Est\u00e1 louco \u00e9 um suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1167446689533370370"], "in_reply_to_user_id": "358239265", "id": "1167446689533370370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155496306321891334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167209060531412992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Eliseu_SS", "id": "358239265"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:39:04.000Z", "lang": "it", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446642779406342"], "id": "1167446642779406342", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541824556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446640820707328"], "id": "1167446640820707328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829544388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446638522228736"], "id": "1167446638522228736", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360128124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:39:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446625641488384"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167446625641488384", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4744832267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446601062916103"], "id": "1167446601062916103", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087791520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446600794497026"], "id": "1167446600794497026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107767279989805056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446581211226113"], "id": "1167446581211226113", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140972041912422402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o matou, deixou boba... https://t.co/pLOpVLPqWx", "edit_history_tweet_ids": ["1167446577641926657"], "id": "1167446577641926657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152451621", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167139077566664706"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/pLOpVLPqWx", "expanded_url": "https://twitter.com/fwithoutcontext/status/1167139077566664706", "display_url": "twitter.com/fwithoutcontex\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446534071476224"], "id": "1167446534071476224", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4740370697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446501280354304"], "id": "1167446501280354304", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789247933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Europa"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "islam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:38:27.000Z", "lang": "it", "text": "RT @rrotas1_: @katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446486541590529"], "id": "1167446486541590529", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436785388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444257898225664"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446444695011335"], "id": "1167446444695011335", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867301208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446392526254080"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167446392526254080", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106839312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446377154195457"], "id": "1167446377154195457", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438207658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446333508280320"], "id": "1167446333508280320", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325140848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5665, "type": "Organization", "normalized_text": "PD4"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/N8JLRYHgFK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaNews_/status/1167442738670985221", "display_url": "twitter.com/ArianaNews_/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:37:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Un muerto y al menos 4 heridos en un ataque suicida en el PD4 de #Kabul. https://t.co/N8JLRYHgFK", "edit_history_tweet_ids": ["1167446321965481986"], "id": "1167446321965481986", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937984821833461760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167445991403982848"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167446314218643456"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167446314218643456", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154191705438085122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "Zatanna en Escuadr\u00f3n Suicida? Bueno esperar como encaja, aunque tampoco me disgusta la idea https://t.co/KKmTMjpaO6", "edit_history_tweet_ids": ["1167446295348424706"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/KKmTMjpaO6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUMX/status/1167246501535506434", "display_url": "twitter.com/DCEUMX/status/\u2026"}]}, "id": "1167446295348424706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "182412117", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167246501535506434"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446258526691329"], "id": "1167446258526691329", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107869316245012480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446257549369344"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167446257549369344", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3930183867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446247545946113"], "id": "1167446247545946113", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991701510563168257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:30.000Z", "lang": "es", "text": "Dos minutos\nAmor suicida!!! https://t.co/bbwUdb7oBT", "edit_history_tweet_ids": ["1167446247004876801"], "id": "1167446247004876801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1045283718225629184", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/bbwUdb7oBT", "expanded_url": "https://twitter.com/gerardodelomas/status/1167446247004876801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbwUdb7oBT", "media_key": "3_1167446237597097984"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446184979501057"], "id": "1167446184979501057", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3220530838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446157154541568"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167446157154541568", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27346478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446156554723328"], "id": "1167446156554723328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731186838132527104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446147679412226"], "id": "1167446147679412226", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157480434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446145565626371"], "id": "1167446145565626371", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934908187697967104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:37:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446132240343040"], "id": "1167446132240343040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969411589505015808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446103559745543"], "id": "1167446103559745543", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839515724062343170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446084517584896"], "id": "1167446084517584896", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367299969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446073880776710"], "id": "1167446073880776710", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073076506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446066381410306"], "id": "1167446066381410306", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113036317204639745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446064166780929"], "id": "1167446064166780929", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861254741594177536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446042192809985"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167446042192809985", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236245049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "@whydontuthink Eso so, a ver, Escuadr\u00f3n Suicida s\u00f3lo la he visto una vez y pare usted de contar.", "edit_history_tweet_ids": ["1167446040284413952"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "whydontuthink", "id": "2174676284"}]}, "in_reply_to_user_id": "2174676284", "id": "1167446040284413952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187564015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167445764404109312"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446039525281792"], "id": "1167446039525281792", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332199178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446035121266696"], "id": "1167446035121266696", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038452576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167446012614598661"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167446012614598661", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099434812698435584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5784, "type": "Organization", "normalized_text": "PD4"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/N8JLRYHgFK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaNews_/status/1167442738670985221", "display_url": "twitter.com/ArianaNews_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:36:29.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Un muerto y al menos 4 heridos en un ataque suicida en el PD4 de #Kabul. https://t.co/N8JLRYHgFK", "edit_history_tweet_ids": ["1167445991403982848"], "id": "1167445991403982848", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "934901098015535105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167442738670985221"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445973746012161"], "id": "1167445973746012161", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872594578561523712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445970080153600"], "id": "1167445970080153600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364401126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445915600347136"], "id": "1167445915600347136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711565315721789441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445915482972160"], "id": "1167445915482972160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103826268896808960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445906297413633"], "id": "1167445906297413633", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711753278099427330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445902786736129"], "id": "1167445902786736129", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178614397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:36:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jossianee: Se numa casa com piscina de pl\u00e1stico de 1000l esse ano a gente quase se matou imagina ano que vem em uma casa com piscina de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445901843079172"], "id": "1167445901843079172", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808830226818023424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167420923571507201"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167445863213359104"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167445863213359104", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127652135930404866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:35:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445848948707328"], "id": "1167445848948707328", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228772357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445762315300864"], "id": "1167445762315300864", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1661576684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445756476870656"], "id": "1167445756476870656", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801884057378455552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445755814191104"], "id": "1167445755814191104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4108729517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445750097293312"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167445750097293312", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24781968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445738172948480"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167445738172948480", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158731077294460928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445735836700672"], "id": "1167445735836700672", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380116976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445733244624897"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "id": "1167445733244624897", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954931856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445728639246336"], "id": "1167445728639246336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967168791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445726957383681"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167445726957383681", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391692332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445691146362881"], "id": "1167445691146362881", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966046240734670848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445614575202305"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167445614575202305", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193759334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445613811777536"], "id": "1167445613811777536", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046669622961934336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:58.000Z", "lang": "es", "text": "soy un suicida porque es de mis frases favoritas de NFR y \ud83e\udd21 https://t.co/9vgR8rjBs3", "edit_history_tweet_ids": ["1167445612511617025"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "NFR"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/9vgR8rjBs3", "expanded_url": "https://twitter.com/torresrv_/status/1167199531026604032", "display_url": "twitter.com/torresrv_/stat\u2026"}]}, "id": "1167445612511617025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773317163037974528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167199531026604032"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445609890156544"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167445609890156544", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138533997691199490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445605402234880"], "id": "1167445605402234880", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290312829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445579485667328"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167445579485667328", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157719275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445578843860992"], "id": "1167445578843860992", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1911598927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445551908085761"], "id": "1167445551908085761", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743570912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:37.000Z", "lang": "es", "text": "@somos1conDios Se que es necesario pero no idolatrar . Cuanta gente rica y famosa se suicida y tienen millones y no le da la felicidad . Y cuanta gente pobre es m\u00e1s feliz \ud83d\ude00 que los ricos . Pues tienen lo necesario para vivir . \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1167445525022564354"], "in_reply_to_user_id": "995874931304009729", "id": "1167445525022564354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069207531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166930843555782656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "somos1conDios", "id": "995874931304009729"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445499802259457"], "id": "1167445499802259457", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167519412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445496773914624"], "id": "1167445496773914624", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905934915480543232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445468923736064"], "id": "1167445468923736064", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539196627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445455183048704"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "id": "1167445455183048704", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148190078243659778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445445766995968"], "id": "1167445445766995968", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899898144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445399059259394"], "id": "1167445399059259394", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604632785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:34:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445377647296513"], "id": "1167445377647296513", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932593476142878720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:33:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445360446328837"], "id": "1167445360446328837", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3278840742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:33:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445348366897152"], "id": "1167445348366897152", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077730581620969472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:33:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445323037458433"], "id": "1167445323037458433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731636962109603840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Europa"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "islam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:33:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @rrotas1_: @katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445312618864640"], "id": "1167445312618864640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105021068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444257898225664"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:33:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445304523841537"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167445304523841537", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969346631580647425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:33:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167445277017608192"], "id": "1167445277017608192", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562313917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "nobodyno_", "verified": false, "name": "clara \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1150, "tweet_count": 61769, "listed_count": 0}, "id": "871849829223288832"}, {"username": "Chismo_sa", "verified": false, "name": "Chismosa", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 130, "tweet_count": 33241, "listed_count": 5}, "id": "4470213040"}, {"username": "aldairstgo", "verified": false, "name": "mildliner peach \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 453, "tweet_count": 11804, "listed_count": 1}, "id": "2269102495"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695"}, {"username": "patit72", "verified": false, "name": "Filippo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 771, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}, "id": "45527516"}, {"username": "filhadobowie", "verified": false, "name": "marinao", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 767, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}, "id": "860823897993773056"}, {"username": "laressa", "verified": true, "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "id": "3347283070"}, {"username": "MayMoriondo", "verified": false, "name": "May Moriondo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 173, "tweet_count": 9647, "listed_count": 0}, "id": "1911982381"}, {"location": "Trieste, Italy", "username": "scoppol", "verified": false, "name": "Salvatore Coppola", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 382, "tweet_count": 3510, "listed_count": 1}, "id": "57309639"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "ZairaBeccari", "verified": false, "name": "\u01b5\u03b1\u03b9\u044f\u03b1 \u0181\u0454cc\u03b1\u044f\u03b9", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 606, "tweet_count": 48398, "listed_count": 9}, "id": "261171042"}, {"username": "ShesBitcho", "verified": false, "name": "pi", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 131, "tweet_count": 20577, "listed_count": 0}, "id": "741822901591085057"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "diegozvd", "verified": false, "name": "diego", "public_metrics": {"followers_count": 79319, "following_count": 2767, "tweet_count": 118850, "listed_count": 31}, "id": "153809425"}, {"location": "\ud835\ude6a\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude65\u00ed\ud835\ude56.\u2740", "username": "pcysxhyl", "verified": false, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc5c\ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc4e.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 838, "tweet_count": 2708, "listed_count": 1}, "id": "823461583598841858"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "rafaschuey", "verified": false, "name": "Rafael Micheli \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1785, "tweet_count": 105397, "listed_count": 0}, "id": "3075144796"}, {"username": "titotarnogol", "verified": false, "name": "Roberto Tarnogol", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "id": "2482193320"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "IvanaChamme", "verified": false, "name": "Irrelevante", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 323, "tweet_count": 49276, "listed_count": 4}, "id": "1108000262"}, {"username": "analauralico", "verified": false, "name": "Naraura", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 179, "tweet_count": 57503, "listed_count": 1}, "id": "339468986"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551579, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "id": "14594813"}, {"location": "Argentina", "username": "ManuBaloni", "verified": false, "name": "Manuelita\ud83d\udc22.", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 422, "tweet_count": 4897, "listed_count": 0}, "id": "955843524955639808"}, {"username": "anajarav", "verified": false, "name": "Ana Jara Vel\u00e1squez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 141632, "following_count": 509, "tweet_count": 45500, "listed_count": 329}, "id": "455413031"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru", "verified": false, "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 1026290, "following_count": 418, "tweet_count": 317710, "listed_count": 1426}, "id": "233033221"}, {"username": "albertocaldana", "verified": false, "name": "alberto caldana", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 3520, "tweet_count": 187794, "listed_count": 53}, "id": "1037393713"}, {"location": "Rom", "username": "udogumpel", "verified": false, "name": "Udo G\u00fcmpel", "public_metrics": {"followers_count": 35184, "following_count": 2965, "tweet_count": 106774, "listed_count": 272}, "id": "2348699587"}, {"username": "candsuarez03", "verified": false, "name": "Cande Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 94, "tweet_count": 6919, "listed_count": 0}, "id": "1042254012287000576"}, {"location": "Misiones, Argentina", "username": "TinquiUinqul", "verified": false, "name": "d\u2090\u2095\u1d62\u1d63\u2090\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 866, "tweet_count": 9632, "listed_count": 0}, "id": "948949684357386241"}, {"username": "RificiMica", "verified": false, "name": "micachucha", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 537, "tweet_count": 15274, "listed_count": 0}, "id": "4221935897"}, {"username": "SabriPlatania1", "verified": false, "name": "S a b r i \ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 236, "tweet_count": 48200, "listed_count": 2}, "id": "1335380378"}, {"username": "sofiaavic", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1sofia\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 135, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "id": "1075225710506205184"}, {"username": "eleniuus8", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Ele \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 305, "tweet_count": 29760, "listed_count": 1}, "id": "4633852533"}, {"location": "t91", "username": "habtbsl", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 739, "tweet_count": 26318, "listed_count": 15}, "id": "754351981733502976"}, {"location": "Quilmes", "username": "__valegaletto", "verified": false, "name": "\ud83c\udf52\u1d04\u029c\u1d07\u0280\u0280\u028f\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1072, "tweet_count": 54247, "listed_count": 1}, "id": "579453079"}, {"location": "General Pico, Argentina", "username": "Sofiamelado19", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08sofi", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 228, "tweet_count": 9625, "listed_count": 0}, "id": "918951355116646400"}, {"username": "yaamibenitez", "verified": false, "name": "Yami benitez", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 445, "tweet_count": 14043, "listed_count": 0}, "id": "252801693"}, {"username": "Hvelazquez95", "verified": false, "name": "Chompi", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 450, "tweet_count": 10286, "listed_count": 0}, "id": "1109875956775305223"}, {"location": "Villa Mitre, La Ciudad ", "username": "chinobr_", "verified": false, "name": "Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 297, "tweet_count": 29467, "listed_count": 3}, "id": "355070495"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "juanpy118", "verified": false, "name": "ju\u2206\u03c0\u00b6\u00a5\u2206\u00ae\u00a9\u20ac\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 623, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "id": "1120364868555673600"}, {"username": "KaterinGmez9", "verified": false, "name": "Katerin G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 68, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}, "id": "1109548216528392196"}, {"location": "Ober\u00e1, Misiones", "username": "fmagalyokk", "verified": false, "name": "\u043c\u03b1g\u03b1\u2113y\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 533, "tweet_count": 92903, "listed_count": 0}, "id": "936357783930331136"}, {"location": "argentina; gch\u00fa.", "username": "ronninshu", "verified": false, "name": "ron :p", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 261, "tweet_count": 26199, "listed_count": 33}, "id": "1434439063"}, {"location": "Chaco, Argentina", "username": "DanielaJuzwiuk", "verified": false, "name": "DANIELA", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1183, "tweet_count": 5969, "listed_count": 0}, "id": "880177951739981824"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ok_cardozitoooo", "verified": false, "name": "Cardozitooo\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 81, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "id": "1149068527338479627"}, {"location": "stayville", "username": "barbaralaago_", "verified": false, "name": "literalemente", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 95, "tweet_count": 4598, "listed_count": 0}, "id": "980743502035288064"}, {"username": "Ariana00245", "verified": false, "name": "Arianaa6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 136, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "id": "1241519131"}, {"location": "Rep\u00fablica de Luque ", "username": "ValenRodrigueez", "verified": false, "name": "Valentina \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 915, "tweet_count": 69968, "listed_count": 5}, "id": "347236131"}, {"location": "Madrid", "username": "krollspell", "verified": false, "name": "krollspell", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 459, "tweet_count": 16350, "listed_count": 13}, "id": "57622817"}, {"username": "ligasordidaf1", "verified": false, "name": "ligasordidaf1", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 489, "tweet_count": 28334, "listed_count": 186}, "id": "517830428"}, {"username": "estefiianahi", "verified": false, "name": "Estefi \ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 528, "tweet_count": 9957, "listed_count": 0}, "id": "1072723318078361600"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gaaselfernandez", "verified": false, "name": "Fern\u00e1ndez.", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1104, "tweet_count": 28831, "listed_count": 0}, "id": "1862365927"}, {"location": "Rep\u00fablica de Luque", "username": "aleflorentiin", "verified": false, "name": "aleflorentiin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 767, "tweet_count": 102369, "listed_count": 3}, "id": "205153159"}, {"username": "Monseeee1", "verified": false, "name": "Monseeee", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 46, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1166500828934475782"}, {"username": "ayee_r1610", "verified": false, "name": "\u25aa\u043co\u0442\u043der o\u0493 ca\u0442\u0455\u2077\u25aa", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 762, "tweet_count": 29930, "listed_count": 0}, "id": "2178472201"}, {"username": "candeserrano_", "verified": false, "name": "cand\u20acla", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 378, "tweet_count": 19191, "listed_count": 0}, "id": "941426811774357504"}, {"username": "AgostinaSj", "verified": false, "name": "ASJ' \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 755, "tweet_count": 46634, "listed_count": 1}, "id": "387244225"}, {"location": "Santa Rosa, Argentina", "username": "Capuchina_p", "verified": false, "name": "Camila Pi\u00f1ero", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 560, "tweet_count": 10659, "listed_count": 0}, "id": "1075232746593751040"}, {"location": "Colonia, Uruguay", "username": "Facu_Rosta", "verified": false, "name": "Rostaaa\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 510, "tweet_count": 6238, "listed_count": 0}, "id": "894212655199789056"}, {"location": "Argentina", "username": "brunatarantino2", "verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 196, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "id": "821709678556090368"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "Valquir45342897", "verified": false, "name": "Val\ud83c\udf88\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 624, "tweet_count": 46625, "listed_count": 2}, "id": "955029305465233409"}, {"location": "Cerro largo melo!", "username": "julibitten2014", "verified": false, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a \ud835\udd39\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd65\u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1336, "tweet_count": 17829, "listed_count": 0}, "id": "2463752443"}, {"location": "spfc", "username": "westtwing", "verified": false, "name": "isac", "public_metrics": {"followers_count": 5087, "following_count": 5567, "tweet_count": 20488, "listed_count": 7}, "id": "1025862931865645057"}, {"location": "Argentina", "username": "cstangaferro", "verified": false, "name": "cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 689, "tweet_count": 49040, "listed_count": 7}, "id": "226023895"}, {"username": "CuadraditoRojo", "verified": false, "name": "Cuadradito", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "id": "919845247"}, {"location": "en la casa de mi ex", "username": "Mica__elax", "verified": false, "name": "VerdeBienestar", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 743, "tweet_count": 23892, "listed_count": 3}, "id": "2985089728"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "_martuvaras", "verified": false, "name": "\u2022MV\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 854, "tweet_count": 21698, "listed_count": 2}, "id": "366917597"}, {"username": "leonardotunes", "verified": false, "name": "Leo Tunes", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 529, "tweet_count": 5463, "listed_count": 1}, "id": "4437869895"}, {"username": "dietcarocaro", "verified": false, "name": "Caro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 D.", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1741, "tweet_count": 8950, "listed_count": 0}, "id": "3330570411"}, {"username": "CorneliaSL", "verified": false, "name": "Cornelia Schmidt-L", "public_metrics": {"followers_count": 17559, "following_count": 1105, "tweet_count": 14571, "listed_count": 139}, "id": "349249483"}, {"location": "x", "username": "bubaluba304", "verified": false, "name": "Gin\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1686, "tweet_count": 8384, "listed_count": 0}, "id": "3346890957"}, {"location": "xx", "username": "xpieceofyoux", "verified": false, "name": "Jimena", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 624, "tweet_count": 31046, "listed_count": 2}, "id": "758772444987613184"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "carolina___15", "verified": false, "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 330, "tweet_count": 14180, "listed_count": 1}, "id": "192373175"}, {"username": "Brunolencina15", "verified": false, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 425, "tweet_count": 22193, "listed_count": 4}, "id": "3289361553"}, {"location": "San Agust\u00edn, C\u00f3rdoba", "username": "alma_butassi", "verified": false, "name": "almab", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 409, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}, "id": "1026480830305263617"}, {"location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "ConnnyRios", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 494, "tweet_count": 44368, "listed_count": 1}, "id": "967524241217384449"}, {"location": "Treat People With Kindness", "username": "ceciliaoviedo__", "verified": false, "name": "Co \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 416, "tweet_count": 16850, "listed_count": 7}, "id": "1063896996443054080"}, {"location": "Laviana, Espa\u00f1a", "username": "700lia", "verified": false, "name": "fueuenculo2002", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 770, "tweet_count": 22780, "listed_count": 0}, "id": "1000115531846909952"}, {"location": "Argentina", "username": "LuucianaaB", "verified": false, "name": "Luciana Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 416, "tweet_count": 14785, "listed_count": 0}, "id": "190410078"}, {"username": "Deemiguise", "verified": false, "name": "I Solemnly Swear That I Am Up to No Good", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1219, "tweet_count": 56167, "listed_count": 1}, "id": "1455991202"}, {"location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "username": "Ornellaneza", "verified": false, "name": "Ornella", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 79, "tweet_count": 24425, "listed_count": 0}, "id": "568724466"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "indiesecret", "verified": false, "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 4044, "tweet_count": 30482, "listed_count": 7}, "id": "3461191815"}, {"username": "crisbecar00", "verified": false, "name": "CristiaNOB", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 252, "tweet_count": 7197, "listed_count": 0}, "id": "3359877615"}, {"location": "IRON MAIDEN", "username": "p_nob", "verified": false, "name": "P.A.B", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 2542, "tweet_count": 101309, "listed_count": 15}, "id": "251719337"}, {"username": "ANGELVC24802", "verified": false, "name": "Angel Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 3067, "tweet_count": 44143, "listed_count": 5}, "id": "94360105"}, {"username": "RConfidencial", "verified": false, "name": "Reporte Confidencial", "public_metrics": {"followers_count": 535348, "following_count": 2046, "tweet_count": 629835, "listed_count": 2465}, "id": "99187264"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Gonzalezdiamel7", "verified": false, "name": "\ud835\ude73\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude8e\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1421, "tweet_count": 57178, "listed_count": 0}, "id": "3035514712"}, {"username": "LuisAnt57599343", "verified": false, "name": "Luis Anton", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 276, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}, "id": "1076587468214853632"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"username": "AriLuengoo", "verified": false, "name": "Ari", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 562, "tweet_count": 13017, "listed_count": 2}, "id": "3418818357"}, {"location": "Argentina, C\u00f3rdoba ", "username": "_marcianx", "verified": false, "name": "\u00a7a\u0111", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 904, "tweet_count": 22897, "listed_count": 3}, "id": "456196936"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "mariinna_24", "verified": false, "name": "\u2c98\u2c87\u2c85\u2c93\u2c9b\u2c87 \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 317, "tweet_count": 14654, "listed_count": 2}, "id": "1493813406"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Sofisilveraa", "verified": false, "name": "\u2728Sofi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 152, "tweet_count": 5163, "listed_count": 2}, "id": "862509399914536960"}, {"location": "Paraguay", "username": "JessiiA_", "verified": false, "name": "J\u00e9ss", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 525, "tweet_count": 31144, "listed_count": 2}, "id": "234023574"}, {"location": "Moon World \ud83c\udf77", "username": "jinverse_13", "verified": false, "name": "nayara\u2077 \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 767, "tweet_count": 50171, "listed_count": 4}, "id": "1412855533"}, {"username": "MartinaBodoira1", "verified": false, "name": "Martina Bodoira\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 647, "tweet_count": 27394, "listed_count": 0}, "id": "1163496175305220097"}, {"location": "Las Gabias", "username": "Raqueeliya99", "verified": false, "name": "Raquels", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1128, "tweet_count": 44767, "listed_count": 4}, "id": "993804258"}, {"location": "Argentina", "username": "jmba41", "verified": false, "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 187, "tweet_count": 17811, "listed_count": 0}, "id": "1011046974861307904"}, {"username": "renatoalmax", "verified": false, "name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 928, "tweet_count": 90148, "listed_count": 0}, "id": "1368007927"}, {"username": "nesimachado", "verified": false, "name": "Rita Machad\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "id": "797169914"}, {"location": "Catalonia, Spain", "username": "anabrownie15", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 479, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "id": "1036396459636256769"}, {"location": "Entre Rios, Argentina", "username": "chotins", "verified": false, "name": "Martin Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 234, "tweet_count": 11343, "listed_count": 0}, "id": "402123587"}, {"location": "Encarnaci\u00f3n", "username": "_captainsadness", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1077, "tweet_count": 50820, "listed_count": 1}, "id": "874498633"}, {"location": "Haro, La Rioja", "username": "faripunk", "verified": false, "name": "Stefano Demo Alarcon", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 279, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}, "id": "744246477673869312"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "FranesfranCine", "verified": false, "name": "Franesfran", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 208, "tweet_count": 26597, "listed_count": 27}, "id": "272069580"}, {"location": "Bueno Aires", "username": "Lurdes_conde123", "verified": false, "name": "Lurdes \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 241, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "id": "1873444141"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "GorgelisDelgado", "verified": false, "name": "Gorgelis Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 351, "tweet_count": 139885, "listed_count": 1}, "id": "700176212"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "username": "patiidavalos", "verified": false, "name": "patito", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 195, "tweet_count": 52497, "listed_count": 4}, "id": "421998044"}, {"location": "luj\u00e1n,bsas.argentina", "username": "gracybellu", "verified": false, "name": "Graciela Bellucci \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa#SoyDelCuarentaydos", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 677, "tweet_count": 255251, "listed_count": 6}, "id": "144289696"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a \u2022 she/her", "username": "_h0ransvoice", "verified": false, "name": "cler \ud83e\udef6\ud83c\udffd 5SOS5", "public_metrics": {"followers_count": 3913, "following_count": 1729, "tweet_count": 113815, "listed_count": 80}, "id": "1106196211"}, {"location": "Ciutadella de Menorca, Espa\u00f1a", "username": "pandaalcoholic1", "verified": false, "name": "David Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 492, "tweet_count": 34759, "listed_count": 9}, "id": "317959151"}, {"location": "Rosario", "username": "Fernandomdprt", "verified": false, "name": "Fernando Lauretti", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1008, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "id": "717511054"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "dostuni_bau", "verified": false, "name": "Baudostuni\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 343, "tweet_count": 12156, "listed_count": 0}, "id": "1014003780118081536"}, {"username": "Laura26872208", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 121, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}, "id": "1152347175629787143"}, {"username": "Grondavia", "verified": false, "name": "Laura. \ud83d\ude38 del 41%\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4917, "following_count": 4213, "tweet_count": 573193, "listed_count": 119}, "id": "822522438"}, {"username": "gattolupus", "verified": false, "name": "Gattolupus", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 3866, "tweet_count": 15948, "listed_count": 3}, "id": "967436660001640448"}, {"username": "rrotas1_", "verified": false, "name": "rrotas1_", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "id": "969314347955769346"}, {"location": "my lovelie jungwon. \u2665\ufe0e", "username": "i04wonie_", "verified": false, "name": "\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a \u2661'\ud835\ude34 \ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude39\ud835\ude2a \u2077 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 2563, "tweet_count": 66511, "listed_count": 31}, "id": "1075343182920077314"}, {"username": "AlteeaLlin", "verified": false, "name": "A l t e a", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 599, "tweet_count": 23221, "listed_count": 2}, "id": "490727084"}, {"username": "SofiHumerez", "verified": false, "name": "S H \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 312, "tweet_count": 18402, "listed_count": 0}, "id": "455154065"}, {"username": "AFermins", "verified": false, "name": "Hasta cu\u00e1ndo Expa\u00eds?", "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 3491, "tweet_count": 104014, "listed_count": 22}, "id": "345071746"}, {"location": "Santos - SP", "username": "Mih_Oliveira90", "verified": false, "name": "Michelle \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 2798, "tweet_count": 75663, "listed_count": 2}, "id": "2209899307"}, {"username": "sfccomenta", "verified": false, "name": "NA\u00c7\u00c3O DE IDOSOS\ud83c\udf99", "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 1588, "tweet_count": 31006, "listed_count": 17}, "id": "900857542200492034"}, {"username": "lulamorrel", "verified": false, "name": "lula", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 58, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1164921297090023424"}, {"location": "Paso De Los Libres, Ctes. Arg.", "username": "The_Ghost_Dog13", "verified": false, "name": "\u2020\ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd22 \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd21 \ud835\udd05\ud835\udd2c\ud835\udd36\u2020 \u212d\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37\ud835\udd36 \ud835\udd05\ud835\udd2c\ud835\udd36 \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1357, "tweet_count": 9371, "listed_count": 1}, "id": "4632075761"}, {"location": "Paraguay", "username": "laragvera", "verified": false, "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 147, "tweet_count": 6535, "listed_count": 0}, "id": "1090807553477484544"}, {"location": "bs as", "username": "rebecaconunac_", "verified": false, "name": "rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 222, "tweet_count": 7470, "listed_count": 1}, "id": "3083016891"}, {"username": "natugoenaga", "verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 39, "tweet_count": 7518, "listed_count": 0}, "id": "964308798264565761"}, {"username": "JimeeGaraboa", "verified": false, "name": "\u2740\ud835\udca5\ud835\udcbe\ud835\udcc2\u212f\u2740", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 545, "tweet_count": 23334, "listed_count": 1}, "id": "2180294120"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "Brendavielma0", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 59, "tweet_count": 17344, "listed_count": 0}, "id": "877006387905261568"}, {"username": "Elyzamaperez", "verified": false, "name": "Elizama", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 257, "tweet_count": 7356, "listed_count": 0}, "id": "156991020"}, {"location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "ElPastorJoelito", "verified": false, "name": "Joel Quezada \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "id": "290419538"}, {"username": "RocioNoblega", "verified": false, "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 330, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}, "id": "817566254"}, {"username": "Motte_Camila", "verified": false, "name": "cam", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 282, "tweet_count": 47919, "listed_count": 1}, "id": "867156858"}, {"location": "Brasil", "username": "ackysonad", "verified": false, "name": "AD Originals Co.", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 15, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "id": "4440937714"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "anapaudrs", "verified": false, "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 131, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}, "id": "821114135194796040"}, {"location": "021, 40 graus", "username": "CarolineBrito03", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51 the queen \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 5160, "tweet_count": 28009, "listed_count": 1}, "id": "1019369300661080064"}, {"username": "AlessiaNahir", "verified": false, "name": "Nanu", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 442, "tweet_count": 22838, "listed_count": 0}, "id": "3145122328"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "Jefferson7RPM", "verified": false, "name": "Jefferson Silva", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 349, "tweet_count": 25127, "listed_count": 1}, "id": "1052371046190333953"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "josiasteofilo", "verified": false, "name": "Josias Te\u00f3filo", "public_metrics": {"followers_count": 113576, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "id": "2836815753"}, {"location": "greed island", "username": "gutierrezzzv", "verified": false, "name": "valen't", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 171, "tweet_count": 7974, "listed_count": 1}, "id": "707662187112833026"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cryingvvenus", "verified": false, "name": "Emilie", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 506, "tweet_count": 38308, "listed_count": 3}, "id": "847187446353842176"}, {"username": "carrlamolina", "verified": false, "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 185, "tweet_count": 8279, "listed_count": 0}, "id": "2802291862"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "Bergermarilyn2", "verified": false, "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 101, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "id": "1154424264667348992"}, {"location": "San Fernando del Valle de Cata", "username": "ValenBravoL2", "verified": false, "name": "\ud835\ude85\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 439, "tweet_count": 43534, "listed_count": 0}, "id": "762449337091665920"}, {"username": "NicolauCami", "verified": false, "name": "Cami nicolau", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 201, "tweet_count": 43430, "listed_count": 1}, "id": "1070177564629569536"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "boni_g21", "verified": false, "name": "dana:)", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 102, "tweet_count": 84143, "listed_count": 0}, "id": "903471083071799296"}, {"username": "TriinidaaaD", "verified": false, "name": "FickenG\u00f6re \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 607, "tweet_count": 26933, "listed_count": 0}, "id": "764433396"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "SBTadeo", "verified": false, "name": "Tadeo", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 391, "tweet_count": 8671, "listed_count": 2}, "id": "4614982527"}, {"username": "giulimonti7", "verified": false, "name": "\u264a", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 205, "tweet_count": 6699, "listed_count": 0}, "id": "3330379013"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "VirchuHraste", "verified": false, "name": "virgi", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 194, "tweet_count": 25634, "listed_count": 0}, "id": "743291502017667073"}, {"location": "Gij\u00f3n, Asturias, Espa\u00f1a", "username": "LdPLordChrom", "verified": false, "name": "Nacho Franco", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 261, "tweet_count": 30292, "listed_count": 5}, "id": "3031127091"}, {"location": "Reino de Arabia Saudi", "username": "qrispal", "verified": false, "name": "Qrispal \u0646 \u271d\ufe0f \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2150, "tweet_count": 49894, "listed_count": 5}, "id": "1123222631308722176"}, {"location": "Entre los EAU y Espa\u00f1a", "username": "Essa_Younes", "verified": false, "name": "Essa Younes \u062f. \u0639\u064a\u0633\u0649 \ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 1289, "tweet_count": 14845, "listed_count": 26}, "id": "323060090"}, {"location": "sdsadsadsadsad", "username": "LeocadioNahuel", "verified": false, "name": "fsadsadsadsdsadsadsadsadsa", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 441, "tweet_count": 16446, "listed_count": 0}, "id": "3087335866"}, {"location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "sarafbespana", "verified": false, "name": "SaraF\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1339, "tweet_count": 78332, "listed_count": 4}, "id": "4449132076"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "Pereyraa_l", "verified": false, "name": "Luci", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 389, "tweet_count": 28138, "listed_count": 0}, "id": "1060223973886177281"}, {"location": "Moron", "username": "Mica_Benedetti", "verified": false, "name": "RM \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 114, "tweet_count": 15760, "listed_count": 0}, "id": "1343083237"}, {"username": "analiagc_", "verified": false, "name": "L\u00edat91", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 371, "tweet_count": 54596, "listed_count": 0}, "id": "589217613"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "fxckmyheartx", "verified": false, "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc2e \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 306, "tweet_count": 14193, "listed_count": 1}, "id": "55624812"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "CarrizoDiame", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 331, "tweet_count": 47050, "listed_count": 1}, "id": "1041023468513452032"}, {"location": "Ccs-Vzla / BsAs - Arg", "username": "ojalaquesivale", "verified": false, "name": "Dios aprieta, pero no afloja", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1262, "tweet_count": 17339, "listed_count": 5}, "id": "61206402"}, {"location": "Uruguai", "username": "Marciafb7", "verified": false, "name": "Marcia Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 431, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}, "id": "1141141827636121601"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "jxsephl", "verified": false, "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 11919, "following_count": 12750, "tweet_count": 54039, "listed_count": 212}, "id": "325212622"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "tatizosso", "verified": false, "name": "TATIANA", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 222, "tweet_count": 28485, "listed_count": 3}, "id": "364658962"}, {"username": "talitx_", "verified": false, "name": "talita", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 764, "tweet_count": 21875, "listed_count": 2}, "id": "1901733674"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "username": "ferrarogiuliana", "verified": false, "name": "\u2022\ud835\udc3a\ud835\udc56\ud835\udc62", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 320, "tweet_count": 42208, "listed_count": 0}, "id": "589589387"}, {"location": "Misiones, Argentina", "username": "Juliii579", "verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc22anaa", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 410, "tweet_count": 16305, "listed_count": 0}, "id": "1140071407054991361"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / SP", "username": "VictorRabay", "verified": false, "name": "The Rabay", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 2227, "tweet_count": 19487, "listed_count": 28}, "id": "16170106"}, {"location": "Brasil", "username": "revistapiaui", "verified": true, "name": "revista piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "id": "23941036"}, {"username": "Roo_mzz", "verified": false, "name": "Roo\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 275, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}, "id": "1120056381275549696"}, {"username": "anitacm_21", "verified": false, "name": "Anita\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 889, "tweet_count": 28420, "listed_count": 6}, "id": "477609311"}, {"location": "Berazategui", "username": "JuliCai7", "verified": false, "name": "Julian Di Carlo", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 204, "tweet_count": 35909, "listed_count": 7}, "id": "1426057040"}, {"location": "Mallorca ", "username": "Ireneskyworld", "verified": false, "name": "IreneAku//On boxes \ud83d\udce6", "public_metrics": {"followers_count": 5264, "following_count": 295, "tweet_count": 75856, "listed_count": 20}, "id": "741345675351339008"}, {"username": "dana_devigili", "verified": false, "name": "Dana D", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 343, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}, "id": "1094834126115483648"}, {"username": "Cleo63522213", "verified": false, "name": "Cleo'", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 172, "tweet_count": 44352, "listed_count": 1}, "id": "961034988782268416"}, {"location": "Argentina", "username": "GrichuB", "verified": false, "name": "Gri Beches", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1497, "tweet_count": 73999, "listed_count": 29}, "id": "169736965"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JuliaPintos18", "verified": false, "name": "Julia \ud83d\udc31\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 3138, "tweet_count": 213210, "listed_count": 0}, "id": "1012722144596430848"}, {"username": "rebetorres_m", "verified": false, "name": "\u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 365, "tweet_count": 13509, "listed_count": 0}, "id": "985022470095765504"}, {"username": "vinitolover", "verified": false, "name": "iara \u2651\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 226, "tweet_count": 14056, "listed_count": 8}, "id": "942136627190747136"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "rz_brendaa", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 177, "tweet_count": 11076, "listed_count": 0}, "id": "852491349660192770"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "iobella65", "verified": false, "name": "Marcela lopez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1488, "tweet_count": 49396, "listed_count": 0}, "id": "196814343"}, {"username": "aiwasssssss", "verified": false, "name": "ararara", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 44, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "id": "1158756051019337728"}, {"location": "Brasil", "username": "monark", "verified": true, "name": "\u2654 Monark", "public_metrics": {"followers_count": 1311421, "following_count": 7604, "tweet_count": 17625, "listed_count": 934}, "id": "242967720"}, {"location": "Argentina", "username": "venusenpiscis22", "verified": false, "name": "jorgelina", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 452, "tweet_count": 15295, "listed_count": 0}, "id": "1092952137661890560"}, {"username": "otraxulamala", "verified": false, "name": "co\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 443, "tweet_count": 12415, "listed_count": 0}, "id": "948782564478734336"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "username": "Ailxxxa25", "verified": false, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf5", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 318, "tweet_count": 8603, "listed_count": 0}, "id": "1016477574799773701"}, {"username": "FlorReynoso15", "verified": false, "name": "Florci\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 119, "tweet_count": 13897, "listed_count": 0}, "id": "1008877412547989504"}, {"location": "Assis - SP", "username": "youngshxxter", "verified": false, "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 13, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}, "id": "709828041636241408"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "melaniavila07", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 292, "tweet_count": 9532, "listed_count": 1}, "id": "2292254446"}, {"username": "___Lupe_", "verified": false, "name": "Guada", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 180, "tweet_count": 8371, "listed_count": 0}, "id": "762812887744311296"}, {"location": "algum lugar entre SP e PR", "username": "vitgms", "verified": false, "name": "v1tor gom3s", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 314, "tweet_count": 10442, "listed_count": 0}, "id": "3041627091"}, {"username": "cande_butera_", "verified": false, "name": "\u00a2\u03b1\u0438\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 143, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "id": "754384661753757696"}, {"location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "username": "jeanpms15", "verified": false, "name": "Jean Silva", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 959, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "id": "91127564"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "DaiV__Bel", "verified": false, "name": "BelRiverou", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 985, "tweet_count": 16967, "listed_count": 1}, "id": "215498881"}, {"location": "Argentina", "username": "NolRoads", "verified": false, "name": "Nol", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 523, "tweet_count": 9054, "listed_count": 1}, "id": "137478715"}, {"location": "In the heart of Justin Bieber ", "username": "RainbowsmilaJB", "verified": false, "name": "A n d r e a \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 4934, "following_count": 3466, "tweet_count": 61338, "listed_count": 12}, "id": "1892102640"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "estebanwep", "verified": false, "name": "Benke Esteban (Misio)", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 207, "tweet_count": 11462, "listed_count": 0}, "id": "1257435468"}, {"username": "cs_antonella9", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4722, "following_count": 2228, "tweet_count": 24188, "listed_count": 1}, "id": "1037748848133906433"}, {"username": "Aguus59257574", "verified": false, "name": "aguus", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 101, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "id": "1082093460524593158"}, {"location": "Brasil", "username": "UmDorito", "verified": false, "name": "dorito targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 931, "tweet_count": 78089, "listed_count": 4}, "id": "1151392130"}, {"location": "Cittadina del mondo", "username": "Blackskorpion4", "verified": false, "name": "Black_skorpion", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 2058, "tweet_count": 134053, "listed_count": 1}, "id": "1079810941204791296"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "blondietubs", "verified": false, "name": "Tubsi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10705, "following_count": 558, "tweet_count": 75047, "listed_count": 13}, "id": "4019490082"}, {"username": "gulbinowiez_", "verified": false, "name": "coty\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 63, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "id": "1034052587841044482"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "sammiralucero", "verified": false, "name": "sami lucero", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 379, "tweet_count": 17915, "listed_count": 0}, "id": "902708403130302464"}, {"location": "Los Mochis, Sinaloa", "username": "ligiacristinap", "verified": false, "name": "Ligia Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 288, "tweet_count": 17922, "listed_count": 0}, "id": "160995503"}, {"username": "lizamariapt", "verified": false, "name": "Liza Maria", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 195, "tweet_count": 2290, "listed_count": 1}, "id": "365607059"}, {"location": "Catamarca, Argentina", "username": "yoanarivero48", "verified": false, "name": "Yoana River'o", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 2797, "tweet_count": 778, "listed_count": 3}, "id": "879537869706100736"}, {"location": "Dubai", "username": "Noorahdubai1", "verified": false, "name": "\u2696\ufe0fNOORAH HAMAD\ud83c\udde6\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 48, "tweet_count": 28108, "listed_count": 0}, "id": "812808976941412352"}, {"location": "Pascual Marquez 33", "username": "Sodexterminator", "verified": false, "name": "Sode|\u03a8\u300b= \ud83e\udd4c |\u03a8\u300b", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 485, "tweet_count": 86508, "listed_count": 8}, "id": "922095452"}, {"username": "SpediacciEve", "verified": false, "name": "EveSpediacci", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 921, "tweet_count": 239100, "listed_count": 14}, "id": "2984784171"}, {"username": "fsartirana", "verified": false, "name": "Francesca Sartirana", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 2412, "tweet_count": 60502, "listed_count": 0}, "id": "293971696"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "marinarobles27", "verified": false, "name": "Marina Robles", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 307, "tweet_count": 8877, "listed_count": 0}, "id": "786265265390641152"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "JohnMcN03", "verified": false, "name": "John McNamara", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 166, "tweet_count": 61322, "listed_count": 3}, "id": "1012818918"}, {"username": "marcofurfaro", "verified": true, "name": "Marco Furfaro", "public_metrics": {"followers_count": 18716, "following_count": 1592, "tweet_count": 14140, "listed_count": 154}, "id": "46928097"}, {"username": "valen26315228", "verified": false, "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 58, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1123386907550003202"}, {"location": "Paraguay, Luque", "username": "monseStark", "verified": false, "name": "monserrat", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 350, "tweet_count": 14549, "listed_count": 2}, "id": "178034898"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "MateoChek", "verified": false, "name": "Perrorsona", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 358, "tweet_count": 50271, "listed_count": 1}, "id": "2205438540"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lycannthrope", "verified": false, "name": "werewolf", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 700, "tweet_count": 6380, "listed_count": 10}, "id": "85074070"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "misabelmelo1", "verified": false, "name": "Maria IsAbel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queremos votar com soberania", "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 5401, "tweet_count": 127702, "listed_count": 6}, "id": "2837334270"}, {"location": "Brasil", "username": "dasilvabenedita", "verified": true, "name": "Benedita da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 200159, "following_count": 1956, "tweet_count": 23713, "listed_count": 698}, "id": "75060031"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "MileAngeloni", "verified": false, "name": "Milena\u264a", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1026, "tweet_count": 63865, "listed_count": 2}, "id": "2260755074"}, {"location": "Niter\u00f3i - Hell De Janeiro", "username": "AugustoHunter", "verified": false, "name": "Augusto Hunter", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 691, "tweet_count": 25799, "listed_count": 26}, "id": "46872117"}, {"location": "Spain", "username": "karasunomajo", "verified": false, "name": "The Irish Luck \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 322, "tweet_count": 56013, "listed_count": 0}, "id": "543624576"}, {"location": "Tandil, Argentina", "username": "Chuuley1", "verified": false, "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 669, "tweet_count": 17324, "listed_count": 0}, "id": "1054331281973149696"}, {"location": "Argentina", "username": "jakii_cedrik", "verified": false, "name": "jakii cedrik", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 367, "tweet_count": 14997, "listed_count": 1}, "id": "141968549"}, {"username": "newrxkxfxrt", "verified": false, "name": "bai", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 517, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}, "id": "1066847874569420800"}, {"location": "Todo el planeta", "username": "JALNVM", "verified": false, "name": "CONADEP: Son 8960. Fin", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 2239, "tweet_count": 72552, "listed_count": 2}, "id": "171854723"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "agussaucedo00", "verified": false, "name": "Agusss\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 532, "tweet_count": 5886, "listed_count": 0}, "id": "750190913213829120"}, {"location": "Argentina", "username": "ari_munilla", "verified": false, "name": "Ariana", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 291, "tweet_count": 8705, "listed_count": 0}, "id": "1671723284"}, {"location": "Presidente Hayes, Paraguay", "username": "paulajara23", "verified": false, "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 338, "tweet_count": 8982, "listed_count": 0}, "id": "1009501180949647361"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "viniYooo", "verified": false, "name": "UnTedeTiloporFavor", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 143, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "id": "1095700867922214913"}, {"username": "marinaburatti", "verified": false, "name": "marina buratti", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 232, "tweet_count": 32978, "listed_count": 0}, "id": "299781531"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "Apapell", "verified": false, "name": "Antonio Papell", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}, "id": "58761547"}, {"location": "Rj", "username": "lizandratrindad", "verified": false, "name": "Liza\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 1800, "tweet_count": 23840, "listed_count": 0}, "id": "294352304"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "BorbaElimar", "verified": false, "name": "13 de julho, Boechat 70 anos.", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 30, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}, "id": "1064465231341076481"}, {"location": "avellaneda,Bs.As.", "username": "calitacolo", "verified": false, "name": "stella maris", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1840, "tweet_count": 41322, "listed_count": 0}, "id": "145302944"}, {"location": "Cordova, Spain", "username": "umbrainsolem", "verified": false, "name": "\uac00\ub77c\uc0ac\ub300", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1092, "tweet_count": 98308, "listed_count": 10}, "id": "1935815647"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DeniSanUU", "verified": false, "name": "Deni San \ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf35\ud83e\udd8a\u2694\ufe0f\ud83d\udd8a\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 710, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}, "id": "958120812837507072"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "pedrotop__", "verified": false, "name": "pedro?", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 696, "tweet_count": 15493, "listed_count": 1}, "id": "3743932581"}, {"location": "villavicencio ", "username": "Juliancastro95", "verified": false, "name": "Julian Castro M", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 72, "tweet_count": 4516, "listed_count": 0}, "id": "173473748"}, {"location": "En una nave espacial.", "username": "claraa_drs", "verified": false, "name": "Aeliitaa \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 143, "tweet_count": 7674, "listed_count": 0}, "id": "788451364355604480"}, {"username": "jrsamma", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 872, "tweet_count": 201508, "listed_count": 12}, "id": "55847657"}, {"username": "_majomrtz", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc \ud835\udcd9", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1655, "tweet_count": 50146, "listed_count": 0}, "id": "445094790"}, {"location": "Santiago Bernaleo", "username": "oreyreboticius", "verified": false, "name": "O'Rey Ficticius Jr \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 68, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "id": "3422050618"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "FedeCorrea20", "verified": false, "name": "Fede Correa", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 1717, "tweet_count": 75406, "listed_count": 4}, "id": "345591353"}, {"location": "Hawaii, USA", "username": "melinagh19", "verified": false, "name": "Melinas", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 0, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "id": "1116119281102725126"}, {"location": "Lincoln, Argentina", "username": "vazquezdelia", "verified": false, "name": "Delia V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1583, "tweet_count": 12806, "listed_count": 19}, "id": "24622780"}, {"username": "GabyRemesch", "verified": false, "name": "Gaby\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 309, "tweet_count": 24115, "listed_count": 0}, "id": "478678662"}, {"location": "Paraguay", "username": "Ndevaisocia", "verified": false, "name": "Gonz\u00e1lez Magy", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 268, "tweet_count": 5075, "listed_count": 0}, "id": "2325075947"}, {"location": "A. 3008 \u2764\ufe0f", "username": "XXHELLBLAZER", "verified": false, "name": "\ud835\udda2\ud835\uddae\ud835\uddad\ud835\uddb2\ud835\uddb3\ud835\udda0\ud835\uddad\ud835\uddb3\ud835\udda8\ud835\uddad\ud835\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 707, "tweet_count": 19184, "listed_count": 5}, "id": "1126847225768943617"}, {"username": "cliffthord", "verified": false, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56 \ud835\udc45\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\ude29\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 385, "tweet_count": 10647, "listed_count": 1}, "id": "1123281774627446784"}, {"location": "Argentina", "username": "closetonashh", "verified": false, "name": "\ua731\u029c\u026a\u0280\u029f\u1d07\u028f", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1855, "tweet_count": 51735, "listed_count": 5}, "id": "1488704282"}, {"location": "Lebanon", "username": "MarieeMaroun", "verified": false, "name": "Marie J. Maroun", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1202, "tweet_count": 118339, "listed_count": 32}, "id": "562453819"}, {"location": "Mosc\u00fa, Rusia", "username": "CamiCheroza", "verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 293, "tweet_count": 123532, "listed_count": 0}, "id": "182037788"}, {"location": "Puerto Madryn, Argentina", "username": "Cele_lamaspotra", "verified": false, "name": "cele\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 2959, "tweet_count": 36309, "listed_count": 10}, "id": "2590161931"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "vickygclemente", "verified": false, "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 195, "tweet_count": 21774, "listed_count": 1}, "id": "957364309"}, {"location": "Colombia", "username": "turnmiracle", "verified": false, "name": "Vane. \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\u2728\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1631, "tweet_count": 35381, "listed_count": 1}, "id": "197997265"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_lorenzotomas", "verified": false, "name": "Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 197, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "id": "1132863077291048960"}, {"location": "Temperley", "username": "CamiGimenezzzz", "verified": false, "name": "cam", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 171, "tweet_count": 4766, "listed_count": 0}, "id": "1069970210025816064"}, {"location": "lomas del mirador ", "username": "catonella14", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1752, "tweet_count": 15960, "listed_count": 5}, "id": "2366327863"}, {"location": "Panama", "username": "hildammansob", "verified": false, "name": "hilda mariana manso broce", "public_metrics": {"followers_count": 6919, "following_count": 7234, "tweet_count": 280872, "listed_count": 70}, "id": "760198933"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "id": "2530052556"}, {"location": "general rodriguez", "username": "guada_walsh", "verified": false, "name": "waNda", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 272, "tweet_count": 2427, "listed_count": 0}, "id": "1070428178273972243"}, {"location": "Gualeguay, argentina", "username": "albertinagiord1", "verified": false, "name": "Albertina Giordano", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 549, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}, "id": "970655242458189824"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "naahiir_r", "verified": false, "name": "nahir", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 354, "tweet_count": 15970, "listed_count": 1}, "id": "3864513922"}, {"username": "SofyLovisi", "verified": false, "name": "aber", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 168, "tweet_count": 35825, "listed_count": 3}, "id": "4576232115"}, {"location": "s\u00e3o luis ma", "username": "sergioronnie", "verified": false, "name": "sergio brand\u00e3o lulista.", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3353, "tweet_count": 181844, "listed_count": 7}, "id": "103739393"}, {"username": "edlondero", "verified": false, "name": "Eduardo  Londero", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 925, "tweet_count": 75388, "listed_count": 7}, "id": "45223822"}, {"location": "Catamarca, Argentina", "username": "sofi_varela1", "verified": false, "name": "So", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 117, "tweet_count": 13591, "listed_count": 2}, "id": "2933513066"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina ", "username": "anaa_meoniz", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 157, "tweet_count": 5942, "listed_count": 0}, "id": "710826592918962176"}, {"username": "xmvrpx", "verified": false, "name": "\u265aM\u265a", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 456, "tweet_count": 32058, "listed_count": 9}, "id": "2303877888"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DenisseQuiroz16", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 180, "tweet_count": 8969, "listed_count": 0}, "id": "1062521334213820416"}, {"username": "castacarolina_", "verified": false, "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 454, "tweet_count": 13374, "listed_count": 1}, "id": "482405392"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Pcarol_", "verified": false, "name": "\ud83d\udc25||Pame\u2077\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1041, "tweet_count": 10748, "listed_count": 3}, "id": "184546096"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "LukasAntoniazzi", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udd02 'nt!", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 150, "tweet_count": 35404, "listed_count": 1}, "id": "1429171686"}, {"location": "Uruwhy \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "camilanesas", "verified": false, "name": "Big Choripanesa", "public_metrics": {"followers_count": 198873, "following_count": 573, "tweet_count": 88746, "listed_count": 207}, "id": "487139996"}, {"username": "LuFontana4", "verified": false, "name": "Luu Fontana\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 403, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "id": "1066403928814862336"}, {"username": "CamiiR2003", "verified": false, "name": "\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 174, "tweet_count": 9967, "listed_count": 0}, "id": "1098039751196712961"}, {"location": "Galiza", "username": "braulioamaro195", "verified": false, "name": "A nova Ramoneta 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 4918, "tweet_count": 43942, "listed_count": 9}, "id": "1388948730"}, {"username": "La_SER", "verified": true, "name": "Cadena SER", "public_metrics": {"followers_count": 1402463, "following_count": 1009, "tweet_count": 346741, "listed_count": 11566}, "id": "43910684"}, {"location": "Bologna, Emilia Romagna", "username": "AlessioPessott", "verified": false, "name": "Alessio S.", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 794, "tweet_count": 20879, "listed_count": 7}, "id": "808067738543489024"}, {"username": "lucianocapone", "verified": false, "name": "Luciano Capone", "public_metrics": {"followers_count": 83789, "following_count": 2236, "tweet_count": 32848, "listed_count": 472}, "id": "484771907"}, {"location": "Venezuela, Caracas", "username": "MaiiMai01", "verified": false, "name": "May !!", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 898, "tweet_count": 20685, "listed_count": 0}, "id": "366229286"}, {"location": "Hogwarts", "username": "LunezL", "verified": false, "name": "Luu\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 418, "tweet_count": 88936, "listed_count": 3}, "id": "247065602"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "juligiudi", "verified": false, "name": "WE ARE BULLETPROOF", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 194, "tweet_count": 20154, "listed_count": 1}, "id": "239697116"}, {"username": "Ori_Mininno", "verified": false, "name": "Ori\u03b1\u03b7\u03b1 \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 546, "tweet_count": 20265, "listed_count": 1}, "id": "420518533"}, {"username": "camisoler1507", "verified": false, "name": "cami soler", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 103, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}, "id": "1099902911142871040"}, {"username": "AguusssCanalla", "verified": false, "name": "Agus\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 290, "tweet_count": 31297, "listed_count": 0}, "id": "4844524618"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "SerenaBellavita", "verified": false, "name": "SerenaBellavita\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#TerzoPolo#ItaliaSulSerio", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 4986, "tweet_count": 124928, "listed_count": 7}, "id": "1106146124606464000"}, {"location": "San Vittore del Lazio, Lazio", "username": "robertocassone", "verified": false, "name": "Roberto Cassone In Azione tessera 326", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2109, "tweet_count": 9287, "listed_count": 4}, "id": "544403197"}, {"location": "Seixal/Sydney/Lisboa", "username": "legend_of_ivan", "verified": false, "name": "Ivan is typing...", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 390, "tweet_count": 82180, "listed_count": 9}, "id": "2389994384"}, {"username": "neees_monteiro", "verified": false, "name": "N\u00eas \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 585, "tweet_count": 28991, "listed_count": 4}, "id": "1912499072"}, {"location": "-34.60276,-58.380498", "username": "jmdelia", "verified": false, "name": "El Gorila Martin", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1548, "tweet_count": 78836, "listed_count": 10}, "id": "38840444"}, {"location": "Planeta Tierra\ud83c\udf0d", "username": "lu_2709", "verified": false, "name": "L\u03c5cyR5\u2640\ud83d\udc9a\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 169, "tweet_count": 51864, "listed_count": 2}, "id": "3145882870"}, {"username": "carlavalentt_", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd86\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 117, "tweet_count": 8998, "listed_count": 0}, "id": "951278271190196225"}, {"username": "ale_22_03", "verified": false, "name": "Ale Parra", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 679, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}, "id": "813918199"}, {"location": "La Pampa", "username": "LaurettaLiss", "verified": false, "name": "Lis \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 896, "tweet_count": 28256, "listed_count": 1}, "id": "803003780"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "kali_cas", "verified": false, "name": "\uff2b\u039b\uff2c\uff29 \uff23\u039b\uff33\u2661\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 149, "tweet_count": 7818, "listed_count": 0}, "id": "2619030795"}, {"username": "palmitobs", "verified": false, "name": "THAT'S WHAT SHE SAID", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 79, "tweet_count": 21838, "listed_count": 0}, "id": "2573336659"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ArianaA020", "verified": false, "name": "Ariana.", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 329, "tweet_count": 78072, "listed_count": 2}, "id": "2334653144"}, {"location": "Misiones, Argentina", "username": "julieta_mailen_", "verified": false, "name": "Juli \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 79, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}, "id": "3157198445"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Tribute7", "verified": false, "name": "Belen", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 517, "tweet_count": 40403, "listed_count": 0}, "id": "467971196"}, {"location": "Paraguay", "username": "icaferrer_", "verified": false, "name": "Angie\u00b2\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 235, "tweet_count": 12217, "listed_count": 2}, "id": "2741004686"}, {"location": "Chaco, Argentina", "username": "OrianaPaola017", "verified": false, "name": "Oriana Paola", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 116, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "id": "1149030018485542913"}, {"location": "Formosa, Argentina", "username": "facudiaz0_", "verified": false, "name": "Facu\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 2073, "tweet_count": 22861, "listed_count": 2}, "id": "2900748552"}, {"username": "bukkania", "verified": false, "name": "bukki \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 281, "tweet_count": 33158, "listed_count": 0}, "id": "1020337387"}, {"username": "Erilima16", "verified": false, "name": "\u2022EriKa\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 216, "tweet_count": 853, "listed_count": 0}, "id": "1046945557464399872"}, {"username": "Naiara25370621", "verified": false, "name": "cusicusi", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "id": "1118998615891038216"}, {"location": "Buenos Aires (la villa)", "username": "Guillewares", "verified": false, "name": "Crentist. DDS \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 243, "tweet_count": 83163, "listed_count": 2}, "id": "159583398"}, {"username": "maphewsz", "verified": false, "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 160, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "id": "834956006241239040"}, {"username": "Miika_Martiinez", "verified": false, "name": "Iammmika", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 467, "tweet_count": 65359, "listed_count": 1}, "id": "2492037908"}, {"username": "OriCastillo_12", "verified": false, "name": "oriu\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 388, "tweet_count": 16921, "listed_count": 0}, "id": "2710123531"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "_bielsilvap", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 566, "tweet_count": 8016, "listed_count": 0}, "id": "1064865673128615937"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "username": "espimilu", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 560, "tweet_count": 54584, "listed_count": 0}, "id": "985142760"}, {"username": "Romi_Diaz1903", "verified": false, "name": "Romi_na", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1019, "tweet_count": 67415, "listed_count": 0}, "id": "772919920740929537"}, {"username": "ernestorr", "verified": false, "name": "Ernesto Resnik", "public_metrics": {"followers_count": 100232, "following_count": 4406, "tweet_count": 120194, "listed_count": 268}, "id": "73102744"}, {"location": "la plata", "username": "lichazla", "verified": false, "name": "Lisa \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 345, "tweet_count": 11558, "listed_count": 0}, "id": "189931808"}, {"username": "iamcyntia", "verified": false, "name": "\u1d04\u028f\u0274\u1d1b\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 358, "tweet_count": 19705, "listed_count": 7}, "id": "101883488"}, {"location": "Ecuador", "username": "francesca_mm10", "verified": false, "name": "Francesca Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 102, "tweet_count": 159614, "listed_count": 4}, "id": "3191214719"}, {"username": "elenasoto17", "verified": false, "name": "\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 211, "tweet_count": 7112, "listed_count": 1}, "id": "550165233"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "BrisaSanchezJB", "verified": false, "name": "bruja\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 182, "tweet_count": 21399, "listed_count": 1}, "id": "726518141065420800"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "username": "YaneeFollmer", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 559, "tweet_count": 63846, "listed_count": 3}, "id": "3053964340"}, {"username": "JuliiLopez_", "verified": false, "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 483, "tweet_count": 41461, "listed_count": 0}, "id": "482532742"}, {"username": "guver2008", "verified": false, "name": "Venezuela,mi hermoso pa\u00eds.\u26be\ufe0f\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 5006, "tweet_count": 231869, "listed_count": 25}, "id": "138529302"}, {"location": "Zabriskie Point", "username": "MorrisonExtreme", "verified": false, "name": "Morri \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}, "id": "383555899"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "xpsychoxzz", "verified": false, "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 179, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "id": "1120478251955228672"}, {"location": "frankfurt", "username": "conci66aa", "verified": false, "name": "A.Cetti", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 558, "tweet_count": 209037, "listed_count": 1}, "id": "1393166804"}, {"location": "Por Perto", "username": "esquerdinha_2", "verified": false, "name": "samurai", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 586, "tweet_count": 34451, "listed_count": 1}, "id": "1549362486"}, {"username": "paulaavv_", "verified": false, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 868, "tweet_count": 40672, "listed_count": 12}, "id": "529648312"}, {"username": "gaaabisan", "verified": false, "name": "Gabi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 450, "tweet_count": 22727, "listed_count": 3}, "id": "1691888004"}, {"username": "nhhvtvh2", "verified": false, "name": "\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 96, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}, "id": "1130920712577929218"}, {"location": "Tacuaremb\u00f3, Uruguay", "username": "LucianaaBuenoss", "verified": false, "name": "luuu", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 597, "tweet_count": 15259, "listed_count": 0}, "id": "972688529242411008"}, {"username": "florchubazaan16", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 356, "tweet_count": 17944, "listed_count": 0}, "id": "2892818597"}, {"location": "Quilmes. Argentina", "username": "cristianjobArg", "verified": false, "name": "Cristi\u00e1n Barrionuevo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1253, "tweet_count": 63801, "listed_count": 12}, "id": "154586081"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Sexespecial", "verified": false, "name": "Silvina Peirano", "public_metrics": {"followers_count": 5519, "following_count": 3845, "tweet_count": 19259, "listed_count": 114}, "id": "217368991"}, {"location": "\ud80c\udcec", "username": "amazinglix", "verified": false, "name": "pao\u1d35\u207f\u1da0\u1d49\u02e1\u1da6\u02e3", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 685, "tweet_count": 63706, "listed_count": 13}, "id": "906689617075863552"}, {"username": "LizMaciel6", "verified": false, "name": "\ud83d\udcae", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 260, "tweet_count": 14142, "listed_count": 0}, "id": "2775756096"}, {"location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "username": "Wilson90605133", "verified": false, "name": "Wilson Meier Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1697, "tweet_count": 12906, "listed_count": 1}, "id": "716260989222694912"}, {"location": "valencia", "username": "duggy72", "verified": false, "name": "DouglasK", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 779, "tweet_count": 8530, "listed_count": 0}, "id": "120600875"}, {"location": "Villa del totoral, C\u00f3rdoba ", "username": "milimoyanooo", "verified": false, "name": "Mili Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 529, "tweet_count": 6786, "listed_count": 0}, "id": "984814285695143936"}, {"username": "dosky1917", "verified": false, "name": "Davidovsky", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2028, "tweet_count": 88352, "listed_count": 5}, "id": "917038684247126016"}, {"location": "Col\u00f3n, Argentina", "username": "SantiValori0909", "verified": false, "name": "SantiValori\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 144, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}, "id": "712581530758066176"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Gise_Recalde__", "verified": false, "name": "Gisee\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 242, "tweet_count": 5013, "listed_count": 0}, "id": "3931303229"}, {"username": "EstefiNabaes", "verified": false, "name": "Estefania", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 177, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "id": "1160230198253633540"}, {"username": "d0ud4st1c4_", "verified": false, "name": "\u2661luli\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 210, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "id": "1078095852613324801"}, {"location": "The starship Heart of Gold", "username": "thebeakmanr", "verified": false, "name": "Beakman\u00ae\ufe0f #SUS 70%", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 2301, "tweet_count": 17360, "listed_count": 0}, "id": "1347979908"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "rafavnt", "verified": false, "name": "Rafaela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9215, "following_count": 997, "tweet_count": 290434, "listed_count": 52}, "id": "30403976"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argenzuela", "username": "natimendez45", "verified": false, "name": "\u03b7\u03b1\u0442\u03b9\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1737, "tweet_count": 36433, "listed_count": 2}, "id": "2569608035"}, {"location": "Caracas, venezuela", "username": "guardialara", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Guardia", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 846, "tweet_count": 128548, "listed_count": 8}, "id": "217495792"}, {"location": "Caracas, Vnezuela.", "username": "ARIADELA", "verified": false, "name": "ADELA MERCADO", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 384, "tweet_count": 15798, "listed_count": 5}, "id": "283126456"}, {"username": "martona12_", "verified": false, "name": "Marta\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 700, "tweet_count": 13257, "listed_count": 2}, "id": "983449645903990786"}, {"location": "Colombia ", "username": "LarryOurHome", "verified": false, "name": "Fernanda\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 2742, "tweet_count": 74139, "listed_count": 4}, "id": "3411180873"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "arrobapierry", "verified": false, "name": "ozzen", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 300, "tweet_count": 8194, "listed_count": 1}, "id": "3214866754"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1,  Amaz\u00f4nia, Brasil", "username": "Ferrabras_", "verified": false, "name": "Anatomia do Grey \u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1638, "tweet_count": 27821, "listed_count": 0}, "id": "55690362"}, {"location": "Goya-Corrientes", "username": "AnitaGoitia", "verified": false, "name": "Annita \u2665\ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 584, "tweet_count": 18645, "listed_count": 1}, "id": "1651041246"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, SP", "username": "julianaayres", "verified": false, "name": "Juliana Georgia Ayres \u0646 \u2763", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 3621, "tweet_count": 69773, "listed_count": 38}, "id": "14706055"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MistiL17", "verified": false, "name": "M\u00edstica \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 73, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}, "id": "842180205917663232"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Guadamoreno98", "verified": false, "name": "Guada Moreno\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 762, "tweet_count": 14671, "listed_count": 0}, "id": "1560997518"}, {"location": "Moreno, Argentina", "username": "CamilaEspeche2", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 455, "tweet_count": 7265, "listed_count": 0}, "id": "1006718028531359745"}, {"location": "#VallesDelTuy", "username": "Traffic_Mix", "verified": false, "name": "TR@FFIC_MIX", "public_metrics": {"followers_count": 13944, "following_count": 4642, "tweet_count": 79754, "listed_count": 132}, "id": "314378371"}, {"location": "Tomando mates con Messi ", "username": "YoelGomez_01", "verified": false, "name": "Messi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 220, "tweet_count": 20886, "listed_count": 0}, "id": "1028432542733688839"}, {"location": "P. R. S\u00e1enz Pe\u00f1a, Chaco, AR", "username": "ProfeDelSorgo", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99ProfeDelSorgo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 340, "tweet_count": 9512, "listed_count": 1}, "id": "1666425997"}, {"location": "World Citizen", "username": "ActarusIsBack", "verified": false, "name": "ActarusIsBack", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 401, "tweet_count": 9960, "listed_count": 8}, "id": "743477715790077952"}, {"username": "Karen_Tejeda7", "verified": false, "name": "Karenn\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 347, "tweet_count": 14377, "listed_count": 0}, "id": "2578832750"}, {"username": "DannaMurrieta4", "verified": false, "name": "l a m o r r a b a s i c a", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "id": "1163999554586447872"}, {"username": "Emilcemedinaa", "verified": false, "name": "reinona", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 460, "tweet_count": 19678, "listed_count": 1}, "id": "936097393191288832"}, {"location": "Zaragoza", "username": "zero_amb", "verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 562, "tweet_count": 21354, "listed_count": 3}, "id": "325563559"}, {"location": "La Ciudad del Viento", "username": "PadawanFeynman", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40\u039b\u027e\u029e\u10db\u0272\u00ef\u01a8\u0236\u03b1\u0187\u01a1\u01a8\u0271\u1f36\u00a2OwO\ud83d\udddd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 143, "tweet_count": 11467, "listed_count": 0}, "id": "945739344433860609"}, {"username": "julieta_db", "verified": false, "name": "JULI", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 316, "tweet_count": 8876, "listed_count": 0}, "id": "1167663614"}, {"username": "emilythirl02", "verified": false, "name": "Em\u25bd\u2698\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 694, "tweet_count": 20560, "listed_count": 0}, "id": "1026879200337244161"}, {"username": "jey010893", "verified": false, "name": "Jennifer\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 114, "tweet_count": 4083, "listed_count": 0}, "id": "2737667249"}, {"location": "Philadelphia, PA", "username": "LaruVidal", "verified": false, "name": "LaruVz", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 373, "tweet_count": 31455, "listed_count": 2}, "id": "312306608"}, {"location": "Brazil", "username": "branquim_italo1", "verified": false, "name": "lorinho", "public_metrics": {"followers_count": 18981, "following_count": 21098, "tweet_count": 13371, "listed_count": 6}, "id": "850886525005029376"}, {"username": "miiccccaaaaaaa", "verified": false, "name": "NN", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 291, "tweet_count": 4778, "listed_count": 1}, "id": "1650768948"}, {"username": "notoyniah1", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 288, "tweet_count": 3975, "listed_count": 1}, "id": "2820777179"}, {"username": "AgosM15", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 469, "tweet_count": 26770, "listed_count": 0}, "id": "949072586448699393"}, {"location": "Basiliano (Ud)", "username": "mvdonato", "verified": false, "name": "Marco Donato \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 627, "tweet_count": 34698, "listed_count": 1}, "id": "347844883"}, {"username": "Camitalpone", "verified": false, "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 155, "tweet_count": 7202, "listed_count": 0}, "id": "3144019030"}, {"location": "San Jos\u00e9, Temperley.", "username": "_LauLemos", "verified": false, "name": "lord valdomero", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 171, "tweet_count": 25095, "listed_count": 2}, "id": "831667622"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "Vale_martinez20", "verified": false, "name": "Valen\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 127, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "id": "1153796013100077056"}, {"username": "BelaForasteira", "verified": false, "name": "Izumy", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 250, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "id": "1078674823402975232"}, {"username": "luciamiralles9", "verified": false, "name": "lucia", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 128, "tweet_count": 9345, "listed_count": 0}, "id": "1066355909725732866"}, {"username": "sofia_ezcurdia", "verified": false, "name": "so", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 312, "tweet_count": 21912, "listed_count": 0}, "id": "1042091816181485569"}, {"username": "Siciliano741", "verified": false, "name": "Siciliano", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1207, "tweet_count": 241777, "listed_count": 0}, "id": "701927677"}, {"location": " Florence - Italy", "username": "unaironeblu", "verified": false, "name": "Jenny Compagnucci \uf8ff \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf3a \ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 199, "tweet_count": 15084, "listed_count": 7}, "id": "37756411"}, {"username": "more_ramosss", "verified": false, "name": "Ramitos", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 266, "tweet_count": 34170, "listed_count": 0}, "id": "790682573466963968"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MayStefania_", "verified": false, "name": "mayrus", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 23, "tweet_count": 66116, "listed_count": 3}, "id": "2888086642"}, {"location": "Trelew, Chubut, Argentina", "username": "Ailen_253", "verified": false, "name": "Ailen\ud83e\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 123, "tweet_count": 1340, "listed_count": 1}, "id": "821771898346414081"}, {"location": "CABA COMUNA 9 ", "username": "LMG731", "verified": false, "name": "@LMG73", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 3766, "tweet_count": 20761, "listed_count": 4}, "id": "1167080900145942529"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "juanpablo_paz", "verified": false, "name": "Pablo Paz", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2144, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "id": "758323188"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "javierhhb", "verified": false, "name": "Javier H.B", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 225, "tweet_count": 6908, "listed_count": 0}, "id": "3369801011"}, {"location": "Colonia, Alemania", "username": "olivvv01", "verified": false, "name": "Olivia \ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 243, "tweet_count": 25765, "listed_count": 0}, "id": "853930756174991360"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mica_pagnotta", "verified": false, "name": "Micaela", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 319, "tweet_count": 11614, "listed_count": 0}, "id": "767233261470908420"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "katmoralez15", "verified": false, "name": "kat \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 1225, "tweet_count": 14051, "listed_count": 5}, "id": "2423878231"}, {"location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "username": "merkur1989", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 David", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 55, "tweet_count": 412324, "listed_count": 43}, "id": "245030299"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "username": "eSPAINews_", "verified": false, "name": "eSPAINews", "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "id": "934901098015535105"}, {"username": "sandramillan_", "verified": false, "name": "Sandrosa", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 290, "tweet_count": 23214, "listed_count": 0}, "id": "1418821513"}, {"username": "kookielys", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31 \ud835\ude7a.\u2077 ; \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 262026, "following_count": 519, "tweet_count": 31569, "listed_count": 454}, "id": "1968116654"}, {"location": "San Fernando de Henares", "username": "MarikarmenL", "verified": false, "name": "EmekaLzn", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 49, "tweet_count": 22165, "listed_count": 0}, "id": "394279445"}, {"username": "Caminieto17", "verified": false, "name": "huciocxt", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 88, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "id": "1166439320628207616"}, {"location": "Moreno, Argentina", "username": "Luubelenok", "verified": false, "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcca\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 489, "tweet_count": 27732, "listed_count": 0}, "id": "796782025009139712"}, {"location": "I literally don't exist", "username": "PinkyyCosplay", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83spookymiri\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 360, "tweet_count": 89364, "listed_count": 4}, "id": "927453786347622400"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brazil", "username": "mtitoalmeida", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Tito Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1452, "tweet_count": 98184, "listed_count": 7}, "id": "259228685"}, {"username": "Ayege__", "verified": false, "name": "\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc86\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 621, "tweet_count": 25824, "listed_count": 0}, "id": "354614807"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "NairMiguel2", "verified": false, "name": "aimem", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 282, "tweet_count": 24147, "listed_count": 0}, "id": "2306122430"}, {"username": "Migussss_", "verified": false, "name": "Migusssss", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 486, "tweet_count": 26391, "listed_count": 3}, "id": "3045094744"}, {"location": "Las Heras, Argentina", "username": "kiariii05", "verified": false, "name": "Ki", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 171, "tweet_count": 7185, "listed_count": 0}, "id": "1150912226888474625"}, {"username": "almibarberis", "verified": false, "name": "Alma\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 595, "tweet_count": 22569, "listed_count": 0}, "id": "746129240878374912"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ssofiavallejos", "verified": false, "name": "sofi \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 422, "tweet_count": 37681, "listed_count": 0}, "id": "702964595871358976"}, {"location": "La Plata", "username": "RomiRetamozo22", "verified": false, "name": "Romi.R", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 113, "tweet_count": 8822, "listed_count": 0}, "id": "861342605115879424"}, {"location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "merimeisi", "verified": false, "name": "meri\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1675, "tweet_count": 55060, "listed_count": 5}, "id": "1623213979"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "CeliGarciaGomez", "verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 416, "tweet_count": 27746, "listed_count": 1}, "id": "2243313438"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "agustin_743", "verified": false, "name": "abus", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 412, "tweet_count": 3973, "listed_count": 1}, "id": "746534550273204224"}, {"location": "Santo tome ", "username": "Sosoluque", "verified": false, "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 285, "tweet_count": 12818, "listed_count": 0}, "id": "385697510"}, {"location": "Hurlingham, Argentina", "username": "triniventura1", "verified": false, "name": "trineo\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1111, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "id": "1026592150392332289"}, {"username": "Jennefer19_", "verified": false, "name": "Jennefer\u262e", "public_metrics": {"followers_count": 5952, "following_count": 5987, "tweet_count": 155508, "listed_count": 38}, "id": "305340779"}, {"username": "abrilagusstina", "verified": false, "name": "abi", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 934, "tweet_count": 38259, "listed_count": 0}, "id": "926944096882778114"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "aanto_godoy", "verified": false, "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 199, "tweet_count": 33904, "listed_count": 0}, "id": "867946450642141188"}, {"location": "she/her", "username": "Abril_Ifran", "verified": false, "name": "\u03b1\u03bd\u044f\u03b9\u2113\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1605, "tweet_count": 30276, "listed_count": 3}, "id": "2606563032"}, {"location": "SJC/SP", "username": "Mirelacastreis", "verified": false, "name": "Mirela - #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 4039, "tweet_count": 151119, "listed_count": 15}, "id": "343049366"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "gerottaviani_8", "verified": false, "name": "Geronimo", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 192, "tweet_count": 16255, "listed_count": 0}, "id": "1117442352459784192"}, {"location": "Argentina ", "username": "MiliAylenA", "verified": false, "name": "Mili Ayl\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 814, "tweet_count": 5962, "listed_count": 1}, "id": "412331676"}, {"location": "Argentina", "username": "camibelenmar", "verified": false, "name": "Cami \u27b3 \ud83d\udda4 \u27b3", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 311, "tweet_count": 12010, "listed_count": 2}, "id": "955444002198839296"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "micapperez1", "verified": false, "name": "meca pe", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 101, "tweet_count": 5106, "listed_count": 0}, "id": "1068538019383320578"}, {"location": "Santa Fe , Argentina", "username": "melubellafront", "verified": false, "name": "Meli", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1221, "tweet_count": 70984, "listed_count": 4}, "id": "1315500229"}, {"location": "Barrio Las Casuarinas, Argenti", "username": "faaabiaann", "verified": false, "name": "Fabi\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 712, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "id": "124171274"}, {"username": "MiicaMendoza4", "verified": false, "name": "Miica\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 208, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "id": "884213301533650944"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "Marrrrvi", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 446, "tweet_count": 29664, "listed_count": 1}, "id": "172139415"}, {"username": "Dorvenil1", "verified": false, "name": "Dorvenil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 242, "tweet_count": 5634, "listed_count": 0}, "id": "1155496306321891334"}, {"username": "MichelaRoi", "verified": false, "name": "Michela Roi", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291826, "listed_count": 29}, "id": "541824556"}, {"location": "wlw \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69 alley", "username": "DieRaposa", "verified": false, "name": "Die Raposa\u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 602, "tweet_count": 110613, "listed_count": 59}, "id": "829544388"}, {"location": "buscando mi sitio", "username": "apendice0", "verified": false, "name": "c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 180, "tweet_count": 124356, "listed_count": 1}, "id": "360128124"}, {"username": "Adrianodsf40", "verified": false, "name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 503, "tweet_count": 115881, "listed_count": 1}, "id": "4744832267"}, {"location": "any pronoun \ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a ", "username": "lovvibez", "verified": false, "name": "Blue\u26c8\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 492, "tweet_count": 11237, "listed_count": 2}, "id": "3087791520"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "pollocongelado_", "verified": false, "name": "\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 410, "tweet_count": 7932, "listed_count": 1}, "id": "1107767279989805056"}, {"location": "Ranelagh ", "username": "pamevisconte1", "verified": false, "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 236, "tweet_count": 8726, "listed_count": 0}, "id": "1140972041912422402"}, {"location": "Via L\u00e1ctea", "username": "lavfilho", "verified": false, "name": "Luiz Filho", "public_metrics": {"followers_count": 6807, "following_count": 726, "tweet_count": 83301, "listed_count": 31}, "id": "1152451621"}, {"username": "fwithoutcontext", "verified": false, "name": "No Context Football", "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 5, "tweet_count": 2125, "listed_count": 91}, "id": "1114809191145836544"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "soffnoello36", "verified": false, "name": "soofffia\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 239, "tweet_count": 5363, "listed_count": 0}, "id": "4740370697"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Magaiglesiaas", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc82 \ud835\udc70\ud835\udc88\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 885, "tweet_count": 19111, "listed_count": 0}, "id": "789247933"}, {"location": "montegrotto terme (PADOVA)", "username": "adrianocasotto", "verified": false, "name": "adriano casotto", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1981, "tweet_count": 24010, "listed_count": 1}, "id": "436785388"}, {"username": "rosagaona08", "verified": false, "name": "Rosa Maria\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 348, "tweet_count": 49757, "listed_count": 4}, "id": "2867301208"}, {"username": "ammelloBR", "verified": false, "name": "Sempre Flamengo \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 4983, "tweet_count": 114344, "listed_count": 1}, "id": "106839312"}, {"username": "pisciscariot", "verified": false, "name": "babas\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 177, "tweet_count": 20625, "listed_count": 5}, "id": "3438207658"}, {"username": "Falsa_Oronja", "verified": false, "name": "Amanita Muscaria \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 799, "tweet_count": 56716, "listed_count": 14}, "id": "1325140848"}, {"username": "Manuela34537619", "verified": false, "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 5001, "tweet_count": 482236, "listed_count": 6}, "id": "937984821833461760"}, {"location": "Lado Sul Do Mapa", "username": "andradelettic", "verified": false, "name": "\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 98, "tweet_count": 7147, "listed_count": 0}, "id": "1154191705438085122"}, {"location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "Gustavdel", "verified": false, "name": "Salchipapalover Monsoon \u2763\ufe0f\ud83c\udf5f\ud83d\ude0d \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 787, "tweet_count": 29762, "listed_count": 5}, "id": "182412117"}, {"location": "Gotham", "username": "DCEUMX", "verified": false, "name": "DC Unlimited \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 44149, "following_count": 275, "tweet_count": 10675, "listed_count": 108}, "id": "826618255158677504"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Luuceron21", "verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 64, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "id": "1107869316245012480"}, {"location": "la docta, Argentina", "username": "luisalbertocok", "verified": false, "name": "Luis Alberto C.", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2385, "tweet_count": 269983, "listed_count": 50}, "id": "3930183867"}, {"location": "R\u00edo Cuarto", "username": "pilar1ugh", "verified": false, "name": "pilarr", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 129, "tweet_count": 6934, "listed_count": 0}, "id": "991701510563168257"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "gerardodelomas", "verified": false, "name": "Gera", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 2319, "tweet_count": 3609, "listed_count": 1}, "id": "1045283718225629184"}, {"location": "J\u00fapiter ", "username": "Mii2702", "verified": false, "name": "Gordiii", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 0, "tweet_count": 38846, "listed_count": 1}, "id": "3220530838"}, {"username": "pericafany", "verified": false, "name": "Perica", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1853, "tweet_count": 76371, "listed_count": 17}, "id": "27346478"}, {"location": "Argentina", "username": "ori_toloza", "verified": false, "name": "Orii\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 59, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "id": "731186838132527104"}, {"location": "Ning\u00fan lado", "username": "agustinacai7", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2290, "tweet_count": 49726, "listed_count": 9}, "id": "2157480434"}, {"location": "Argentina Neuqu\u00e9n", "username": "guada19875271", "verified": false, "name": "Guadi", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 380, "tweet_count": 41743, "listed_count": 1}, "id": "934908187697967104"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "LourdesVilchez7", "verified": false, "name": "Lourdes Vilchez", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 305, "tweet_count": 23060, "listed_count": 0}, "id": "969411589505015808"}, {"location": "Temperley", "username": "mialdana97", "verified": false, "name": "m\u00edc\u03b1\u0454l\u03b1 s\u03b1nch\u0454z", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 108, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "id": "839515724062343170"}, {"location": "Paraguay", "username": "cristarodri_z", "verified": false, "name": "Crista Rodr\u00edguez\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 686, "tweet_count": 8667, "listed_count": 1}, "id": "367299969"}, {"location": "Finlandia", "username": "jjorgeleiva_", "verified": false, "name": "Patch", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 262, "tweet_count": 17641, "listed_count": 1}, "id": "3073076506"}, {"location": "queens | beacon hills | obx", "username": "eddiesbassett", "verified": false, "name": "aida \ud83d\udd77\ufe0f VOY A VER A LOUIS", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 536, "tweet_count": 18975, "listed_count": 37}, "id": "1113036317204639745"}, {"location": "Concordia, Argentina", "username": "AguStivanello", "verified": false, "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274\u1d00\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 704, "tweet_count": 19942, "listed_count": 0}, "id": "861254741594177536"}, {"location": "Buenos Aires.. Argentina ", "username": "yagoporras", "verified": false, "name": "perico Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 3519, "tweet_count": 78479, "listed_count": 0}, "id": "3236245049"}, {"location": "Anor Londo", "username": "Jander_pkm", "verified": false, "name": "Jander Ca\u00f3tico \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 683, "tweet_count": 84721, "listed_count": 10}, "id": "187564015"}, {"location": "Granada", "username": "whydontuthink", "verified": false, "name": "Conepetus", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 191, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "id": "2174676284"}, {"location": "Tarariras, Colonia", "username": "adeel182", "verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd55\ud835\udd56 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 392, "tweet_count": 6784, "listed_count": 0}, "id": "2332199178"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "giuly_08", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39GIULI\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 300, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}, "id": "1038452576"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "NaraSanches5", "verified": false, "name": "Nara.Sanches", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 333, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "1099434812698435584"}, {"location": "Kabul,Afghanistan", "username": "ArianaNews_", "verified": true, "name": "Ariana News", "public_metrics": {"followers_count": 392073, "following_count": 188, "tweet_count": 119562, "listed_count": 695}, "id": "2326532184"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "lpasschetto", "verified": false, "name": "\u029f\u1d00\u0280\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1233, "tweet_count": 25137, "listed_count": 1}, "id": "872594578561523712"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "crylittlemoon_", "verified": false, "name": "\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 352, "tweet_count": 206369, "listed_count": 23}, "id": "364401126"}, {"location": "Santa Cruz, Argentina", "username": "DaiPerez5", "verified": false, "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 313, "tweet_count": 7332, "listed_count": 0}, "id": "711565315721789441"}, {"username": "Niquipereira", "verified": false, "name": "Nicol\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 286, "tweet_count": 3192, "listed_count": 0}, "id": "1103826268896808960"}, {"username": "__ddalm", "verified": false, "name": "d", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1188, "tweet_count": 31648, "listed_count": 8}, "id": "711753278099427330"}, {"username": "yxrhdz", "verified": false, "name": "y", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 381, "tweet_count": 28100, "listed_count": 2}, "id": "2178614397"}, {"username": "lorena_msoares", "verified": false, "name": "Lorena Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 229, "tweet_count": 5537, "listed_count": 0}, "id": "808830226818023424"}, {"location": "Jaguar\u00e9 - Espirito Santo", "username": "Jossianecs", "verified": false, "name": "Arquitrouxa", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 429, "tweet_count": 118143, "listed_count": 356}, "id": "69930598"}, {"username": "scarazuhas", "verified": false, "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1207, "tweet_count": 34884, "listed_count": 1}, "id": "1127652135930404866"}, {"location": "Ascoli Piceno, Marche", "username": "Eumoret", "verified": false, "name": "Eugenio Moretti #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1338, "tweet_count": 50202, "listed_count": 22}, "id": "228772357"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "martumedinaa", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 692, "tweet_count": 32071, "listed_count": 5}, "id": "1661576684"}, {"location": "Condega, Esteli ", "username": "MejiaeGretell", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 273, "tweet_count": 11004, "listed_count": 0}, "id": "801884057378455552"}, {"location": "Chaco, Argentina", "username": "AntonellaPerz", "verified": false, "name": "Anto! \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 186, "tweet_count": 24008, "listed_count": 0}, "id": "4108729517"}, {"location": "Sao Paulo / Brasil", "username": "Zaga_Silos", "verified": false, "name": "Zaga Silos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 5481, "following_count": 6014, "tweet_count": 297269, "listed_count": 48}, "id": "24781968"}, {"username": "DutraElto", "verified": false, "name": "Prof. Elto S\u00e1vio Rezende Dutra", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 305, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}, "id": "1158731077294460928"}, {"username": "est_je7", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9 \ud835\udce3\ud835\udcee\ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 66, "tweet_count": 2741, "listed_count": 0}, "id": "1380116976"}, {"username": "gonzalocarle138", "verified": false, "name": "gonzalo Carle\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 306, "tweet_count": 33744, "listed_count": 1}, "id": "2954931856"}, {"location": "Argentina", "username": "TheQueenn16", "verified": false, "name": "Oriana \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 62, "tweet_count": 14211, "listed_count": 0}, "id": "2967168791"}, {"location": "La Banda - Santiago del Estero", "username": "carlaenrico", "verified": false, "name": "\u0188\u0266\u0268\u0188\u0266\u025b\u057c \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 217, "tweet_count": 8036, "listed_count": 1}, "id": "391692332"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "tizibalmaa", "verified": false, "name": "tayzzi", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 480, "tweet_count": 25909, "listed_count": 0}, "id": "966046240734670848"}, {"location": "Bras\u00edlia/DF", "username": "iago_borges", "verified": false, "name": "me chama de iago", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1087, "tweet_count": 11329, "listed_count": 0}, "id": "193759334"}, {"username": "Hanze0k", "verified": false, "name": "kimmy", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 498, "tweet_count": 24365, "listed_count": 0}, "id": "1046669622961934336"}, {"location": "mlg", "username": "torresrv_", "verified": false, "name": "\u1d0b\u029f\u1d0b", "public_metrics": {"followers_count": 7728, "following_count": 478, "tweet_count": 35096, "listed_count": 6}, "id": "773317163037974528"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Marcelo14476419", "verified": false, "name": "Marcelo_Junior", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 186, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}, "id": "1138533997691199490"}, {"location": "N/S (\uadf9\uacfc \uadf9)", "username": "likeamodernman", "verified": false, "name": "\u00b0\u02d6\u02da \u2661 \u204e\u207a\u02f3 neo ( elle ella \u00e9l )\u207a\u02f3", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 765, "tweet_count": 98679, "listed_count": 9}, "id": "290312829"}, {"username": "JaildonLima", "verified": false, "name": "Jaildon", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 2860, "tweet_count": 257342, "listed_count": 17}, "id": "157719275"}, {"username": "juanjoF96", "verified": false, "name": "Juanjo", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 155, "tweet_count": 37549, "listed_count": 0}, "id": "1911598927"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "___lucila", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 166, "tweet_count": 9813, "listed_count": 0}, "id": "2743570912"}, {"location": "ciudad de M\u00e9xico", "username": "BlanquisAlfa20", "verified": false, "name": "Blanca Alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1604, "tweet_count": 6979, "listed_count": 1}, "id": "3069207531"}, {"location": "Por el mundo.", "username": "somos1conDios", "verified": false, "name": "Somos Uno Con Dios.", "public_metrics": {"followers_count": 62517, "following_count": 48, "tweet_count": 10420, "listed_count": 119}, "id": "995874931304009729"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "DimarcoMicaela", "verified": false, "name": "dimar.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 140, "tweet_count": 17825, "listed_count": 0}, "id": "167519412"}, {"username": "EugeCrespo_", "verified": false, "name": "eushi", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 174, "tweet_count": 24577, "listed_count": 1}, "id": "905934915480543232"}, {"username": "_essstela", "verified": false, "name": "_esstela", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 234, "tweet_count": 18535, "listed_count": 1}, "id": "539196627"}, {"location": "planeta TIERRA ", "username": "ManuelCastieir9", "verified": false, "name": "Manuel Casti\u00f1eiras Barros", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1077, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "id": "1148190078243659778"}, {"location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "username": "SandriCocacola", "verified": false, "name": "Saaan\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 880, "tweet_count": 45872, "listed_count": 10}, "id": "899898144"}, {"username": "_httperror404", "verified": false, "name": "\ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 237, "tweet_count": 9509, "listed_count": 0}, "id": "2604632785"}, {"username": "AbiUsqueda", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf5", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 253, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}, "id": "932593476142878720"}, {"username": "dieginsda", "verified": false, "name": "DiegoLeija", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 345, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}, "id": "3278840742"}, {"username": "Paola47831204", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1cPai\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 381, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "id": "1077730581620969472"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SocioMale", "verified": false, "name": "\ud835\udd784\ud835\udd913", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 267, "tweet_count": 10438, "listed_count": 0}, "id": "731636962109603840"}, {"username": "L1C1L1C1", "verified": false, "name": "XYZ", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 2623, "tweet_count": 51294, "listed_count": 3}, "id": "1105021068"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina ", "username": "nahirrludmila_", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 387, "tweet_count": 60204, "listed_count": 2}, "id": "969346631580647425"}, {"location": "Capiat\u00e1 ", "username": "abiggailmm", "verified": false, "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd29 \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 283, "tweet_count": 10776, "listed_count": 0}, "id": "2562313917"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-29T19:06:23.000Z", "lang": "es", "text": "Evoluci\u00f3n de 13 reasons \nSeason 1: Hannah Baker se suicida al ser v\u00edctima de la crueldad de sus compa\u00f1eros de instituto\nSeason 2: Hannah Baker era una zorra y no os tiene que dar pena su suicidio\nSeason 3: Bryce ahora quiere ser buena persona, \u00bfC\u00f3mo alguien ha podido matarlo?", "edit_history_tweet_ids": ["1167151527179558912"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "id": "1167151527179558912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 6}, "author_id": "4470213040"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1166780690689601536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "lang": "es", "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "id": "1167261310138159105", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "author_id": "2482193320"}, {"created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167441843807633408", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-08-30T14:38:26.000Z", "lang": "es", "text": "Encuentran muertos a pareja y su hijo dentro de una vivienda en Ica | VIDEO https://t.co/pVzWGG64zV", "edit_history_tweet_ids": ["1167446482049478657"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.8056, "type": "Place", "normalized_text": "Ica"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pVzWGG64zV", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/ica/ica-encuentran-muertos-pareja-hijo-vivienda-video-noticia-nndc-670719", "display_url": "elcomercio.pe/peru/ica/ica-e\u2026"}]}, "id": "1167446482049478657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "233033221"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Contebis"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "DiMaio"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "PD"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LSj2fVxKr0", "expanded_url": "https://twitter.com/e_terranova/status/1167423258204999681", "display_url": "twitter.com/e_terranova/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:00.000Z", "lang": "it", "text": "#Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'azzardo o un aspirante suicida politico? Per il #PD sarebbe impossibile un governo con DSB. Allora DiMaio PdC graziato da #Salvini? Il raga' \u00e8 molto confuso. https://t.co/LSj2fVxKr0", "edit_history_tweet_ids": ["1167434544930312192"], "id": "1167434544930312192", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 40, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "author_id": "2348699587", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167423258204999681"}]}, {"created_at": "2019-08-30T15:00:46.000Z", "lang": "es", "text": "@akdchompi Pon\u00e9 play entonces", "edit_history_tweet_ids": ["1167452102353969153"], "in_reply_to_user_id": "1109875956775305223", "id": "1167452102353969153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "355070495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167451924024758274"}]}, {"created_at": "2019-08-30T13:32:11.000Z", "lang": "es", "text": "Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y quiere hacer su remake para que quede profundamente bien. https://t.co/Glo43Zaykf", "edit_history_tweet_ids": ["1167429813067497472"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.8649, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Glo43Zaykf", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "id": "1167429813067497472", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "517830428", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}]}, {"created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "lang": "es", "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "id": "1167082048173019136", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "author_id": "919845247"}, {"created_at": "2019-08-29T21:17:48.000Z", "lang": "es", "text": "Junto a @alfredodeangeli y @Lucas_Incicco, le enviamos este mensaje a todo el campo argentino: https://t.co/33qdPhX1mX", "edit_history_tweet_ids": ["1167184600411574272"], "id": "1167184600411574272", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 72, "like_count": 1145, "quote_count": 70}, "author_id": "349249483", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/33qdPhX1mX", "expanded_url": "https://twitter.com/CorneliaSL/status/1167184600411574272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/33qdPhX1mX", "media_key": "7_1167184408069189632"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "alfredodeangeli", "id": "1112359789"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Lucas_Incicco", "id": "271115758"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "(Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad, se quit\u00f3 la vida este mi\u00e9rcoles al lanzarse desde el puente de Z\u00e1mbiza, ubi... https://t.co/lUA3tLNg6x https://t.co/MEe2ahYIBR", "edit_history_tweet_ids": ["1167447680244572162"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 76, "end": 97, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00e1mbiza"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/lUA3tLNg6x", "expanded_url": "https://www.reporteconfidencial.info/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-de-un-puente-en-quito/", "display_url": "reporteconfidencial.info/venezolano-se-\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MEe2ahYIBR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1167447680244572162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEe2ahYIBR", "media_key": "3_1167447677984006145"}]}, "id": "1167447680244572162", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264"}, {"created_at": "2019-08-29T23:05:30.000Z", "lang": "es", "text": "Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo esconde. El secretario personal del ladr\u00f3n Alan, recibi\u00f3 un sobre despu\u00e9s de su muerte con indicaciones precisas de dejar todo ok entre los suyos. https://t.co/FFTdJvkGJ9", "edit_history_tweet_ids": ["1167211702640947200"], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FFTdJvkGJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1166896427412414464", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "id": "1167211702640947200", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166896427412414464"}]}, {"created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "id": "1167110155684732928", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "author_id": "797169914"}, {"created_at": "2019-08-29T19:38:13.000Z", "lang": "es", "text": "@Roberto76552963 Covenant me dej\u00f3 a medias, quer\u00eda saber m\u00e1s sobre los ingenieros y se centraron m\u00e1s en la creaci\u00f3n del Alien. Un h\u00edbrido de pel\u00edcula para contentar a ambas partes, al final creo que casi ni a unos ni a otros.", "edit_history_tweet_ids": ["1167159540212817920"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "Covenant"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "Alien"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Roberto76552963", "id": "1164901012769050624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1164901012769050624", "id": "1167159540212817920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272069580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167156565411061760"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Europa"}, {"start": 37, "end": 43, "tag": "islam"}, {"start": 124, "end": 144, "tag": "sostituzione_etnica"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "democrazia"}, {"start": 236, "end": 242, "tag": "Islam"}, {"start": 281, "end": 289, "tag": "moschee"}, {"start": 291, "end": 304, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:29:35.000Z", "lang": "it", "text": "@katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #sostituzione_etnica si prefigura fra qualche generazione. La nostra #democrazia suicida permette tutto questo. #Islam da fermare con nuove leggi e chiusura #moschee. #crisigoverno", "edit_history_tweet_ids": ["1167444257898225664"], "in_reply_to_user_id": "496112346", "id": "1167444257898225664", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "969314347955769346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166598505525383169"}]}, {"created_at": "2019-08-30T12:05:17.000Z", "lang": "pt", "text": "DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau. \n\nN\u00e3o s\u00e3o maiores em nenhum t\u00edtulo, mas se acham o maior time do planeta...del\u00edrios! \n\n https://t.co/rHNjbJVLNc", "edit_history_tweet_ids": ["1167407940434833414"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rHNjbJVLNc", "expanded_url": "https://blogdojuca.uol.com.br/2019/07/delirios-flamenguistas/", "display_url": "blogdojuca.uol.com.br/2019/07/deliri\u2026"}]}, "id": "1167407940434833414", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "author_id": "900857542200492034"}, {"created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "id": "1167275433844453376", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "author_id": "290419538"}, {"created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "lang": "pt", "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "id": "1167097524961853440", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "author_id": "2836815753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "Aden"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "Yemen"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eyjunhewRn", "expanded_url": "https://twitter.com/skynewsarabia/status/1167393274375606273", "display_url": "twitter.com/skynewsarabia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T11:21:01.000Z", "lang": "fr", "text": "Un ataque suicida mata a tres combatientes de STC en #Aden de #Yemen. https://t.co/eyjunhewRn", "edit_history_tweet_ids": ["1167396803983151105"], "id": "1167396803983151105", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "323060090", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167393274375606273"}]}, {"created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "id": "1167071533711396864", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "author_id": "23941036"}, {"created_at": "2019-08-30T14:21:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o entendo essa pira do brasileiro de ter pena do bandido, mano se o indiv\u00edduo atenta contra a vida do outro, ja era pra mim, voc\u00ea perde o direito a liberdade, e dependendo at\u00e9 a vida, eu que quero que se foda.", "edit_history_tweet_ids": ["1167442213233745920"], "id": "1167442213233745920", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 80, "like_count": 2235, "quote_count": 45}, "author_id": "242967720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "GovernoContebis"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:26:02.000Z", "lang": "it", "text": "Una fatica assurda, lavoriamo giorno e notte per provare a costruire un programma serio e di svolta. Poi, le giravolte incomprensibili. Siamo gente che ha a cuore l'Italia... ma gli ultimatum di Di Maio e le sue ambizioni personali sono insopportabili. #GovernoContebis", "edit_history_tweet_ids": ["1167443361869062145"], "id": "1167443361869062145", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 256, "like_count": 1784, "quote_count": 41}, "author_id": "46928097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 202, "tag": "queiroz"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "falaqueiroz"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.669, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.3651, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Einstein"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/YPCMysW0BU", "expanded_url": "https://twitter.com/dasilvabenedita/status/1167446778523914241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPCMysW0BU", "media_key": "3_1167446775340445696"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:39:36.000Z", "lang": "pt", "text": "A PF n\u00e3o achou o Queiroz, mas a revista Veja sim. Detalhe: ele mora em um dos bairros mais caros de S\u00e3o Paulo, o Morumbi, e se trata no Hospital Albert Einstein. Quem paga as contas do Queiroz? #queiroz #falaqueiroz https://t.co/YPCMysW0BU", "edit_history_tweet_ids": ["1167446778523914241"], "id": "1167446778523914241", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 12, "like_count": 98, "quote_count": 3}, "author_id": "75060031"}, {"created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "lang": "es", "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}]}, "id": "1167373265096101888", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "author_id": "58761547"}, {"created_at": "2019-08-30T14:49:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu AMO desafiar a Boram e correr depois.", "edit_history_tweet_ids": ["1167449225719926784"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Boram"}]}, "id": "1167449225719926784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1123281774627446784"}, {"created_at": "2019-08-26T14:06:41.000Z", "lang": "es", "text": "El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporalidad y a las sensaciones que de ella se derivan. Es un s\u00edntoma postraum\u00e1tico caracter\u00edstico de este suceso, que puede traducirse en autolesiones y riesgo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1165988940488294402"], "id": "1165988940488294402", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 3}, "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-08-30T12:43:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@danibacedo @CCambara2 Lava Jato matou as grandes empresas que demandavam engenheiros e mec\u00e2nicos, as mais capitalizadas e que se aventuravam a fazer coisas privadas dos WASPS.\nBrasileiro n\u00e3o pode fazer avi\u00e3o, plataforma de petr\u00f3leo, barragem, aeroporto.\nEram essas empresas que geravam demanda p as PME", "edit_history_tweet_ids": ["1167417657504784391"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5784, "type": "Organization", "normalized_text": "WASPS"}, {"start": 300, "end": 302, "probability": 0.3845, "type": "Other", "normalized_text": "PME"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danibacedo", "id": "201718418"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "CCambara2", "id": "826124450"}]}, "in_reply_to_user_id": "201718418", "id": "1167417657504784391", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "45223822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167398163357061120"}]}, {"created_at": "2019-08-29T13:39:03.000Z", "lang": "es", "text": "Escriban \u201ctodos siempre me dicen que soy\u201d y continuen con el predictivo \n\nTodos siempre me dicen que soy capaz de hacer una cosa \n\nBueno menos mal", "edit_history_tweet_ids": ["1167069152194060290"], "id": "1167069152194060290", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2017, "like_count": 1212, "quote_count": 4582}, "author_id": "487139996"}, {"created_at": "2019-08-29T17:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Piden 6.300 a\u00f1os de prisi\u00f3n para siete ped\u00f3filos que habr\u00edan utilizado a 100 menores para grabar pornograf\u00eda infantil https://t.co/x63e8a1GvT", "edit_history_tweet_ids": ["1167127273088147456"], "id": "1167127273088147456", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "author_id": "43910684", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/x63e8a1GvT", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/08/29/sercat/1567086573_080590.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/08/29/sercat/1567086573_080590.html"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T14:42:52.000Z", "lang": "it", "text": "In teoria il Pd appoggia la nascita di un governo con il M5s per evitare l'aumento dell'Iva (almeno 23 mld), ma Zingaretti si presenta con una lista della spesa di altri 20 miliardi. Da dove vengono fuori questi soldi? Pi\u00f9 deficit, pi\u00f9 tasse o meno spese? E quali nel dettaglio?", "edit_history_tweet_ids": ["1167447598036410368"], "id": "1167447598036410368", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 45, "like_count": 565, "quote_count": 7}, "author_id": "484771907"}, {"created_at": "2019-08-30T14:29:02.000Z", "lang": "it", "text": "@marattin Io mi auguro che capiate prima che sia troppo tardi con chi vi state allenando. Operazione che definire suicida \u00e8 poco. # mandateliacagare", "edit_history_tweet_ids": ["1167444118743715840"], "in_reply_to_user_id": "616886078", "id": "1167444118743715840", "geo": {"place_id": "3f74349c36b44d38"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "544403197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167439394695012352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "id": "1167215622511583234", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "1118998615891038216"}, {"created_at": "2019-08-30T03:26:50.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "edit_history_tweet_ids": ["1167277470321655809"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "id": "1167277470321655809", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "73102744"}, {"created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "lang": "es", "text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}]}, "id": "1167396930864996352", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "383555899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}]}, {"created_at": "2019-08-30T13:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "Por cada vez q accedemos a tener q retroceder d\u00e9cadas, ense\u00f1ando aquello q no qiere ser aprendido: \u00bfC\u00f3mo se dice, discapacitado, minusv\u00e1lido, diverso funcional?... un angelito cojo y asexuado se suicida, esperando la dignidad en los derechos y no la invalidaci\u00f3n en los destratos", "edit_history_tweet_ids": ["1167432468653322240"], "id": "1167432468653322240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "217368991"}, {"created_at": "2019-08-30T14:41:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Pedi um bolo comunista pro meu anivers\u00e1rio e to com medo da boleira cuspir na massa \n\n(se \u00e9 que ela vai aceitar fazer)", "edit_history_tweet_ids": ["1167447304107962370"], "id": "1167447304107962370", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "30403976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 161, "tag": "Amazonia"}, {"start": 162, "end": 178, "tag": "amazoniasemfake"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Amaz\u00f4nia"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.596, "type": "Place", "normalized_text": "Guiana Francesa"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.3865, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8522, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:43:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Queimadas SEMPRE EXISTIRAM Pq p Macron n\u00e3o se importa com isso? Pq o \u00edndio brasileiro Raoni n\u00e3o denuncia esses estupros das \u00edndias da Guiana Francesa?\n\n#Amazonia #amazoniasemfake #Amaz\u00f4nia", "edit_history_tweet_ids": ["1167447850575380480"], "in_reply_to_user_id": "14706055", "id": "1167447850575380480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14706055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167447381392183297"}]}, {"created_at": "2019-08-30T14:26:29.000Z", "lang": "it", "text": "Mi auguro che @GiuseppeConteIT faccia a @luigidimaio una delle sue ormai proverbiali lavate di testa, senza sconti. Alle 16:00 di un pomeriggio di fine consultazioni si mette a battere i piedi per un posto di vice che vede andare in fumo. Ci ha portato al 18%fa il superuomo? https://t.co/AcXlCJeSsA", "edit_history_tweet_ids": ["1167443477413662722"], "id": "1167443477413662722", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "37756411", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AcXlCJeSsA", "expanded_url": "https://t.co/AcXlCJeSsA", "display_url": "t.co/AcXlCJeSsA"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T05:22:25.000Z", "lang": "es", "text": "@malditaternura Hay te mando esta fotito quiz\u00e1s tengas ganas de decir algo ..aunque m\u00e1s vale tarde que nunca. https://t.co/PSaP2rjrRk", "edit_history_tweet_ids": ["1167306558029492224"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1167306558029492224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3369801011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222761783058433"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PSaP2rjrRk", "expanded_url": "https://twitter.com/javierhhb/status/1167306558029492224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSaP2rjrRk", "media_key": "3_1167306554795646976"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5784, "type": "Organization", "normalized_text": "PD4"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/N8JLRYHgFK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaNews_/status/1167442738670985221", "display_url": "twitter.com/ArianaNews_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:36:29.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Un muerto y al menos 4 heridos en un ataque suicida en el PD4 de #Kabul. https://t.co/N8JLRYHgFK", "edit_history_tweet_ids": ["1167445991403982848"], "id": "1167445991403982848", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "934901098015535105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167442738670985221"}]}, {"created_at": "2019-08-29T18:16:55.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/bHeH2QThAd", "edit_history_tweet_ids": ["1167139077566664706"], "id": "1167139077566664706", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 16, "like_count": 923, "quote_count": 48}, "author_id": "1114809191145836544", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bHeH2QThAd", "expanded_url": "https://twitter.com/thecasualultra/status/1166808799518318594/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHeH2QThAd", "media_key": "7_1166808790429249536"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T01:23:47.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfZatanna en The Suicide Squad?\n\n\"Nacida en el extranjero, en su mayor\u00eda actriz de TV, que protagoniz\u00f3 un exitoso show de cable, ahora est\u00e1 en conversaciones para interpretar a este mago m\u00e1gico de sombrero negro, que ser\u00e1 una parte principal en este super escuadr\u00f3n de villanos.\" https://t.co/XwDAkAlowg", "edit_history_tweet_ids": ["1167246501535506434"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7849, "type": "Organization", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XwDAkAlowg", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUMX/status/1167246501535506434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XwDAkAlowg", "media_key": "3_1167246490294730753"}]}, "id": "1167246501535506434", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 21, "like_count": 582, "quote_count": 38}, "author_id": "826618255158677504"}, {"created_at": "2019-08-30T14:35:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Jander_pkm puff, no sabr\u00eda que decirte, la verdad. El escuadr\u00f3n suicidad es todo un espect\u00e1culo de lo que no deber\u00eda de ser. Quiero decir, por lo menos en batman vs superman medio consiguieron captar algo de cada uno de los personajes originales.", "edit_history_tweet_ids": ["1167445764404109312"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 161, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jander_pkm", "id": "187564015"}]}, "in_reply_to_user_id": "187564015", "id": "1167445764404109312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174676284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167445375285964800"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "blast"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Taimani"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.545, "type": "Organization", "normalized_text": "Interior Ministry"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AKUZLCHiqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaNews_/status/1167442738670985221/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKUZLCHiqQ", "media_key": "3_1167442720983588864"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:23:33.000Z", "lang": "en", "text": "A #blast occurred in 2nd street of Taimani in #Kabul city at 6:20 pm, the Interior Ministry says. https://t.co/AKUZLCHiqQ", "edit_history_tweet_ids": ["1167442738670985221"], "id": "1167442738670985221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "2326532184"}, {"created_at": "2019-08-30T12:56:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Se numa casa com piscina de pl\u00e1stico de 1000l esse ano a gente quase se matou imagina ano que vem em uma casa com piscina de verdade kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1167420923571507201"], "id": "1167420923571507201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "69930598"}, {"created_at": "2019-08-29T22:17:08.000Z", "lang": "en", "text": "you fucked me so good that i almost say i love you", "edit_history_tweet_ids": ["1167199531026604032"], "id": "1167199531026604032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "773317163037974528"}, {"created_at": "2019-08-29T04:29:28.000Z", "lang": "es", "text": "El dinero est\u00e1 llegando a mis manos para mi uso.\ud83d\udcb5\nEl dinero viene fortalecido a mi.\nEl dinero trae por si mismo bendiciones infinitas.\ud83d\udcb8\nEl dinero es bueno.\nEl dinero se multiplica para mi y mis seres queridos.\nEl dinero viene de Dios. \ud83d\udcb0\n\nTermina la frase: El dinero...", "edit_history_tweet_ids": ["1166930843555782656"], "id": "1166930843555782656", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 200, "like_count": 1243, "quote_count": 25}, "author_id": "995874931304009729"}], "places": [{"full_name": "Ica, Peru", "id": "01dd4e50059597d2"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"resource_id": "1167451598018220032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167451598018220032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167451598018220032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167441211130634240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167441211130634240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167441211130634240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "902678785262276609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [902678785262276609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902678785262276609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167445759157051392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167445759157051392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167445759157051392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167425963539320833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167425963539320833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167425963539320833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1155852745091538944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155852745091538944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155852745091538944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167449316342009856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167449316342009856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167449316342009856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151111869953953794", "value": "1151111869953953794", "detail": "User has been suspended: [1151111869953953794].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167437771100819457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167437771100819457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167437771100819457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167447755649929216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167447755649929216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167447755649929216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166692316230430720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166692316230430720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166692316230430720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167438974333390848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167438974333390848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167438974333390848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1046617041682206720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046617041682206720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046617041682206720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167446976335667201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167446976335667201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167446976335667201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167447462010863616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167447462010863616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167447462010863616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "358239265", "value": "358239265", "detail": "User has been suspended: [358239265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167209060531412992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167209060531412992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167209060531412992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167453190792630272", "oldest_id": "1167445277017608192", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j48lreaf2myf4mdie8xd3z059"}}