{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "524862885", "created_at": "2019-12-15T06:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206103611253514240"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206103611253514240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "132994326", "created_at": "2019-12-15T06:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206103256163868677"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206103256163868677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "4305837018", "created_at": "2019-12-15T06:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206103051557376001"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206103051557376001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/qJOyr75u7K", "expanded_url": "https://t.co/qJOyr75u7K", "display_url": "t.co/qJOyr75u7K"}]}, "author_id": "822534177392361474", "created_at": "2019-12-15T06:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206102949488926725"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/qJOyr75u7K", "lang": "pt", "id": "1206102949488926725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "841121573230784512", "created_at": "2019-12-15T06:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206102761374461952"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206102761374461952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/V3GH1QnjXX", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "3167397113", "created_at": "2019-12-15T06:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206102744584663040"], "text": "Che... pero si todav\u00eda no se suicida Alberto https://t.co/V3GH1QnjXX", "lang": "es", "id": "1206102744584663040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "62213044", "created_at": "2019-12-15T06:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206102560110718976"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206102560110718976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}]}, "author_id": "291650828", "created_at": "2019-12-15T06:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206101885058506752"], "text": "Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "lang": "es", "id": "1206101885058506752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1080305252396609536", "created_at": "2019-12-15T06:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206101458527109120"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206101458527109120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000920091398146"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "author_id": "336586626", "created_at": "2019-12-15T06:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206101425224335360"], "text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "lang": "es", "id": "1206101425224335360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205994352541085699"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Winehouse"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SextaNocheTV", "id": "1581247873399885825"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 128, "tag": "L6Nluc\u00edaetxebarria"}]}, "author_id": "273631657", "created_at": "2019-12-15T06:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206101208924065792"], "text": "RT @SextaNocheTV: .@LaEtxebarria: \"Amy Winehouse fue considerada loca y suicida, Kurt Cobain, en cambio, no\" #L6Nluc\u00edaetxebarria", "lang": "es", "id": "1206101208924065792"}, {"author_id": "1145881281068228608", "created_at": "2019-12-15T06:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206101152565268482"], "text": "ficar dando sentido pra tudo \u00e9 o erro do ser humano, fico curioso pra saber qual foi o primeiro que saiu da zona de conforto, come\u00e7ou a se questionar das coisas e da\u00ed s\u00f3 estragou tudo... A curiosidade de fato matou o gato", "lang": "pt", "id": "1206101152565268482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "940766397914910720", "created_at": "2019-12-15T06:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206101051113426944"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206101051113426944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/e3UmXm7F8O", "expanded_url": "https://notiziedi.it/omicidio-mollicone-la-famiglia-del-brigadiere-suicida-denuncia-consulente/", "display_url": "notiziedi.it/omicidio-molli\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1WKMbAUNp9", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1206100941264556032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WKMbAUNp9", "media_key": "3_1206100939607855109"}]}, "author_id": "1118432292131753984", "created_at": "2019-12-15T06:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206100941264556032"], "text": "Omicidio Mollicone, la famiglia del brigadiere suicida denuncia\u00a0consulente https://t.co/e3UmXm7F8O https://t.co/1WKMbAUNp9", "lang": "it", "id": "1206100941264556032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ElYCuW1pGN", "expanded_url": "https://twitter.com/kamillyperiuss/status/1206035459757019136", "display_url": "twitter.com/kamillyperiuss\u2026"}]}, "author_id": "4896224919", "created_at": "2019-12-15T06:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206100796250693632"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/ElYCuW1pGN", "lang": "pt", "id": "1206100796250693632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9YJmapqEl5", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/secciones/codigo-rojo/item/43851-abuelito-se-suicida-por-ser-tlaxcalteca", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/secciones\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}]}, "author_id": "2407653954", "created_at": "2019-12-15T06:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206100644534407168"], "text": "Abuelito se suicida por la triste vida que ten\u00eda en Tlaxcala https://t.co/9YJmapqEl5", "lang": "es", "id": "1206100644534407168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/dbG3klaEfv", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/14/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576366967", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/14/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 28, "probability": 0.829, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriasParaNoDormir"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 29, "tag": "HistoriasParaNoDormir"}]}, "author_id": "250903545", "created_at": "2019-12-15T06:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206100620953948160"], "text": "Hoy en #HistoriasParaNoDormir... https://t.co/dbG3klaEfv", "lang": "es", "id": "1206100620953948160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/w0sP40w6vt", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "author_id": "1098612413220429825", "created_at": "2019-12-15T06:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206100343806943233"], "text": "VOC\u00ca , VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE ONDE ENFORCARAM UM HOMEM QUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS \nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR A MEIA NOITE NA \u00c1RVORE FORCA https://t.co/w0sP40w6vt", "lang": "pt", "id": "1206100343806943233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1109635566", "created_at": "2019-12-15T06:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206100011425181696"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206100011425181696"}, {"author_id": "2359930042", "created_at": "2019-12-15T06:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206099960531259392"], "text": "minha vizinha se matou :(", "lang": "pt", "id": "1206099960531259392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/s0sezmyxOP", "expanded_url": "https://twitter.com/bestvideo2020/status/1205900483321376768", "display_url": "twitter.com/bestvideo2020/\u2026"}]}, "author_id": "3105818692", "created_at": "2019-12-15T06:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206099888116776960"], "text": "El perro suicida https://t.co/s0sezmyxOP", "lang": "es", "id": "1206099888116776960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1132295562", "created_at": "2019-12-15T06:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206099871889006592"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206099871889006592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fvwBNzP8dn", "expanded_url": "https://twitter.com/cpxdiu/status/1206097791346495489", "display_url": "twitter.com/cpxdiu/status/\u2026"}]}, "author_id": "1066078153590927360", "created_at": "2019-12-15T06:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206099579785154560"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/fvwBNzP8dn", "lang": "pt", "id": "1206099579785154560"}, {"author_id": "2673175192", "created_at": "2019-12-15T06:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206099466316582914"], "text": "o carro pulou e o \u00f3culos do @_Mixael se suicidou KKKKK", "lang": "pt", "id": "1206099466316582914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205488024370532352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "thomas_polito", "id": "767849430380720128"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "75264243", "created_at": "2019-12-15T06:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206099432518901760"], "text": "RT @Centraldcnauta: O insider @thomas_polito sobre o Tubar\u00e3o Rei em #TheSuicideSquad \n\n\"Tenho certeza de que ele ser\u00e1 um dos grandes destaq\u2026", "lang": "pt", "id": "1206099432518901760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206093277725724672"}], "author_id": "1113792232488828928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206099179203944449"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206099179203944449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205922395871174663"}], "author_id": "174306368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miaevanns", "id": "1521700105820196866"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206099121444139009"], "in_reply_to_user_id": "203179717", "text": "@MiaEvanns Acto suicida navide\u00f1o.", "lang": "es", "id": "1206099121444139009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "2830824634", "created_at": "2019-12-15T06:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206098818523119616"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206098818523119616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206068757015257088"}], "author_id": "1077428837426909184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Candelavd_", "id": "1026283822516772864"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206098697324498944"], "text": "RT @Candelavd_: Odio mis bajones nocturnos, sacan mi yo suicida al 100%", "lang": "es", "id": "1206098697324498944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206085973987250177"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FeARTWSHya", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianaremo1/status/1206085973987250177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeARTWSHya", "media_key": "3_1206085966760488960"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "RosarioTijeras3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adrianaremo1", "id": "737892122"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "RosarioTijeras3"}]}, "author_id": "3262658155", "created_at": "2019-12-15T06:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206098509407170561"], "text": "RT @adrianaremo1: Yo cuando el Dylan se suicida y no le vuela la cabeza en mil pedazos #RosarioTijeras3 https://t.co/FeARTWSHya", "lang": "es", "id": "1206098509407170561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1115383946676719619", "created_at": "2019-12-15T06:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206097916781301760"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206097916781301760"}, {"author_id": "1200799792873521153", "created_at": "2019-12-15T06:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206097289812553731"], "text": "Hoje uma colega minha se suicidou, e eu percebi que n\u00e3o importa quantos cortes voc\u00ea fa\u00e7a as pessoas s\u00f3 v\u00e3o notar quando vc realmente se matar, e eu acho que to passando por isso...", "lang": "pt", "id": "1206097289812553731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000920091398146"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "author_id": "829316845", "created_at": "2019-12-15T06:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206097176100782080"], "text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "lang": "es", "id": "1206097176100782080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "87761782", "created_at": "2019-12-15T06:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206097030008827904"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206097030008827904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "73377940", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206096950199668736"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1206096950199668736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206095006785630210"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Calle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielaacallee", "id": "265714930"}]}, "author_id": "1046896146650546176", "created_at": "2019-12-15T06:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206096717088620544"], "in_reply_to_user_id": "1046896146650546176", "text": "@danielaacallee expresarme y decir todo, y el porqu\u00e9 lo hago. Calle, se ha vuelto una inspiraci\u00f3n para seguir viviendo y esto es serio, es lo que muchas veces me fren\u00f3 para no hacer acto suicida, fue mi motivo porque yo necesitaba conocerla, a\u00fan no ha pasado pero cada vez...", "lang": "es", "id": "1206096717088620544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "author_id": "2811911626", "created_at": "2019-12-15T06:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206096549610246144"], "text": "quise subir una foto m\u00eda a ig y me la borraron porque supuestamente era contenido suicida, buen\u00edsimooOo", "lang": "es", "id": "1206096549610246144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "2516290908", "created_at": "2019-12-15T06:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206096178162675712"], "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "lang": "es", "id": "1206096178162675712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "1292998951", "created_at": "2019-12-15T06:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206096108629495808"], "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "lang": "es", "id": "1206096108629495808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "35031346", "created_at": "2019-12-15T06:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206096046771834880"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206096046771834880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "752632839028482048", "created_at": "2019-12-15T06:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206095898742284288"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206095898742284288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206093277725724672"}], "author_id": "1077849179194572800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206095489973796864"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206095489973796864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "920836509997191168", "created_at": "2019-12-15T06:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206095193260396544"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206095193260396544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "39378410", "created_at": "2019-12-15T06:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206095184544428032"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206095184544428032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206093277725724672"}], "author_id": "1160085925273198592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206095149530570752"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206095149530570752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206070120474386432"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/uepduJQGdy", "expanded_url": "https://twitter.com/zadenini/status/1206070120474386432", "display_url": "twitter.com/zadenini/statu\u2026"}]}, "author_id": "1015937344489295872", "created_at": "2019-12-15T06:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206094925533765632"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/uepduJQGdy", "lang": "pt", "id": "1206094925533765632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204780713633038336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "author_id": "2391347402", "created_at": "2019-12-15T06:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206094892155441153"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "text": "@BolsonaroSP @NetflixBrasil @gduvivier @FabioPorchat N\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o. Atacar o outro \u00e9 dizer incentivar o \u00f3dio. Por exemplo defender a volta do AI-5, que matou e torturou seu pr\u00f3prio povo como uma alternativa a democracia. \n\nIsso \u00e9 atacar todos os brasileiros.\n\nO que o Porta fez se chama s\u00e1tira.", "lang": "pt", "id": "1206094892155441153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206094546481930240"}], "author_id": "1084361449168867330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dienifeeee", "id": "3004350131"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206094606498193408"], "in_reply_to_user_id": "3004350131", "text": "@dienifeeee Se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "ht", "id": "1206094606498193408"}, {"author_id": "1158064052431663113", "created_at": "2019-12-15T06:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206094388268556288"], "text": "que mes de mierda, ahora entiendo porque la gente se suicida m\u00e1s en diciembre", "lang": "es", "id": "1206094388268556288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "1051183942152441859", "created_at": "2019-12-15T06:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206094339975368705"], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "id": "1206094339975368705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206092804658782209"}], "author_id": "930066470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jorge_Fimbres", "id": "47037465"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206094318676480002"], "in_reply_to_user_id": "47037465", "text": "@Jorge_Fimbres Lo s\u00e9, y como psic\u00f3logo y como alguien con ideaci\u00f3n suicida en ese tiempo, tambi\u00e9n lo entiendo. Cada uno debe de ser responsable con uno mismo.", "lang": "es", "id": "1206094318676480002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206093277725724672"}], "author_id": "88762686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206094202490294272"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206094202490294272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206093277725724672"}], "author_id": "3028536724", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206094172412755968"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206094172412755968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "1161961033243774976", "created_at": "2019-12-15T06:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206093847975137286"], "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "lang": "es", "id": "1206093847975137286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1154090718614446080", "created_at": "2019-12-15T06:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206093586183467009"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206093586183467009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "4331730347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206093507628355589"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1206093507628355589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "author_id": "308046380", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206093423335354373"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart Muy pobre y despreciable la apreciaci\u00f3n de este sujeto por justificar los actos criminales de su jefe suicida.", "lang": "es", "id": "1206093423335354373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205884931051683840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Polay"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7658, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "niltoncarlosp", "id": "799705256703627264"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "author_id": "752632839028482048", "created_at": "2019-12-15T06:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206093361448398849"], "text": "RT @niltoncarlosp: @Omarquesadamart El \"terruco\" del MRTA Victor Polay es de las canteras del APRA y escap\u00f3 de prisi\u00f3n en el gobierno apris\u2026", "lang": "es", "id": "1206093361448398849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "2279859236", "created_at": "2019-12-15T06:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206093298487693312"], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "id": "1206093298487693312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iODnIh71NS", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w5", "display_url": "es.rt.com/77w5"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/hTQOEKimVo", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1206093277725724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTQOEKimVo", "media_key": "3_1206092020395266048"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-12-15T06:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206093277725724672"], "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh71NS https://t.co/hTQOEKimVo", "lang": "es", "id": "1206093277725724672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206068757015257088"}], "author_id": "803661337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Candelavd_", "id": "1026283822516772864"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206093079385694208"], "text": "RT @Candelavd_: Odio mis bajones nocturnos, sacan mi yo suicida al 100%", "lang": "es", "id": "1206093079385694208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205967100600152065"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "author_id": "752632839028482048", "created_at": "2019-12-15T06:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206092378148417542"], "text": "RT @rocio_soldado: @Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB", "lang": "es", "id": "1206092378148417542"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205999488638304258"}], "author_id": "752632839028482048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206092183885008896"], "text": "RT @sanmiguel678: @Omarquesadamart El cobarde suicida le ten\u00eda miedo ala justicia cuando toc\u00f3 su puerta, fue un miserable ratero y corrupto.", "lang": "es", "id": "1206092183885008896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "890332155045453826", "created_at": "2019-12-15T06:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206092167061618692"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206092167061618692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ETh3nNl7Qo", "expanded_url": "https://twitter.com/Stefanykaylane_/status/1205324411945078785", "display_url": "twitter.com/Stefanykaylane\u2026"}]}, "author_id": "1078295415655673856", "created_at": "2019-12-15T06:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206092002577784833"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ETh3nNl7Qo", "lang": "pt", "id": "1206092002577784833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "142141975", "created_at": "2019-12-15T06:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206091992427569153"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206091992427569153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "998321139603689472", "created_at": "2019-12-15T05:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206091324967047168"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206091324967047168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "91870046", "created_at": "2019-12-15T05:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206090704616865792"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206090704616865792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-12-15T05:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206090481748369413"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206090481748369413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "101367621", "created_at": "2019-12-15T05:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206090461489709056"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206090461489709056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3364, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario"}]}, "author_id": "329281397", "created_at": "2019-12-15T05:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206090376622170114"], "text": "bien al final la Rosario se suicida, para que dejen de romantizar al narcotr\u00e1fico", "lang": "es", "id": "1206090376622170114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "902682664058138624", "created_at": "2019-12-15T05:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206090214390861825"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206090214390861825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "author_id": "539318565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206090201476419585"], "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "id": "1206090201476419585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1058088575592525824", "created_at": "2019-12-15T05:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206090080064016384"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206090080064016384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206086026713878529"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/0rQ9MdDHVt", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveiranati19/status/1206086026713878529", "display_url": "twitter.com/oliveiranati19\u2026"}]}, "author_id": "1147904253060669445", "created_at": "2019-12-15T05:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206089712420769793"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/0rQ9MdDHVt", "lang": "pt", "id": "1206089712420769793"}, {"author_id": "1006983262118408192", "created_at": "2019-12-15T05:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206089671190573056"], "text": "Un suicida ser\u00eda tu espejo", "lang": "es", "id": "1206089671190573056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206068757015257088"}], "author_id": "1080614384337063937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Candelavd_", "id": "1026283822516772864"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206089424045592576"], "text": "RT @Candelavd_: Odio mis bajones nocturnos, sacan mi yo suicida al 100%", "lang": "es", "id": "1206089424045592576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/E1ogiM1N1k", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "author_id": "2442908540", "created_at": "2019-12-15T05:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206089122328256513"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/E1ogiM1N1k", "lang": "es", "id": "1206089122328256513"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "200734541", "created_at": "2019-12-15T05:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206088818660663296"], "text": "Mano, n\u00e3o acredito que mais uma pessoa pr\u00f3xima a mim se matou\ndiferen\u00e7a de no m\u00e1ximo quatro dias de um pro outro, s\u00e9rio", "lang": "pt", "id": "1206088818660663296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1197013364645539842", "created_at": "2019-12-15T05:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206088401910415360"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206088401910415360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/XTsoxQNP7A", "expanded_url": "https://twitter.com/Itext0s_/status/1205900122426617856", "display_url": "twitter.com/Itext0s_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5926, "type": "Organization", "normalized_text": "UUU"}]}, "author_id": "4831501397", "created_at": "2019-12-15T05:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206088388803207169"], "text": "UUU escuadr\u00f3n suicida, diario d una pasi\u00f3n, todas d transformers, fijita https://t.co/XTsoxQNP7A", "lang": "es", "id": "1206088388803207169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205992598948712448"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/PGNLdkwRvc", "expanded_url": "https://twitter.com/itskurple/status/1205992598948712448", "display_url": "twitter.com/itskurple/stat\u2026"}]}, "author_id": "987660013631098882", "created_at": "2019-12-15T05:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206088303361118209"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/PGNLdkwRvc", "lang": "pt", "id": "1206088303361118209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/fDQlUoAvJ2", "expanded_url": "http://www.familiaenderechos.es/2019/12/15/cuando-la-violencia-tiene-nombre-de-mujer-y-no-es-de-genero/", "display_url": "familiaenderechos.es/2019/12/15/cua\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "2322408840", "created_at": "2019-12-15T05:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206087468883304449"], "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n.\u00a0https://t.co/fDQlUoAvJ2", "lang": "es", "id": "1206087468883304449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205939445318459394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tellesval1", "id": "874280541046140928"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "PaulaSperling", "id": "2600304302"}]}, "author_id": "1028064758908563456", "created_at": "2019-12-15T05:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206087332476133376"], "text": "RT @Tellesval1: A INVEJA Q HARI TEM DA @PaulaSperling \u00c9 A  MESMA Q CAIM TENHA DO IRM\u00c3O Q O MATOU ! MAIS GRA\u00c7AS A DEUS TUDO INVERTEU HARI \u00c9\u2026", "lang": "pt", "id": "1206087332476133376"}, {"author_id": "276937036", "created_at": "2019-12-15T05:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206087125470515200"], "text": "Flamenguista \u00e9 uma esc\u00f3ria... o clube matou um punhado de garotos e os caras simplesmente n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed. Se bobear comemoram...", "lang": "pt", "id": "1206087125470515200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "69712655", "created_at": "2019-12-15T05:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086927235125249"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206086927235125249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "939107954057449474", "created_at": "2019-12-15T05:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086873824841729"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206086873824841729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2bFPARIWoa", "expanded_url": "https://twitter.com/kjkknanda/status/1206085242139877377", "display_url": "twitter.com/kjkknanda/stat\u2026"}]}, "author_id": "3473404096", "created_at": "2019-12-15T05:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086776131076097"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\u274c\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/2bFPARIWoa", "lang": "pt", "id": "1206086776131076097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-12-15T05:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086745420443649"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206086745420443649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206085412697104385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Pilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Arroyo7Vinic", "id": "1053546524716789760"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Raquel15DeVega", "id": "1178208488410894336"}]}, "author_id": "985764747344674818", "created_at": "2019-12-15T05:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086501831823361"], "in_reply_to_user_id": "1053546524716789760", "text": "@Arroyo7Vinic @Raquel15DeVega Pilas ese men es un suicida", "lang": "es", "id": "1206086501831823361"}, {"author_id": "833807483110035456", "created_at": "2019-12-15T05:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086400459837440"], "text": "estou em choque acabei de ver que uma menina se matou hoje de madrugada '-'", "lang": "pt", "id": "1206086400459837440"}, {"author_id": "3298157853", "created_at": "2019-12-15T05:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086119013662721"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata\nHoje ela quase me matou\ud83c\udfb6", "lang": "pt", "id": "1206086119013662721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205854230680080385"}], "author_id": "597052514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmazpiroz", "id": "75128193"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086029939298305"], "text": "RT @jmazpiroz: Me sorprende que gente culta sea tan poco emp\u00e1tica y reflexiva.\n\nPa empezar, su falsa analog\u00eda es p\u00e9sima, deber\u00eda ser: \u201cSi s\u2026", "lang": "es", "id": "1206086029939298305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/A8bqByAbd3", "expanded_url": "https://t.co/A8bqByAbd3", "display_url": "t.co/A8bqByAbd3"}]}, "author_id": "1169336356079906817", "created_at": "2019-12-15T05:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086026713878529"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/A8bqByAbd3", "lang": "pt", "id": "1206086026713878529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FeARTWSHya", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianaremo1/status/1206085973987250177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeARTWSHya", "media_key": "3_1206085966760488960"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "RosarioTijeras3"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "RosarioTijeras3"}]}, "author_id": "737892122", "created_at": "2019-12-15T05:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085973987250177"], "text": "Yo cuando el Dylan se suicida y no le vuela la cabeza en mil pedazos #RosarioTijeras3 https://t.co/FeARTWSHya", "lang": "es", "id": "1206085973987250177"}, {"author_id": "974236894652518400", "created_at": "2019-12-15T05:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085967150538752"], "text": "hoje uma mo\u00e7a de 22 anos se suicidou em sua casa no parque marinha, e eu fico pensando, mano? olha esse mundo como ta... n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil viver, aposto que essa pessoa, que n\u00e3o conhe\u00e7o, devia carregar um peso enorme nas costas vindo de tudo que \u00e9 jeito desse mundinho t\u00f3xico.", "lang": "pt", "id": "1206085967150538752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "343758594", "created_at": "2019-12-15T05:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085877660815361"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206085877660815361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851325021540354"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.582, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "author_id": "1452805466", "created_at": "2019-12-15T05:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085820366643208"], "text": "RT @arisze27: El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su\u2026", "lang": "es", "id": "1206085820366643208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018535253610496"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/trKeYbbAHt", "expanded_url": "https://twitter.com/konzapata/status/1206018535253610496", "display_url": "twitter.com/konzapata/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7254, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.341, "type": "Other", "normalized_text": "NMJ"}]}, "author_id": "1400893268", "created_at": "2019-12-15T05:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085698866032641"], "text": "Un demente suicida que cobr\u00f3 a CNN NMJ https://t.co/trKeYbbAHt", "lang": "es", "id": "1206085698866032641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kzzYFe1zXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/liviadelgadix/status/1206051790044717056", "display_url": "twitter.com/liviadelgadix/\u2026"}]}, "author_id": "1013026652694204416", "created_at": "2019-12-15T05:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085605039452166"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/kzzYFe1zXQ", "lang": "pt", "id": "1206085605039452166"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205942605239984129"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KUQEBctjxg", "expanded_url": "https://twitter.com/Diogador07/status/1205942605239984129", "display_url": "twitter.com/Diogador07/sta\u2026"}]}, "author_id": "964159554245287936", "created_at": "2019-12-15T05:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085508457205760"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/KUQEBctjxg", "lang": "pt", "id": "1206085508457205760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206074860268470272"}], "author_id": "817025193910497281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085487191941120"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u5272\u3068\u305d\u306e\u9078\u624b\u95a2\u4fc2\u306a\u3044\u3068\u3053\u308d\u3067\u63a8\u3057\u306e\u9078\u624b\u306e\u540d\u524d\u3092\u53eb\u3093\u3060\u308a\u3001\u30d9\u30c6\u30e9\u30f3\u9078\u624b\u306e\u540d\u3092\u4e0a\u3052\u3066\u300c\u6765\u5e74\u5f15\u9000\u3057\u308d\u300d\u3068\u304b\u8a00\u3063\u3066\u305f\u306e\u3067\u3001\u3082\u3046\u3084\u3070\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\ud83d\udca6", "lang": "ja", "id": "1206085487191941120"}, {"author_id": "896200136019386368", "created_at": "2019-12-15T05:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085333395410944"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA...\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206085333395410944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206084501056548864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvanMejiaJ7", "id": "935382326862864385"}]}, "author_id": "1708427732", "created_at": "2019-12-15T05:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085248276221952"], "in_reply_to_user_id": "935382326862864385", "text": "@IvanMejiaJ7 Si . Rosario se suicida con una bomba osea Tan dif\u00edcil era decirle a las personas que se alejaran de ah\u00ed ? O la hubiese dejado y se hubiera hechado a correr ( si ten\u00eda tiempo) tampoco era una bomba nuclear . Adem\u00e1s , como sabe que no hab\u00eda gente en la vecindad?", "lang": "es", "id": "1206085248276221952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/HTc8jtOaj7", "expanded_url": "https://t.co/HTc8jtOaj7", "display_url": "t.co/HTc8jtOaj7"}]}, "author_id": "837079201136148482", "created_at": "2019-12-15T05:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085218408521728"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HTc8jtOaj7", "lang": "pt", "id": "1206085218408521728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206084661098799104"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Jwa6trTgSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/anagsl1909/status/1206084661098799104", "display_url": "twitter.com/anagsl1909/sta\u2026"}]}, "author_id": "900773919434690560", "created_at": "2019-12-15T05:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085214679846912"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Jwa6trTgSJ", "lang": "pt", "id": "1206085214679846912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205983746689650688"}], "author_id": "831184571353935872", "created_at": "2019-12-15T05:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084916548710401"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206084916548710401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/52wPDtq3jn", "expanded_url": "https://t.co/52wPDtq3jn", "display_url": "t.co/52wPDtq3jn"}]}, "author_id": "1145389523280584704", "created_at": "2019-12-15T05:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084661098799104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/52wPDtq3jn", "lang": "pt", "id": "1206084661098799104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857765568237568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 100, "probability": 0.9165, "type": "Organization", "normalized_text": "Sandy Hook Elementary School"}]}, "author_id": "1014381358729383937", "created_at": "2019-12-15T05:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084649048518658"], "text": "RT @klxboldx: H\u00e1 exatamente 7 anos atr\u00e1s, davam-se os primeiros tiros na Sandy Hook Elementary School. 20 crian\u00e7as de 6 e 7 anos morreram,\u2026", "lang": "pt", "id": "1206084649048518658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206072924836286464"}], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/YAcslkMoST", "expanded_url": "https://twitter.com/Cuauhtemoc_1521/status/1206072924836286464", "display_url": "twitter.com/Cuauhtemoc_152\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}]}, "author_id": "355225151", "created_at": "2019-12-15T05:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084122935840769"], "text": "\"Cuantos hay qur cansados de la vida, enfermos de tedio, hacen reir como el actor suicida, sin encontrar para su mal remedio\". JDP https://t.co/YAcslkMoST", "lang": "es", "id": "1206084122935840769"}, {"author_id": "810354075804041216", "created_at": "2019-12-15T05:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084117756030976"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA...\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206084117756030976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205811036114341888"}], "author_id": "1096911470430953472", "created_at": "2019-12-15T05:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084107643621376"], "in_reply_to_user_id": "1112125236298874880", "text": "@___lucaxx Ele se matou com uma 12 man? Kkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1206084107643621376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/K8DTOWccNU", "expanded_url": "https://twitter.com/BeatrizBegnami/status/1206079539601907713", "display_url": "twitter.com/BeatrizBegnami\u2026"}]}, "author_id": "964525120348917761", "created_at": "2019-12-15T05:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084089910050819"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/K8DTOWccNU", "lang": "pt", "id": "1206084089910050819"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "916535369105108992", "created_at": "2019-12-15T05:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084083081785344"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1206084083081785344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206083712800231429"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.6655, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OmarMontor", "id": "74255157"}]}, "author_id": "709138862", "created_at": "2019-12-15T05:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084063150260225"], "text": "RT @OmarMontor: En vez de manifestaciones y pliegos petitorios \u00bfpor qu\u00e9 no se organizan y buscan ONG para brindar apoyo o detecci\u00f3n de pers\u2026", "lang": "es", "id": "1206084063150260225"}, {"author_id": "1185798571037200385", "created_at": "2019-12-15T05:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083973375569920"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206083973375569920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205308823575158785"}], "author_id": "1099308037947514881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "blairftcamz", "id": "1245830597429379073"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083816470843392"], "text": "RT @blairftcamz: Pero no logra que el otro caiga en la misma trampa. \n\n Las v\u00edctimas del cient\u00edfico intentan escapar del laboratorio donde\u2026", "lang": "es", "id": "1206083816470843392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1126334300385959937", "created_at": "2019-12-15T05:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083743338975232"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206083743338975232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5205, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "author_id": "74255157", "created_at": "2019-12-15T05:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083712800231429"], "text": "En vez de manifestaciones y pliegos petitorios \u00bfpor qu\u00e9 no se organizan y buscan ONG para brindar apoyo o detecci\u00f3n de personas con depresi\u00f3n o cualquier tendencia suicida?\nDigo, si realmente quisieran ayudar o les importa.\nDe otro modo lo visto, es saciar sus complejos.", "lang": "es", "id": "1206083712800231429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205936108791570434"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/WNsTFNVJfy", "expanded_url": "https://twitter.com/tristevidadalua/status/1205936108791570434", "display_url": "twitter.com/tristevidadalu\u2026"}]}, "author_id": "863560986200084485", "created_at": "2019-12-15T05:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083709402832896"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nUma p\u00e9ssima aluna https://t.co/WNsTFNVJfy", "lang": "pt", "id": "1206083709402832896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206083311078166528"}], "author_id": "3040011436", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sale_eso", "id": "1131367822637109248"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "ElOmeroSinson", "id": "164074484"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083575197646848"], "in_reply_to_user_id": "3040011436", "text": "@sale_eso @ElOmeroSinson Que onda boludo de la nada me pinto el pensamiento profundo y no suicida?? \nEsto no soy yo", "lang": "es", "id": "1206083575197646848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "271714997", "created_at": "2019-12-15T05:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083525755183104"], "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "lang": "es", "id": "1206083525755183104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205936468704792577"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "allfordestiel", "id": "1540500114334179329"}]}, "author_id": "882270388109152256", "created_at": "2019-12-15T05:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083242673233920"], "text": "RT @allfordestiel: Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "lang": "pt", "id": "1206083242673233920"}, {"author_id": "800859387703201792", "created_at": "2019-12-15T05:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083238948691968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206083238948691968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206066778192982025"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/vkpQ2AMuey", "expanded_url": "https://twitter.com/dxnx021/status/1206066778192982025", "display_url": "twitter.com/dxnx021/status\u2026"}]}, "author_id": "792382657065787392", "created_at": "2019-12-15T05:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083198180048899"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705...\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705...\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/vkpQ2AMuey", "lang": "pt", "id": "1206083198180048899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205921422536671232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.5354, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "952610743513374720", "created_at": "2019-12-15T05:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206082856856031232"], "text": "RT @MilkyWonkaMX: Cuando cre\u00edas que no pod\u00eda evolucionar m\u00e1s el \"el pobre es pobre porque quiere\", llega el \"la gente en el ITAM se suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1206082856856031232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HeXrrXhScO", "expanded_url": "https://t.co/HeXrrXhScO", "display_url": "t.co/HeXrrXhScO"}]}, "author_id": "449958531", "created_at": "2019-12-15T05:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206082595035000833"], "text": "AAAAh ya capte. Que suicida, mira si vas a hacer una tarta asi !!! https://t.co/HeXrrXhScO", "lang": "es", "id": "1206082595035000833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206082180021133313"}], "author_id": "1077766781387841537", "created_at": "2019-12-15T05:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206082322124156928"], "in_reply_to_user_id": "979773590924070912", "text": "@Meisntass Yo donde eres suicida so ja emo", "lang": "es", "id": "1206082322124156928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3244401900", "created_at": "2019-12-15T05:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081966761762816"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206081966761762816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "739154515086172160", "created_at": "2019-12-15T05:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081893642522632"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206081893642522632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/BkmYO9fvtt", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/12/14/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576372743", "display_url": "laopinion.com/2019/12/14/una\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/tlBMEb6wKg", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1206081853435908097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tlBMEb6wKg", "media_key": "3_1206081850671816704"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "author_id": "41416662", "created_at": "2019-12-15T05:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081853435908097"], "text": "Una madre se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos en San Bernardino | La Opini\u00f3n https://t.co/BkmYO9fvtt https://t.co/tlBMEb6wKg", "lang": "es", "id": "1206081853435908097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/txDoeDmkrb", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "815030747828514816", "created_at": "2019-12-15T05:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081830941790209"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/txDoeDmkrb", "lang": "es", "id": "1206081830941790209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206080814326267905"}], "author_id": "3590541732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081794342211585"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u6d41\u77f3\u306b\u5199\u771f\u306fNG\u3060\u3063\u305f\u3051\u3069\u3001\u3054\u672c\u4eba\u304c\u5168\u7136\u6c17\u306b\u3057\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304c\u30d3\u30c3\u30af\u30ea\u3067\u3057\u305f\u308f\ud83d\ude05\ud83d\udca6", "lang": "ja", "id": "1206081794342211585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "61291468", "created_at": "2019-12-15T05:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081780102635520"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206081780102635520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "129122784", "created_at": "2019-12-15T05:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081775727972352"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206081775727972352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1001631647400374272", "created_at": "2019-12-15T05:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081754928484357"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206081754928484357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206074661995470849"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/aEtVYdEycU", "expanded_url": "https://twitter.com/baddangxrous/status/1206074661995470849", "display_url": "twitter.com/baddangxrous/s\u2026"}]}, "author_id": "3095499058", "created_at": "2019-12-15T05:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081579950452737"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c (n\u00e3o lembro)\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aEtVYdEycU", "lang": "pt", "id": "1206081579950452737"}, {"author_id": "717006715301060608", "created_at": "2019-12-15T05:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081573378023425"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206081573378023425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "1065454481469566976", "created_at": "2019-12-15T05:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081461335609344"], "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "lang": "es", "id": "1206081461335609344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "401386186", "created_at": "2019-12-15T05:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081422919909377"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206081422919909377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5rQEVQ0lz7", "expanded_url": "https://twitter.com/snsdst9n/status/1206081258725498881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5rQEVQ0lz7", "media_key": "3_1206081253277151232"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4702, "type": "Organization", "normalized_text": "apink"}]}, "author_id": "851235750964338688", "created_at": "2019-12-15T05:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081258725498881"], "text": "acho que s\u00f3 existe eu no fandom do apink atualmente, se tiver mais 5 pessoas ainda \u00e9 muito.......... matou https://t.co/5rQEVQ0lz7", "lang": "pt", "id": "1206081258725498881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205969678172069889"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/b0eKzNl92I", "expanded_url": "https://twitter.com/cahusando/status/1205969678172069889", "display_url": "twitter.com/cahusando/stat\u2026"}]}, "author_id": "1144322621158375424", "created_at": "2019-12-15T05:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081065019949056"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/b0eKzNl92I", "lang": "pt", "id": "1206081065019949056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206076416586063873"}], "author_id": "2351096605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206081064428613632"], "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.\u2026", "lang": "es", "id": "1206081064428613632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206076416586063873"}], "author_id": "1287163506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080886766215168"], "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.\u2026", "lang": "es", "id": "1206080886766215168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "386450132", "created_at": "2019-12-15T05:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080821460905986"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206080821460905986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206080400767897605"}], "author_id": "2749070017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080633694351360"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u3042\u308c\u306f\u30ca\u30a4\u30b9\u306a\u30b8\u30aa\u30e9\u30de\u3084\u3063\u305f\u306d\ud83e\udd23", "lang": "ja", "id": "1206080633694351360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "23020467", "created_at": "2019-12-15T05:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080622969720834"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206080622969720834"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "60652263", "created_at": "2019-12-15T05:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080557186273282"], "text": "Minhas redes sociais t\u00e3o parecendo casa de loucos \" a sobrinha posta coisa suicida , a irm\u00e3 parece que levou mil chifres e \u00e9 presidi\u00e1ria , a prima posta indiretas  e eu sempre vejo tudo atrasado u\u00e9\"", "lang": "pt", "id": "1206080557186273282"}, {"author_id": "1066115245893214214", "created_at": "2019-12-15T05:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080553910439937"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nGente eu n\u00e3o fa\u00e7o nada na escola", "lang": "pt", "id": "1206080553910439937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1413950522", "created_at": "2019-12-15T05:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080364738953216"], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "id": "1206080364738953216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "75329625", "created_at": "2019-12-15T05:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080351480799232"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206080351480799232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "169214083", "created_at": "2019-12-15T05:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080338927247364"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206080338927247364"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "132993370", "created_at": "2019-12-15T05:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080321160126465"], "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "lang": "es", "id": "1206080321160126465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "998425158", "created_at": "2019-12-15T05:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080218714247168"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206080218714247168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "53800674", "created_at": "2019-12-15T05:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206080170135883776"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206080170135883776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/68WvO6Kffl", "expanded_url": "https://twitter.com/ggkras_/status/1206054361681551360", "display_url": "twitter.com/ggkras_/status\u2026"}]}, "author_id": "934509185806602242", "created_at": "2019-12-15T05:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206079783907594241"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/68WvO6Kffl", "lang": "pt", "id": "1206079783907594241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "2730490819", "created_at": "2019-12-15T05:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206079777737711616"], "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "lang": "pt", "id": "1206079777737711616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wY7Aef1w49", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaa_costa0309/status/1206073089194446850", "display_url": "twitter.com/dudaa_costa030\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "814cfc71b843ff40"}, "author_id": "1105227501742288904", "created_at": "2019-12-15T05:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206079743080222720"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/wY7Aef1w49", "lang": "pt", "id": "1206079743080222720"}, {"author_id": "241346785", "created_at": "2019-12-15T05:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206079633197805568"], "text": "Hoy estoy sentado y de pronto veo que viene algo del cielo y pego en la pared. Era una paloma, una paloma suicida. \nSe estrell\u00f3 contra la pared y muri\u00f3. \nY a m\u00ed me dio demasiado risa, perd\u00f3n pero hubieran vista el semerendo pichazo que se llev\u00f3 la hijueputa paloma.", "lang": "es", "id": "1206079633197805568"}, {"author_id": "2909507433", "created_at": "2019-12-15T05:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206079305480048640"], "text": "guiar sin espejuelos es un acto suicida", "lang": "es", "id": "1206079305480048640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/IqSD44ONE3", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaa_costa0309/status/1206073089194446850", "display_url": "twitter.com/dudaa_costa030\u2026"}]}, "author_id": "818940244359872512", "created_at": "2019-12-15T05:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206079287939489792"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IqSD44ONE3", "lang": "pt", "id": "1206079287939489792"}, {"author_id": "1086705338055839745", "created_at": "2019-12-15T05:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206079029490663424"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206079029490663424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "96404209", "created_at": "2019-12-15T05:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206078933302743042"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206078933302743042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206077039134027776"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ehxjT7gzya", "expanded_url": "https://twitter.com/hidroxidodeodio/status/1206077039134027776", "display_url": "twitter.com/hidroxidodeodi\u2026"}]}, "author_id": "3388166343", "created_at": "2019-12-15T05:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206078903623847941"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 mas destaque ruim ne..\nse popularizou: incrivelmente \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: qse \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/ehxjT7gzya", "lang": "pt", "id": "1206078903623847941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205599238056484865"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/nKwJpUHMms", "expanded_url": "https://twitter.com/thegreateredin/status/1205599238056484865", "display_url": "twitter.com/thegreateredin\u2026"}]}, "author_id": "1606685378", "created_at": "2019-12-15T05:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206078891657453569"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nKwJpUHMms", "lang": "pt", "id": "1206078891657453569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206059505378828288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Apriston"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jcarreyes1", "id": "1579345922"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "author_id": "149802316", "created_at": "2019-12-15T05:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206078487842435072"], "in_reply_to_user_id": "1579345922", "text": "@jcarreyes1 @Omarquesadamart Que pocos sesos tienes para leer y entender. Apriston no?? Ser aprista te vuelve cojudo adem\u00e1s de ladr\u00f3n como tu suicida l\u00edder ?", "lang": "es", "id": "1206078487842435072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206028654108643328"}], "author_id": "171989929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiliardeMoraes", "id": "94658754"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206078016838930433"], "in_reply_to_user_id": "94658754", "text": "@GiliardeMoraes Penso o mesmo, mas oque fizeram os que ficaram a sofrer para tentar ajudar o suicida?", "lang": "pt", "id": "1206078016838930433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206066844379074560"}], "author_id": "919639088235532289", "created_at": "2019-12-15T05:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077942494826497"], "in_reply_to_user_id": "919639088235532289", "text": "tipos de caillou: el suicida", "lang": "es", "id": "1206077942494826497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206071184397389824"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OjBMvu42Bf", "expanded_url": "https://twitter.com/tijucana_isah/status/1206071184397389824", "display_url": "twitter.com/tijucana_isah/\u2026"}]}, "author_id": "734405909422743553", "created_at": "2019-12-15T05:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077881115389952"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705/\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OjBMvu42Bf", "lang": "pt", "id": "1206077881115389952"}, {"author_id": "296447591", "created_at": "2019-12-15T05:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077585555369986"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA...\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206077585555369986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "author_id": "270527504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077411571486722"], "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1206077411571486722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "750682886832029696", "created_at": "2019-12-15T05:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077400406212608"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1206077400406212608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "1161720420078407682", "created_at": "2019-12-15T05:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077374699360257"], "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "lang": "es", "id": "1206077374699360257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206007967654588416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.3006, "type": "Person", "normalized_text": "JEFA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "1144063536064335872", "created_at": "2019-12-15T05:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077342067630081"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe PRIMERO DEBE IR PRESA LA QUE ENCUBRI\u00d3 A LA CABECILLA SE\u00d1ORA K,  Y AL LADR\u00d3N SUICIDA COBARDE, GASTANDO MILLONES DE NUESTROS IMPUESTOS, DESPU\u00c9S SU JEFA.", "lang": "es", "id": "1206077342067630081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206076855855529985"}], "author_id": "332877873", "created_at": "2019-12-15T05:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077159066013697"], "in_reply_to_user_id": "332877873", "text": "acabei de ficar sabendo que o marido da madrinha do meu irm\u00e3o se matou. ELE SE MATOU. velho, a minha m\u00e3e, que nem era taaaao pr\u00f3xima assim, est\u00e1 inconsol\u00e1vel..", "lang": "pt", "id": "1206077159066013697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "967643384927178753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077129634525185"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1206077129634525185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "748615162991632384", "created_at": "2019-12-15T05:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077034134491141"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206077034134491141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "18979851", "created_at": "2019-12-15T05:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077001813123072"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206077001813123072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1137059446071468039", "created_at": "2019-12-15T05:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076942711164929"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206076942711164929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1104827406060273664", "created_at": "2019-12-15T05:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076422604906497"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206076422604906497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "author_id": "20699817", "created_at": "2019-12-15T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076416586063873"], "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoiFmFL", "lang": "es", "id": "1206076416586063873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "4128168615", "created_at": "2019-12-15T04:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076348822896643"], "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "lang": "es", "id": "1206076348822896643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "42123145", "created_at": "2019-12-15T04:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076341780647936"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206076341780647936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205634608383090688"}], "author_id": "1195495858692902912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChiquisPower", "id": "1191831340032888835"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076231214673920"], "in_reply_to_user_id": "1191831340032888835", "text": "@ChiquisPower @CartonCalderon @ITAM_mx Si no aguantan la presi\u00f3n acad\u00e9mica, no podr\u00e1n aguantar la presi\u00f3n que tiene un m\u00e9dico en una operaci\u00f3n o la que tiene un abogado en un juicio. El suicida ya trae esa idea de tiempo atr\u00e1s y se desencadena con cualquier cosa. Al final hay trabajo de lavaplatos en la fonda", "lang": "es", "id": "1206076231214673920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "author_id": "375892600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076139548106752"], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "lang": "es", "id": "1206076139548106752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1641820902", "created_at": "2019-12-15T04:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076136993775616"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206076136993775616"}, {"author_id": "2764645561", "created_at": "2019-12-15T04:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076093737902081"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206076093737902081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206046698486816769"}], "author_id": "1144063536064335872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076083864559616"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @malditaternura SON MEMORIAS DE LOS METAROBOS AL ESTADO DEL SUICIDA COBARDE, SEGURO ASISTIERON TODOS LOS CANDIDATOS DE LAS DIFERENTES ORGANIZACIONES CRIMINALES.", "lang": "es", "id": "1206076083864559616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205987102200139777"}], "author_id": "1086085357777625088", "created_at": "2019-12-15T04:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206075847897231361"], "in_reply_to_user_id": "1086085357777625088", "text": "@paraiba_suicida \npumped up kicks-foster the people", "lang": "en", "id": "1206075847897231361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "282670629", "created_at": "2019-12-15T04:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206075568015495168"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206075568015495168"}, {"author_id": "874405570207506433", "created_at": "2019-12-15T04:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206075383742906368"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206075383742906368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205886057889386503"}], "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 202, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "instituto Fleming"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "warkentin", "id": "13320562"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "author_id": "93434903", "created_at": "2019-12-15T04:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206075291560534018"], "in_reply_to_user_id": "13320562", "text": "@warkentin @DeniseDresserG Estad\u00edstica. \n\u00bfUn porcentaje alto de suicida? \n\u00bfEn realidad hay una relaci\u00f3n de causalidad? \nQuien se suicid\u00f3, \u00bfno lo habr\u00eda hecho si hubiera sido alumno del \u201cinstituto Fleming\u201d?", "lang": "es", "id": "1206075291560534018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.35, "type": "Person", "normalized_text": "stella artois"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4225, "type": "Other", "normalized_text": "coLAB"}]}, "author_id": "278000728", "created_at": "2019-12-15T04:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206075198258188289"], "text": "a bicha rodou igual camelo no cal\u00e7ad\u00e3o de caxias se arrumou em 30 min, foi pra evento stella artois, riu de jovem na coLAB, matou desejo da appia trincada, foi mensageira do amor, chegou em casa tomou banho, fez skin care, arrumou quarto e QUER ESCREVER mais um cado do ARTIGO", "lang": "pt", "id": "1206075198258188289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "author_id": "2485372799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206075044667043840"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart Lo \u00fanico bueno que hizo el ladr\u00f3n suicida fue eso, meter bala a todos esos tucos.", "lang": "es", "id": "1206075044667043840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aMTgkgeOed", "expanded_url": "https://twitter.com/emanuelyCk/status/1206057842198929408", "display_url": "twitter.com/emanuelyCk/sta\u2026"}]}, "author_id": "858822921455882243", "created_at": "2019-12-15T04:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206075042334957569"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/aMTgkgeOed", "lang": "pt", "id": "1206075042334957569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Kr8pE4IrAx", "expanded_url": "https://twitter.com/camirodrigues05/status/1206048702466539520", "display_url": "twitter.com/camirodrigues0\u2026"}]}, "author_id": "1196480756954087424", "created_at": "2019-12-15T04:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206075006251421696"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\u2714\u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \u2714\u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \ud83d\udeab https://t.co/Kr8pE4IrAx", "lang": "pt", "id": "1206075006251421696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "43778700", "created_at": "2019-12-15T04:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074666131107841"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206074666131107841"}, {"author_id": "190478117", "created_at": "2019-12-15T04:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074661995470849"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206074661995470849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "43412312", "created_at": "2019-12-15T04:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074431233298433"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206074431233298433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "892636937420517377", "created_at": "2019-12-15T04:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074394931552256"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1206074394931552256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "217037540", "created_at": "2019-12-15T04:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074371976179713"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206074371976179713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3390932128", "created_at": "2019-12-15T04:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074300446445568"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206074300446445568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WbRFePUZda", "expanded_url": "https://twitter.com/dudisgottselig/status/1206071479722483714", "display_url": "twitter.com/dudisgottselig\u2026"}]}, "author_id": "770098132801708032", "created_at": "2019-12-15T04:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074211552419840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/WbRFePUZda", "lang": "pt", "id": "1206074211552419840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206073727601041408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loufenceless", "id": "1213335547084595201"}]}, "author_id": "196310348", "created_at": "2019-12-15T04:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074103385534464"], "in_reply_to_user_id": "1146956633739812864", "text": "@loufenceless vuelvo con harry y louis se suicida de la tristeza\ud83d\ude25pero no me importa pq estoy con el amor de mi vida \ud83d\ude0d", "lang": "es", "id": "1206074103385534464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/gBkZ8LUXYF", "expanded_url": "https://t.co/gBkZ8LUXYF", "display_url": "t.co/gBkZ8LUXYF"}]}, "author_id": "1131344037246623745", "created_at": "2019-12-15T04:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074022330617856"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gBkZ8LUXYF", "lang": "pt", "id": "1206074022330617856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/COle7SfPtD", "expanded_url": "https://twitter.com/Elmismsimo3/status/1206070969518964736", "display_url": "twitter.com/Elmismsimo3/st\u2026"}]}, "author_id": "879209389", "created_at": "2019-12-15T04:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073992924319744"], "text": "Porque, si solo se suicida uno, vale madres. Pendejo https://t.co/COle7SfPtD", "lang": "es", "id": "1206073992924319744"}, {"author_id": "945792023684055042", "created_at": "2019-12-15T04:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073959130836999"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206073959130836999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/yERKhegDiJ", "expanded_url": "http://bit.ly/38CEzxv", "display_url": "bit.ly/38CEzxv"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 191, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "author_id": "472392232", "created_at": "2019-12-15T04:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073855388930048"], "text": "Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el misterio: el audio est\u00e1 en la causa https://t.co/yERKhegDiJ v\u00eda @Pagina12", "lang": "es", "id": "1206073855388930048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "1184550238830452739", "created_at": "2019-12-15T04:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073741970685952"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206073741970685952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1075179190989803520", "created_at": "2019-12-15T04:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073382174900229"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206073382174900229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "850327861340889088", "created_at": "2019-12-15T04:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073052632698881"], "text": "J\u00e1 pulei na frente da bala, pra defender quem me daria um tiro!!!\nAbel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "id": "1206073052632698881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "author_id": "27136217", "created_at": "2019-12-15T04:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073028238544898"], "text": "Moro perto da ponte e quase sempre presencio quando o tr\u00e2nsito fecha por solicita\u00e7\u00e3o do corpo de bombeiros pra resgate de suicida. Ou\u00e7o as pessoas falarem \u201cde novo?\u201d.\n\nMas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel um caralho desse que ningu\u00e9m ache bizarro ser de novo e de novo e de novo.", "lang": "pt", "id": "1206073028238544898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "44149753", "created_at": "2019-12-15T04:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073006386118656"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206073006386118656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205883440069001216"}], "author_id": "175136126", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072872009183233"], "in_reply_to_user_id": "45870897", "text": "@MarceloFreixo na hora que voc\u00eas descobrirem quem matou essa mulher v\u00e3o perder o assunto, pq voc\u00eas s\u00f3 falam disso... se \u00e9 que voc\u00eas j\u00e1 n\u00e3o sabem n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1206072872009183233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206017743939604483"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/be0PN2IaMp", "expanded_url": "https://twitter.com/michael_jorge87/status/1206017743939604483", "display_url": "twitter.com/michael_jorge8\u2026"}]}, "author_id": "799623756142485504", "created_at": "2019-12-15T04:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072863939280897"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/be0PN2IaMp", "lang": "pt", "id": "1206072863939280897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "102738937", "created_at": "2019-12-15T04:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072808066998272"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206072808066998272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205969678172069889"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/x8PFHvuY8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/cahusando/status/1205969678172069889", "display_url": "twitter.com/cahusando/stat\u2026"}]}, "author_id": "1169289693864910849", "created_at": "2019-12-15T04:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072791809830913"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ??? \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/x8PFHvuY8Q", "lang": "pt", "id": "1206072791809830913"}, {"author_id": "159237279", "created_at": "2019-12-15T04:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072667511631877"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "id": "1206072667511631877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "517874222", "created_at": "2019-12-15T04:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072600419549185"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206072600419549185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "42271371", "created_at": "2019-12-15T04:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072524427186176"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206072524427186176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1064874789515481089", "created_at": "2019-12-15T04:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072390977015808"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206072390977015808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "author_id": "1118102782194614272", "created_at": "2019-12-15T04:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072079470084096"], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "id": "1206072079470084096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "3382501030", "created_at": "2019-12-15T04:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072052148580353"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206072052148580353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "author_id": "1928979559", "created_at": "2019-12-15T04:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072021202952192"], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "id": "1206072021202952192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "397613751", "created_at": "2019-12-15T04:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206071966693777408"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206071966693777408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205942693395935232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.2981, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santosmercado", "id": "88193194"}]}, "author_id": "1013543321820712960", "created_at": "2019-12-15T04:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206071734761402369"], "text": "RT @santosmercado: 1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La\u2026", "lang": "es", "id": "1206071734761402369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "1091172500032184321", "created_at": "2019-12-15T04:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206071344665964545"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206071344665964545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Marte"}]}, "author_id": "170395193", "created_at": "2019-12-15T04:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206071325070184449"], "text": "Olha gente\nTa todo mundo falando que 2019 foi uma bosta\nPra mim foi \u00f3timo. Foi justamente a representa\u00e7\u00e3o de Marte. Uma guerra.\nComecei como um potencial suicida e to terminando renovando minha espiritualidade e com perspectivas pro futuro\nTenho condi\u00e7\u00f5es de reclamar?\nAcho q n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1206071325070184449"}, {"author_id": "4849816425", "created_at": "2019-12-15T04:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206071184397389824"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206071184397389824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1132136112", "created_at": "2019-12-15T04:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206071170560413697"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206071170560413697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206070533844017152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 283, "end": 298, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "Conium maculatum"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "ixtab_labega", "id": "846887696148652037"}]}, "author_id": "1020815761374408705", "created_at": "2019-12-15T04:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206071094735716352"], "in_reply_to_user_id": "466843192", "text": "@arochasl @YattaZero @ixtab_labega \u00bfSaben cu\u00e1ntas generaciones han pasdado por el ITAM antes que ustedes?\n\u00bfSabes desde cu\u00e1ndo la gente se suicida?\nSi lo que vienes es a llorar en tuiter tu desgracia, est\u00e1s perdiendo un valioso tiempo para hacer tareas, o para preparar tu licuado de Conium maculatum", "lang": "es", "id": "1206071094735716352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "2830641611", "created_at": "2019-12-15T04:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206070914883952640"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206070914883952640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206050145562791936"}], "author_id": "2468528736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "viridianaHls", "id": "177954302"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206070582070128642"], "in_reply_to_user_id": "177954302", "text": "@viridianaHls Si un suicida se suicida \u00bfes un suicida mas o un suicida menos ?", "lang": "es", "id": "1206070582070128642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "2202464202", "created_at": "2019-12-15T04:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206070562554023936"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1206070562554023936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "2997383674", "created_at": "2019-12-15T04:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206070415602401280"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206070415602401280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/nl4JIhQ0zy", "expanded_url": "https://twitter.com/vicnovaiss/status/1206062221790449664", "display_url": "twitter.com/vicnovaiss/sta\u2026"}]}, "author_id": "4801089148", "created_at": "2019-12-15T04:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206070376406618112"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/nl4JIhQ0zy", "lang": "pt", "id": "1206070376406618112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/I6uh09ToWo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001384977351/posts/2742674815788657/", "display_url": "facebook.com/10000138497735\u2026"}]}, "author_id": "356914786", "created_at": "2019-12-15T04:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206070122156302336"], "text": "me puse suicida https://t.co/I6uh09ToWo", "lang": "en", "id": "1206070122156302336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ifqohdv6xj", "expanded_url": "https://t.co/ifqohdv6xj", "display_url": "t.co/ifqohdv6xj"}]}, "author_id": "842793617664163840", "created_at": "2019-12-15T04:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206070120474386432"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/ifqohdv6xj", "lang": "pt", "id": "1206070120474386432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206068757015257088"}], "author_id": "2801023779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Candelavd_", "id": "1026283822516772864"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206069958981169153"], "text": "RT @Candelavd_: Odio mis bajones nocturnos, sacan mi yo suicida al 100%", "lang": "es", "id": "1206069958981169153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "haru"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "trumpet creeper"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "baek"}]}, "author_id": "104027971", "created_at": "2019-12-15T04:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206069851971837952"], "text": "pqp e se foi o haru que matou ela no trumpet creeper a mando do baek", "lang": "pt", "id": "1206069851971837952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205962752226930690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "1168035762186739712", "created_at": "2019-12-15T04:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206069761735561216"], "in_reply_to_user_id": "54749527", "text": "@Dianasemi @meiermq Pero nunca nego q lo defendi\u00f3 y se apart\u00f3 de esa defensa en un momento determinado, Abanto no defendi\u00f3 al suicida genocida de Garc\u00eda?, el litigante defiende;, per se eso no es malo... En serio ese es tu argumento para desprestigiarlo??, A trabajar m\u00e1s las neuronas... Tu puedes!", "lang": "es", "id": "1206069761735561216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "971597247543697408", "created_at": "2019-12-15T04:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206069631875788800"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1206069631875788800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/6u0lZGfDCW", "expanded_url": "https://twitter.com/californidoge/status/1206063424444211207", "display_url": "twitter.com/californidoge/\u2026"}]}, "author_id": "764290740339998720", "created_at": "2019-12-15T04:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206069393471557632"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/6u0lZGfDCW", "lang": "pt", "id": "1206069393471557632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "109546086", "created_at": "2019-12-15T04:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206069369643638784"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206069369643638784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "143311417", "created_at": "2019-12-15T04:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206069291885436929"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206069291885436929"}, {"author_id": "1026283822516772864", "created_at": "2019-12-15T04:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206068757015257088"], "text": "Odio mis bajones nocturnos, sacan mi yo suicida al 100%", "lang": "es", "id": "1206068757015257088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "88013476", "created_at": "2019-12-15T04:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206068716393418754"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206068716393418754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5l66vwWqsV", "expanded_url": "https://twitter.com/paulinnkk/status/1205976270640754688", "display_url": "twitter.com/paulinnkk/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "4d80dba43c65e0c9"}, "author_id": "1032368090410102784", "created_at": "2019-12-15T04:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206068518812295168"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/5l66vwWqsV", "lang": "pt", "id": "1206068518812295168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206053183044407296"}], "author_id": "2194851707", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fairy_of_oz", "id": "37066591"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206068487652810752"], "in_reply_to_user_id": "37066591", "text": "@fairy_of_oz Um amigo meu se matou...", "lang": "pt", "id": "1206068487652810752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205942693395935232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.2981, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santosmercado", "id": "88193194"}]}, "author_id": "140530128", "created_at": "2019-12-15T04:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206068467645988865"], "text": "RT @santosmercado: 1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La\u2026", "lang": "es", "id": "1206068467645988865"}, {"author_id": "940199376198291456", "created_at": "2019-12-15T04:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206068411085795328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206068411085795328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/KrK2HhTe8b", "expanded_url": "https://twitter.com/dazaarabia/status/1206057190462763008", "display_url": "twitter.com/dazaarabia/sta\u2026"}]}, "author_id": "730819654722195456", "created_at": "2019-12-15T04:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206068197771874304"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KrK2HhTe8b", "lang": "pt", "id": "1206068197771874304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018615356657666"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/tttSeitMok", "expanded_url": "https://twitter.com/____kdshian/status/1206018615356657666", "display_url": "twitter.com/____kdshian/st\u2026"}]}, "author_id": "957086595471020032", "created_at": "2019-12-15T04:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206068113629954048"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\u274c https://t.co/tttSeitMok", "lang": "pt", "id": "1206068113629954048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206054956031184896"}], "author_id": "1183901008486944769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067989436620800"], "in_reply_to_user_id": "1864835456", "text": "@WolffWaldo Un psic\u00f3logo se suicida con ella \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1206067989436620800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "125518705", "created_at": "2019-12-15T04:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067913150664705"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206067913150664705"}, {"author_id": "1026620552314802178", "created_at": "2019-12-15T04:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067903411474434"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206067903411474434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206066757183705088"}], "author_id": "904500006", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "hazelfeig", "id": "19754786"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "nacion", "id": "18906662"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "SemanarioU", "id": "66867000"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "crhoycom", "id": "24440571"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067880690892800"], "in_reply_to_user_id": "218015867", "text": "@mperezguidotti @hazelfeig @nacion @SemanarioU @crhoycom Habr\u00eda que ver en qu\u00e9 direcci\u00f3n se dan las valoraciones m\u00e9dicas, no lo mismo una paciente con cuadros de p\u00e1nico a una con esquizofrenia y tendencia suicida...", "lang": "es", "id": "1206067880690892800"}, {"author_id": "3190784548", "created_at": "2019-12-15T04:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067867218841600"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206067867218841600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "1125564177815408641", "created_at": "2019-12-15T04:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067645684027392"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206067645684027392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206057286277435392"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/TJJbpYNDfV", "expanded_url": "https://twitter.com/mouraverso/status/1206057286277435392", "display_url": "twitter.com/mouraverso/sta\u2026"}]}, "author_id": "1153660569792258053", "created_at": "2019-12-15T04:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067596388384768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 \n\nN\u00e3o sei se fico feliz ou triste https://t.co/TJJbpYNDfV", "lang": "pt", "id": "1206067596388384768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206006238917660672"}], "author_id": "15662195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067591028072454"], "text": "RT @Aemon3428: Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "lang": "es", "id": "1206067591028072454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/hDeoCAXWyo", "expanded_url": "https://twitter.com/_ilarix/status/1206062216111366144", "display_url": "twitter.com/_ilarix/status\u2026"}]}, "author_id": "1419480182", "created_at": "2019-12-15T04:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067535914917889"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hDeoCAXWyo", "lang": "pt", "id": "1206067535914917889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/m9H9J42MY7", "expanded_url": "https://twitter.com/gschneitner_/status/1206034924362457088", "display_url": "twitter.com/gschneitner_/s\u2026"}]}, "author_id": "3702449603", "created_at": "2019-12-15T04:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067305131712519"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/m9H9J42MY7", "lang": "pt", "id": "1206067305131712519"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "1183157612675768323", "created_at": "2019-12-15T04:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067293177962496"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206067293177962496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ZNOw8UNXOr", "expanded_url": "https://t.co/ZNOw8UNXOr", "display_url": "t.co/ZNOw8UNXOr"}]}, "author_id": "1147934084", "created_at": "2019-12-15T04:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067067339911168"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ZNOw8UNXOr", "lang": "pt", "id": "1206067067339911168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "1185720080409210881", "created_at": "2019-12-15T04:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066998465224704"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206066998465224704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/CjPOkhlLku", "expanded_url": "https://twitter.com/kaminskiakb/status/1205982825335443457", "display_url": "twitter.com/kaminskiakb/st\u2026"}]}, "author_id": "1161462667300810753", "created_at": "2019-12-15T04:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066847503863808"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: quase ne \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/CjPOkhlLku", "lang": "pt", "id": "1206066847503863808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/J8e50cHgMr", "expanded_url": "https://twitter.com/_ilarix/status/1206062216111366144", "display_url": "twitter.com/_ilarix/status\u2026"}]}, "author_id": "4805249296", "created_at": "2019-12-15T04:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066778192982025"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u2705\u2705...\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705...\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/J8e50cHgMr", "lang": "pt", "id": "1206066778192982025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205975571802578949"}], "author_id": "119098932", "created_at": "2019-12-15T04:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066770962010112"], "in_reply_to_user_id": "1067596735206367233", "text": "@passarinijosh Pq sou depressiva com tend\u00eancia suicida mas seu bejo vai me curar ctz", "lang": "pt", "id": "1206066770962010112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206066336658526208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "percyjockson", "id": "624214088"}]}, "author_id": "805266117405147136", "created_at": "2019-12-15T04:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066769443639302"], "in_reply_to_user_id": "624214088", "text": "@percyjockson matou todos que estudavam com ele e se juntou a um bando de n*zista mas sim ele \u00e9 um anjo que nunca errou segundo as kylo f\u00e3 \ud83d\ude4f", "lang": "pt", "id": "1206066769443639302"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206065710956503040"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/abWgk77vGV", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrieIacastro/status/1206065710956503040", "display_url": "twitter.com/gabrieIacastro\u2026"}]}, "author_id": "3202529476", "created_at": "2019-12-15T04:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066620998832129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/abWgk77vGV", "lang": "pt", "id": "1206066620998832129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "705196752", "created_at": "2019-12-15T04:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066579559108613"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206066579559108613"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206022511491780608"}], "author_id": "90178846", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guillermo_2811", "id": "1080280968731258886"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066529143533569"], "in_reply_to_user_id": "1080280968731258886", "text": "@guillermo_2811 @congresoperu @MartinVizcarraC El congreso gasta en ...\nEl estado gasta en informar y educar a la poblaci\u00f3n ...\nRecordemos las \"investigaciones\" que hizo el congreso donde el suicida fue ABSUELTO...\nPero ya para que gastar p\u00f3lvora en gallinazo ...", "lang": "es", "id": "1206066529143533569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/r2MIS2gzC1", "expanded_url": "https://twitter.com/nosenskcc/status/1206066408578277376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r2MIS2gzC1", "media_key": "7_1206066361451139072"}]}, "author_id": "908453843394015233", "created_at": "2019-12-15T04:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066408578277376"], "text": "v\u00e9i o cara se matou https://t.co/r2MIS2gzC1", "lang": "pt", "id": "1206066408578277376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206064870619320322"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/YIOFOurhrI", "expanded_url": "https://twitter.com/jpbuzeli/status/1206064870619320322", "display_url": "twitter.com/jpbuzeli/statu\u2026"}]}, "author_id": "824738518039658497", "created_at": "2019-12-15T04:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066353834205184"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/YIOFOurhrI", "lang": "pt", "id": "1206066353834205184"}, {"author_id": "1070664627585978369", "created_at": "2019-12-15T04:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066330706890752"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206066330706890752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Je4buuw7JP", "expanded_url": "https://t.co/Je4buuw7JP", "display_url": "t.co/Je4buuw7JP"}]}, "author_id": "843651205217865729", "created_at": "2019-12-15T04:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066287283232768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Je4buuw7JP", "lang": "pt", "id": "1206066287283232768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/rhIq2JNumw", "expanded_url": "https://twitter.com/dazaarabia/status/1206057190462763008", "display_url": "twitter.com/dazaarabia/sta\u2026"}]}, "author_id": "1000878810370400262", "created_at": "2019-12-15T04:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066164062998528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rhIq2JNumw", "lang": "pt", "id": "1206066164062998528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206013783791017984"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/umgXOAWf7S", "expanded_url": "https://twitter.com/maluturcatto/status/1206013783791017984", "display_url": "twitter.com/maluturcatto/s\u2026"}]}, "author_id": "1121937593103462406", "created_at": "2019-12-15T04:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066124602912768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/umgXOAWf7S", "lang": "pt", "id": "1206066124602912768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "902673924", "created_at": "2019-12-15T04:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066113492193281"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206066113492193281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205971787315630080"}], "author_id": "2855455253", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "raykito66", "id": "289785111"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066106663948288"], "in_reply_to_user_id": "289785111", "text": "@raykito66 @CristinaSegui_ Punto uno. Hay tarados de \"izquierdas* en la medicina, la justicia, los bomberos, el deporte, el periodismo, etc..\nPunto dos. Es un t\u00e9rmino rid\u00edculo que solo se emplea cuando se suicida una mujer o acaso lo has oido cuando un hombre mata a su mujer y luego se suicida?", "lang": "es", "id": "1206066106663948288"}, {"author_id": "1050918380973301760", "created_at": "2019-12-15T04:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065993635770368"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o :\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206065993635770368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "308200919", "created_at": "2019-12-15T04:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065970789453824"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206065970789453824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "818946553121382400", "created_at": "2019-12-15T04:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065859413839872"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206065859413839872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1019259398672220160", "created_at": "2019-12-15T04:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065800265846784"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206065800265846784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206041585030500352"}], "author_id": "2930085681", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "pesecco", "id": "806886222190755841"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065793697497088"], "in_reply_to_user_id": "1175757855259078656", "text": "@ricardoo_etc @pesecco @wastxc @insta_acabar eh que tem v\u00e1rias teorias. uma delas eh de que n\u00e3o teria como ele se matar com a arma que ele supostamente se matou sem quebrar os pr\u00f3prios bra\u00e7os.", "lang": "pt", "id": "1206065793697497088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "52722195", "created_at": "2019-12-15T04:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065785883545601"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206065785883545601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "795803958098980864", "created_at": "2019-12-15T04:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065762932158465"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206065762932158465"}, {"author_id": "762689883815211008", "created_at": "2019-12-15T04:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065710956503040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206065710956503040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206061877563932672"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/sDSjxBVeqp", "expanded_url": "https://twitter.com/maneul__/status/1206061877563932672", "display_url": "twitter.com/maneul__/statu\u2026"}]}, "author_id": "1048701211237670912", "created_at": "2019-12-15T04:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065659374952449"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/sDSjxBVeqp", "lang": "pt", "id": "1206065659374952449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "957706386569383936", "created_at": "2019-12-15T04:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065643059130368"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206065643059130368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206012751753207816"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/uRj4GDnzSD", "expanded_url": "https://twitter.com/steltter_/status/1206012751753207816", "display_url": "twitter.com/steltter_/stat\u2026"}]}, "author_id": "542076665", "created_at": "2019-12-15T04:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065596418445312"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uRj4GDnzSD", "lang": "pt", "id": "1206065596418445312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206055205118316546"}], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 232, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Canelada_FC", "id": "197899410"}]}, "author_id": "210553088", "created_at": "2019-12-15T04:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065563837054977"], "in_reply_to_user_id": "197899410", "text": "@Canelada_FC O pr\u00f3prio esporte n\u00e3o se valorizou, pode at\u00e9 mover contratos milhon\u00e1rios, mas quando entrou o animal daquele irland\u00eas matou o esporte, sem crit\u00e9rio por lutas de cintur\u00e3o e claramente favorecimento a alguns lutadores. UFC morreu!", "lang": "pt", "id": "1206065563837054977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "969351119234326528", "created_at": "2019-12-15T04:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065545096892416"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1206065545096892416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3712, "type": "Person", "normalized_text": "beto"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6341, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "1076261745008750592", "created_at": "2019-12-15T04:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065515959111681"], "text": "01:16 eu e beto discutindo se o coringa matou ou n\u00e3o a vizinha\nOq vcs acham?", "lang": "pt", "id": "1206065515959111681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1062149369930104834", "created_at": "2019-12-15T04:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065438892933126"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206065438892933126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "718987122871443456", "created_at": "2019-12-15T04:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065378704670720"], "text": "Tal vez mi twitter es esa carta suicida que mis padres nunca encontrar\u00e1n.", "lang": "es", "id": "1206065378704670720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "225290436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065364150431744"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1206065364150431744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "1083341786645520384", "created_at": "2019-12-15T04:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065344110104576"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206065344110104576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205960406600224769"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8jQFMhB3WC", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1205960406600224769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQFMhB3WC", "media_key": "7_1205960327822815233"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.7469, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram Story"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}]}, "author_id": "2472900379", "created_at": "2019-12-15T04:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065222957580288"], "text": "RT @BRJaredLeto: David Ayer, direto de Esquadr\u00e3o Suicida, no Instagram Story. https://t.co/8jQFMhB3WC", "lang": "pt", "id": "1206065222957580288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "194261777", "created_at": "2019-12-15T04:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065179785596929"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206065179785596929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "703313675", "created_at": "2019-12-15T04:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065067684515841"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206065067684515841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "525420273", "created_at": "2019-12-15T04:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065032930451457"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206065032930451457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "859823800413822979", "created_at": "2019-12-15T04:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065030690725888"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206065030690725888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "458840920", "created_at": "2019-12-15T04:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065008590888965"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206065008590888965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "1543611055", "created_at": "2019-12-15T04:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065006627971072"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206065006627971072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "2242739294", "created_at": "2019-12-15T04:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065005067751424"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206065005067751424"}, {"author_id": "895303613798633472", "created_at": "2019-12-15T04:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065004052656128"], "text": "Bei\u00e7ao quase se matou denovo \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206065004052656128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "1033339444655542272", "created_at": "2019-12-15T04:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064993193603072"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206064993193603072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1083536659453538304", "created_at": "2019-12-15T04:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064918383886336"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206064918383886336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206061877563932672"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/GBqbiQYPv8", "expanded_url": "https://twitter.com/maneul__/status/1206061877563932672", "display_url": "twitter.com/maneul__/statu\u2026"}]}, "author_id": "703408932895760384", "created_at": "2019-12-15T04:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064870619320322"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/GBqbiQYPv8", "lang": "pt", "id": "1206064870619320322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "author_id": "1049097486332297216", "created_at": "2019-12-15T04:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064862960476163"], "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "id": "1206064862960476163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ku0kf9s6DH", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "author_id": "292279349", "created_at": "2019-12-15T04:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064770052501504"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/ku0kf9s6DH", "lang": "pt", "id": "1206064770052501504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "author_id": "569504477", "created_at": "2019-12-15T04:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064758845132801"], "text": "fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas pra fazer tudo pelo lucas e as ALGUMAS caprichetes vem atacar ela como se ela tivesse querendo algo com lucas. BANDO DE DOIDAS, agora essas mesmas doentes+", "lang": "pt", "id": "1206064758845132801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206044033220595713"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/q6phjMWYSf", "expanded_url": "https://twitter.com/tioaguin/status/1206044033220595713", "display_url": "twitter.com/tioaguin/statu\u2026"}]}, "author_id": "976239546630377473", "created_at": "2019-12-15T04:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064748728598529"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: Depende se o conselho me passa esse ano kakakaka\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/q6phjMWYSf", "lang": "pt", "id": "1206064748728598529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206006238917660672"}], "author_id": "256794639", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064726834331654"], "text": "RT @Aemon3428: Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "lang": "es", "id": "1206064726834331654"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "950118516103024641", "created_at": "2019-12-15T04:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064589504499712"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206064589504499712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "606682129", "created_at": "2019-12-15T04:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064545883721733"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206064545883721733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ULxneUqbSE", "expanded_url": "https://twitter.com/laurarocha26/status/1206056392970428416", "display_url": "twitter.com/laurarocha26/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "de4bc1d84e97a75b"}, "author_id": "1153107776266264576", "created_at": "2019-12-15T04:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064527357415425"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ULxneUqbSE", "lang": "pt", "id": "1206064527357415425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "757773674", "created_at": "2019-12-15T04:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064494822096898"], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "id": "1206064494822096898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206062141071118337"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/B20UGrk97T", "expanded_url": "https://twitter.com/it4loff/status/1206062141071118337", "display_url": "twitter.com/it4loff/status\u2026"}]}, "author_id": "1047843007721082881", "created_at": "2019-12-15T04:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064334494978048"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/B20UGrk97T", "lang": "pt", "id": "1206064334494978048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 89, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e3o se Humilha, N\u00e3o"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsabelaaFreitas", "id": "119087052"}]}, "author_id": "725728512099934209", "created_at": "2019-12-15T04:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064174310277120"], "in_reply_to_user_id": "119087052", "text": "@IsabelaaFreitas me quebrou e me matou profundamente com o pr\u00f3logo de \"N\u00e3o se Humilha, N\u00e3o\". \u00c9 t\u00e3o bom e t\u00e3o forte ver que algu\u00e9m teve a coragem de falar sobre um assunto que infelizmente ainda \u00e9 pouco abordado. Te amo profundamente Isabela. \u2665\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206064174310277120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "author_id": "2181662919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064097273491456"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart Jajaja jajaja si ten\u00eda Pantalones, hasta las mujeres usamos pantalones  lo q le falto eran huevos a ese suicida cobarde.\nCuando la justicia toc\u00f3 asu puerta se pego un tiro.", "lang": "es", "id": "1206064097273491456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/82IOJnZBfY", "expanded_url": "https://twitter.com/californidoge/status/1206063424444211207", "display_url": "twitter.com/californidoge/\u2026"}]}, "author_id": "933035169732268043", "created_at": "2019-12-15T04:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064033411018752"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/82IOJnZBfY", "lang": "pt", "id": "1206064033411018752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1445325504", "created_at": "2019-12-15T04:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206063745543364609"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206063745543364609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205960274722770944"}], "author_id": "308888897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvadordleon2", "id": "1173008219947405312"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "StefyOchoa", "id": "99396746"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206063739381800961"], "in_reply_to_user_id": "1173008219947405312", "text": "@salvadordleon2 @StefyOchoa Ese no es el punto. Nadie quiere las cosas f\u00e1ciles. Hay que leer un poco m\u00e1s sobre suicidio e ideacion suicida en j\u00f3venes para entender este problema que es ya un problema de salud a nivel nacional.", "lang": "es", "id": "1206063739381800961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/UalwCjtnP4", "expanded_url": "https://twitter.com/mrchimln/status/1206048776940638208", "display_url": "twitter.com/mrchimln/statu\u2026"}]}, "author_id": "2869760505", "created_at": "2019-12-15T04:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206063561010819072"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/UalwCjtnP4", "lang": "pt", "id": "1206063561010819072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206006238917660672"}], "author_id": "202621868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206063524000206849"], "text": "RT @Aemon3428: Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "lang": "es", "id": "1206063524000206849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "378876105", "created_at": "2019-12-15T04:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206063514235887616"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206063514235887616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206063258110529536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7988, "type": "Organization", "normalized_text": "RJTV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Plinialuana", "id": "838245098475438080"}]}, "author_id": "4615778657", "created_at": "2019-12-15T04:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206063469193236480"], "in_reply_to_user_id": "838245098475438080", "text": "@Plinialuana Eu n\u00e3o \nN\u00e3o tenho vontade nenhuma \nN\u00e3o t\u00f4 cuidando nem de mim\nA\u00ed daqui uns anos aparece no RJTV \n\"Psic\u00f3loga se suicida\"", "lang": "pt", "id": "1206063469193236480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/STPvZFg4b8", "expanded_url": "https://twitter.com/oalina7/status/1206060388778958848", "display_url": "twitter.com/oalina7/status\u2026"}]}, "author_id": "936333219812823040", "created_at": "2019-12-15T04:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206063309293805568"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/STPvZFg4b8", "lang": "pt", "id": "1206063309293805568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kR2foE3vNI", "expanded_url": "https://twitter.com/dazaarabia/status/1206057190462763008", "display_url": "twitter.com/dazaarabia/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "author_id": "1063593441790185472", "created_at": "2019-12-15T04:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206063068901445633"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/kR2foE3vNI", "lang": "pt", "id": "1206063068901445633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/wdEdnZZpDP", "expanded_url": "https://twitter.com/manuellamazzot1/status/1206057777153658880", "display_url": "twitter.com/manuellamazzot\u2026"}]}, "author_id": "710937255393812480", "created_at": "2019-12-15T04:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062942590033921"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wdEdnZZpDP", "lang": "pt", "id": "1206062942590033921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/hbtcMLvS8X", "expanded_url": "https://www.netflix.com/title/80091595?s=a&trkid=13747225&t=twt", "display_url": "netflix.com/title/80091595\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8908, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "842581151000793089", "created_at": "2019-12-15T04:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062878454775809"], "text": "\u00bfYa has visto \"Escuadr\u00f3n suicida\" en Netflix?\n\nhttps://t.co/hbtcMLvS8X", "lang": "es", "id": "1206062878454775809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205204846204346368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoIriart12", "id": "797846187453849600"}]}, "author_id": "53255916", "created_at": "2019-12-15T04:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062805138518017"], "text": "RT @RicardoIriart12: Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable.\u2026", "lang": "es", "id": "1206062805138518017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Zo08pbWlfP", "expanded_url": "https://t.co/Zo08pbWlfP", "display_url": "t.co/Zo08pbWlfP"}]}, "author_id": "944040134210703360", "created_at": "2019-12-15T04:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062606575906818"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\num anjoh https://t.co/Zo08pbWlfP", "lang": "pt", "id": "1206062606575906818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "270081740", "created_at": "2019-12-15T04:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062600724893697"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206062600724893697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "2568331450", "created_at": "2019-12-15T04:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062579333746689"], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "id": "1206062579333746689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/HTKlm2rUsv", "expanded_url": "https://twitter.com/maah_ferreira3/status/1206057456570376193", "display_url": "twitter.com/maah_ferreira3\u2026"}]}, "author_id": "1153119396065423360", "created_at": "2019-12-15T04:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062569489874945"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/HTKlm2rUsv", "lang": "pt", "id": "1206062569489874945"}, {"author_id": "1032371545786798080", "created_at": "2019-12-15T04:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062565840715776"], "text": "acabei de receber a not\u00edcia que uma amiga minha se suicidou hoje e eu n\u00e3o sei o que fazer esse m\u00eas s\u00f3 consegue piorar a cada ano que passa", "lang": "pt", "id": "1206062565840715776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206058459982159872"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/tCfmm41oCM", "expanded_url": "https://twitter.com/AnjinhoMf/status/1206058459982159872", "display_url": "twitter.com/AnjinhoMf/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "author_id": "951801098448396288", "created_at": "2019-12-15T04:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062210017050626"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/tCfmm41oCM", "lang": "pt", "id": "1206062210017050626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018615356657666"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/BbVwq6B4KT", "expanded_url": "https://twitter.com/____kdshian/status/1206018615356657666", "display_url": "twitter.com/____kdshian/st\u2026"}]}, "author_id": "969443680623976448", "created_at": "2019-12-15T04:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062141071118337"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/BbVwq6B4KT", "lang": "pt", "id": "1206062141071118337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206054057627906048"}], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/kwzwMtKEH9", "expanded_url": "https://twitter.com/CuleKing_Nic/status/1206054057627906048", "display_url": "twitter.com/CuleKing_Nic/s\u2026"}]}, "author_id": "1156386959587237889", "created_at": "2019-12-15T04:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062105155293185"], "text": "Que va, parece bebedor consuetudinario, m\u00ednimo ya no aguanta la tortura de ver la cara de su mujer, parece que pronto se suicida. https://t.co/kwzwMtKEH9", "lang": "es", "id": "1206062105155293185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "author_id": "68617970", "created_at": "2019-12-15T04:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061928164077568"], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "id": "1206061928164077568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018409898659840"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/X9IN9iKNsU", "expanded_url": "https://twitter.com/cecwaguin/status/1206018409898659840", "display_url": "twitter.com/cecwaguin/stat\u2026"}]}, "author_id": "3172666162", "created_at": "2019-12-15T04:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061877563932672"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/X9IN9iKNsU", "lang": "pt", "id": "1206061877563932672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206053264216772608"}], "author_id": "753350458517757952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061876829929472"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206061876829929472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205952001105788928"}], "author_id": "308888897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KKennia", "id": "66905012"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "StefyOchoa", "id": "99396746"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061847398375426"], "in_reply_to_user_id": "66905012", "text": "@KKennia @StefyOchoa Totalmente de acuerdo. La ideacion suicida tiene una causal multifactorial, y cada ser reacciona en forma diferente a una situaci\u00f3n. No debemos minimizar el hecho, debemos ocuparnos en aprender a conocer los alertas de la ideacion suicida y apoyar!", "lang": "es", "id": "1206061847398375426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205900122426617856"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/a7SI2iUwIC", "expanded_url": "https://twitter.com/abivi3/status/1206061835318939648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a7SI2iUwIC", "media_key": "3_1206061822845112320"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/a7SI2iUwIC", "expanded_url": "https://twitter.com/abivi3/status/1206061835318939648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a7SI2iUwIC", "media_key": "3_1206061829954457605"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shawnicepedro", "id": "1255197504775258113"}]}, "author_id": "972622890700017670", "created_at": "2019-12-15T04:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061835318939648"], "in_reply_to_user_id": "1058673571764027392", "text": "@shawnicepedro Escuadr\u00f3n suicida\ud83d\udc9c\ud83c\udf1a https://t.co/a7SI2iUwIC", "lang": "es", "id": "1206061835318939648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/sJ8zbMFL4R", "expanded_url": "https://twitter.com/sinnereleased/status/1206061229615321089", "display_url": "twitter.com/sinnereleased/\u2026"}]}, "author_id": "800755475096571904", "created_at": "2019-12-15T04:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061806546014209"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/sJ8zbMFL4R", "lang": "pt", "id": "1206061806546014209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "103175386", "created_at": "2019-12-15T04:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061747410481153"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206061747410481153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "999036464678735872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061684156194818"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1206061684156194818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "131026439", "created_at": "2019-12-15T04:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061557110542337"], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "id": "1206061557110542337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "75070541", "created_at": "2019-12-15T04:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061530283937792"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206061530283937792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Osea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "author_id": "2842121003", "created_at": "2019-12-15T04:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061447765274624"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart Osea tuvo pantalones para mandar matar, pero se suicida por cobarde para no enfrentar la justicia!!! Asco total!!!!", "lang": "es", "id": "1206061447765274624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/NAZdMOa52Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Zaaanetti/status/1206060080266973184", "display_url": "twitter.com/Zaaanetti/stat\u2026"}]}, "author_id": "825699791535558656", "created_at": "2019-12-15T03:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061307952353285"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/NAZdMOa52Y", "lang": "pt", "id": "1206061307952353285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "102174193", "created_at": "2019-12-15T03:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061299018321920"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206061299018321920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "726591464369741824", "created_at": "2019-12-15T03:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061150070288385"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206061150070288385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "75129097", "created_at": "2019-12-15T03:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061041827950592"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206061041827950592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "152140603", "created_at": "2019-12-15T03:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060993505382400"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206060993505382400"}, {"author_id": "1020023353715851270", "created_at": "2019-12-15T03:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060948198436864"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: todo dia\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: nao mas quase\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim!\nmatou aula: s\u00f3 35 aulas \nexpulso de sala: artesk\naluno destaque: como o pior\nse popularizou: n\ndiretoria: simkk\nchorou na sala: n\npegou algu\u00e9m no banheiro: n", "lang": "pt", "id": "1206060948198436864"}, {"author_id": "2942389127", "created_at": "2019-12-15T03:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060855537868800"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: so vou na escola p brigar\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: naum\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: kkkkkkkk\nse popularizou: nao\ndiretoria: todo dia\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: nao", "lang": "pt", "id": "1206060855537868800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205813033337073664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "BTSwins10s"}]}, "author_id": "1104485944789528576", "created_at": "2019-12-15T03:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060796612136962"], "in_reply_to_user_id": "1131371185973977088", "text": "@kthvwngogh @BTS_twt Esquadr\u00e3o Suicida\n\n#BTSwins10s @BTS_twt", "lang": "pt", "id": "1206060796612136962"}, {"author_id": "1134275245664329729", "created_at": "2019-12-15T03:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060691339304960"], "text": "La pregunta es:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente se suicida? \u00bfDe d\u00f3nde viene tanta fragilidad? \u00bfC\u00f3mo le hacemos para disminuir las tasas de suicidio? \n\nSe deben de buscar respuestas con la cabeza fr\u00eda, no llena de emociones que solo hacen un di\u00e1logo infantil e impulsivo.", "lang": "es", "id": "1206060691339304960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "901798903108050944", "created_at": "2019-12-15T03:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060618576539649"], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "id": "1206060618576539649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1078872185765212160", "created_at": "2019-12-15T03:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060553170325505"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206060553170325505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "1024766151564374019", "created_at": "2019-12-15T03:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060529711820800"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "id": "1206060529711820800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1193207903911583744", "created_at": "2019-12-15T03:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060515669266432"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1206060515669266432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206026223551483904"}], "author_id": "252405244", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CCMMT", "id": "245549822"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060439794266112"], "in_reply_to_user_id": "245549822", "text": "@CCMMT @agustinhaya Uno de los pocos ex funcionarios del cobarde suicida que terminaron \u201cmisios\u201d. Qu\u00e9 bueno.", "lang": "es", "id": "1206060439794266112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944614831542272"}], "author_id": "308888897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "StefyOchoa", "id": "99396746"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060371728986112"], "in_reply_to_user_id": "99396746", "text": "@StefyOchoa No es culpa de una universidad pero si es obligaci\u00f3n de todos los que trabajamos o convivimos con j\u00f3venes el conocer los alertas de una ideacion suicida. Y trabajar en forma conjunta para evitar que siga sucediendo. Y afecta a ricos y pobres por igual.", "lang": "es", "id": "1206060371728986112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206050198264434688"}], "author_id": "982028185041866752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Josivanpsi", "id": "3381005133"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060230771191813"], "in_reply_to_user_id": "3381005133", "text": "@Josivanpsi @henriquepires__ @danielPMERJ @Mavi_Oliveira26 @gduvivier Algu\u00e9m j\u00e1 te elogiou hj. Vc \u00e9 lindo, kkkkk. N\u00e3o se suicida n\u00e3o seu verme", "lang": "pt", "id": "1206060230771191813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "182791486", "created_at": "2019-12-15T03:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060151586856960"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206060151586856960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205842180499222528"}], "author_id": "2738699555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206060126383329280"], "text": "RT @jostipi: @TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su mis\u2026", "lang": "es", "id": "1206060126383329280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "4476644057", "created_at": "2019-12-15T03:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059920258453504"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206059920258453504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "2765187226", "created_at": "2019-12-15T03:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059903820931073"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206059903820931073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205968735217082372"}], "author_id": "982028185041866752", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059864407101440"], "in_reply_to_user_id": "118535171", "text": "@henriquepires__ @danielPMERJ @Mavi_Oliveira26 @gduvivier Vista \u00e9 vc seu merdinha da gera\u00e7\u00e3o deprimente suicida. Vc nem sabe o que \u00e9 desculpa seu filho da Puta. Depende dos seus pais seu pau no cu. Seu bosta", "lang": "pt", "id": "1206059864407101440"}, {"author_id": "1141810966117662732", "created_at": "2019-12-15T03:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059840541470721"], "text": "gente acho que um zo\u00f3filo se matou por causa de mim", "lang": "pt", "id": "1206059840541470721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206053264216772608"}], "author_id": "3686478315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059829346930688"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206059829346930688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "173158904", "created_at": "2019-12-15T03:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059532478275584"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206059532478275584"}, {"author_id": "1009447062990180352", "created_at": "2019-12-15T03:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059364919992320"], "text": "se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "id": "1206059364919992320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/qt0sIsA7ii", "expanded_url": "https://twitter.com/liviadelgadix/status/1206051790044717056", "display_url": "twitter.com/liviadelgadix/\u2026"}]}, "author_id": "847973934804938752", "created_at": "2019-12-15T03:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059309077073921"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qt0sIsA7ii", "lang": "pt", "id": "1206059309077073921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206058346874322944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "abs"}]}, "author_id": "3127022175", "created_at": "2019-12-15T03:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059264030191617"], "in_reply_to_user_id": "861674211923951616", "text": "@wwekyg A Make de abs me matou \nFora que eu achei ele normal, tipo, ele \u00e9 muito bom\nMais ou menos\nPra falar bem a verdade\nHakabaksbsknss\n\nMas tudo bem que se tu achou incr\u00edvel q", "lang": "pt", "id": "1206059264030191617"}, {"author_id": "1202763113407406083", "created_at": "2019-12-15T03:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059255385722881"], "text": "2. De o nome de algu\u00e9m que vc ama ou de algu\u00e9m que queira ver vc melhor \n\n3. Vc tem que deixar ela sumir normalmente. N\u00e3o a eu te esfregando ou algo do tipo.\n\n4. Se vc se cortar e a borboleta ainda estiver a\u00ed vc a matou. Mas se n\u00e3o fez nada ela vive. =&gt;", "lang": "pt", "id": "1206059255385722881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "209650077", "created_at": "2019-12-15T03:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059152075886592"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206059152075886592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206055610351001600"}], "author_id": "841883749138739205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059142533783552"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida quiera morir, lo que quiere es detener el dolor, y no encuentra otra manera de hacerlo dejando de vivir.\u2026", "lang": "es", "id": "1206059142533783552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "198304369", "created_at": "2019-12-15T03:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059102691942400"], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "id": "1206059102691942400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206055610351001600"}], "author_id": "1016384301783506945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059053291626497"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida quiera morir, lo que quiere es detener el dolor, y no encuentra otra manera de hacerlo dejando de vivir.\u2026", "lang": "es", "id": "1206059053291626497"}, {"author_id": "1072262829661671433", "created_at": "2019-12-15T03:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058988237930496"], "text": "Indignada de como eu consegui bater o carro \ud83d\ude44 se eu n\u00e3o voltar mais nesse site \u00e9 pq meu pai me matou!", "lang": "pt", "id": "1206058988237930496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206053264216772608"}], "author_id": "625386207", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058959741825025"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206058959741825025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/98i4HfFxnp", "expanded_url": "https://twitter.com/laurahla_/status/1206053758158938112", "display_url": "twitter.com/laurahla_/stat\u2026"}]}, "author_id": "1163607068353421313", "created_at": "2019-12-15T03:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058919543611392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/98i4HfFxnp", "lang": "pt", "id": "1206058919543611392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206056249219014656"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/2DtHJ80oVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/heyvllx/status/1206056249219014656", "display_url": "twitter.com/heyvllx/status\u2026"}]}, "author_id": "4840608742", "created_at": "2019-12-15T03:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058870021472256"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: s\u00f3 de discuss\u00e3o\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2DtHJ80oVQ", "lang": "pt", "id": "1206058870021472256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206036275821785089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 224, "probability": 0.5709, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "981707544040169472", "created_at": "2019-12-15T03:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058840799793154"], "in_reply_to_user_id": "1099543457734053888", "text": "@VocerodelP @MRSPiperThread No entiendes las enfermedades mentales. Estan acribillando una petici\u00f3n del alumnado solo por el video de un wey que dice que no puede pagar $600. Esa es la realidad para mucha gente fuera del ITAM. La gente que le chinga tambi\u00e9n se suicida, no sean binarios.", "lang": "es", "id": "1206058840799793154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "711753621", "created_at": "2019-12-15T03:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058816690905088"], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "id": "1206058816690905088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "747296614675447808", "created_at": "2019-12-15T03:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058789515993088"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206058789515993088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "14372459", "created_at": "2019-12-15T03:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058666929131522"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206058666929131522"}, {"author_id": "1114635736026898433", "created_at": "2019-12-15T03:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058459982159872"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nOkay n quero mais brincar vou chora s\u00f3 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1206058459982159872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206056249219014656"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/VzJkhaRs5P", "expanded_url": "https://twitter.com/heyvllx/status/1206056249219014656", "display_url": "twitter.com/heyvllx/status\u2026"}]}, "author_id": "2772715090", "created_at": "2019-12-15T03:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058437165158405"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\nAmada? https://t.co/VzJkhaRs5P", "lang": "pt", "id": "1206058437165158405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3130364097", "created_at": "2019-12-15T03:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058387731079169"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206058387731079169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206055610351001600"}], "author_id": "801243311025438720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058310081957889"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida quiera morir, lo que quiere es detener el dolor, y no encuentra otra manera de hacerlo dejando de vivir.\u2026", "lang": "es", "id": "1206058310081957889"}, {"author_id": "1036026706149236736", "created_at": "2019-12-15T03:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058297591250945"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206058297591250945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206055610351001600"}], "author_id": "3207695849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058233334583301"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida quiera morir, lo que quiere es detener el dolor, y no encuentra otra manera de hacerlo dejando de vivir.\u2026", "lang": "es", "id": "1206058233334583301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206053595948441600"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/V1spSHBVTe", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreira_juju_/status/1206053595948441600", "display_url": "twitter.com/ferreira_juju_\u2026"}]}, "author_id": "1070397370913959936", "created_at": "2019-12-15T03:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058232113971200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/V1spSHBVTe", "lang": "pt", "id": "1206058232113971200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "459245009", "created_at": "2019-12-15T03:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058225461805056"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206058225461805056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "2341495908", "created_at": "2019-12-15T03:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058219598036992"], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "id": "1206058219598036992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "65442828", "created_at": "2019-12-15T03:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058152191504385"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206058152191504385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206032991069147137"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2vyBpsVHac", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1206032991069147137", "display_url": "twitter.com/memeinutil/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4448, "type": "Other", "normalized_text": "Hannah"}]}, "author_id": "257299226", "created_at": "2019-12-15T03:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057963099701248"], "text": "S\u00f3 tem a Hannah do meu lado direito, se eu morrer vcs j\u00e1 sabem quem matou https://t.co/2vyBpsVHac", "lang": "pt", "id": "1206057963099701248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206052768567480321"}], "author_id": "191069773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Som_Anllelo", "id": "432939294"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057787601641472"], "in_reply_to_user_id": "432939294", "text": "@Som_Anllelo Neta ya dan verg\u00fcenza, antier una chava del @ITAM_mx se suicida, siendo una universidad de prestigio, y luego salen con estas mamadas?\nNeta, ya dan pena.", "lang": "es", "id": "1206057787601641472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "778609140", "created_at": "2019-12-15T03:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057675584425986"], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "id": "1206057675584425986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1000608105376301056", "created_at": "2019-12-15T03:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057666876973056"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206057666876973056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205666499752550400"}], "author_id": "977028728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Efren_MendozaG", "id": "416645781"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057571217485825"], "in_reply_to_user_id": "416645781", "text": "@Efren_MendozaG El suicida", "lang": "es", "id": "1206057571217485825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1181689920022351873", "created_at": "2019-12-15T03:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057456377319424"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206057456377319424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "940375140", "created_at": "2019-12-15T03:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057422575620098"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206057422575620098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "220104587", "created_at": "2019-12-15T03:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057415927574529"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206057415927574529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "963449132806533120", "created_at": "2019-12-15T03:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057414014984194"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206057414014984194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206033809826697217"}], "author_id": "405839701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057317369864192"], "text": "RT @Hernando_MR: @agustinhaya Un corrupto siempre act\u00faa como tal.\nEl supuesto suicida es un interminable fest\u00edn de corrupci\u00f3n y mentiras.", "lang": "es", "id": "1206057317369864192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EXeLW9V1Mm", "expanded_url": "https://t.co/EXeLW9V1Mm", "display_url": "t.co/EXeLW9V1Mm"}]}, "author_id": "798172695112323072", "created_at": "2019-12-15T03:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057286277435392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: num sei, so popular?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 \ud83d\ude07 https://t.co/EXeLW9V1Mm", "lang": "pt", "id": "1206057286277435392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206037487241572352"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/pNgmfoe0IM", "expanded_url": "https://twitter.com/PerriMat23/status/1206037487241572352", "display_url": "twitter.com/PerriMat23/sta\u2026"}]}, "author_id": "719187026743017472", "created_at": "2019-12-15T03:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057262709690369"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (10 anos atras)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/pNgmfoe0IM", "lang": "pt", "id": "1206057262709690369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "202394744", "created_at": "2019-12-15T03:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057258989359105"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206057258989359105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "author_id": "2869855119", "created_at": "2019-12-15T03:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057253398306816"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart Cuando no este Quesada, el sempiterno segund\u00f3n de las direcciones del alanismo porque el Apra fue destruido por el propio suicida Garc\u00eda, que no tuvo la valent\u00eda de enfrentar a una justicia verdadera y no trucha o sometida.", "lang": "es", "id": "1206057253398306816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205915071190380545"}], "author_id": "308888897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057228630810626"], "in_reply_to_user_id": "167042901", "text": "@GlodeJo07 Muy lamentable tu comentario. Ojal\u00e1 leas (ya que dices que lees) un poco m\u00e1s acerca del tema de suicidio, de ideaci\u00f3n suicida en j\u00f3venes,antes de emitir juicios como \u201cfracasados\u201d y lo digo con todo el respeto que me mereces.", "lang": "es", "id": "1206057228630810626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "3410390495", "created_at": "2019-12-15T03:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057179079434240"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206057179079434240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1125561776748339201", "created_at": "2019-12-15T03:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057175522643969"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206057175522643969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "258438357", "created_at": "2019-12-15T03:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057129108541440"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1206057129108541440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206055224789614592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Karol"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.6859, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Karol"}]}, "author_id": "1140685669959950336", "created_at": "2019-12-15T03:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056805090168832"], "in_reply_to_user_id": "1140685669959950336", "text": "@blxackwidow Adoro o Francisco, mas n\u00e3o entendo porque est\u00e3o desmerecendo a Karol... se fosse pra comer beleza, fazia de isopor n\u00e3o de bolo... Francisco falhou no sabor, e a Karol matou com bondade. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206056805090168832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206053264216772608"}], "author_id": "154533070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056756381487105"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206056756381487105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206013200073986049"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/r9nrBm51w8", "expanded_url": "https://twitter.com/bruumreis/status/1206013200073986049", "display_url": "twitter.com/bruumreis/stat\u2026"}]}, "author_id": "1044962717780635648", "created_at": "2019-12-15T03:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056611879501824"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/r9nrBm51w8", "lang": "pt", "id": "1206056611879501824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206053595948441600"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/ep2vyeS9WC", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreira_juju_/status/1206053595948441600", "display_url": "twitter.com/ferreira_juju_\u2026"}]}, "author_id": "1193248046877941760", "created_at": "2019-12-15T03:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056604640120834"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nlegal, quase zerei https://t.co/ep2vyeS9WC", "lang": "pt", "id": "1206056604640120834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "285965228", "created_at": "2019-12-15T03:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056590861836288"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206056590861836288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206049378789679104"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/liy7ToCICK", "expanded_url": "https://twitter.com/bigbaldheadf/status/1206049378789679104", "display_url": "twitter.com/bigbaldheadf/s\u2026"}]}, "author_id": "955148777186316289", "created_at": "2019-12-15T03:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056432837255168"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/liy7ToCICK", "lang": "pt", "id": "1206056432837255168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206056161784537088"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/TB8Cm1yJFU", "expanded_url": "https://twitter.com/ninapikachu_/status/1206056265857851392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TB8Cm1yJFU", "media_key": "3_1206056264045858816"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "author_id": "895321372750225409", "created_at": "2019-12-15T03:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056265857851392"], "in_reply_to_user_id": "895321372750225409", "text": "Mi suicida fav dazai https://t.co/TB8Cm1yJFU", "lang": "es", "id": "1206056265857851392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206051426654474242"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ny8eSgNARj", "expanded_url": "https://twitter.com/_marquesslucas/status/1206051426654474242", "display_url": "twitter.com/_marquesslucas\u2026"}]}, "author_id": "756175144297631744", "created_at": "2019-12-15T03:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056249219014656"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: no banheiro n\u00e3o \ud83e\udd2d\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ny8eSgNARj", "lang": "pt", "id": "1206056249219014656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "author_id": "145487251", "created_at": "2019-12-15T03:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056223889657856"], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "id": "1206056223889657856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205984315290591232"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/fku8C87olf", "expanded_url": "https://twitter.com/brunnosarttori/status/1205984315290591232", "display_url": "twitter.com/brunnosarttori\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.6704, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "2897183699", "created_at": "2019-12-15T03:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055983430152192"], "text": "N\u00e3o vejo problema dele usar esses s\u00edmbolo, tem gente q se manifesta pr\u00f3 ao comunismo, que matou muito mais gente...\n(N\u00e3o estou justificando o nazismo) https://t.co/fku8C87olf", "lang": "pt", "id": "1206055983430152192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205857597389099009"}], "author_id": "308888897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}, {"start": 252, "end": 257, "username": "itam", "id": "11002022"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 251, "tag": "NiUnAlumnoMas"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055950722850816"], "in_reply_to_user_id": "167042901", "text": "@GlodeJo07 No coincido contigo y muy probablemente expertos en la materia tampoco. Es deber de todos los que trabajamos con j\u00f3venes conocer los alertas de una ideacion suicida, la cual es multifactorial y NO depende del entorno familiar #NiUnAlumnoMas @ITAM", "lang": "es", "id": "1206055950722850816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206053264216772608"}], "author_id": "377743297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055928476422144"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206055928476422144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "twittero"}]}, "author_id": "2701619533", "created_at": "2019-12-15T03:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055876144091138"], "text": "Me iba a poner modo twittero suicida pero es de re pelotudos eso", "lang": "es", "id": "1206055876144091138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1905513054", "created_at": "2019-12-15T03:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055872629215232"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206055872629215232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "626850418", "created_at": "2019-12-15T03:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055786532737025"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "id": "1206055786532737025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015427161268224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sweethazzly", "id": "1062886424016502784"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "1DWins10s"}]}, "author_id": "1156049455059230720", "created_at": "2019-12-15T03:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055773773737984"], "in_reply_to_user_id": "1062886424016502784", "text": "@sweethazzly Esquadr\u00e3o suicida #1DWins10s", "lang": "pt", "id": "1206055773773737984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "author_id": "116614027", "created_at": "2019-12-15T03:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055732996722691"], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "id": "1206055732996722691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "14148490", "created_at": "2019-12-15T03:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055697156321280"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206055697156321280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206054389237993472"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Cu5FBTd0BO", "expanded_url": "https://twitter.com/gavinci7/status/1206054389237993472", "display_url": "twitter.com/gavinci7/statu\u2026"}]}, "author_id": "49540008", "created_at": "2019-12-15T03:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055610351001600"], "text": "No es que el suicida quiera morir, lo que quiere es detener el dolor, y no encuentra otra manera de hacerlo dejando de vivir. https://t.co/Cu5FBTd0BO", "lang": "es", "id": "1206055610351001600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "2738699555", "created_at": "2019-12-15T03:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055520664199169"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206055520664199169"}, {"author_id": "71386051", "created_at": "2019-12-15T03:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055308352794624"], "text": "perereca suicida", "lang": "es", "id": "1206055308352794624"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}]}, "author_id": "3370127800", "created_at": "2019-12-15T03:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055266594279425"], "text": "Chester se matou e levou metade dos fans juntos...", "lang": "pt", "id": "1206055266594279425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "16060252", "created_at": "2019-12-15T03:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055175678562304"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206055175678562304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "39604985", "created_at": "2019-12-15T03:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055044308705280"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206055044308705280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "309835747", "created_at": "2019-12-15T03:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054945515954176"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206054945515954176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "davi"}]}, "author_id": "2605974456", "created_at": "2019-12-15T03:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054853774053427"], "text": "fizeram homenagem pro davi, amigo meu q se matou..\n\nae veio na cabe\u00e7a q de n\u00f3s 4 quando come\u00e7amos o primeiro ano, fui o \u00fanico q consegui terminar, essa foi pra todos eles!\ud83d\udda4\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "lang": "pt", "id": "1206054853774053427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206054474382553088"}], "author_id": "713635615", "created_at": "2019-12-15T03:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054762787024898"], "in_reply_to_user_id": "3227469760", "text": "@lucena_nn se suicidou nada!", "lang": "pt", "id": "1206054762787024898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "751775959", "created_at": "2019-12-15T03:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054546415353856"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206054546415353856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206053264216772608"}], "author_id": "946015649326944256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054494649356288"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "@ActualidadRT Mal. El verdadero titular es \"Mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida\". El padre no pinta nada en el titular, y las ni\u00f1as no se murieron de un catarro. Mala praxis, RT.", "lang": "es", "id": "1206054494649356288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206052654436237313"}], "author_id": "3227469760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "igorhayy", "id": "713635615"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054474382553088"], "in_reply_to_user_id": "713635615", "text": "@igorhayy se suicidou", "lang": "ht", "id": "1206054474382553088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206053264216772608"}], "author_id": "1500045830", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054457525645312"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206054457525645312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206053264216772608"}], "author_id": "2668369879", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054370401562625"], "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "id": "1206054370401562625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206052601097310209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 309, "end": 314, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 58, "username": "patolinao", "id": "2565691154"}]}, "author_id": "1009963875402420231", "created_at": "2019-12-15T03:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054301937864704"], "in_reply_to_user_id": "1171451081005486080", "text": "@DevDestro @hltomeroda @unicorniante @spineltyy @patolinao Nas se compara pois foi uma escravid\u00e3o absurdamente maior que as anteriores, era puramente racial e at\u00e9 hoje est\u00e1 intr\u00ednseca n\u00f3s problemas da nossa sociedade. A escravid\u00e3o do per\u00edodo colonial s\u00f3 no Brasil movimentou cerca de 4 milh\u00f5es de escravos da \u00c1frica e matou 1 milh\u00e3o no mar", "lang": "pt", "id": "1206054301937864704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "2835697475", "created_at": "2019-12-15T03:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054232740302850"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206054232740302850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205842180499222528"}], "author_id": "2691099212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054198032392193"], "text": "RT @jostipi: @TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su mis\u2026", "lang": "es", "id": "1206054198032392193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "415898767", "created_at": "2019-12-15T03:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054079622979585"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206054079622979585"}, {"author_id": "1160873215796875265", "created_at": "2019-12-15T03:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053859967324160"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206053859967324160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1120830734577610753", "created_at": "2019-12-15T03:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053816325435394"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206053816325435394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "672085512241471489"}], "author_id": "1077397902555840513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Suicida_017", "id": "3571889356"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053756204441600"], "text": "RT @Suicida_017: Me sinto um tipo de intrusa na minha casa e na minha pr\u00f3pria fam\u00edlia.Isso \u00e9 horr\u00edvel, me faz sentir in\u00fatil, me faz querer\u2026", "lang": "pt", "id": "1206053756204441600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "47696405", "created_at": "2019-12-15T03:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053745785741312"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206053745785741312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206037487241572352"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/oPdBBHCMcy", "expanded_url": "https://twitter.com/PerriMat23/status/1206037487241572352", "display_url": "twitter.com/PerriMat23/sta\u2026"}]}, "author_id": "1154520474984099846", "created_at": "2019-12-15T03:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053595948441600"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nNunca fiz nd mds https://t.co/oPdBBHCMcy", "lang": "pt", "id": "1206053595948441600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3313230331", "created_at": "2019-12-15T03:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053574058360832"], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "id": "1206053574058360832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "88448104", "created_at": "2019-12-15T03:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053335507316737"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206053335507316737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iODnIhoDcs", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w5", "display_url": "es.rt.com/77w5"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/lKrlX7eTBb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1206053264216772608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKrlX7eTBb", "media_key": "3_1206045545803976704"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-12-15T03:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053264216772608"], "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIhoDcs https://t.co/lKrlX7eTBb", "lang": "es", "id": "1206053264216772608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1899427333", "created_at": "2019-12-15T03:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053245296226305"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206053245296226305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1193247792992571395", "created_at": "2019-12-15T03:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053241093545986"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206053241093545986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205992084295028739"}], "author_id": "149171308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "white_eagle999", "id": "1196277634356973573"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053125368557570"], "in_reply_to_user_id": "1196277634356973573", "text": "@white_eagle999 Bueno pero estas feminazis se les pudri\u00f3 el cerebro? Cuando la discriminaci\u00f3n, el odio y la intolerancia son parte del argumento ese argumento se suicida. Las mujeres mujeres no pueden sentirse representadas por semejante jaur\u00eda de hienas est\u00e9riles....", "lang": "es", "id": "1206053125368557570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "2834715400", "created_at": "2019-12-15T03:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053058649694208"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206053058649694208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1049462292470013952", "created_at": "2019-12-15T03:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052920611033088"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206052920611033088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "78897093", "created_at": "2019-12-15T03:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052845818171392"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206052845818171392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "author_id": "1178493239931916288", "created_at": "2019-12-15T03:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052826977374208"], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "id": "1206052826977374208"}, {"author_id": "996553663781965825", "created_at": "2019-12-15T03:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052817615642625"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206052817615642625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "845012816373465093", "created_at": "2019-12-15T03:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052780097638400"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206052780097638400"}, {"author_id": "850177612601335808", "created_at": "2019-12-15T03:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052755300896769"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206052755300896769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205964562778009600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DDelgrossi", "id": "2856194097"}]}, "author_id": "28599213", "created_at": "2019-12-15T03:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052746526384128"], "text": "RT @DDelgrossi: @cagado_x - Febrero del 45: Uruguay le declara guerra a Alemania. \n- Abril del 45: Hitler se suicida. \nO sea: Pudo bancar a\u2026", "lang": "es", "id": "1206052746526384128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206021283164459008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "chasupm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BluAyerim", "id": "20297113"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "sapodesonora", "id": "795352771608219648"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "taniagarcia26", "id": "326317388"}]}, "author_id": "1126319166842032134", "created_at": "2019-12-15T03:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052691039916034"], "in_reply_to_user_id": "20297113", "text": "@BluAyerim @sapodesonora @taniagarcia26 Yo le hubiera dicho al papa. Vayasr a chasupm. Y dejeme al enjendro o se hace hombre o se suicida. Pero no escucharia a un pendejo asi.", "lang": "es", "id": "1206052691039916034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "61269191", "created_at": "2019-12-15T03:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052643707195392"], "text": "se o uber n\u00e3o me estuprou e n\u00e3o me matou eu j\u00e1 dou 5 estrelas", "lang": "pt", "id": "1206052643707195392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "796840882859364352", "created_at": "2019-12-15T03:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052505349697550"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206052505349697550"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "author_id": "525676848", "created_at": "2019-12-15T03:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052472894185472"], "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "lang": "pt", "id": "1206052472894185472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "author_id": "763419764257619969", "created_at": "2019-12-15T03:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052381730971649"], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "id": "1206052381730971649"}], "includes": {"users": [{"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1914, "tweet_count": 158629, "listed_count": 1}, "id": "524862885", "verified": false, "username": "jkrlos9", "name": "Od\u00edn"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "id": "1957798104", "verified": false, "username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "LIMA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1180, "tweet_count": 34484, "listed_count": 1}, "id": "132994326", "verified": false, "username": "efrain_a_c", "name": "Efrain Altamirano"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Mexico, but really everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 2609, "tweet_count": 39938, "listed_count": 2}, "id": "4305837018", "verified": false, "username": "avengerchancla", "name": "Mexican Mom"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 1832, "tweet_count": 26601, "listed_count": 0}, "id": "822534177392361474", "verified": false, "username": "crfjm7", "name": "Isco \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 4803, "tweet_count": 34760, "listed_count": 1}, "id": "841121573230784512", "verified": false, "username": "RomanoDriver13", "name": "Romano Luciano"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "id": "28108748", "verified": false, "username": "rafaelvelame", "name": "Rafael Velame"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 562, "tweet_count": 25623, "listed_count": 5}, "id": "3167397113", "verified": false, "username": "Agus14Quinteros", "name": "\u2728 Q U I N T Y \u2728"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6112252, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}, "id": "138814032", "verified": true, "username": "CFKArgentina", "name": "Cristina Kirchner"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 2458, "tweet_count": 155648, "listed_count": 12}, "id": "62213044", "verified": false, "username": "leticinhadiz", "name": "Let\u00edcia \u2b50 lula 13"}, {"location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1271, "tweet_count": 30862, "listed_count": 10}, "id": "291650828", "verified": false, "username": "GennyDeBernardo", "name": "Genny De Bernardo"}, {"location": "CUBA", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "id": "1080305252396609536", "verified": false, "username": "suarez_hery", "name": "Hery Su\u00e1rez"}, {"location": "Extremadura/Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 513, "tweet_count": 117213, "listed_count": 75}, "id": "336586626", "verified": false, "username": "valanggar", "name": "Angel Garc\u00eda"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262709, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}, "id": "19923515", "verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4994, "tweet_count": 435732, "listed_count": 157}, "id": "273631657", "verified": false, "username": "mirovira75", "name": "Miquel Rovira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206150, "following_count": 651, "tweet_count": 83100, "listed_count": 1289}, "id": "1111444609", "verified": false, "username": "laSextaXplica", "name": "laSexta Xplica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 71, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "id": "1145881281068228608", "verified": false, "username": "algumdiafezsent", "name": "um doidinho qualquer"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10715, "following_count": 10163, "tweet_count": 62538, "listed_count": 6}, "id": "940766397914910720", "verified": false, "username": "pelintrate", "name": "\ud83d\udea9A raiva e a fome \u00e9 coisa dos home!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984", "verified": false, "username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi"}, {"location": "Iju\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 97, "tweet_count": 14348, "listed_count": 1}, "id": "4896224919", "verified": false, "username": "gabszeyo", "name": "\u2b50gabsz faz o L\u2764\ufe0f"}, {"location": "Calpulalpan, Tlaxcala.", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 272, "tweet_count": 27666, "listed_count": 2}, "id": "2407653954", "verified": false, "username": "InformativoRM", "name": "Radio Maguey Informativo"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1541, "tweet_count": 12343, "listed_count": 12}, "id": "250903545", "verified": false, "username": "draivanred", "name": "Drai"}, {"location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 598, "tweet_count": 9510, "listed_count": 0}, "id": "1098612413220429825", "verified": false, "username": "aalinenm", "name": "Aline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35104, "following_count": 964, "tweet_count": 27288, "listed_count": 50}, "id": "1109635566", "verified": false, "username": "ELJuanberuan", "name": "Su Eminencia El Cacash"}, {"location": "rihanna, becky \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 16332, "following_count": 11773, "tweet_count": 171233, "listed_count": 41}, "id": "2359930042", "verified": false, "username": "backtdna", "name": "g\u0334h\u0334a\u0334b\u0334y\u0334\u17f9 the astronault\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80 #TETRA"}, {"location": "Salto, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 11430, "following_count": 7919, "tweet_count": 35908, "listed_count": 7}, "id": "3105818692", "verified": false, "username": "walter_costa8", "name": "Walter White"}, {"location": "washington, DC | 160106 ", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 409, "tweet_count": 80067, "listed_count": 8}, "id": "1132295562", "verified": false, "username": "babifromspace", "name": "b\u00e1rbara // \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 13 \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Santa Maria, rs", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 356, "tweet_count": 7279, "listed_count": 0}, "id": "1066078153590927360", "verified": false, "username": "AlineFilipini", "name": "Alinen\u00ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 451, "tweet_count": 26855, "listed_count": 1}, "id": "2673175192", "verified": false, "username": "axlmxb", "name": "ana"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "id": "75264243", "verified": false, "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues"}, {"location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"location": "Granada, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 486, "tweet_count": 14704, "listed_count": 0}, "id": "1113792232488828928", "verified": false, "username": "joselui23795161", "name": "jose luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795995, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2279, "tweet_count": 103247, "listed_count": 48}, "id": "174306368", "verified": false, "username": "tocarymirar", "name": "Daniel Figueroa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11426, "following_count": 3327, "tweet_count": 8180, "listed_count": 6}, "id": "203179717", "verified": false, "username": "SraAtenea", "name": "Atenea"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 2264, "tweet_count": 9619, "listed_count": 5}, "id": "2830824634", "verified": false, "username": "cdgutierrez1", "name": "Carlos Gutierrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 109, "tweet_count": 17990, "listed_count": 0}, "id": "1077428837426909184", "verified": false, "username": "rochiruuiz", "name": "rochii\ud83d\udc45"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 172, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "id": "1026283822516772864", "verified": false, "username": "Candelavd_", "name": "\u00c7\u0101\u0148\u0111\u0115\u0142\u00e5"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 142, "tweet_count": 4027, "listed_count": 2}, "id": "3262658155", "verified": false, "username": "emi_alexander", "name": "Emilio Alexander"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 219, "tweet_count": 8807, "listed_count": 0}, "id": "737892122", "verified": false, "username": "adrianaremo1", "name": "\ud83d\udda4"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 352, "tweet_count": 72247, "listed_count": 1}, "id": "1115383946676719619", "verified": false, "username": "AtiradorMiope", "name": "Atirador Miope"}, {"location": "Navira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 72, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}, "id": "1200799792873521153", "verified": false, "username": "vinimarttinss", "name": "treinador nao joga fds\u270c\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 374, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}, "id": "829316845", "verified": false, "username": "peluxares", "name": "Francisco Fernandez"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 411, "tweet_count": 6226, "listed_count": 2}, "id": "87761782", "verified": false, "username": "mindinblank", "name": "Fernando V."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}, "id": "552409782", "verified": false, "username": "albertofdez73", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 626, "tweet_count": 18665, "listed_count": 7}, "id": "73377940", "verified": false, "username": "DiellowD", "name": "Diego Dorantes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233", "verified": false, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos"}, {"location": "Cach\u00e9home", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 210, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "id": "1046896146650546176", "verified": false, "username": "Daniela82417582", "name": "\u2022Una cacher solamente\u2022\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 161, "tweet_count": 7880, "listed_count": 1}, "id": "2811911626", "verified": false, "username": "emiliagibert_", "name": "\u00ff"}, {"location": "buenos aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 3737, "tweet_count": 225048, "listed_count": 40}, "id": "2516290908", "verified": false, "username": "VivianaBasket7", "name": "Viviana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "id": "472392232", "verified": false, "username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1061, "tweet_count": 45965, "listed_count": 0}, "id": "1292998951", "verified": false, "username": "ZulemaIsabel2", "name": "ZulemaIsabel"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 544, "tweet_count": 16912, "listed_count": 6}, "id": "35031346", "verified": false, "username": "acareagag", "name": "Alfredo Careaga"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "id": "752632839028482048", "verified": false, "username": "Ruwaysiy", "name": "Pepe Paredes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}, "id": "1077849179194572800", "verified": false, "username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 207, "tweet_count": 3118, "listed_count": 1}, "id": "920836509997191168", "verified": false, "username": "Weirdbruh_", "name": "Weird"}, {"location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 449, "tweet_count": 8096, "listed_count": 6}, "id": "39378410", "verified": false, "username": "eleazarpl", "name": "Eleazar Pulido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 330, "tweet_count": 51705, "listed_count": 0}, "id": "1160085925273198592", "verified": false, "username": "BIBIANA73191270", "name": "BIBIANA CA\u00d1ON"}, {"location": "rio grande,rs", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1510, "tweet_count": 23246, "listed_count": 2}, "id": "1015937344489295872", "verified": false, "username": "carolineinee", "name": "\u02e2\u1d9c\u1da6carolzinha\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "rg", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 663, "tweet_count": 26434, "listed_count": 0}, "id": "842793617664163840", "verified": false, "username": "zadenini", "name": "PEPINO"}, {"location": "Silent Hill", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1177, "tweet_count": 2513, "listed_count": 4}, "id": "2391347402", "verified": false, "username": "ZaniPixels", "name": "Zanilo \u0ca0_\u0ca0"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320046, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}, "id": "74756085", "verified": true, "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 516, "tweet_count": 9861, "listed_count": 0}, "id": "1084361449168867330", "verified": false, "username": "LuizC4rllos", "name": "Luiz Carlos"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 156, "tweet_count": 18252, "listed_count": 0}, "id": "3004350131", "verified": false, "username": "dienifeeee", "name": "JennyS"}, {"location": "20y / intp/isfj ", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 350, "tweet_count": 27047, "listed_count": 13}, "id": "1158064052431663113", "verified": false, "username": "KinGenesis31", "name": "Brian\ud83c\udf42"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 372, "tweet_count": 14009, "listed_count": 0}, "id": "1051183942152441859", "verified": false, "username": "cadeaodeti", "name": "odeti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288954, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 1153, "tweet_count": 18895, "listed_count": 27}, "id": "930066470", "verified": false, "username": "canssei", "name": "C\u00e9sar"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 369, "tweet_count": 93795, "listed_count": 34}, "id": "47037465", "verified": false, "username": "Jorge_Fimbres", "name": "Jorge \u263b"}, {"location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 89474, "following_count": 1357, "tweet_count": 437064, "listed_count": 476}, "id": "88762686", "verified": false, "username": "Alertas100", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 778, "tweet_count": 146260, "listed_count": 91}, "id": "3028536724", "verified": false, "username": "nicolaskavernas", "name": "nicolas cavernas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 586, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}, "id": "1161961033243774976", "verified": false, "username": "sigolaburando", "name": "Jubilado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080", "verified": false, "username": "IllaryVerdad", "name": "Illary"}, {"location": "armyland ", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 888, "tweet_count": 53721, "listed_count": 11}, "id": "4331730347", "verified": false, "username": "idlewildside", "name": "lu"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 640, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "id": "308046380", "verified": false, "username": "jacoboroagu", "name": "Jacobo RG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "verified": false, "username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 351, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "id": "799705256703627264", "verified": false, "username": "niltoncarlosp", "name": "Nilton Carlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "id": "2279859236", "verified": false, "username": "BianCA_Ame", "name": "Kirsche_love"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "id": "68723105", "verified": false, "username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 83, "tweet_count": 1438, "listed_count": 0}, "id": "803661337", "verified": false, "username": "martinamilagr0s", "name": "martina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385", "verified": false, "username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085", "verified": false, "username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 37, "tweet_count": 2046, "listed_count": 1}, "id": "890332155045453826", "verified": false, "username": "OscarVA__", "name": "\u30aa\u30b9\u30ab\u30eb \u30b8\u30e5\u30cb\u30a2"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1159, "tweet_count": 25135, "listed_count": 0}, "id": "1078295415655673856", "verified": false, "username": "lary_perez23", "name": "\ud83c\udf38"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41404, "following_count": 10461, "tweet_count": 298674, "listed_count": 54}, "id": "142141975", "verified": false, "username": "nadiabambirra", "name": "Nadia B dos Santos"}, {"location": "Iquitos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 2439, "tweet_count": 30691, "listed_count": 0}, "id": "998321139603689472", "verified": false, "username": "pether_jack", "name": "Jack Pether Panduro Vela"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 10116, "following_count": 11125, "tweet_count": 717432, "listed_count": 95}, "id": "91870046", "verified": false, "username": "PazConDialogo", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdPAZ con DI\u00c1LOGO #SOSMexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "verified": false, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 569, "tweet_count": 8157, "listed_count": 1}, "id": "101367621", "verified": false, "username": "odavila_intmed", "name": "Omar D\u00e1vila"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 197, "tweet_count": 13157, "listed_count": 2}, "id": "329281397", "verified": false, "username": "charreire_", "name": "\u2727"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 789, "tweet_count": 26612, "listed_count": 0}, "id": "902682664058138624", "verified": false, "username": "OChristianChH", "name": "OMAR CHH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1408, "tweet_count": 47740, "listed_count": 7}, "id": "539318565", "verified": false, "username": "tsundoku____", "name": "\ud83c\udf1dMaaarch\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"location": "Sanctum Sanctorum", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "id": "230580606", "verified": false, "username": "DraExtrana", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 3936, "tweet_count": 112877, "listed_count": 0}, "id": "1058088575592525824", "verified": false, "username": "elis20715486", "name": "elis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 135, "tweet_count": 10247, "listed_count": 0}, "id": "1147904253060669445", "verified": false, "username": "eduardabandasx", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc04"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1020, "tweet_count": 9620, "listed_count": 0}, "id": "1169336356079906817", "verified": false, "username": "oliveiranati19", "name": "Natalia Oliveira"}, {"location": "Punk Hazard, Nuevo Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 4832, "tweet_count": 19583, "listed_count": 0}, "id": "1006983262118408192", "verified": false, "username": "maria_aragonv", "name": "La confetti \ud83c\udf8a"}, {"location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 235, "tweet_count": 7748, "listed_count": 0}, "id": "1080614384337063937", "verified": false, "username": "Lauty_brianti", "name": "Brianti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 483, "tweet_count": 29420, "listed_count": 0}, "id": "2442908540", "verified": false, "username": "dr060402", "name": "Joselin  Doroteo"}, {"location": "012\ud83c\udf34\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 512, "tweet_count": 67639, "listed_count": 6}, "id": "200734541", "verified": false, "username": "lelistrash", "name": "let\u00edcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 669, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}, "id": "1197013364645539842", "verified": false, "username": "Talesdem1l370", "name": "Tales de Mileto"}, {"location": "san miguel de Tucuman. ", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 657, "tweet_count": 37856, "listed_count": 0}, "id": "4831501397", "verified": false, "username": "MaruCordero4", "name": "Marianaa"}, {"location": "brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 350, "tweet_count": 29903, "listed_count": 0}, "id": "987660013631098882", "verified": false, "username": "Bea_vitoria97", "name": "beatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 286, "tweet_count": 9140, "listed_count": 0}, "id": "1148269994528124928", "verified": false, "username": "itskurple", "name": "k\u03b1i"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 39, "tweet_count": 2732, "listed_count": 4}, "id": "2322408840", "verified": false, "username": "familiaabogado", "name": "Bufete P\u00e9rez- Rold\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 417, "tweet_count": 54226, "listed_count": 0}, "id": "1028064758908563456", "verified": false, "username": "NetSiq", "name": "Net"}, {"location": "RIO DE JANEIRO -BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 0, "tweet_count": 43210, "listed_count": 2}, "id": "874280541046140928", "verified": false, "username": "Tellesval1", "name": "@Tellesval1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1288, "tweet_count": 99072, "listed_count": 7}, "id": "276937036", "verified": false, "username": "BUENElRA", "name": "BUENElRA gottardo"}, {"location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2850, "tweet_count": 495699, "listed_count": 169}, "id": "69712655", "verified": false, "username": "jlfleite", "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2059, "tweet_count": 58799, "listed_count": 1}, "id": "939107954057449474", "verified": false, "username": "OrlandoMacOlive", "name": "Orlando PND\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico"}, {"location": "\ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud80c\udc83\uff65\ua702\u2b51\u05c1\ud834\udd7c\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 703, "tweet_count": 9838, "listed_count": 0}, "id": "3473404096", "verified": false, "username": "mah_ricas", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521", "verified": false, "username": "Tanavdd", "name": "Tana"}, {"location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 340, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "id": "985764747344674818", "verified": false, "username": "GEDV63", "name": "Edward DV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 87, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1053546524716789760", "verified": false, "username": "Arroyo7Vinic", "name": "Carlos Arroyo"}, {"location": "sozinho no meu quarto!", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 207, "tweet_count": 5016, "listed_count": 0}, "id": "833807483110035456", "verified": false, "username": "suehtam__reivar", "name": "th;z"}, {"location": "\ud83d\udccd S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 575, "tweet_count": 4938, "listed_count": 1}, "id": "3298157853", "verified": false, "username": "GiseleMendesv", "name": "Giih mendes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 3873, "tweet_count": 109381, "listed_count": 24}, "id": "597052514", "verified": false, "username": "CulturaNueva", "name": "nueva cultura"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16545, "following_count": 9939, "tweet_count": 106052, "listed_count": 198}, "id": "75128193", "verified": true, "username": "jmazpiroz", "name": "Jos\u00e9 Manuel Azpiroz"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 519, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}, "id": "974236894652518400", "verified": false, "username": "aaluninha", "name": "Boli\u00f1a de gorfe."}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}, "id": "343758594", "verified": false, "username": "remalpartida", "name": "Ricardo Malpartida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 242, "tweet_count": 10049, "listed_count": 0}, "id": "1452805466", "verified": false, "username": "HUAYOSUAREZ", "name": "HUAYO SUAREZ C."}, {"location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "id": "3247966414", "verified": false, "username": "arisze27", "name": "ARISTO'S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 106, "tweet_count": 235992, "listed_count": 0}, "id": "1400893268", "verified": false, "username": "madremiangel", "name": "Lourdes26"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 58720, "following_count": 475, "tweet_count": 268764, "listed_count": 415}, "id": "319148040", "verified": false, "username": "konzapata", "name": "KonZapata.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 575, "tweet_count": 23157, "listed_count": 0}, "id": "1013026652694204416", "verified": false, "username": "hmsofya", "name": "sofya"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 372, "tweet_count": 5617, "listed_count": 0}, "id": "964159554245287936", "verified": false, "username": "pedraun0204", "name": "Pedro"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 183, "tweet_count": 11209, "listed_count": 0}, "id": "1097551377314795521", "verified": false, "username": "Diogador07", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaDioguito, 7;\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc46\ud83c\udffb"}, {"location": "\u73fe\u4f4f\u6240:\u30ab\u30e9\u30aa\u30b1\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1399, "tweet_count": 83392, "listed_count": 28}, "id": "817025193910497281", "verified": false, "username": "rembrandt_kbs", "name": "\u30ec\u30f3\u30d6\u30e9\u30f3\u30c8\ud83c\udf7b\ud83e\udd3c\ud83c\udfb8\ud83c\udf74\ud83c\udf79"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1554, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}, "id": "896200136019386368", "verified": false, "username": "borbaa08", "name": "Leticia"}, {"location": "Guadalajara ", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 105, "tweet_count": 740, "listed_count": 0}, "id": "1708427732", "verified": false, "username": "DemsterBon", "name": "Mila"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 353, "tweet_count": 3872, "listed_count": 0}, "id": "935382326862864385", "verified": false, "username": "IvanMejiaJ7", "name": "Iv\u00e1n Mej\u00eda"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 851, "tweet_count": 16140, "listed_count": 1}, "id": "837079201136148482", "verified": false, "username": "duda_ble", "name": "M@"}, {"location": "Les7e", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1030, "tweet_count": 26740, "listed_count": 0}, "id": "900773919434690560", "verified": false, "username": "Nunes7Rafael", "name": "Nunes \ud83d\ude84"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 354, "tweet_count": 12714, "listed_count": 0}, "id": "1145389523280584704", "verified": false, "username": "anagsl1909", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 161, "tweet_count": 9034, "listed_count": 0}, "id": "831184571353935872", "verified": false, "username": "anaa_bessaa", "name": "bessa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 372, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}, "id": "970708325670227968", "verified": false, "username": "dalayllah", "name": ""}, {"location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1831, "tweet_count": 43578, "listed_count": 14}, "id": "1014381358729383937", "verified": false, "username": "achllesheel", "name": "\ud83d\udc8b"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 808, "tweet_count": 29236, "listed_count": 7}, "id": "1117383932885049345", "verified": false, "username": "burialsociety_", "name": "bruna rodinei de arrascaeta"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 681, "tweet_count": 57316, "listed_count": 26}, "id": "355225151", "verified": false, "username": "Ursusmexicano", "name": "Divino Loco"}, {"location": "Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 216562, "following_count": 2657, "tweet_count": 151729, "listed_count": 946}, "id": "772961053", "verified": false, "username": "Cuauhtemoc_1521", "name": "Tlatoani_Cuauhtemoc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 996, "tweet_count": 33221, "listed_count": 0}, "id": "810354075804041216", "verified": false, "username": "diaasgui", "name": "\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude62\ud835\ude5a \ud83e\udee7"}, {"location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 194, "tweet_count": 33165, "listed_count": 1}, "id": "1096911470430953472", "verified": false, "username": "gbrlhen", "name": "gabriel"}, {"location": "casa das prima", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 286, "tweet_count": 41399, "listed_count": 3}, "id": "1112125236298874880", "verified": false, "username": "LucaoAndergraud", "name": "fanfarr\u00e3o formid\u00e1vel"}, {"location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 186, "tweet_count": 17515, "listed_count": 0}, "id": "964525120348917761", "verified": false, "username": "manulosinno", "name": "manu losinno\ud83d\udc3e"}, {"location": "Parque uni\u00e3o - mar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 205, "tweet_count": 25900, "listed_count": 0}, "id": "916535369105108992", "verified": false, "username": "EiKamilyTarj", "name": "K\ud83e\udd8b"}, {"location": " Marisa.\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "id": "1154863097405984768", "verified": false, "username": "Crf_pxmorena", "name": "ya."}, {"location": "En el ombligo de la luna", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 5002, "tweet_count": 527151, "listed_count": 15}, "id": "709138862", "verified": false, "username": "yukaile", "name": "Mexicano!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 599, "tweet_count": 23300, "listed_count": 4}, "id": "74255157", "verified": false, "username": "OmarMontor", "name": "Omar Montor"}, {"location": "R$", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 931, "tweet_count": 20395, "listed_count": 0}, "id": "1185798571037200385", "verified": false, "username": "m3laad1", "name": "Mel"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 106, "tweet_count": 32583, "listed_count": 0}, "id": "1099308037947514881", "verified": false, "username": "MariieRuiz", "name": "M A R I"}, {"location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "public_metrics": {"followers_count": 131649, "following_count": 21882, "tweet_count": 104762, "listed_count": 350}, "id": "332942158", "verified": false, "username": "Isajedora", "name": "Isaa \ud83d\udc28"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 195, "tweet_count": 28356, "listed_count": 0}, "id": "1126334300385959937", "verified": false, "username": "Cristin79970098", "name": "Cristina"}, {"location": "Rio Grande, rio grande do sul ", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 342, "tweet_count": 2819, "listed_count": 3}, "id": "863560986200084485", "verified": false, "username": "llice_GOMEES", "name": "Alice \ud83c\udde7\ud83c\uddfc"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 114, "tweet_count": 7861, "listed_count": 0}, "id": "899055953261318144", "verified": false, "username": "tristevidadalua", "name": "lua triste\ud83c\udf11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 60, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "id": "3040011436", "verified": false, "username": "BitchColorada", "name": "\ud83d\udda4Kar\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 583, "tweet_count": 61606, "listed_count": 1}, "id": "271714997", "verified": false, "username": "gupalaufe", "name": "Norberto Cordoba"}, {"location": "ravenclaw, ENFP", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2252, "tweet_count": 62863, "listed_count": 13}, "id": "882270388109152256", "verified": false, "username": "morningcollins", "name": "jaq \ud83c\udfb8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1087, "tweet_count": 4471, "listed_count": 5}, "id": "1006268442121469954", "verified": false, "username": "tarlosworld", "name": "Evilly | \ud83d\udcd6"}, {"location": "Albufeira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 216, "tweet_count": 19329, "listed_count": 0}, "id": "800859387703201792", "verified": false, "username": "psa_domingos", "name": "p\u00ea"}, {"location": "Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 675, "tweet_count": 31095, "listed_count": 0}, "id": "792382657065787392", "verified": false, "username": "021nC_", "name": "naomi"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 970, "tweet_count": 32048, "listed_count": 1}, "id": "4805249296", "verified": false, "username": "dxnx021", "name": "Dani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1326, "tweet_count": 18074, "listed_count": 3}, "id": "952610743513374720", "verified": false, "username": "laberintopblic1", "name": "Cuitl\u00e1huac"}, {"location": "Todo M\u00e9xico y tu Coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 630, "tweet_count": 7317, "listed_count": 12}, "id": "972669335092191237", "verified": false, "username": "MilkyWonka", "name": "MilkyWonka"}, {"location": " \u0a48 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc9b \u0a48", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 699, "tweet_count": 100665, "listed_count": 14}, "id": "449958531", "verified": false, "username": "belovedtsukki", "name": "S\u1d18\u1d0f\u1d0f\u1d0b\u028f P\u026a\u029f\u1d1c \ud83c\udf83"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 293, "tweet_count": 2152, "listed_count": 0}, "id": "1077766781387841537", "verified": false, "username": "Ofelia_Stuffs", "name": "ofe \ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 696, "tweet_count": 5727, "listed_count": 0}, "id": "3244401900", "verified": false, "username": "JoshRoitman", "name": "Josh Roitman"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 337, "tweet_count": 20519, "listed_count": 0}, "id": "739154515086172160", "verified": false, "username": "VeroNikoleHR", "name": "VeroNi"}, {"location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 46161, "following_count": 1752, "tweet_count": 321003, "listed_count": 948}, "id": "41416662", "verified": true, "username": "LaOpinionLA", "name": "La Opini\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 26, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "id": "815030747828514816", "verified": false, "username": "AsdrubalC6", "name": "@AsdrubalC"}, {"location": "\u795e\u6238\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1311, "tweet_count": 57048, "listed_count": 33}, "id": "3590541732", "verified": false, "username": "body70103601", "name": "body \u6756\u3064\u304d\u534d\u4e38"}, {"location": "Ituiutaba - MG", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 308, "tweet_count": 19590, "listed_count": 143}, "id": "61291468", "verified": false, "username": "contratextos", "name": "Allan Jones"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 5000, "tweet_count": 168029, "listed_count": 14}, "id": "129122784", "verified": false, "username": "SandroCouto_PG", "name": "Sandro Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 4751, "tweet_count": 155801, "listed_count": 0}, "id": "1001631647400374272", "verified": false, "username": "transbixa", "name": "Annacr\u00f4nica"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 48, "tweet_count": 9487, "listed_count": 2}, "id": "3095499058", "verified": false, "username": "only1ofmatheus", "name": "Matheus/Trixie"}, {"location": "army ot7 ", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1575, "tweet_count": 102220, "listed_count": 164}, "id": "190478117", "verified": false, "username": "baddangxrous", "name": "carol"}, {"location": "\u0f3aBXD\u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 102, "tweet_count": 17638, "listed_count": 1}, "id": "717006715301060608", "verified": false, "username": "nicksmedd", "name": "colli"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 235, "tweet_count": 115325, "listed_count": 0}, "id": "1065454481469566976", "verified": false, "username": "LujanTocci", "name": "lujan elvira tocci.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Canavieiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1876, "tweet_count": 32466, "listed_count": 2}, "id": "401386186", "verified": false, "username": "doramaria86", "name": "Dora Pinto"}, {"location": "\u5c11\u5973\u6642\u4ee3", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1135, "tweet_count": 7000, "listed_count": 5}, "id": "851235750964338688", "verified": false, "username": "snsditgirlz", "name": "eric"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 204, "tweet_count": 7392, "listed_count": 0}, "id": "1144322621158375424", "verified": false, "username": "julia_mariano4", "name": "julia"}, {"location": "maring\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 849, "tweet_count": 30766, "listed_count": 0}, "id": "814842601283133440", "verified": false, "username": "cahusando", "name": "cami"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 11402, "following_count": 9788, "tweet_count": 29942, "listed_count": 1}, "id": "2351096605", "verified": false, "username": "Vzla_21", "name": "Vzla_21 (A.k.a. Sistha)"}, {"location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "id": "20699817", "verified": false, "username": "breinguash", "name": "breinguash"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 360, "tweet_count": 411558, "listed_count": 21}, "id": "1287163506", "verified": false, "username": "Arkhangell", "name": "Arkhangell"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 3481, "tweet_count": 24979, "listed_count": 1}, "id": "386450132", "verified": false, "username": "victoriacrf", "name": "Maria \u00b9\u2078\u2079\u2075 \u2122"}, {"location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "id": "2749070017", "verified": false, "username": "powpowaoaoda", "name": "LAMU\u4f1a\u9577"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 989, "tweet_count": 171277, "listed_count": 19}, "id": "23020467", "verified": false, "username": "biavcastro", "name": "Bia"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 142, "tweet_count": 1551, "listed_count": 2}, "id": "60652263", "verified": false, "username": "ThaiFrancinha", "name": "' Th\u03b1\u00eds Fr\u03b1n\u00e7\u03b1 :*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 268, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}, "id": "1066115245893214214", "verified": false, "username": "Vicmorais__", "name": "Vic lindinha\ud83e\udd8b"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 870, "tweet_count": 225, "listed_count": 1}, "id": "1413950522", "verified": false, "username": "creativohermes", "name": "Creativo Hermes"}, {"location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 974149, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "id": "31023547", "verified": true, "username": "Reporte_Indigo", "name": "Reporte \u00cdndigo"}, {"location": "del infinito maaaaaas all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 436, "tweet_count": 200873, "listed_count": 23}, "id": "75329625", "verified": false, "username": "demestofenes", "name": "demestofenes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 247, "tweet_count": 540594, "listed_count": 41}, "id": "169214083", "verified": false, "username": "madshaws", "name": "taylor v\u00f3 do bingo swift \u2728"}, {"location": "Ahora en Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 8367, "following_count": 6867, "tweet_count": 279182, "listed_count": 62}, "id": "132993370", "verified": false, "username": "NoraFalabella", "name": "Nora Falabella"}, {"location": "Alte\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 677, "tweet_count": 116973, "listed_count": 0}, "id": "998425158", "verified": false, "username": "XalliMextli", "name": "YO DEFIENDO AL INE! Dem\u00f3crata, antiCacas liopes !"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 1393, "tweet_count": 136279, "listed_count": 67}, "id": "53800674", "verified": false, "username": "aloalcantaraa", "name": "cuenta que te avisa si ya es navidad \ud83c\udf84"}, {"location": "Cap\u00e3o da Canoa", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 109, "tweet_count": 17069, "listed_count": 1}, "id": "934509185806602242", "verified": false, "username": "thomasdalanhol2", "name": "thomas \u26bd\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "derry, maine ", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 2813, "tweet_count": 42738, "listed_count": 6}, "id": "2730490819", "verified": false, "username": "lightsonepilots", "name": "bi\u00e5 de blair"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 281, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "id": "1105227501742288904", "verified": false, "username": "GlauciaCoxxta", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf5\ud835\udcea\u0301\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 269, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "id": "241346785", "verified": false, "username": "PabloJarkim", "name": "Pablo Jark\u00edm"}, {"location": "el trono", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 316, "tweet_count": 35576, "listed_count": 1}, "id": "2909507433", "verified": false, "username": "alexisihrts", "name": "alexis\ud83e\udeab"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 725, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}, "id": "818940244359872512", "verified": false, "username": "matheusalvess7", "name": "Alves \ud83e\udd4b"}, {"location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 246, "tweet_count": 7375, "listed_count": 0}, "id": "1086705338055839745", "verified": false, "username": "MarceloL08", "name": "MF \u261d\ud83c\udffe\ud83d\udda4"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1519, "tweet_count": 54675, "listed_count": 1}, "id": "96404209", "verified": false, "username": "Cristianbritto2", "name": "Cristian Portela"}, {"location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 609, "tweet_count": 58133, "listed_count": 1}, "id": "3388166343", "verified": false, "username": "eumermo_gl", "name": "gui"}, {"location": "iwa", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 670, "tweet_count": 31066, "listed_count": 1}, "id": "746079306", "verified": false, "username": "hidroxidodeodio", "name": "augusto \ud83c\udfd7\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2944, "tweet_count": 29604, "listed_count": 1}, "id": "1606685378", "verified": false, "username": "wildflowerxxz", "name": "who"}, {"location": "M\u00e9dici", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 652, "tweet_count": 37820, "listed_count": 0}, "id": "3025868441", "verified": false, "username": "thegreateredin", "name": "Ca\u00e7ador de Vampiro"}, {"location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 119, "tweet_count": 13087, "listed_count": 2}, "id": "149802316", "verified": false, "username": "Martinelfirme", "name": "Martinelfirme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 242, "tweet_count": 6081, "listed_count": 0}, "id": "1579345922", "verified": false, "username": "jcarreyes1", "name": "Juan Carre\u00f1o Reyes"}, {"location": "manaus", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 444, "tweet_count": 1693, "listed_count": 1}, "id": "171989929", "verified": false, "username": "lopesedimar", "name": "Edimar Lopes Junior"}, {"location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 632, "tweet_count": 3938, "listed_count": 1}, "id": "94658754", "verified": false, "username": "GiliardeMoraes", "name": "Giliarde R. Moraes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 207, "tweet_count": 3802, "listed_count": 0}, "id": "919639088235532289", "verified": false, "username": "GeraFernndez2", "name": "gera"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 157, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "id": "734405909422743553", "verified": false, "username": "julianalukasiak", "name": "juliana"}, {"location": "\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 976, "tweet_count": 71596, "listed_count": 0}, "id": "4849816425", "verified": false, "username": "tijucana_isah", "name": "isa"}, {"location": "Sul", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 145, "tweet_count": 84507, "listed_count": 0}, "id": "296447591", "verified": false, "username": "vemkdeza", "name": "Uma an\u00e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 728, "tweet_count": 14991, "listed_count": 5}, "id": "270527504", "verified": false, "username": "gabrielrrrrr", "name": "GabrielRivera"}, {"location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 191145, "following_count": 3597, "tweet_count": 64040, "listed_count": 459}, "id": "860616643", "verified": true, "username": "SoyHomosensual", "name": "Homosensual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 111, "tweet_count": 20223, "listed_count": 0}, "id": "750682886832029696", "verified": false, "username": "Sobralzz", "name": "\ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9b"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4921, "tweet_count": 13682, "listed_count": 0}, "id": "2432532733", "verified": false, "username": "rickcood", "name": "henrique \u6c17"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2574, "tweet_count": 81097, "listed_count": 0}, "id": "1161720420078407682", "verified": false, "username": "MottaCaty", "name": "Caty Motta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "1144063536064335872", "verified": false, "username": "AlejandroPalli2", "name": "Alejandro Palli"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"location": "27/01/16 at 01h58 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1174, "tweet_count": 47920, "listed_count": 1}, "id": "332877873", "verified": false, "username": "tumatenho", "name": "fool"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 460, "tweet_count": 87149, "listed_count": 0}, "id": "967643384927178753", "verified": false, "username": "Avmrrlmcr", "name": "P U R A S A N G R E \u00ae"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 970, "tweet_count": 105153, "listed_count": 2}, "id": "748615162991632384", "verified": false, "username": "danmrts", "name": "dan \ud83c\udf88"}, {"location": "maildasofia@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1458, "tweet_count": 16543, "listed_count": 83}, "id": "18979851", "verified": false, "username": "sofiaperpetua", "name": "Sofia Perp\u00e9tua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5755, "following_count": 5954, "tweet_count": 74071, "listed_count": 1}, "id": "1137059446071468039", "verified": false, "username": "MaluMar71683932", "name": "Sussuarana"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 4529, "tweet_count": 135397, "listed_count": 2}, "id": "1104827406060273664", "verified": false, "username": "Nena51344002", "name": "Nenna,"}, {"location": "San Fernando del Valle de Cata", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1945, "tweet_count": 101973, "listed_count": 8}, "id": "4128168615", "verified": false, "username": "profesor_diaz", "name": "Profesor Diaz"}, {"location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 678, "tweet_count": 69639, "listed_count": 13}, "id": "42123145", "verified": false, "username": "DonVelasquez", "name": "\ud80c\udd53 M o T o hENZy \ud80c\udd53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 138, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}, "id": "1195495858692902912", "verified": false, "username": "GConbolas", "name": "Gato Conbolas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23906, "following_count": 23381, "tweet_count": 3347, "listed_count": 13}, "id": "1191831340032888835", "verified": false, "username": "ChiquisPower", "name": "Chiquitita Dimeporqu\u00e9 #LibertadParaAlejandra"}, {"location": "Torrijos", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 61, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "id": "375892600", "verified": false, "username": "Leoyoca", "name": "Yolanda Casta\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 3255, "tweet_count": 138220, "listed_count": 40}, "id": "1394346374", "verified": false, "username": "bechoch", "name": "Diego de Torres"}, {"location": "Apple Store", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1175, "tweet_count": 17811, "listed_count": 1}, "id": "1641820902", "verified": false, "username": "yanl29", "name": "waka waka"}, {"location": "cassino, rs", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 416, "tweet_count": 5723, "listed_count": 0}, "id": "2764645561", "verified": false, "username": "jv_sxx", "name": "jv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"location": "rio grande ", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 964, "tweet_count": 57745, "listed_count": 5}, "id": "1086085357777625088", "verified": false, "username": "galaxymalu", "name": "\u2727.* malu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 721, "tweet_count": 12171, "listed_count": 5}, "id": "282670629", "verified": false, "username": "alexvlqz", "name": "Alex Vlqz"}, {"location": "iriri", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 403, "tweet_count": 11448, "listed_count": 0}, "id": "874405570207506433", "verified": false, "username": "fredgerke", "name": "FredGerke\u2122"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 305, "tweet_count": 26290, "listed_count": 2}, "id": "93434903", "verified": false, "username": "J_Ordz", "name": "Pl\u00e1stico Lector"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 729379, "following_count": 3316, "tweet_count": 189518, "listed_count": 2585}, "id": "13320562", "verified": true, "username": "warkentin", "name": "Gabriela Warkentin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 858, "tweet_count": 195648, "listed_count": 5}, "id": "278000728", "verified": false, "username": "xamilass", "name": "camila et al."}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 138, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "id": "2485372799", "verified": false, "username": "Paco150674", "name": "francisco"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 278, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}, "id": "858822921455882243", "verified": false, "username": "crvgbrunhara", "name": "brunharaa\ud83c\udf88"}, {"location": "Xanxer\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 162, "tweet_count": 4878, "listed_count": 0}, "id": "1196480756954087424", "verified": false, "username": "TefiihM", "name": "Tefiih Moreira\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 3030, "tweet_count": 155190, "listed_count": 13}, "id": "43778700", "verified": false, "username": "svvwim", "name": "Sorvare Sorbetos Artesanais"}, {"location": "Porto Alegre, RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1693, "tweet_count": 31519, "listed_count": 59}, "id": "43412312", "verified": false, "username": "JerriDias", "name": "Jerri Dias"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7979, "following_count": 7651, "tweet_count": 89013, "listed_count": 0}, "id": "892636937420517377", "verified": false, "username": "SaraMacedo24", "name": "sara"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 28}, "id": "217037540", "verified": false, "username": "sonounavatar", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 531, "tweet_count": 33874, "listed_count": 8}, "id": "3390932128", "verified": false, "username": "JulioC_caldas", "name": "100%Jacar\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1413, "tweet_count": 10891, "listed_count": 1}, "id": "770098132801708032", "verified": false, "username": "yasminzao_", "name": "yas"}, {"location": "faith in the future", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 265, "tweet_count": 25011, "listed_count": 17}, "id": "196310348", "verified": false, "username": "wllbfline", "name": "sofia"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 524, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}, "id": "1131344037246623745", "verified": false, "username": "perez_estephane", "name": "Perez \ud83e\udd8b"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 781, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}, "id": "879209389", "verified": false, "username": "MCDeRecepcion", "name": "Mordecay (derogatory)"}, {"location": "Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 214, "tweet_count": 20407, "listed_count": 1}, "id": "945792023684055042", "verified": false, "username": "hllaryz", "name": "h\u00edllary \u2728"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 374, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}, "id": "1184550238830452739", "verified": false, "username": "KleciaMaria5", "name": "Kl\u00e9cia Torres (amo meu Maranh\u00e3o \ud83d\udc93)\ud83c\udf7c\ud83c\udf99\ud83c\udfb1"}, {"location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 27430, "following_count": 415, "tweet_count": 144577, "listed_count": 37}, "id": "569504477", "verified": false, "username": "caioxe", "name": "caio jornalista #FicaDeolane"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "id": "1075179190989803520", "verified": false, "username": "Tasacaro55Tapia", "name": "Carlos Tapia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 918, "tweet_count": 2432, "listed_count": 0}, "id": "850327861340889088", "verified": false, "username": "serafim_cria", "name": "Serafim \uf8ff"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 819, "tweet_count": 77937, "listed_count": 10}, "id": "27136217", "verified": false, "username": "alinecastelan", "name": "vou-me embora pro Nordeste"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1258, "tweet_count": 68492, "listed_count": 1}, "id": "44149753", "verified": false, "username": "jmrios70", "name": "Juan Manuel Rios"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 187, "tweet_count": 20009, "listed_count": 21}, "id": "175136126", "verified": false, "username": "vodka8bit", "name": "vodkaegelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894963, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2628}, "id": "45870897", "verified": true, "username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo"}, {"location": "Maring\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 265, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}, "id": "799623756142485504", "verified": false, "username": "maknaecarol", "name": "Carolzinhaaaaaaa"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 335, "tweet_count": 6187, "listed_count": 0}, "id": "809378513904144384", "verified": false, "username": "michael_jorge87", "name": "MaicoLLLa"}, {"location": "Uoots, en todos lados", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 352, "tweet_count": 6211, "listed_count": 2}, "id": "102738937", "verified": false, "username": "soy_cacho", "name": "Iv\u00e1n Monterrubio"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 378, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "id": "1169289693864910849", "verified": false, "username": "HeloisaChicona4", "name": "heloisaa \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 773, "tweet_count": 83420, "listed_count": 3}, "id": "159237279", "verified": false, "username": "yeliim", "name": "Yeli Martinez"}, {"location": "Campo grande ", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 724, "tweet_count": 27415, "listed_count": 1}, "id": "517874222", "verified": false, "username": "RaydSol5", "name": "Ray"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793804, "listed_count": 64}, "id": "42271371", "verified": false, "username": "sonia_divinaa", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9"}, {"location": "CORDOVIL.", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1866, "tweet_count": 22746, "listed_count": 0}, "id": "1064874789515481089", "verified": false, "username": "brunozuca871", "name": "brunozuca871@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 292, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "id": "1118102782194614272", "verified": false, "username": "anafran2019", "name": "anafran"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 202343, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "id": "943231097193852928", "verified": false, "username": "CorrupcaoMemes", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 141, "tweet_count": 32929, "listed_count": 0}, "id": "3382501030", "verified": false, "username": "lomoaljugo", "name": "."}, {"location": "Forks, WA", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 209, "tweet_count": 20603, "listed_count": 0}, "id": "1928979559", "verified": false, "username": "is_iasmine", "name": "ias"}, {"location": "Curitiba/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38039, "following_count": 890, "tweet_count": 95290, "listed_count": 60}, "id": "8403952", "verified": false, "username": "nikkioliveira", "name": "Nikki Lula da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2046, "tweet_count": 76845, "listed_count": 0}, "id": "397613751", "verified": false, "username": "Sandra_BR10", "name": "\u264e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 211, "tweet_count": 49186, "listed_count": 0}, "id": "1013543321820712960", "verified": false, "username": "Alvarez94044607", "name": "Alvarez maria"}, {"location": "mercado.santos@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 3115, "tweet_count": 38246, "listed_count": 44}, "id": "88193194", "verified": false, "username": "santosmercado", "name": "Dr. Santos Mercado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1094, "tweet_count": 83525, "listed_count": 1}, "id": "1091172500032184321", "verified": false, "username": "Ghjk21477716", "name": "\ud83e\udd84\ud83c\udf7c"}, {"location": "Curitiba *-*", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 269, "tweet_count": 57951, "listed_count": 2}, "id": "170395193", "verified": false, "username": "kdmeuchocolate", "name": "pad\u00ea e cacha\u00e7a"}, {"location": "SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1358, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}, "id": "1132136112", "verified": false, "username": "msdias70", "name": "Marcelo SD"}, {"location": "Oulu, Suomen", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1149, "tweet_count": 6077, "listed_count": 0}, "id": "1020815761374408705", "verified": false, "username": "rossovalle1", "name": "Queque Rosberg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4204, "tweet_count": 121238, "listed_count": 4}, "id": "2830641611", "verified": false, "username": "Fc_Baleo", "name": "\ud83e\udd63\ud83c\udfb8\ud83c\udf7c\ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfa4\ud83d\udc51\ud83d\udc3c\ud83c\udfae\ud83e\ude72\ud83d\udd2e\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\u26bd\ufe0fMi"}, {"location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2335, "tweet_count": 12543, "listed_count": 31}, "id": "2468528736", "verified": false, "username": "239Snupi", "name": "jhotaro !!! \u2623"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13265, "following_count": 372, "tweet_count": 18066, "listed_count": 25}, "id": "177954302", "verified": false, "username": "viridianaHls", "name": "Virydinthemirror\ud83d\udc30\ud83d\udc07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 3319, "tweet_count": 12626, "listed_count": 1}, "id": "2202464202", "verified": false, "username": "JuanMontano21", "name": "El Vengador At\u00f3mico \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 294, "tweet_count": 13503, "listed_count": 0}, "id": "2997383674", "verified": false, "username": "AlessandreMr", "name": "Mick Moreno"}, {"location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 645, "tweet_count": 12014, "listed_count": 0}, "id": "4801089148", "verified": false, "username": "Mary_horvatich", "name": "Mari"}, {"location": "Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 782, "tweet_count": 23238, "listed_count": 1}, "id": "356914786", "verified": false, "username": "_Arturo_Vallejo", "name": "Cocko"}, {"location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1003, "tweet_count": 27527, "listed_count": 2}, "id": "2801023779", "verified": false, "username": "maycanchi", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\udea2\u2728"}, {"location": "int\u00e9rieur de moi", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1062, "tweet_count": 21682, "listed_count": 1}, "id": "104027971", "verified": false, "username": "braveolivg", "name": "Mercy Guk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "id": "1168035762186739712", "verified": false, "username": "edgardo48127043", "name": "edgardo c"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 78212, "following_count": 1837, "tweet_count": 46785, "listed_count": 289}, "id": "54749527", "verified": false, "username": "Dianasemi", "name": "Diana Seminario"}, {"location": "(ela/dela) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 987, "tweet_count": 82034, "listed_count": 0}, "id": "971597247543697408", "verified": false, "username": "orsicrf", "name": "tefa"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 189, "tweet_count": 8228, "listed_count": 0}, "id": "764290740339998720", "verified": false, "username": "itsloobs", "name": "loobs"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 487, "tweet_count": 21891, "listed_count": 1}, "id": "109546086", "verified": false, "username": "allianortis", "name": "Lu\u00eds Paulo"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 5004, "tweet_count": 270588, "listed_count": 1}, "id": "143311417", "verified": false, "username": "juzinhapersonal", "name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal"}, {"location": "Rio de Janeiro, Rio das Ostras", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2368, "tweet_count": 95940, "listed_count": 5}, "id": "88013476", "verified": false, "username": "liabaiao", "name": "Lia Bai\u00e3o Feder \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udea9\ud83c\udff3"}, {"location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 266, "tweet_count": 9670, "listed_count": 0}, "id": "1032368090410102784", "verified": false, "username": "__burguesaaa_", "name": "indiaaaa \ud83e\udd75"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 4982, "tweet_count": 30016, "listed_count": 0}, "id": "2194851707", "verified": false, "username": "Carrooow", "name": "Pintora de roda p\u00e9"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 382, "tweet_count": 358489, "listed_count": 20}, "id": "37066591", "verified": false, "username": "fairy_of_oz", "name": "\ud83c\udf83 \ud83e\udd87 Mariana \ud83e\udd87 \ud83c\udf83"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 426, "tweet_count": 34512, "listed_count": 7}, "id": "140530128", "verified": false, "username": "montserrat_pg", "name": "Montserrat Perez Gut"}, {"location": "benj \ud83e\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1870, "tweet_count": 43693, "listed_count": 1}, "id": "940199376198291456", "verified": false, "username": "toosucker", "name": "lena"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13328, "following_count": 7436, "tweet_count": 15563, "listed_count": 0}, "id": "730819654722195456", "verified": false, "username": "rhenansena_", "name": "Rhenan \ud83e\udec2\ud83d\udea9"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 250, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}, "id": "957086595471020032", "verified": false, "username": "JacquesFilh0", "name": "J A C Q U E S"}, {"location": "casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 756, "tweet_count": 32243, "listed_count": 0}, "id": "985563766183071746", "verified": false, "username": "____kdshian", "name": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u062f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 2315, "tweet_count": 15661, "listed_count": 0}, "id": "1183901008486944769", "verified": false, "username": "0911Carin", "name": "@Carin_0911"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339728, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}, "id": "1864835456", "verified": true, "username": "WolffWaldo", "name": "WW"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 5002, "tweet_count": 261343, "listed_count": 15}, "id": "125518705", "verified": false, "username": "ADRIMONTANINI", "name": "\ud83c\udf35\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Alto Rio Novo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 241, "tweet_count": 3366, "listed_count": 0}, "id": "1026620552314802178", "verified": false, "username": "VinciusSanttos4", "name": "Vini do corre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 227, "tweet_count": 7684, "listed_count": 0}, "id": "904500006", "verified": false, "username": "yunyehcr", "name": "Yun Yeh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 136, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}, "id": "218015867", "verified": false, "username": "moniperezg", "name": "M\u00f3nica P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1057, "tweet_count": 18671, "listed_count": 1}, "id": "3190784548", "verified": false, "username": "Eita_Matt0621", "name": "Enfermeiro Mattzin"}, {"location": "uaena \u2022 dorameira \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1573, "tweet_count": 20464, "listed_count": 3}, "id": "1125564177815408641", "verified": false, "username": "iucomenta", "name": "S\u0336a\u0336r\u0336a\u0336h\u0336"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 163, "tweet_count": 8212, "listed_count": 0}, "id": "1153660569792258053", "verified": false, "username": "aa_santos16", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd92 \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd94"}, {"location": "\u263d\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1299, "tweet_count": 32263, "listed_count": 6}, "id": "798172695112323072", "verified": false, "username": "mouraverso", "name": "duda \u29d7"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2094, "tweet_count": 17525, "listed_count": 0}, "id": "15662195", "verified": false, "username": "vdanielmo", "name": "V\u00edctor Daniel"}, {"location": "Poniente", "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637151, "listed_count": 39}, "id": "2218795063", "verified": false, "username": "Aemon3428", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f"}, {"location": "Na pqp", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 456, "tweet_count": 39858, "listed_count": 0}, "id": "1419480182", "verified": false, "username": "Mnsant99", "name": "\u24c2\ufe0f8\ufe0f\u20e3\ud83e\ude82"}, {"location": "Iju\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 294, "tweet_count": 7555, "listed_count": 0}, "id": "3702449603", "verified": false, "username": "LilliSilveir_a", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud83d\udc7e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 174, "tweet_count": 8199, "listed_count": 0}, "id": "1183157612675768323", "verified": false, "username": "CruzDhayyh", "name": "Dhayyh_Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 321, "tweet_count": 34107, "listed_count": 0}, "id": "1147934084", "verified": false, "username": "_karenmaria_", "name": "chantell"}, {"location": "jadr\u00e9 \u2022 sarah \u2022 mcgui ", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 1045, "tweet_count": 64657, "listed_count": 1}, "id": "1185720080409210881", "verified": false, "username": "yaastuita", "name": "yaas."}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 729, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}, "id": "1161462667300810753", "verified": false, "username": "venanciiiooo", "name": "Venancinhoooo"}, {"location": "-", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 305, "tweet_count": 15631, "listed_count": 2}, "id": "119098932", "verified": false, "username": "yumizukage", "name": "yumi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 605, "tweet_count": 60169, "listed_count": 7}, "id": "805266117405147136", "verified": false, "username": "mudeidconta", "name": "amy (mudei de conta)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5056, "following_count": 1574, "tweet_count": 188847, "listed_count": 50}, "id": "624214088", "verified": false, "username": "percyjockson", "name": "dorian"}, {"location": "Mineiros ", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 514, "tweet_count": 11150, "listed_count": 0}, "id": "3202529476", "verified": false, "username": "cossta_isa", "name": "Isa"}, {"location": "CE/GO", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1089, "tweet_count": 61497, "listed_count": 4}, "id": "762689883815211008", "verified": false, "username": "gabrieIacastro", "name": "ortsac"}, {"location": "Summerisle, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1381, "tweet_count": 250392, "listed_count": 20}, "id": "705196752", "verified": false, "username": "ObiWanDiva", "name": "Lady Vika, Creature of the Night"}, {"location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 459, "tweet_count": 17948, "listed_count": 0}, "id": "90178846", "verified": false, "username": "anthony2890", "name": "John G.P. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 636, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "id": "1080280968731258886", "verified": false, "username": "guillermo_2811", "name": "Guillermo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 452, "tweet_count": 27351, "listed_count": 6}, "id": "908453843394015233", "verified": false, "username": "vinnie90s", "name": "\u0618rip coop."}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 343, "tweet_count": 9598, "listed_count": 0}, "id": "824738518039658497", "verified": false, "username": "paula_bravoo", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a"}, {"location": "America Latina ", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 276, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "id": "703408932895760384", "verified": false, "username": "jpbuzeli", "name": "jugole"}, {"location": "Joa\u00e7aba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 379, "tweet_count": 1648, "listed_count": 0}, "id": "1070664627585978369", "verified": false, "username": "Felipe_Machad00", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94\ud800\uddde"}, {"location": "+55", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1111, "tweet_count": 28087, "listed_count": 0}, "id": "843651205217865729", "verified": false, "username": "majuumc", "name": "maju"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 590, "tweet_count": 4986, "listed_count": 0}, "id": "1000878810370400262", "verified": false, "username": "XssIsa", "name": "isinha"}, {"location": "Panambi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 414, "tweet_count": 14362, "listed_count": 2}, "id": "1121937593103462406", "verified": false, "username": "Bruno_Pmf", "name": "\ud835\ude4a\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude67 \u1446"}, {"location": "Panambi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 418, "tweet_count": 24839, "listed_count": 0}, "id": "884354494733197312", "verified": false, "username": "maluturcatto", "name": "mal\u00fa \u274a"}, {"location": "Territ\u00f3rio Africano! ", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 433, "tweet_count": 89822, "listed_count": 0}, "id": "902673924", "verified": false, "username": "bibixborges", "name": "Bi \ud83c\uddef\ud83c\uddf2"}, {"location": "tweeter", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 448, "tweet_count": 58458, "listed_count": 1}, "id": "2855455253", "verified": false, "username": "portodoslados", "name": "LasCosasComoSon #HayQueEcharlos"}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 2442, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "id": "1050918380973301760", "verified": false, "username": "raiane_boro", "name": "borochokinha\ud83c\udf3b"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1551, "tweet_count": 34898, "listed_count": 0}, "id": "308200919", "verified": false, "username": "ernver", "name": "El Kino es Realidad"}, {"location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 290, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}, "id": "818946553121382400", "verified": false, "username": "huracanojo1", "name": "Ojo Del Huracan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160", "verified": false, "username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 375, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}, "id": "2930085681", "verified": false, "username": "gabe_bace", "name": "\u00c9 o Bage gata"}, {"location": "Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 415, "tweet_count": 5629, "listed_count": 1}, "id": "52722195", "verified": false, "username": "kawaldhelm", "name": "Ka W."}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 9730, "following_count": 980, "tweet_count": 20868, "listed_count": 110}, "id": "795803958098980864", "verified": false, "username": "mansanchezgz", "name": "Manuel S\u00e1nchez"}, {"location": "Mantena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 196, "tweet_count": 12094, "listed_count": 0}, "id": "1048701211237670912", "verified": false, "username": "Pityfe5", "name": "pity"}, {"location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 683, "tweet_count": 5064, "listed_count": 0}, "id": "3172666162", "verified": false, "username": "maneul__", "name": "manel"}, {"location": "ls | hej", "public_metrics": {"followers_count": 13955, "following_count": 1666, "tweet_count": 126908, "listed_count": 18}, "id": "957706386569383936", "verified": false, "username": "crfmadux", "name": "madu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 710, "tweet_count": 24979, "listed_count": 1}, "id": "542076665", "verified": false, "username": "mysci_", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd6a\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 367, "tweet_count": 12793, "listed_count": 0}, "id": "1043285322837176321", "verified": false, "username": "steltter_", "name": "Bruno"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 473, "tweet_count": 19016, "listed_count": 0}, "id": "210553088", "verified": false, "username": "Chellzaum", "name": "S8u Flameng8!\ud83d\udd90\ufe0f\u270c\ufe0f\u261d\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 123286, "following_count": 582, "tweet_count": 110575, "listed_count": 276}, "id": "197899410", "verified": false, "username": "Canelada_FC", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a"}, {"location": "BSB", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 915, "tweet_count": 18622, "listed_count": 0}, "id": "969351119234326528", "verified": false, "username": "IsaBitencourt1", "name": "gaTa do zoi verde"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 159, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "id": "1076261745008750592", "verified": false, "username": "Nathviana21", "name": "eu vacilei p\u00f4 to ciente"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 781, "tweet_count": 7066, "listed_count": 0}, "id": "1062149369930104834", "verified": false, "username": "meunomenaoemoi_", "name": "Charles o calmo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 3, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "id": "718987122871443456", "verified": false, "username": "_girlsuicida", "name": "Depressive \ud83d\udeac"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 5005, "tweet_count": 113316, "listed_count": 8}, "id": "225290436", "verified": false, "username": "MaryCarmenlp", "name": "LachicadeChicago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 0, "tweet_count": 43456, "listed_count": 0}, "id": "1083341786645520384", "verified": false, "username": "APoissFoi", "name": "Maga"}, {"location": "Russia - Moscow", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 295, "tweet_count": 68266, "listed_count": 82}, "id": "2472900379", "verified": false, "username": "valentina_kir", "name": "valentina yakovenko-sukhobochenko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}, "id": "3389473157", "verified": false, "username": "BRJaredLeto", "name": "Jared Leto Brasil"}, {"location": "Tx", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 2686, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "id": "194261777", "verified": false, "username": "Azulard", "name": "Azulard \uea00\u00ae \ud83c\udf65\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9905, "following_count": 1566, "tweet_count": 114677, "listed_count": 8}, "id": "703313675", "verified": false, "username": "lararjf_", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \u2718"}, {"location": "lima, peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 3903, "tweet_count": 12297, "listed_count": 0}, "id": "525420273", "verified": false, "username": "voypormassiempr", "name": "vpms"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 489, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "id": "859823800413822979", "verified": false, "username": "gabituita_", "name": "gabis \ud83c\udf35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 385, "tweet_count": 265977, "listed_count": 9}, "id": "458840920", "verified": false, "username": "eiimonica_", "name": "M\u00f4nica"}, {"location": "24\\06\\13", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 94, "tweet_count": 18324, "listed_count": 1}, "id": "1543611055", "verified": false, "username": "marycomenta", "name": "Mary"}, {"location": "juliettesexual ", "public_metrics": {"followers_count": 13352, "following_count": 7473, "tweet_count": 110231, "listed_count": 8}, "id": "2242739294", "verified": false, "username": "joongix", "name": "ca \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 716, "tweet_count": 11821, "listed_count": 0}, "id": "895303613798633472", "verified": false, "username": "Erick_Leonard0", "name": "\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2434, "tweet_count": 104443, "listed_count": 0}, "id": "1033339444655542272", "verified": false, "username": "motta_grac", "name": "\ud83c\udf7c\ud83d\udc9f\ud83c\udfc1"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 385, "tweet_count": 108530, "listed_count": 1}, "id": "1083536659453538304", "verified": false, "username": "MartnCeja2", "name": "vader 73"}, {"location": "BLACKPINK \u2022 ANITTA", "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4519, "tweet_count": 40137, "listed_count": 0}, "id": "1049097486332297216", "verified": false, "username": "lalizoux", "name": "liedson"}, {"location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 139, "tweet_count": 3338, "listed_count": 1}, "id": "292279349", "verified": false, "username": "euthiagor", "name": "Thiago"}, {"location": "RG", "public_metrics": {"followers_count": 17709, "following_count": 2610, "tweet_count": 38402, "listed_count": 5}, "id": "4854050050", "verified": false, "username": "rolanninha", "name": "lola"}, {"location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 75, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "id": "976239546630377473", "verified": false, "username": "DiegoApAGaspar", "name": "Gaspar"}, {"location": "sjc", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 814, "tweet_count": 21998, "listed_count": 0}, "id": "865361309663191042", "verified": false, "username": "tioaguin", "name": "tiago"}, {"location": "Medallo ", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2365, "tweet_count": 21686, "listed_count": 2}, "id": "256794639", "verified": false, "username": "andresdanovis", "name": "\u2302"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1134, "tweet_count": 49112, "listed_count": 0}, "id": "950118516103024641", "verified": false, "username": "noesalinasvald2", "name": "noe salinas valdes"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 834, "tweet_count": 12154, "listed_count": 3}, "id": "606682129", "verified": false, "username": "javier16193244", "name": "Xavi P\u00e9rez"}, {"location": "Cap\u00e3o da Canoa, RS", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 167, "tweet_count": 14347, "listed_count": 0}, "id": "1153107776266264576", "verified": false, "username": "ingridgussolli_", "name": "\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udc54\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb9 \ud835\udc54\ud835\udcca\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcbe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 300, "tweet_count": 45278, "listed_count": 0}, "id": "757773674", "verified": false, "username": "josedelblanco1", "name": "jose del blanco"}, {"location": "Linhares ES", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 517, "tweet_count": 15291, "listed_count": 0}, "id": "1047843007721082881", "verified": false, "username": "GeorgiaRafaela1", "name": "Georgia"}, {"location": "linhares, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 330, "tweet_count": 18358, "listed_count": 0}, "id": "969443680623976448", "verified": false, "username": "it4loff", "name": "italo"}, {"location": "belorihills", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 272, "tweet_count": 8487, "listed_count": 3}, "id": "725728512099934209", "verified": false, "username": "pabloaraujoa", "name": "pablo"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400019, "following_count": 991, "tweet_count": 262974, "listed_count": 927}, "id": "119087052", "verified": true, "username": "IsabelaaFreitas", "name": "Isabela Freitas"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1140, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "id": "2181662919", "verified": false, "username": "mendieta_isabel", "name": "Isabel\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 280, "tweet_count": 47584, "listed_count": 2}, "id": "933035169732268043", "verified": false, "username": "webcoments", "name": "duda"}, {"location": "DIADEMA - S\u00c3O PAULO - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 5001, "tweet_count": 33275, "listed_count": 1}, "id": "1445325504", "verified": false, "username": "MiguelMartinsd4", "name": "Miguel Martins de Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 435, "tweet_count": 5901, "listed_count": 4}, "id": "308888897", "verified": false, "username": "dragabbie", "name": "Gabriela Alvarado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "id": "1173008219947405312", "verified": false, "username": "salvadordleon2", "name": "salvisleon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 422, "tweet_count": 6996, "listed_count": 0}, "id": "2869760505", "verified": false, "username": "juufcardoso", "name": "julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 4999, "tweet_count": 85064, "listed_count": 3}, "id": "202621868", "verified": false, "username": "hum02", "name": "Hugo M"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1324, "tweet_count": 195406, "listed_count": 4}, "id": "378876105", "verified": false, "username": "caroliine_0", "name": "Carola \ud83c\udf43"}, {"location": "Sesc/CRF\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 3239, "tweet_count": 120603, "listed_count": 9}, "id": "4615778657", "verified": false, "username": "peacemaangel", "name": "Bi\u00e3o \ud83e\udef0\ud83c\udffe"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 233, "tweet_count": 32812, "listed_count": 1}, "id": "838245098475438080", "verified": false, "username": "Plinialuana", "name": "Pliniazinha"}, {"location": "ci\u00eancias sociais, UFRRJ", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 928, "tweet_count": 146956, "listed_count": 0}, "id": "936333219812823040", "verified": false, "username": "Wewertonjulio", "name": "wewerton \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 350, "tweet_count": 9743, "listed_count": 0}, "id": "1063593441790185472", "verified": false, "username": "KayyCarvalho", "name": "S0L\u2206R& | Etec Gv - D.I"}, {"location": "Volta Redonda, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 598, "tweet_count": 19307, "listed_count": 0}, "id": "710937255393812480", "verified": false, "username": "JuliaPegado", "name": "lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 355, "tweet_count": 5344, "listed_count": 1}, "id": "842581151000793089", "verified": false, "username": "DraSylveon_", "name": "\u2666\ufe0f"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1075, "tweet_count": 55451, "listed_count": 25}, "id": "53255916", "verified": false, "username": "PattyGrosp", "name": "Patty G\u00ae\u00f6sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 3470, "tweet_count": 2288, "listed_count": 9}, "id": "797846187453849600", "verified": false, "username": "RicardoIriart12", "name": "@Ricardo Iriarte M\u00e9ndez# Microcuentos"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 243, "tweet_count": 6976, "listed_count": 0}, "id": "944040134210703360", "verified": false, "username": "xo_figue", "name": "Jode \u2728"}, {"location": "Huancayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 867, "tweet_count": 89008, "listed_count": 1}, "id": "270081740", "verified": false, "username": "dardopaz", "name": "Dardo Paz Quiroz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1100, "tweet_count": 1023, "listed_count": 2}, "id": "2568331450", "verified": false, "username": "yosoygerard07", "name": "Gerardo Martinez"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 300, "tweet_count": 6610, "listed_count": 0}, "id": "1153119396065423360", "verified": false, "username": "reebarbosa26", "name": "renata linda"}, {"location": "shawol ", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1293, "tweet_count": 5363, "listed_count": 6}, "id": "1032371545786798080", "verified": false, "username": "plottingkey", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 220, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}, "id": "951801098448396288", "verified": false, "username": "eu_floramaral", "name": "naughty girl"}, {"location": "casa do krl", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 142, "tweet_count": 5498, "listed_count": 0}, "id": "1114635736026898433", "verified": false, "username": "AnjinhoMf", "name": "McLovin\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 368, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "1156386959587237889", "verified": false, "username": "NicPajaro", "name": "PajaroNic"}, {"location": "Tipitapa , Managua .", "public_metrics": {"followers_count": 5805, "following_count": 3336, "tweet_count": 101788, "listed_count": 6}, "id": "1078392357572235269", "verified": false, "username": "CuleKing_Nic", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8a\u0301 \ud835\udd76\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\u26bd\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 115, "tweet_count": 8320, "listed_count": 0}, "id": "68617970", "verified": false, "username": "MilaVenancio", "name": "Mila Ve \ud83d\udc41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 669, "tweet_count": 14579, "listed_count": 0}, "id": "763587921425424384", "verified": false, "username": "cecwaguin", "name": "Waguinho\u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83d\udd1b\ud83c\udf78"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 4626, "tweet_count": 15554, "listed_count": 6}, "id": "753350458517757952", "verified": false, "username": "BobbyAsurared1", "name": "Robert_Bobby"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 722, "tweet_count": 4174, "listed_count": 6}, "id": "66905012", "verified": false, "username": "KKennia", "name": "Kenia"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 166, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "id": "972622890700017670", "verified": false, "username": "abivi3", "name": "~\ua9c1\u0f12\u262c\uff36\u24d0\ud835\udcf7\ud835\udd4b\u4e47.\u0134\u24c5\u24d6\u262c\u0f12\ua9c2~^~\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 280, "tweet_count": 11935, "listed_count": 0}, "id": "800755475096571904", "verified": false, "username": "suckt505", "name": "maroA"}, {"location": "192.168.0.1", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 688, "tweet_count": 10953, "listed_count": 44}, "id": "103175386", "verified": false, "username": "yeahparanoia", "name": "nash"}, {"location": "Carol danvers \u2735", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 2756, "tweet_count": 71717, "listed_count": 7}, "id": "999036464678735872", "verified": false, "username": "briemelissastan", "name": "MIA \u2d35 ||you and i are bonded for life||"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1167, "tweet_count": 5523, "listed_count": 3}, "id": "131026439", "verified": false, "username": "cfmendezz", "name": "Carmen Flores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 548, "tweet_count": 76236, "listed_count": 15}, "id": "75070541", "verified": false, "username": "jonolix", "name": "jot\u00e3o 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 177, "tweet_count": 4058, "listed_count": 0}, "id": "2842121003", "verified": false, "username": "coni692", "name": "Coni Prax Mo"}, {"location": "Manoel Ribas - PR", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 530, "tweet_count": 11969, "listed_count": 0}, "id": "825699791535558656", "verified": false, "username": "torquatolivia__", "name": "Ana L\u00edvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 4927, "tweet_count": 14888, "listed_count": 1}, "id": "102174193", "verified": false, "username": "RangelEz", "name": "Lupin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 664, "tweet_count": 29058, "listed_count": 0}, "id": "726591464369741824", "verified": false, "username": "annarpintto", "name": "Ana"}, {"location": "Milky way", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 653, "tweet_count": 37330, "listed_count": 13}, "id": "75129097", "verified": false, "username": "Lucho_Guevara", "name": "Lucho Guevara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 649, "tweet_count": 54400, "listed_count": 5}, "id": "152140603", "verified": false, "username": "rodrigokwt", "name": "Marcelinho Ca\u00f3tico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 411, "tweet_count": 17703, "listed_count": 1}, "id": "1020023353715851270", "verified": false, "username": "vittouss", "name": "feklipiuntbghrw"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 311, "tweet_count": 20950, "listed_count": 0}, "id": "2942389127", "verified": false, "username": "mel_omoto", "name": "m\u00e9u"}, {"location": "Garopaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 3145, "tweet_count": 4993, "listed_count": 0}, "id": "1104485944789528576", "verified": false, "username": "mateari_", "name": "Maduh \ud83e\udec0"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 128, "tweet_count": 3963, "listed_count": 0}, "id": "1134275245664329729", "verified": false, "username": "luzma_Av", "name": "Luz Mar\u00eda"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 202, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}, "id": "901798903108050944", "verified": false, "username": "cardozocaio52", "name": "I [fall]"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "id": "1078872185765212160", "verified": false, "username": "Curiosamente_EP", "name": "Tob\u00edas Guerra"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 691, "tweet_count": 35105, "listed_count": 0}, "id": "1024766151564374019", "verified": false, "username": "MuriloNuud", "name": "Murilo Nuud"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2330, "tweet_count": 117008, "listed_count": 1}, "id": "1193207903911583744", "verified": false, "username": "AlfonsoGS17", "name": "AlfonsoGS"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 844, "tweet_count": 14215, "listed_count": 1}, "id": "252405244", "verified": false, "username": "gustavoruizo", "name": "Gustavo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 545, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}, "id": "245549822", "verified": false, "username": "CCMMT", "name": "Celestino Mendoza"}, {"location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 22878, "following_count": 2438, "tweet_count": 21611, "listed_count": 107}, "id": "99396746", "verified": true, "username": "StefyOchoa", "name": "Stephanie Ochoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1095, "tweet_count": 8349, "listed_count": 0}, "id": "982028185041866752", "verified": false, "username": "Ricardopublirtm", "name": "Ricardo@Brasil"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 100, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "id": "3381005133", "verified": false, "username": "Josivanpsi", "name": "Josivan Simplicio"}, {"location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173549, "listed_count": 11}, "id": "182791486", "verified": false, "username": "marcostormenta", "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "id": "2738699555", "verified": false, "username": "jairmejiaguerr1", "name": "Poder Popular"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166721, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2946, "tweet_count": 108812, "listed_count": 0}, "id": "4476644057", "verified": false, "username": "JussaraPerea", "name": "Jussara Perea"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 309, "tweet_count": 16382, "listed_count": 18}, "id": "2765187226", "verified": false, "username": "14Sanf", "name": "Sandri\u00f1o"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2107, "tweet_count": 72309, "listed_count": 3}, "id": "118535171", "verified": false, "username": "ismaelssen", "name": "isma (mascherano's version)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 0, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "id": "1141810966117662732", "verified": false, "username": "ChernobylPro", "name": ";."}, {"location": "@SENIAT_CENTRAL", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1038, "tweet_count": 164781, "listed_count": 4}, "id": "3686478315", "verified": false, "username": "Delpino45", "name": "CdelpinoRCNT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 791, "tweet_count": 89407, "listed_count": 12}, "id": "173158904", "verified": false, "username": "remuslupnx", "name": "minnie"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 916, "tweet_count": 1581, "listed_count": 1}, "id": "1009447062990180352", "verified": false, "username": "eunicdias", "name": "userindefinido"}, {"location": "30|08\u2661; niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 2530, "tweet_count": 121389, "listed_count": 0}, "id": "847973934804938752", "verified": false, "username": "thaijrdmbfr", "name": "\u05b4\u05b6thai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1023, "tweet_count": 43131, "listed_count": 1}, "id": "3127022175", "verified": false, "username": "dafucman", "name": "Mr. Insanity"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1143, "tweet_count": 33912, "listed_count": 2}, "id": "861674211923951616", "verified": false, "username": "SoonWooMel", "name": "Mel Marru\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 4, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "id": "1202763113407406083", "verified": false, "username": "utility_br", "name": "Utility.com.br"}, {"location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 360, "tweet_count": 19637, "listed_count": 1}, "id": "209650077", "verified": false, "username": "wesley_ecb", "name": "Wesley"}, {"location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 156, "tweet_count": 3865, "listed_count": 1}, "id": "841883749138739205", "verified": false, "username": "Verogamx", "name": "Ver\u00f3nica Garc\u00eda A"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 84250, "following_count": 1229, "tweet_count": 48856, "listed_count": 742}, "id": "49540008", "verified": true, "username": "juanbaaq", "name": "Juan Becerra Acosta"}, {"location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 474, "tweet_count": 17199, "listed_count": 15}, "id": "198304369", "verified": false, "username": "LExoticblonde", "name": "Leleblonde \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc8b"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 223, "tweet_count": 5653, "listed_count": 0}, "id": "1016384301783506945", "verified": false, "username": "EAxolote", "name": "ElAxolote"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 216, "tweet_count": 7731, "listed_count": 0}, "id": "1072262829661671433", "verified": false, "username": "learaujx", "name": "lets"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 527, "tweet_count": 48666, "listed_count": 3}, "id": "625386207", "verified": false, "username": "jorgeuy117", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 570, "tweet_count": 2633, "listed_count": 0}, "id": "1163607068353421313", "verified": false, "username": "marmeladaaAA", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1526, "tweet_count": 26947, "listed_count": 0}, "id": "4840608742", "verified": false, "username": "itsdudacf", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "campo grande, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 1565, "tweet_count": 78724, "listed_count": 0}, "id": "756175144297631744", "verified": false, "username": "heyvllx", "name": "vlad"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 271, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}, "id": "981707544040169472", "verified": false, "username": "milenialenojado", "name": "Milenial Enojado"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 143072, "following_count": 5632, "tweet_count": 168481, "listed_count": 255}, "id": "1099543457734053888", "verified": false, "username": "DonVocero", "name": "Vocero"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 27, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "id": "711753621", "verified": false, "username": "lener_Santos", "name": "..."}, {"location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "id": "747296614675447808", "verified": false, "username": "Ronal0741", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a"}, {"location": "Salvador/Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 3688, "tweet_count": 279917, "listed_count": 23}, "id": "14372459", "verified": false, "username": "acg747", "name": "ACG747\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1133, "tweet_count": 49847, "listed_count": 1}, "id": "2772715090", "verified": false, "username": "perolasdopedrox", "name": "xuaum"}, {"location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1051, "tweet_count": 122304, "listed_count": 4}, "id": "3130364097", "verified": false, "username": "lmjfox", "name": "arianjo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 567, "tweet_count": 16552, "listed_count": 1}, "id": "801243311025438720", "verified": false, "username": "GenevieveAvis", "name": "GenevieveAvis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 414, "tweet_count": 3119, "listed_count": 0}, "id": "1036026706149236736", "verified": false, "username": "larissinha12121", "name": "Larissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 589, "tweet_count": 11313, "listed_count": 13}, "id": "3207695849", "verified": false, "username": "Psicodinamia", "name": "Psico Cl\u00ednica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 254, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "id": "1070397370913959936", "verified": false, "username": "mendessyas", "name": "y\u03b1s"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 420, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}, "id": "1154520474984099846", "verified": false, "username": "ferreira_juju_", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc21\ud835\udc2b\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22"}, {"location": "Em algum Lugar...do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1160, "tweet_count": 488049, "listed_count": 27}, "id": "459245009", "verified": false, "username": "AntroReality", "name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 389, "tweet_count": 3495, "listed_count": 1}, "id": "2341495908", "verified": false, "username": "betiskydragon", "name": "Beti SkyDragon \u611b\u3057\u3066\u308b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 921, "tweet_count": 22636, "listed_count": 0}, "id": "65442828", "verified": false, "username": "euromasoares", "name": "Roma"}, {"location": "PQP", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 2234, "tweet_count": 56369, "listed_count": 2}, "id": "257299226", "verified": false, "username": "abreolhojapa", "name": "Japa. \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1364324, "following_count": 59, "tweet_count": 2257, "listed_count": 852}, "id": "1077197388530544640", "verified": false, "username": "memeinutil", "name": "memes inuteis para salvar sua vida inutil"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 985, "tweet_count": 9767, "listed_count": 2}, "id": "191069773", "verified": false, "username": "politovega", "name": "Leo Mart\u00ednez."}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 496, "tweet_count": 32212, "listed_count": 0}, "id": "432939294", "verified": false, "username": "Som_Anllelo", "name": "Angel Sanchez"}, {"location": "La Luna \ud83c\udf13", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 307, "tweet_count": 27971, "listed_count": 0}, "id": "778609140", "verified": false, "username": "mdicenavellana", "name": "Avellana"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 16338, "following_count": 1192, "tweet_count": 26392, "listed_count": 17}, "id": "1000608105376301056", "verified": false, "username": "QuintoPoderPe", "name": "QuintoPoderPe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 350, "tweet_count": 22419, "listed_count": 4}, "id": "977028728", "verified": false, "username": "QuenniSg", "name": "SirQuemi The UwU"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 282, "tweet_count": 13261, "listed_count": 1}, "id": "416645781", "verified": false, "username": "Efren_MendozaG", "name": "Alonso Coraz\u00f3n de Tigre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 53, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "id": "1181689920022351873", "verified": false, "username": "Miguel23478134", "name": "Miguel"}, {"location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 585, "tweet_count": 61509, "listed_count": 5}, "id": "940375140", "verified": false, "username": "hgocv", "name": "hgo csp."}, {"location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88550, "listed_count": 12}, "id": "220104587", "verified": false, "username": "SEGISTITO73", "name": "Lobo Estepario"}, {"location": "Villa Maria del Triunfo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 816, "tweet_count": 2651, "listed_count": 1}, "id": "963449132806533120", "verified": false, "username": "HugoA_Lizarraga", "name": "Hugo A. Lizarraga Meza"}, {"location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "verified": false, "username": "Critconst", "name": "Critconst"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "id": "245645102", "verified": false, "username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 741, "tweet_count": 48069, "listed_count": 0}, "id": "719187026743017472", "verified": false, "username": "JuAlvarenga13", "name": "Julinha"}, {"location": "somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 388, "tweet_count": 20649, "listed_count": 0}, "id": "4845902470", "verified": false, "username": "PerriMat23", "name": "Perri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 409, "tweet_count": 115110, "listed_count": 37}, "id": "202394744", "verified": false, "username": "davidjozef", "name": "David Jozef"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1616, "tweet_count": 26952, "listed_count": 0}, "id": "2869855119", "verified": false, "username": "Luicarl62", "name": "Luis Peralta Ch."}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 581493, "following_count": 1328, "tweet_count": 89017, "listed_count": 743}, "id": "167042901", "verified": false, "username": "GlodeJo07", "name": "Gloria Alfa y Omega"}, {"location": "far far away", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1774, "tweet_count": 30300, "listed_count": 13}, "id": "3410390495", "verified": false, "username": "Chicosuarez2", "name": "Chicosuarez \ud83c\udfb8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 442, "tweet_count": 21589, "listed_count": 0}, "id": "1125561776748339201", "verified": false, "username": "Alberto84610552", "name": "Alberto Morales"}, {"location": "M\u00c9XICO MONTERREY", "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 5586, "tweet_count": 187737, "listed_count": 73}, "id": "258438357", "verified": false, "username": "jaguar_eagle", "name": "Eagle Jaguar \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #EnemigaDeAMLO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 51, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "id": "1140685669959950336", "verified": false, "username": "kayceerqueira", "name": "Kay"}, {"location": "M\u00e9Xico", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1220, "tweet_count": 14558, "listed_count": 11}, "id": "154533070", "verified": false, "username": "aventucran", "name": "Jorge Octavio Pe\u00f1a"}, {"location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 457, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}, "id": "1044962717780635648", "verified": false, "username": "luacspaz", "name": "Lucas da Paz"}, {"location": "porto alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 350, "tweet_count": 11938, "listed_count": 0}, "id": "1079955929263677440", "verified": false, "username": "bruumreis", "name": "bru"}, {"location": "volta redonda, rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 808, "tweet_count": 9697, "listed_count": 0}, "id": "1193248046877941760", "verified": false, "username": "analiscaetano", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "id": "285965228", "verified": false, "username": "jokuva", "name": "John Cuya"}, {"location": "Santos Dumont, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 506, "tweet_count": 15370, "listed_count": 0}, "id": "955148777186316289", "verified": false, "username": "andressaolveir4", "name": "andressa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 442, "tweet_count": 15475, "listed_count": 0}, "id": "974371800216997888", "verified": false, "username": "bigbaldheadf", "name": "clara"}, {"location": "leyendo berserk en el sunny", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 726, "tweet_count": 39979, "listed_count": 23}, "id": "895321372750225409", "verified": false, "username": "ninapikachu_", "name": "nina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 645, "tweet_count": 7043, "listed_count": 1}, "id": "895767958588448768", "verified": false, "username": "_marquesslucas", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 83, "tweet_count": 1042, "listed_count": 1}, "id": "145487251", "verified": false, "username": "paulaabranchess", "name": "Paula Abranches"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 700, "tweet_count": 47388, "listed_count": 20}, "id": "2897183699", "verified": false, "username": "Alexandre_XYZ_", "name": "Alexandre XYZ"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271876, "following_count": 523, "tweet_count": 34882, "listed_count": 382}, "id": "64773188", "verified": true, "username": "brunnosarttori", "name": "Bruno Sartori"}, {"location": "Cd Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 823, "tweet_count": 156232, "listed_count": 8}, "id": "377743297", "verified": false, "username": "alexigari62", "name": "Alexander Garcia"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 630, "tweet_count": 16975, "listed_count": 0}, "id": "2701619533", "verified": false, "username": "Thefakejoaco", "name": "\ud83c\udf83joaco\uea00\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2377, "tweet_count": 4136, "listed_count": 3}, "id": "1905513054", "verified": false, "username": "jonacio67", "name": "Jorge Lara Penagos T"}, {"location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 289, "tweet_count": 88011, "listed_count": 2}, "id": "626850418", "verified": false, "username": "pedrosuo", "name": "Beto Salada \ud83e\udd57"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2091, "tweet_count": 22444, "listed_count": 14}, "id": "1156049455059230720", "verified": false, "username": "larriepeep", "name": "\ud83c\udf31"}, {"location": "louis brings harry home", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 3221, "tweet_count": 23157, "listed_count": 4}, "id": "1062886424016502784", "verified": false, "username": "sweethazzly", "name": "barbara VIU O LOUIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 155, "tweet_count": 3629, "listed_count": 0}, "id": "116614027", "verified": false, "username": "Thacianatfa", "name": "Vozes da minha cabe\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 564, "tweet_count": 177768, "listed_count": 7}, "id": "14148490", "verified": false, "username": "jvlopez", "name": "jvlopez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Instagram: gabriela.humphrey7", "public_metrics": {"followers_count": 69933, "following_count": 3328, "tweet_count": 77955, "listed_count": 96}, "id": "270186930", "verified": false, "username": "gavinci7", "name": "Gabriela Humphrey"}, {"location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1307, "tweet_count": 54308, "listed_count": 4}, "id": "71386051", "verified": false, "username": "thatssomarcela", "name": "marceLa"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 365, "tweet_count": 27836, "listed_count": 1}, "id": "3370127800", "verified": false, "username": "Webarte_design", "name": "webarte_design"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 727, "tweet_count": 35066, "listed_count": 9}, "id": "16060252", "verified": false, "username": "evangelmari", "name": "taradaporvacina Mari Evang"}, {"location": "Cidade da Solange Iarnuou", "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 2707, "tweet_count": 234722, "listed_count": 512}, "id": "39604985", "verified": false, "username": "Wendryck", "name": "Rebelde da Esperan\u00e7a\ud83c\udf39"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 215, "tweet_count": 20241, "listed_count": 6}, "id": "309835747", "verified": false, "username": "ACGlorie", "name": "Glow \ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80\ud83c\udf41\ud83c\udf42"}, {"location": "Parque Paulista, Duque de Caxi", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1438, "tweet_count": 66425, "listed_count": 0}, "id": "2605974456", "verified": false, "username": "arthurlimarj", "name": "Lima \ud83e\ude82"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1261, "tweet_count": 4425, "listed_count": 0}, "id": "713635615", "verified": false, "username": "igorhayy", "name": "Dom Juam cafajeste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 402, "tweet_count": 28937, "listed_count": 2}, "id": "3227469760", "verified": false, "username": "nataliallucena", "name": "NAT\u00c1LIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 1407, "tweet_count": 130258, "listed_count": 38}, "id": "751775959", "verified": false, "username": "MissTmptn", "name": "La de la buena suerte \ud83c\udf40"}, {"location": "Corona de Castilla.", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1094, "tweet_count": 6027, "listed_count": 6}, "id": "946015649326944256", "verified": false, "username": "InquisidorTorq", "name": "Inquisidor Torquemada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 343, "tweet_count": 49861, "listed_count": 19}, "id": "1500045830", "verified": false, "username": "myaragons", "name": "Mirna Y. Arag\u00f3n S\u00e1nc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 130, "tweet_count": 61777, "listed_count": 60}, "id": "2668369879", "verified": false, "username": "horaciom11", "name": "horacio sebastian"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 323, "tweet_count": 10112, "listed_count": 0}, "id": "1009963875402420231", "verified": false, "username": "JgsAugusto", "name": "Augusto 21"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 911, "tweet_count": 105669, "listed_count": 2}, "id": "2835697475", "verified": false, "username": "bemnabad_", "name": "volte amor- tayrone cigano"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 257, "tweet_count": 2427, "listed_count": 1}, "id": "415898767", "verified": false, "username": "cecilioG_24", "name": "cecilio gonz\u00e1les Peralta"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 472, "tweet_count": 16689, "listed_count": 1}, "id": "1160873215796875265", "verified": false, "username": "eduardiinhaaaa", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20151, "following_count": 5853, "tweet_count": 30394, "listed_count": 82}, "id": "1120830734577610753", "verified": false, "username": "lzaroRos5", "name": "l\u00e1zaro R\u00edos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 170, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1077397902555840513", "verified": false, "username": "Mayara66867504", "name": "May\ud83d\udc18"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 313, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}, "id": "3571889356", "verified": false, "username": "Suicida_017", "name": "*~Suicida\u2020"}, {"location": "S\u00e3o Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 3838, "tweet_count": 15001, "listed_count": 22}, "id": "47696405", "verified": false, "username": "hgsz__", "name": "Higo Souza"}, {"location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 78, "tweet_count": 2150, "listed_count": 1}, "id": "3313230331", "verified": false, "username": "Tradic1on", "name": "In\u00e9s\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16783, "following_count": 17578, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "id": "88448104", "verified": false, "username": "alexsandraponce", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13"}, {"location": "Huacho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1420, "tweet_count": 65432, "listed_count": 0}, "id": "1899427333", "verified": false, "username": "JorgeTC23", "name": "jorge Tinoco Curazi"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 419, "tweet_count": 50895, "listed_count": 1}, "id": "1193247792992571395", "verified": false, "username": "fvckngbruu", "name": "fico sem gra\u00e7a"}, {"location": "Mcy - Vzla (Mi coraz\u00f3n ac\u00e1).", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3935, "tweet_count": 37466, "listed_count": 2}, "id": "149171308", "verified": false, "username": "luiseloi", "name": "Beisbol profundo"}, {"location": "\ud835\udc01\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 3468, "tweet_count": 7935, "listed_count": 1}, "id": "1196277634356973573", "verified": false, "username": "white_eagle999", "name": "\u269c - \ud83c\udd61\ud83c\udd5e\ud83c\udd5c\ud83c\udd58\ud83c\udd5d\ud83c\udd50 - \u269c"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 62, "tweet_count": 11933, "listed_count": 0}, "id": "2834715400", "verified": false, "username": "chino_cholo16", "name": "Joao Alessandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 180, "tweet_count": 105054, "listed_count": 0}, "id": "1049462292470013952", "verified": false, "username": "Bangnow3", "name": "Bangnow"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37321, "following_count": 5727, "tweet_count": 31375, "listed_count": 48}, "id": "78897093", "verified": false, "username": "DaniloohD", "name": "Danzinho Lula da Silva 13"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 135, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "id": "1178493239931916288", "verified": false, "username": "sayurisato22", "name": "SAYURI"}, {"location": "Capixaba", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 186, "tweet_count": 2208, "listed_count": 0}, "id": "996553663781965825", "verified": false, "username": "MMonfreides", "name": "Monfreides \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1486, "tweet_count": 92271, "listed_count": 1}, "id": "845012816373465093", "verified": false, "username": "hernannoriegaq", "name": "Hern\u00e1n Noriega Q."}, {"location": "respeito \u00e9 a base de tudo ", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 155, "tweet_count": 35807, "listed_count": 1}, "id": "850177612601335808", "verified": false, "username": "inafretse45", "name": "tets do 3\u00baN \ud83e\udeac"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 198, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}, "id": "28599213", "verified": false, "username": "Gmendioroz", "name": "Gonzalo Mendioroz"}, {"location": "Montevideo - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 69951, "following_count": 2690, "tweet_count": 39658, "listed_count": 53}, "id": "2856194097", "verified": false, "username": "DDelgrossi", "name": "Diego Delgrossi"}, {"location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4800, "tweet_count": 18378, "listed_count": 2}, "id": "1126319166842032134", "verified": false, "username": "Ihernandezo1", "name": "Elemental mi querido Watson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 543, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "id": "20297113", "verified": false, "username": "BluAyerim", "name": "Mireya-Yo Mera!!!"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 134, "tweet_count": 10332, "listed_count": 1}, "id": "61269191", "verified": false, "username": "ninels", "name": "Karine Lazzarotto"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 627, "tweet_count": 16145, "listed_count": 0}, "id": "796840882859364352", "verified": false, "username": "maycon_zimermon", "name": "Maycon \ud83c\udf65"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 4850, "tweet_count": 193494, "listed_count": 5}, "id": "525676848", "verified": false, "username": "myhappinessfavs", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a \ud835\udd5a\ud835\udd64 \ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd69\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd56"}, {"location": "tini, 1997", "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "id": "1172504339824488453", "verified": false, "username": "erabizzlex", "name": "malu"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 143, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}, "id": "763419764257619969", "verified": false, "username": "1paodemelda", "name": "chilepi chilupi"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "in_reply_to_user_id": "82253806", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "lang": "es", "id": "1205550961583890432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "author_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "lang": "es", "id": "1206041989776650240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "28108748", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "lang": "pt", "id": "1205825536607559680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001804472987650"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/M8v1EGcDgk", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8v1EGcDgk", "media_key": "3_1206001807593476096"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6211, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "138814032", "created_at": "2019-12-15T00:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1911, "reply_count": 3344, "like_count": 8203, "quote_count": 6025}, "edit_history_tweet_ids": ["1206001814665121793"], "in_reply_to_user_id": "138814032", "text": "Es muy dif\u00edcil ser presidenta de la Rep\u00fablica Argentina y que todos te quieran. Lo que yo eleg\u00ed es qui\u00e9nes quiero que me quieran... el pueblo, los trabajadores y los j\u00f3venes. Y eso nunca es gratis. https://t.co/M8v1EGcDgk", "lang": "es", "id": "1206001814665121793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.691, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "author_id": "19923515", "created_at": "2019-12-15T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206000920091398146"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "lang": "es", "id": "1206000920091398146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Winehouse"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 110, "tag": "L6Nluc\u00edaetxebarria"}]}, "author_id": "1111444609", "created_at": "2019-12-14T23:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205994352541085699"], "text": ".@LaEtxebarria: \"Amy Winehouse fue considerada loca y suicida, Kurt Cobain, en cambio, no\" #L6Nluc\u00edaetxebarria", "lang": "es", "id": "1205994352541085699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7gdjJpLmAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205488024370532352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gdjJpLmAo", "media_key": "3_1205488013368811526"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7gdjJpLmAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205488024370532352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gdjJpLmAo", "media_key": "3_1205488016644608001"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7gdjJpLmAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205488024370532352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gdjJpLmAo", "media_key": "3_1205488019035299840"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "vil\u00e3o"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "thomas_polito", "id": "767849430380720128"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-12-13T14:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205488024370532352"], "text": "O insider @thomas_polito sobre o Tubar\u00e3o Rei em #TheSuicideSquad \n\n\"Tenho certeza de que ele ser\u00e1 um dos grandes destaques do filme\" \n\nO vil\u00e3o ser\u00e1 interpretado pelo ator Steve Agee no longa.\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida estreia em 2021. https://t.co/7gdjJpLmAo", "lang": "pt", "id": "1205488024370532352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iODnIh71NS", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w5", "display_url": "es.rt.com/77w5"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/hTQOEKimVo", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1206093277725724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTQOEKimVo", "media_key": "3_1206092020395266048"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-12-15T06:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206093277725724672"], "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh71NS https://t.co/hTQOEKimVo", "lang": "es", "id": "1206093277725724672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Ecb7fWb8o3", "expanded_url": "https://twitter.com/MiaEvanns/status/1205922395871174663/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ecb7fWb8o3", "media_key": "3_1205922393291730950"}]}, "author_id": "203179717", "created_at": "2019-12-14T18:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205922395871174663"], "text": "Mis padres: Ten un poco de esp\u00edritu navide\u00f1o.\nYo: https://t.co/Ecb7fWb8o3", "lang": "es", "id": "1205922395871174663"}, {"author_id": "1026283822516772864", "created_at": "2019-12-15T04:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206068757015257088"], "text": "Odio mis bajones nocturnos, sacan mi yo suicida al 100%", "lang": "es", "id": "1206068757015257088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FeARTWSHya", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianaremo1/status/1206085973987250177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeARTWSHya", "media_key": "3_1206085966760488960"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "RosarioTijeras3"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "RosarioTijeras3"}]}, "author_id": "737892122", "created_at": "2019-12-15T05:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206085973987250177"], "text": "Yo cuando el Dylan se suicida y no le vuela la cabeza en mil pedazos #RosarioTijeras3 https://t.co/FeARTWSHya", "lang": "es", "id": "1206085973987250177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "552409782", "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "lang": "es", "id": "1206032011279949824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "author_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "id": "1197116394850131968"}, {"author_id": "1046896146650546176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielaacallee", "id": "265714930"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206095006785630210"], "in_reply_to_user_id": "265714930", "text": "@danielaacallee ,hoy cumple 23 a\u00f1os, y joder que felicidad me da, ir viendo cada cosa que nos comparte durante el transcurso de la vuelta al sol. Yo estoy consiente de que no hay ninguna posibilidad m\u00ednima de que ella vea este texto, sin embargo quiero. . .", "lang": "es", "id": "1206095006785630210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/yERKhegDiJ", "expanded_url": "http://bit.ly/38CEzxv", "display_url": "bit.ly/38CEzxv"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 191, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "author_id": "472392232", "created_at": "2019-12-15T04:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073855388930048"], "text": "Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el misterio: el audio est\u00e1 en la causa https://t.co/yERKhegDiJ v\u00eda @Pagina12", "lang": "es", "id": "1206073855388930048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ifqohdv6xj", "expanded_url": "https://t.co/ifqohdv6xj", "display_url": "t.co/ifqohdv6xj"}]}, "author_id": "842793617664163840", "created_at": "2019-12-15T04:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206070120474386432"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/ifqohdv6xj", "lang": "pt", "id": "1206070120474386432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OtgLJ8ryGu", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1204780713633038336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtgLJ8ryGu", "media_key": "3_1204780670159147009"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.6309, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "author_id": "74756085", "created_at": "2019-12-11T15:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2642, "reply_count": 12314, "like_count": 14933, "quote_count": 7874}, "edit_history_tweet_ids": ["1204780713633038336"], "text": "A @NetflixBrasil acaba de lan\u00e7ar um \"Especial de Natal\" onde Jesus Cristo (@gduvivier) \u00e9 gay e tem rela\u00e7\u00f5es com @FabioPorchat, al\u00e9m de se recusar a pregar a palavra de Deus\n\nSomos a favor da liberdade de express\u00e3o, mas vale a pena atacar a f\u00e9 de 86% da popula\u00e7\u00e3o? Fica a reflex\u00e3o. https://t.co/OtgLJ8ryGu", "lang": "pt", "id": "1204780713633038336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206094492933279744"}], "author_id": "3004350131", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuizC4rllos", "id": "1084361449168867330"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206094546481930240"], "in_reply_to_user_id": "1084361449168867330", "text": "@LuizC4rllos crl como assim", "lang": "pt", "id": "1206094546481930240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"], "text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y", "lang": "pt", "id": "1205945290936737792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206091883614593025"}], "geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "author_id": "47037465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canssei", "id": "930066470"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206092804658782209"], "in_reply_to_user_id": "930066470", "text": "@canssei Es un tema complicado, porque entra en juego el si esa persona sufr\u00eda de alguna enfermedad mental, cada quien maneja el estr\u00e9s diferente y no puedes solo decir, \u201cEs que yo...\u201d cada cabeza es un universo.", "lang": "es", "id": "1206092804658782209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "author_id": "783471864", "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "lang": "es", "id": "1205522692327301120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.54, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Polay"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.3711, "type": "Person", "normalized_text": "Luminoso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "author_id": "799705256703627264", "created_at": "2019-12-14T16:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205884931051683840"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart El \"terruco\" del MRTA Victor Polay es de las canteras del APRA y escap\u00f3 de prisi\u00f3n en el gobierno aprista (con colaboraci\u00f3n) y t\u00fa suicida l\u00edder admiraba la m\u00edstica de los \"terrucos\" de Sendero Luminoso.", "lang": "es", "id": "1205884931051683840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "68723105", "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "lang": "es", "id": "1205312504970141698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "author_id": "1080527243754000385", "created_at": "2019-12-14T21:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205967100600152065"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB", "lang": "es", "id": "1205967100600152065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "author_id": "2782745085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-12-14T23:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205999488638304258"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart El cobarde suicida le ten\u00eda miedo ala justicia cuando toc\u00f3 su puerta, fue un miserable ratero y corrupto.", "lang": "es", "id": "1205999488638304258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205693716226293761"}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EcfgByOXCc", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761", "display_url": "twitter.com/lamafiadelpowe\u2026"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "230580606", "created_at": "2019-12-14T19:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205937550113857537"], "text": "Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o si. \u00bfO a\u00fan piensan que la gente se suicida por d\u00e9bil? #ComandoPsycho https://t.co/EcfgByOXCc", "lang": "es", "id": "1205937550113857537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/A8bqByAbd3", "expanded_url": "https://t.co/A8bqByAbd3", "display_url": "t.co/A8bqByAbd3"}]}, "author_id": "1169336356079906817", "created_at": "2019-12-15T05:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206086026713878529"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/A8bqByAbd3", "lang": "pt", "id": "1206086026713878529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/O42LPlq7lq", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "author_id": "1148269994528124928", "created_at": "2019-12-14T23:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205992598948712448"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/O42LPlq7lq", "lang": "pt", "id": "1205992598948712448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "PaulaSperling", "id": "2600304302"}]}, "author_id": "874280541046140928", "created_at": "2019-12-14T19:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205939445318459394"], "text": "A INVEJA Q HARI TEM DA @PaulaSperling \u00c9 A  MESMA Q CAIM TENHA DO IRM\u00c3O Q O MATOU ! MAIS GRA\u00c7AS A DEUS TUDO INVERTEU HARI \u00c9 QUEM SE DEU MAU! A BICHA AGOTA TEM VOZ N\u00c9 ? INVEJA MATA VAI SE TRATAR NO PSICOLOGO SEN\u00c3O VAI ENLOUQUECER ATR\u00c1S DE 1,5 MILH\u00c3O ! SEU NOME \u00c9 GANANCIA !", "lang": "pt", "id": "1205939445318459394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "author_id": "1155206270644830208", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "lang": "pt", "id": "1205857725839806470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GCfM6hG02t", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "author_id": "75128193", "created_at": "2019-12-14T14:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854230680080385"], "text": "Me sorprende que gente culta sea tan poco emp\u00e1tica y reflexiva.\n\nPa empezar, su falsa analog\u00eda es p\u00e9sima, deber\u00eda ser: \u201cSi se suicida en un cine, la culpa es del cine\u201d. \u00bfEl c\u00e1caro qu\u00e9?\n\nPero el tema de fondo no es d\u00f3nde se suicida la gente, sino las causas. \u00bfEst\u00e1 tan dif\u00edcil? https://t.co/GCfM6hG02t", "lang": "es", "id": "1205854230680080385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cV5qFLvmFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1205483906708987904", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}]}, "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-12-14T14:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851325021540354"], "text": "El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su columna \"gratuita\"desde d\u00f3nde  torpedea a fiscales de Lavajato. RECORDEMOS QUE FUE MINISTRO DEL GOBIERNO M\u00c1S DESASTROZO  DEL PER\u00da Y LA SUPER INFLACION. https://t.co/cV5qFLvmFZ", "lang": "es", "id": "1205851325021540354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7BZIKkjexH", "expanded_url": "https://konzapata.com/noticia/72783/acertijo/son-400-las-pruebas-que-acusan-al-regimen-de-maduro-en-el-caso-de-oscar-perez.html", "display_url": "konzapata.com/noticia/72783/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar P\u00e9rez"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "14Dic"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 108, "tag": "14Dic"}]}, "author_id": "319148040", "created_at": "2019-12-15T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206018535253610496"], "text": "Son 400 las pruebas que acusan al r\u00e9gimen de Maduro en el caso de Oscar P\u00e9rez https://t.co/7BZIKkjexH #14Dic  ,", "lang": "es", "id": "1206018535253610496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205936329219018752"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9bMMA7vjT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Celestino_jor/status/1205936329219018752", "display_url": "twitter.com/Celestino_jor/\u2026"}]}, "author_id": "1097551377314795521", "created_at": "2019-12-14T20:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205942605239984129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/9bMMA7vjT0", "lang": "pt", "id": "1205942605239984129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206079203441070080"}], "author_id": "935382326862864385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DemsterBon", "id": "1708427732"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084501056548864"], "in_reply_to_user_id": "1708427732", "text": "@DemsterBon Crees?", "lang": "en", "id": "1206084501056548864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/52wPDtq3jn", "expanded_url": "https://t.co/52wPDtq3jn", "display_url": "t.co/52wPDtq3jn"}]}, "author_id": "1145389523280584704", "created_at": "2019-12-15T05:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206084661098799104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/52wPDtq3jn", "lang": "pt", "id": "1206084661098799104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "970708325670227968", "created_at": "2019-12-14T22:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205983746689650688"], "text": "@dalayllah's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1205983746689650688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857755594186758"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857756156178433"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857756588183554"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857756688867329"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 86, "probability": 0.8965, "type": "Organization", "normalized_text": "Sandy Hook Elementary School"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Lanza"}]}, "author_id": "1117383932885049345", "created_at": "2019-12-14T14:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857765568237568"], "text": "H\u00e1 exatamente 7 anos atr\u00e1s, davam-se os primeiros tiros na Sandy Hook Elementary School. 20 crian\u00e7as de 6 e 7 anos morreram, e 6 funcion\u00e1rios morreram em poucos minutos. O atirador, Adam Lanza, se suicidou no final. Que possamos levar a alma das crian\u00e7as e professoras conosco. \ud83d\udc9a https://t.co/Wv3BSU0kbA", "lang": "pt", "id": "1205857765568237568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/nxTNNrhkzA", "expanded_url": "https://twitter.com/Cuauhtemoc_1521/status/1206072924836286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxTNNrhkzA", "media_key": "3_1206072917198430209"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Juan de Dios Peza"}, {"start": 129, "end": 146, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Bell Guest"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Orrin"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5286, "type": "Person", "normalized_text": "Chiarin"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "cdmx"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 276, "tag": "cdmx"}]}, "author_id": "772961053", "created_at": "2019-12-15T04:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 22, "like_count": 369, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206072924836286464"], "text": "\u201cEl payaso que fue m\u00e1s popular que el pulque a finales del siglo XIX e inicios del XX. As\u00ed describi\u00f3 Juan de Dios Peza al ingl\u00e9s Richard Bell Guest quien fue un famoso payaso que trabajo en el circo Orrin y Chiarin. Tuvo 13 hijos con los que trabaj\u00f3 en su propio circo \ud83c\udfaa #cdmx https://t.co/nxTNNrhkzA", "lang": "es", "id": "1206072924836286464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QQQQGlmIhf", "expanded_url": "https://twitter.com/willixngabriel/status/1205606978241859587", "display_url": "twitter.com/willixngabriel\u2026"}]}, "author_id": "1112125236298874880", "created_at": "2019-12-14T11:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205811036114341888"], "text": "engra\u00e7ado e tal, mas n\u00e3o foi assim que aconteceu \n\nvoc\u00eas sabem do que eu to falando... https://t.co/QQQQGlmIhf", "lang": "pt", "id": "1205811036114341888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1154863097405984768", "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "lang": "pt", "id": "1204094343038066688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5205, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "author_id": "74255157", "created_at": "2019-12-15T05:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083712800231429"], "text": "En vez de manifestaciones y pliegos petitorios \u00bfpor qu\u00e9 no se organizan y buscan ONG para brindar apoyo o detecci\u00f3n de personas con depresi\u00f3n o cualquier tendencia suicida?\nDigo, si realmente quisieran ayudar o les importa.\nDe otro modo lo visto, es saciar sus complejos.", "lang": "es", "id": "1206083712800231429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205308228336324609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Katsuro"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "Heiter"}]}, "author_id": "332942158", "created_at": "2019-12-13T02:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 695, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205308823575158785"], "in_reply_to_user_id": "332942158", "text": "Pero no logra que el otro caiga en la misma trampa. \n\n Las v\u00edctimas del cient\u00edfico intentan escapar del laboratorio donde los dej\u00f3  Katsuro hiere a Heiter para proseguir con su huida. A pesar de ello no logran su cometido se\u00a0suicida\u00a0tras cortarse la\u00a0garganta.", "lang": "es", "id": "1205308823575158785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0iUhnkJED4", "expanded_url": "https://twitter.com/Gomeslari19/status/1205933137257254912", "display_url": "twitter.com/Gomeslari19/st\u2026"}]}, "author_id": "899055953261318144", "created_at": "2019-12-14T19:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205936108791570434"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nUma p\u00e9ssima aluna https://t.co/0iUhnkJED4", "lang": "pt", "id": "1205936108791570434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206082141731393537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sale_eso", "id": "1131367822637109248"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "ElOmeroSinson", "id": "164074484"}]}, "author_id": "3040011436", "created_at": "2019-12-15T05:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206083311078166528"], "in_reply_to_user_id": "1131367822637109248", "text": "@sale_eso @ElOmeroSinson No vivas entonces, solo dejate llevar. \nVivir no solo consiste en respirar y tener signos vitales. Vivir es disfrutar, llorar, reir y gritar; vivir es una monta\u00f1a rusa y vas en la parte de bajada, en algun momento va a subir y volver a bajar aunque podes disfrutar el momento", "lang": "es", "id": "1206083311078166528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}]}, "author_id": "1006268442121469954", "created_at": "2019-12-14T19:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205936468704792577"], "text": "Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "lang": "pt", "id": "1205936468704792577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/J8e50cHgMr", "expanded_url": "https://twitter.com/_ilarix/status/1206062216111366144", "display_url": "twitter.com/_ilarix/status\u2026"}]}, "author_id": "4805249296", "created_at": "2019-12-15T04:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066778192982025"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u2705\u2705...\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705...\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/J8e50cHgMr", "lang": "pt", "id": "1206066778192982025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.362, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Darwinismo"}]}, "author_id": "972669335092191237", "created_at": "2019-12-14T18:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205921422536671232"], "text": "Cuando cre\u00edas que no pod\u00eda evolucionar m\u00e1s el \"el pobre es pobre porque quiere\", llega el \"la gente en el ITAM se suicida por llorona\"\n\nEl individualismo moderno no es m\u00e1s que un dogma deshumanizado donde se vanagloria el Darwinismo Social.", "lang": "es", "id": "1205921422536671232"}, {"author_id": "190478117", "created_at": "2019-12-15T04:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206074661995470849"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206074661995470849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/jkbqfRdFi9", "expanded_url": "https://twitter.com/izadorz/status/1205965746007871489", "display_url": "twitter.com/izadorz/status\u2026"}]}, "author_id": "814842601283133440", "created_at": "2019-12-14T21:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205969678172069889"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ??? \ndiretoria: \u2705 mas nd d+\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/jkbqfRdFi9", "lang": "pt", "id": "1205969678172069889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "author_id": "20699817", "created_at": "2019-12-15T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076416586063873"], "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoiFmFL", "lang": "es", "id": "1206076416586063873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "31023547", "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "lang": "es", "id": "1205285412719251457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fWqtaihbro", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1203506452062777345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWqtaihbro", "media_key": "3_1203506443372154880"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-12-08T02:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 413, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1203506452062777345"], "text": "Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense e ficar se perguntando quem matou pro amigo do lado, esse filme \u00e9 perfeito. \n\nO Chris Evans me surpreendeu viu? https://t.co/fWqtaihbro", "lang": "pt", "id": "1203506452062777345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/pXZfEo3Xjc", "expanded_url": "https://twitter.com/californidoge/status/1206063424444211207", "display_url": "twitter.com/californidoge/\u2026"}]}, "author_id": "746079306", "created_at": "2019-12-15T05:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206077039134027776"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705 (n sei se eh consenso mas EU acho q sim)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/pXZfEo3Xjc", "lang": "pt", "id": "1206077039134027776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/YXQJwGqi3w", "expanded_url": "https://twitter.com/nineclipes/status/1205514931287842816", "display_url": "twitter.com/nineclipes/sta\u2026"}]}, "author_id": "3025868441", "created_at": "2019-12-13T21:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205599238056484865"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\noao https://t.co/YXQJwGqi3w", "lang": "pt", "id": "1205599238056484865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206045037764714496"}], "author_id": "1579345922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Martinelfirme", "id": "149802316"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206059505378828288"], "in_reply_to_user_id": "149802316", "text": "@Martinelfirme @Omarquesadamart Que valiente eres ....para escribir", "lang": "es", "id": "1206059505378828288"}, {"author_id": "94658754", "created_at": "2019-12-15T01:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206028654108643328"], "text": "O suicida \u00e9 um covarde e ego\u00edsta, que pensa apenas nele mesmo. Esquecendo-se dos que est\u00e3o a sua volta, como amigos e familiares. N\u00e3o pensa na dor que ele ir\u00e1 deixar, pensa apenas em sua pr\u00f3pria dor, seus problemas \"sem solu\u00e7\u00e3o\".", "lang": "pt", "id": "1206028654108643328"}, {"author_id": "919639088235532289", "created_at": "2019-12-15T04:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066844379074560"], "text": "tipos de caillou: el rechazado", "lang": "es", "id": "1206066844379074560"}, {"author_id": "4849816425", "created_at": "2019-12-15T04:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206071184397389824"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206071184397389824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c3opFN3R4m", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}, "author_id": "860616643", "created_at": "2019-12-12T23:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205261197316108289"], "text": "Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.co/c3opFN3R4m", "lang": "es", "id": "1205261197316108289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "author_id": "2432532733", "created_at": "2019-12-14T04:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711576025718788"], "text": "Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205711576025718788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/YPdZrOZWAt", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/15/rosa-bartra-sobre-si-keiko-fujimori-debe-ir-presa-en-caso-sea-culpable-ella-y-todos-nadie-tiene-corona-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/15/rosa-bartra-sobre-si-keiko-fujimori-debe-ir-presa-en-caso-sea-culpable-ella-y-todos-nadie-tiene-corona-odebrecht/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-12-15T00:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 204, "like_count": 200, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1206007967654588416"], "text": "Rosa Bartra sobre si Keiko Fujimori debe ir presa en caso sea culpable: Ella y todos, nadie tiene corona\nhttps://t.co/YPdZrOZWAt", "lang": "es", "id": "1206007967654588416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206076719003848706"}], "author_id": "332877873", "created_at": "2019-12-15T05:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206076855855529985"], "in_reply_to_user_id": "332877873", "text": "s\u00e9rio gente. tudo de ruim que se pode acontecer t\u00e1 acontecendo", "lang": "pt", "id": "1206076855855529985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1191831340032888835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T23:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205634608383090688"], "in_reply_to_user_id": "1957798104", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Pero van 4 que dicen que es por presi\u00f3n acad\u00e9mica...", "lang": "es", "id": "1205634608383090688"}, {"geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "author_id": "1394346374", "created_at": "2019-12-14T07:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205758874420207616"], "text": "Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hijos, y media hora despu\u00e9s se mata arroj\u00e1ndose desde un puente, es un suicidio ampliado.\n\n\u00a1Menudo problemilla tenemos en los medios de comunicaci\u00f3n!", "lang": "es", "id": "1205758874420207616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7426, "type": "Place", "normalized_text": "UPAO"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.8467, "type": "Organization", "normalized_text": "SBS"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.8233, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 190, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Metamemorias"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-12-15T03:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 64, "like_count": 800, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1206046698486816769"], "text": "Este fin de semana en Trujillo ha sido maravilloso. Ayer presentamos #Metamemorias en UPAO con el auditorio lleno y hoy estuvimos en la librer\u00eda SBS hablando de los libros de @malditaternura y hubo gente que se qued\u00f3 fuera porque estaba full el local. Gracias, Trujillo! \u2764\ufe0f", "lang": "es", "id": "1206046698486816769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6j3tmmhYM3", "expanded_url": "https://twitter.com/warkentin/status/1205886057889386503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j3tmmhYM3", "media_key": "3_1205886016835346432"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6j3tmmhYM3", "expanded_url": "https://twitter.com/warkentin/status/1205886057889386503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j3tmmhYM3", "media_key": "3_1205886016818536449"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6j3tmmhYM3", "expanded_url": "https://twitter.com/warkentin/status/1205886057889386503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j3tmmhYM3", "media_key": "3_1205886016818569216"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4906, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.3712, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 264, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 238, "tag": "ITAMDateCuenta"}]}, "author_id": "13320562", "created_at": "2019-12-14T16:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 397, "reply_count": 357, "like_count": 2249, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1205886057889386503"], "text": "Escuchemos las protestas de los estudiantes del ITAM.\n\nLos tiempos cambian y demandar hoy una vida en la que no todo sea competencia brutal ni exigencias extenuantes, me parece por dem\u00e1s atendible.\n\nSeamos m\u00e1s solidarios.\n\n#ITAMDateCuenta\n(fotos de @DeniseDresserG) https://t.co/6j3tmmhYM3", "lang": "es", "id": "1205886057889386503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "author_id": "569504477", "created_at": "2019-12-15T04:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064758845132801"], "text": "fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas pra fazer tudo pelo lucas e as ALGUMAS caprichetes vem atacar ela como se ela tivesse querendo algo com lucas. BANDO DE DOIDAS, agora essas mesmas doentes+", "lang": "pt", "id": "1206064758845132801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "45870897", "created_at": "2019-12-14T16:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 154, "like_count": 1011, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1205883440069001216"], "text": "Mais um dia 14. Seguimos com saudade e indigna\u00e7\u00e3o. Nunca vamos parar de lutar para saber quem mandou matar Marielle. Que grupo pol\u00edtico \u00e9 capaz de matar como forma de fazer pol\u00edtica em pleno s\u00e9culo XXI? Essa \u00e9 a pergunta mais importante da nossa democracia.", "lang": "pt", "id": "1205883440069001216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205969979331489792"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/I1DjJg9Xfm", "expanded_url": "https://twitter.com/mayanademoraes/status/1205969979331489792", "display_url": "twitter.com/mayanademoraes\u2026"}]}, "author_id": "809378513904144384", "created_at": "2019-12-15T01:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206017743939604483"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 menino dos bombons at\u00e9 hj\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u274c https://t.co/I1DjJg9Xfm", "lang": "pt", "id": "1206017743939604483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "author_id": "943231097193852928", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "lang": "pt", "id": "1199355781205954563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "8403952", "created_at": "2019-12-15T00:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206008901684137984"], "text": "A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do espelho\nRir das bios \nPra usar como gatilho suicida\n\nNUNCA para achar o amor", "lang": "pt", "id": "1206008901684137984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.2699, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}]}, "author_id": "88193194", "created_at": "2019-12-14T20:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205942693395935232"], "text": "1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La chica tonta se suicida por no ser correspondida,\n4, Los izquierdistas infiltrados aprovechan el pretexto para armar borlote.\n5. El rector no sabe reaccionar.", "lang": "es", "id": "1205942693395935232"}, {"author_id": "177954302", "created_at": "2019-12-15T03:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 35, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206050145562791936"], "text": "Preguntame algo que creas que no contestar\u00eda... A la mejor no lo contesto jajaja o a la mejor si \ud83d\ude07", "lang": "es", "id": "1206050145562791936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "in_reply_to_user_id": "36132121", "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "lang": "es", "id": "1205563076617129990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ohFjXkqfXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Dianasemi/status/1205962752226930690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ohFjXkqfXQ", "media_key": "3_1205962565387468803"}]}, "author_id": "54749527", "created_at": "2019-12-14T21:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 16, "like_count": 400, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205962752226930690"], "text": "\u00a1Miren lo que me encontr\u00e9! el doctor que me bloque\u00f3 por recordarle a su cliente m\u00e1s medi\u00e1tico, no podr\u00e1 bloquearme dos veces \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude03 https://t.co/ohFjXkqfXQ", "lang": "es", "id": "1205962752226930690"}, {"geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "author_id": "37066591", "created_at": "2019-12-15T03:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053183044407296"], "text": "GENTE\nQual foi a pior coisa que j\u00e1 aconteceu no dia do seu anivers\u00e1rio?\n\nEu come\u00e7o; a minha cachorra morreu bem no meu anivers\u00e1rio.", "lang": "pt", "id": "1206053183044407296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206014945403518976"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rEBoO8G1Hs", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriadpianti/status/1206014945403518976", "display_url": "twitter.com/victoriadpiant\u2026"}]}, "author_id": "985563766183071746", "created_at": "2019-12-15T01:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206018615356657666"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\u274c https://t.co/rEBoO8G1Hs", "lang": "pt", "id": "1206018615356657666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SI3Ix6Rq0L", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}]}, "author_id": "1864835456", "created_at": "2019-12-15T03:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 308, "like_count": 1987, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054956031184896"], "text": "O sea que si alguien no la quiere no es parte del pueblo? Es pregunta. De onda. https://t.co/SI3Ix6Rq0L", "lang": "es", "id": "1206054956031184896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206066495626846208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hazelfeig", "id": "19754786"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "nacion", "id": "18906662"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "SemanarioU", "id": "66867000"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "crhoycom", "id": "24440571"}]}, "author_id": "218015867", "created_at": "2019-12-15T04:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066757183705088"], "in_reply_to_user_id": "218015867", "text": "@hazelfeig @nacion @SemanarioU @crhoycom Por ejemplo a la poblaci\u00f3n LGBTI. Sin embargo, sigue siendo proparto.", "lang": "es", "id": "1206066757183705088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EXeLW9V1Mm", "expanded_url": "https://t.co/EXeLW9V1Mm", "display_url": "t.co/EXeLW9V1Mm"}]}, "author_id": "798172695112323072", "created_at": "2019-12-15T03:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206057286277435392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: num sei, so popular?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 \ud83d\ude07 https://t.co/EXeLW9V1Mm", "lang": "pt", "id": "1206057286277435392"}, {"author_id": "2218795063", "created_at": "2019-12-15T00:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206006238917660672"], "text": "Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "lang": "es", "id": "1206006238917660672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206065078661009408"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/u4iHQnRCxx", "expanded_url": "https://twitter.com/mudeidconta/status/1206065078661009408", "display_url": "twitter.com/mudeidconta/st\u2026"}]}, "author_id": "624214088", "created_at": "2019-12-15T04:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066336658526208"], "text": "ai essas kylo ren apologist... https://t.co/u4iHQnRCxx", "lang": "lt", "id": "1206066336658526208"}, {"author_id": "762689883815211008", "created_at": "2019-12-15T04:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206065710956503040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206065710956503040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206022508971012097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "1080280968731258886", "created_at": "2019-12-15T01:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 9, "like_count": 184, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206022511491780608"], "in_reply_to_user_id": "1080280968731258886", "text": "Me dijeron que el @congresoperu le costaba mucho al Per\u00fa, les dije que el congreso gasta al a\u00f1o S/.600 Millones y @MartinVizcarraC gasta S/.2,000 Millones en publicidad y otro tanto en consultor\u00edas q no sirven; los mermeleros han lavado el cerebro de la gente eficientemente", "lang": "es", "id": "1206022511491780608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206061877563932672"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/GBqbiQYPv8", "expanded_url": "https://twitter.com/maneul__/status/1206061877563932672", "display_url": "twitter.com/maneul__/statu\u2026"}]}, "author_id": "703408932895760384", "created_at": "2019-12-15T04:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206064870619320322"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/GBqbiQYPv8", "lang": "pt", "id": "1206064870619320322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/u1MMA6467b", "expanded_url": "https://twitter.com/IPiasetzki/status/1206012923757416448", "display_url": "twitter.com/IPiasetzki/sta\u2026"}]}, "author_id": "884354494733197312", "created_at": "2019-12-15T00:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206013783791017984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/u1MMA6467b", "lang": "pt", "id": "1206013783791017984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018409898659840"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/X9IN9iKNsU", "expanded_url": "https://twitter.com/cecwaguin/status/1206018409898659840", "display_url": "twitter.com/cecwaguin/stat\u2026"}]}, "author_id": "3172666162", "created_at": "2019-12-15T04:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206061877563932672"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/X9IN9iKNsU", "lang": "pt", "id": "1206061877563932672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205959501427425280"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/TzJCfhKmDd", "expanded_url": "https://twitter.com/luanxlbrt/status/1205959501427425280", "display_url": "twitter.com/luanxlbrt/stat\u2026"}]}, "author_id": "1043285322837176321", "created_at": "2019-12-15T00:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206012751753207816"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705(obg fundamental por ser mt f\u00e1cil)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TzJCfhKmDd", "lang": "pt", "id": "1206012751753207816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 21, "end": 40, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Henrique Ganso"}]}, "author_id": "197899410", "created_at": "2019-12-15T03:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 14, "like_count": 682, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055205118316546"], "text": "UFC no Brasil \u00e9 tipo Paulo Henrique Ganso, come\u00e7ou promissor, tinha tudo pra fazer sucesso mas com o passar dos anos n\u00e3o correspondeu as expectativas e hoje \u00e9 um fracasso.", "lang": "pt", "id": "1206055205118316546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8jQFMhB3WC", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1205960406600224769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQFMhB3WC", "media_key": "7_1205960327822815233"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram Story"}]}, "author_id": "3389473157", "created_at": "2019-12-14T21:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205960406600224769"], "text": "David Ayer, direto de Esquadr\u00e3o Suicida, no Instagram Story. https://t.co/8jQFMhB3WC", "lang": "pt", "id": "1205960406600224769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/BPBlIsZg3d", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "author_id": "4854050050", "created_at": "2019-12-14T19:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 62}, "edit_history_tweet_ids": ["1205927033185931267"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era pequena, dps eu fui um lixo)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/BPBlIsZg3d", "lang": "pt", "id": "1205927033185931267"}, {"author_id": "865361309663191042", "created_at": "2019-12-15T02:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206044033220595713"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705kkjkk\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206044033220595713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018615356657666"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/BbVwq6B4KT", "expanded_url": "https://twitter.com/____kdshian/status/1206018615356657666", "display_url": "twitter.com/____kdshian/st\u2026"}]}, "author_id": "969443680623976448", "created_at": "2019-12-15T04:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206062141071118337"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/BbVwq6B4KT", "lang": "pt", "id": "1206062141071118337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205941633587396608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.6345, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "StefyOchoa", "id": "99396746"}]}, "author_id": "1173008219947405312", "created_at": "2019-12-14T21:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205960274722770944"], "in_reply_to_user_id": "99396746", "text": "@StefyOchoa Ahora quieren todo f\u00e1cil, sin estudiar, sin examen, sin presi\u00f3n de maestros, entonces vayan a Santo Domingo ah\u00ed con $5000 obtienen su t\u00edtulo en 24 horas y listo sin presiones, bola de in\u00fatiles, hijos de papi, esperen a heredar y listo", "lang": "es", "id": "1205960274722770944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206062434533949442"}], "author_id": "838245098475438080", "created_at": "2019-12-15T04:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206063258110529536"], "in_reply_to_user_id": "4615778657", "text": "@Eu_Loka_Happy Cursa, pra cuidar da minha ok", "lang": "pt", "id": "1206063258110529536"}, {"geo": {"place_id": "f6b87aec17cb031d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M."}, {"start": 202, "end": 223, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Iriarte M\u00e9ndez"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 237, "tag": "microcuento"}]}, "author_id": "797846187453849600", "created_at": "2019-12-12T19:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204846204346368"], "text": "Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable. Los lectores decepcionados mascullan entre dientes: para eso me gustabas: \u00a1cobarde!\nRicardo Iriarte M\u00e9ndez\n#microcuento", "lang": "es", "id": "1205204846204346368"}, {"author_id": "1114635736026898433", "created_at": "2019-12-15T03:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058459982159872"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nOkay n quero mais brincar vou chora s\u00f3 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1206058459982159872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206047352987013121"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/5SDVLO1xZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Cyriathan/status/1206047352987013121", "display_url": "twitter.com/Cyriathan/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "author_id": "1078392357572235269", "created_at": "2019-12-15T03:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 36, "like_count": 300, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054057627906048"], "text": "No jodaaaaaaaaaaas se parece que se fue embalsamado a Cuba \ud83e\udd23 https://t.co/5SDVLO1xZ7", "lang": "es", "id": "1206054057627906048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205966036316688384"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/av8c8m7jCd", "expanded_url": "https://twitter.com/bia_ads/status/1205966036316688384", "display_url": "twitter.com/bia_ads/status\u2026"}]}, "author_id": "763587921425424384", "created_at": "2019-12-15T01:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206018409898659840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n lembro \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: tbm n lembro \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/av8c8m7jCd", "lang": "pt", "id": "1206018409898659840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iODnIhoDcs", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w5", "display_url": "es.rt.com/77w5"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/lKrlX7eTBb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1206053264216772608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKrlX7eTBb", "media_key": "3_1206045545803976704"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-12-15T03:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053264216772608"], "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIhoDcs https://t.co/lKrlX7eTBb", "lang": "es", "id": "1206053264216772608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205941633587396608"}], "author_id": "66905012", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "StefyOchoa", "id": "99396746"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205952001105788928"], "in_reply_to_user_id": "99396746", "text": "@StefyOchoa Creo que debemos entender la presi\u00f3n que cada ser humano vive de acuerdo a su circunstancia; cada individuo vive su propia problem\u00e1tica, para algunos la lucha parece m\u00e1s compleja, pero eso no debe restar relevancia a lo que otros viven.", "lang": "es", "id": "1205952001105788928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "lang": "pt", "id": "1205170836803600385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205883059880497152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Wagner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "author_id": "245549822", "created_at": "2019-12-15T01:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206026223551483904"], "in_reply_to_user_id": "120624598", "text": "@agustinhaya Esta es la versi\u00f3n de Allan Wagner en modo misio \ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1206026223551483904"}, {"author_id": "99396746", "created_at": "2019-12-14T20:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205944614831542272"], "text": "Y s\u00ed. La salud mental debe tratarse en todos los \u00e1mbitos: acad\u00e9mico, instituciones de salud p\u00fablica y familiar. No es la culpa de una universidad, es la culpa de una sociedad que sigue asumiendo que eso no es tan importante.", "lang": "es", "id": "1205944614831542272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205968735217082372"}], "author_id": "3381005133", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206050198264434688"], "in_reply_to_user_id": "118535171", "text": "@henriquepires__ @danielPMERJ @Mavi_Oliveira26 @gduvivier N\u00e3o, ele n\u00e3o \u00e9 bosta, n\u00e3o!...por favor amigo, n\u00e3o o nivele com excrementos que servem para adubar a terra e contribuir para a produ\u00e7\u00e3o de alimentos... E muito menos com o compare com o burro, um animal muito \u00fatil na caatinga e no sert\u00e3o nordestino.", "lang": "pt", "id": "1206050198264434688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205119512846258176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 207, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.32, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6012, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}]}, "author_id": "404167379", "created_at": "2019-12-14T13:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842180499222528"], "in_reply_to_user_id": "871181513685164032", "text": "@TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su miseria verbal y mental, en el canal que da cabida a todo el lumpen d la pol\u00edtica, MP, PJ, TC.etc  Otro \u2795 en la lista del \"desprecio\" por el \ud83c\uddf5\ud83c\uddea dejada x el  cobarde suicida", "lang": "es", "id": "1205842180499222528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205910737325035525"}], "author_id": "118535171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205968735217082372"], "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "text": "@danielPMERJ @Mavi_Oliveira26 @gduvivier kkkkkkkkkkkkkkk tu \u00e9 um bosta mesmo", "lang": "pt", "id": "1205968735217082372"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206057980539654146"}], "author_id": "861674211923951616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dafucman", "id": "3127022175"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206058346874322944"], "in_reply_to_user_id": "3127022175", "text": "@dafucman Fala u\u00e9", "lang": "pt", "id": "1206058346874322944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206054389237993472"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Cu5FBTd0BO", "expanded_url": "https://twitter.com/gavinci7/status/1206054389237993472", "display_url": "twitter.com/gavinci7/statu\u2026"}]}, "author_id": "49540008", "created_at": "2019-12-15T03:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055610351001600"], "text": "No es que el suicida quiera morir, lo que quiere es detener el dolor, y no encuentra otra manera de hacerlo dejando de vivir. https://t.co/Cu5FBTd0BO", "lang": "es", "id": "1206055610351001600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206051426654474242"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ny8eSgNARj", "expanded_url": "https://twitter.com/_marquesslucas/status/1206051426654474242", "display_url": "twitter.com/_marquesslucas\u2026"}]}, "author_id": "756175144297631744", "created_at": "2019-12-15T03:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056249219014656"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: no banheiro n\u00e3o \ud83e\udd2d\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ny8eSgNARj", "lang": "pt", "id": "1206056249219014656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205905979742789632"}], "author_id": "1099543457734053888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milenialenojado", "id": "981707544040169472"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206036275821785089"], "in_reply_to_user_id": "981707544040169472", "text": "@milenialenojado @MRSPiperThread Exigen apoyo, exigen retirar a profesores, exigen cambiar las condiciones de ex\u00e1menes, exigen, exigen, exigen...\nSi no les gusta la escuela, a la jodida!", "lang": "es", "id": "1206036275821785089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206037487241572352"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/oPdBBHCMcy", "expanded_url": "https://twitter.com/PerriMat23/status/1206037487241572352", "display_url": "twitter.com/PerriMat23/sta\u2026"}]}, "author_id": "1154520474984099846", "created_at": "2019-12-15T03:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206053595948441600"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nNunca fiz nd mds https://t.co/oPdBBHCMcy", "lang": "pt", "id": "1206053595948441600"}, {"author_id": "1077197388530544640", "created_at": "2019-12-15T02:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2065, "like_count": 4227, "quote_count": 1521}, "edit_history_tweet_ids": ["1206032991069147137"], "text": "o primeiro objeto \u00e0 sua direita eh o motivo da sua morte\n\no meu eh uma garrafa pet", "lang": "pt", "id": "1206032991069147137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205942047854739456"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/T33QWsYf30", "expanded_url": "https://twitter.com/FerBetancourt9/status/1205942047854739456", "display_url": "twitter.com/FerBetancourt9\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "432939294", "created_at": "2019-12-15T03:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052768567480321"], "text": "Y si ni de su casa quieren salir, pueden vender su dignidad y ser boots de twitter.\nAc\u00e1 un ejemplo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/T33QWsYf30", "lang": "es", "id": "1206052768567480321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Pc2IvWrPpp", "expanded_url": "https://twitter.com/Efren_MendozaG/status/1205666499752550400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pc2IvWrPpp", "media_key": "3_1205666405359771648"}]}, "author_id": "416645781", "created_at": "2019-12-14T01:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666499752550400"], "text": "Here we go again https://t.co/Pc2IvWrPpp", "lang": "en", "id": "1205666499752550400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205883059880497152"}], "author_id": "245645102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206033809826697217"], "in_reply_to_user_id": "120624598", "text": "@agustinhaya Un corrupto siempre act\u00faa como tal.\nEl supuesto suicida es un interminable fest\u00edn de corrupci\u00f3n y mentiras.", "lang": "es", "id": "1206033809826697217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206035906542624768"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/09PddrCTSj", "expanded_url": "https://twitter.com/_nicoli16/status/1206035906542624768", "display_url": "twitter.com/_nicoli16/stat\u2026"}]}, "author_id": "4845902470", "created_at": "2019-12-15T02:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206037487241572352"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(entre o C.A e o 4 ano)\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nquase zerei isso https://t.co/09PddrCTSj", "lang": "pt", "id": "1206037487241572352"}, {"author_id": "167042901", "created_at": "2019-12-14T18:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 941, "reply_count": 230, "like_count": 3850, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1205915071190380545"], "text": "La Generaci\u00f3n de cristal es aquella acostumbrada a que se le resuelva todo, que no tolera el fracaso, que no es capaz de reconocer el error y responsabilizarse, que siempre busca culpar a otros de sus desgracias, que quieren todo pero no hacen nada, in\u00fatiles, dir\u00eda mi abuela.", "lang": "es", "id": "1205915071190380545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206054447505428480"}], "author_id": "1140685669959950336", "created_at": "2019-12-15T03:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206055224789614592"], "in_reply_to_user_id": "2238340771", "text": "@blxackwidow Amada? Ela evolui pra caralho... ganhou pelo sabor \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206055224789614592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206012751753207816"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IZzzeUWERu", "expanded_url": "https://twitter.com/steltter_/status/1206012751753207816", "display_url": "twitter.com/steltter_/stat\u2026"}]}, "author_id": "1079955929263677440", "created_at": "2019-12-15T00:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206013200073986049"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IZzzeUWERu", "lang": "pt", "id": "1206013200073986049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/J2F9d2Rie8", "expanded_url": "https://twitter.com/Estermont4/status/1206029273259216897", "display_url": "twitter.com/Estermont4/sta\u2026"}]}, "author_id": "974371800216997888", "created_at": "2019-12-15T03:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206049378789679104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:depende \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/J2F9d2Rie8", "lang": "pt", "id": "1206049378789679104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206055657943785472"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/B6hos3ce7c", "expanded_url": "https://twitter.com/ninapikachu_/status/1206056161784537088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B6hos3ce7c", "media_key": "3_1206056159804895234"}]}, "author_id": "895321372750225409", "created_at": "2019-12-15T03:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206056161784537088"], "in_reply_to_user_id": "895321372750225409", "text": "Mi amor el dios https://t.co/B6hos3ce7c", "lang": "es", "id": "1206056161784537088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206043087430148096"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/83BFmdi5pp", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_gomess/status/1206043087430148096", "display_url": "twitter.com/aj_gomess/stat\u2026"}]}, "author_id": "895767958588448768", "created_at": "2019-12-15T03:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1206051426654474242"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/83BFmdi5pp", "lang": "pt", "id": "1206051426654474242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/wJR5ymE6Hq", "expanded_url": "https://twitter.com/brunnosarttori/status/1205984315290591232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJR5ymE6Hq", "media_key": "3_1205984195388018689"}]}, "author_id": "64773188", "created_at": "2019-12-14T22:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1169, "reply_count": 2134, "like_count": 12758, "quote_count": 3325}, "edit_history_tweet_ids": ["1205984315290591232"], "text": "Enquanto isso, em minha cidade... https://t.co/wJR5ymE6Hq", "lang": "pt", "id": "1205984315290591232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/IPuVjppdTa", "expanded_url": "https://twitter.com/la_gran_witch/status/1205669335886262272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPuVjppdTa", "media_key": "7_1205668487835701248"}]}, "author_id": "167042901", "created_at": "2019-12-14T14:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1226, "reply_count": 1038, "like_count": 6110, "quote_count": 284}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857597389099009"], "text": "Una duda, \u00bfestos chavos tienen familia? \nLo pregunto porque ahora resulta que las escuelas y universidades tienen que educarlos y ayudarlos psicol\u00f3gicamente mientras la familia con ganas\nNo manchen,generaciones de cristal que no toleran el fracaso,eso son\n https://t.co/IPuVjppdTa", "lang": "es", "id": "1205857597389099009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-12-14T19:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 225, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205928461212123136"], "text": "Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "id": "1205928461212123136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "TAG"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 278, "tag": "1DWins10s"}]}, "author_id": "1062886424016502784", "created_at": "2019-12-15T00:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 2361, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206015427161268224"], "text": "uma fruta\num m\u00eas\numa l\u00edngua \num \u00e1lbum\numa marca \nmodelo do teu celular\numa cidade\num pa\u00eds \numa m\u00fasica\num objeto\numa cor\numa bebida\num artista\num curso que gostaria de cursar\num super poder\numa princesa\num filme da Marvel\num filme da dc\num n\u00famero extenso\n\nUSANDO A TAG #1DWins10s", "lang": "pt", "id": "1206015427161268224"}, {"author_id": "270186930", "created_at": "2019-12-15T03:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054389237993472"], "text": "Obvio no queremos que los maestros actuales los traten mal y que se frieguen como las generaciones pasadas, esto es un problema de salud mental desde el desarrollo emocional temprano y la personalidad. La gota que derram\u00f3 el vaso pudo haber sido la escuela,un novio,una perdida..", "lang": "es", "id": "1206054389237993472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206052654436237313"}], "author_id": "3227469760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "igorhayy", "id": "713635615"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206054474382553088"], "in_reply_to_user_id": "713635615", "text": "@igorhayy se suicidou", "lang": "ht", "id": "1206054474382553088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "kleydson"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "kleberson"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "du"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.3851, "type": "Person", "normalized_text": "dudu"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "edu"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "kleberson"}]}, "author_id": "713635615", "created_at": "2019-12-15T03:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206052654436237313"], "text": "Cara, eu tava olhando pro kleydson e pro kleberson nadando atras do du e dudu e edu, ai eu olhei bem de pertinho, o kleberson ficou paralisado! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk NAO TA SE MEXENDO MAS ELE NAO MORREU", "lang": "pt", "id": "1206052654436237313"}, {"author_id": "3571889356", "created_at": "2015-12-02T16:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["672085512241471489"], "text": "Me sinto um tipo de intrusa na minha casa e na minha pr\u00f3pria fam\u00edlia.Isso \u00e9 horr\u00edvel, me faz sentir in\u00fatil, me faz querer chorar.", "lang": "pt", "id": "672085512241471489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205033863577251840"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/SoU1NMSGON", "expanded_url": "https://ojo.pe/actualidad/hombre-falso-ciego-descubierto-metro-video-263431-noticia/", "display_url": "ojo.pe/actualidad/hom\u2026"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/gdtVX3qr58", "expanded_url": "https://twitter.com/Proctologo/status/1205033863577251840", "display_url": "twitter.com/Proctologo/sta\u2026"}]}, "author_id": "1196277634356973573", "created_at": "2019-12-14T23:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205992084295028739"], "text": "Noticia falsa https://t.co/SoU1NMSGON https://t.co/gdtVX3qr58", "lang": "es", "id": "1205992084295028739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205962388064870406"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "2856194097", "created_at": "2019-12-14T21:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205964562778009600"], "in_reply_to_user_id": "2427929725", "text": "@cagado_x - Febrero del 45: Uruguay le declara guerra a Alemania. \n- Abril del 45: Hitler se suicida. \nO sea: Pudo bancar a los rusos y a los gringos... pero nos vio venir y \"pum!\"... corchazo! \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\n(TW humor\u00edstico/sat\u00edrico. Aunque no lo crea, hay que aclararlo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f)", "lang": "es", "id": "1205964562778009600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205997909273141248"}], "author_id": "20297113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sapodesonora", "id": "795352771608219648"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "taniagarcia26", "id": "326317388"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206021283164459008"], "in_reply_to_user_id": "795352771608219648", "text": "@sapodesonora @taniagarcia26 En mi trabajo vi a un pap\u00e1 ir a abogar por su hijo ante su jefe para que le diera menos carga de trabajo y menos horas de trabajo, muy estresado su pobre nene, el horario de salida lo estresaba mucho, porque hab\u00eda mucho tr\u00e1fico. Si me lo unieran platicado no lo creo.", "lang": "es", "id": "1206021283164459008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196247467186106368"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/EiBMNDDt78", "expanded_url": "https://twitter.com/erabizzlex/status/1196247474383605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiBMNDDt78", "media_key": "3_1196247469157441536"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "1172504339824488453", "created_at": "2019-11-18T02:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196247474383605760"], "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "text": "\u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio tanto isso\u2026 Parem com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique\u201d. https://t.co/EiBMNDDt78", "lang": "pt", "id": "1196247474383605760"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Volta Redonda, Brasil", "id": "814cfc71b843ff40"}, {"full_name": "Linhares, Brasil", "id": "4d80dba43c65e0c9"}, {"full_name": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "id": "de4bc1d84e97a75b"}, {"full_name": "Diadema, Brasil", "id": "792ce72d0ea47349"}, {"full_name": "Blumenau, Brasil", "id": "63968ec77ab62d12"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206085412697104385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206085412697104385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206085412697104385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206074860268470272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206074860268470272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206074860268470272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "979773590924070912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979773590924070912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979773590924070912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206082180021133313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206082180021133313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206082180021133313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206080814326267905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206080814326267905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206080814326267905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206080400767897605", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206080400767897605].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206080400767897605", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205987102200139777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205987102200139777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205987102200139777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146956633739812864", "value": "1146956633739812864", "detail": "User has been suspended: [1146956633739812864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206073727601041408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206073727601041408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206073727601041408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "466843192", "value": "466843192", "detail": "User has been suspended: [466843192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206070533844017152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206070533844017152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206070533844017152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1067596735206367233", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067596735206367233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067596735206367233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205975571802578949", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205975571802578949].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205975571802578949", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "289785111", "value": "289785111", "detail": "User has been suspended: [289785111].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205971787315630080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205971787315630080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205971787315630080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175757855259078656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175757855259078656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175757855259078656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206041585030500352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206041585030500352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206041585030500352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058673571764027392", "value": "1058673571764027392", "detail": "User has been suspended: [1058673571764027392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205900122426617856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205900122426617856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205900122426617856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131371185973977088", "value": "1131371185973977088", "detail": "User has been suspended: [1131371185973977088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205813033337073664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205813033337073664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205813033337073664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171451081005486080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171451081005486080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171451081005486080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206052601097310209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206052601097310209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206052601097310209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206103611253514240", "oldest_id": "1206052381730971649", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgs6f3bamd9974jdffuklj7r5vh"}}