{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858747223969792"], "created_at": "2019-08-28T23:42:59.000Z", "id": "1166858747223969792", "author_id": "456213749", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858694858072065"], "created_at": "2019-08-28T23:42:46.000Z", "id": "1166858694858072065", "author_id": "594668686", "text": "Fds , quero \u00e9 chegar \u00e1 parte onde se descobre quem matou o Bryce, isto est\u00e1 a ficar t\u00e3o grrrrrr.... \nEstou ansiosa !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858694371549184"], "created_at": "2019-08-28T23:42:46.000Z", "id": "1166858694371549184", "author_id": "2218223920", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858677455921154"], "created_at": "2019-08-28T23:42:42.000Z", "id": "1166858677455921154", "author_id": "65734643", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858668903714816"], "created_at": "2019-08-28T23:42:40.000Z", "id": "1166858668903714816", "author_id": "2683797303", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeferson035", "id": "1573871820251582467"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166778373894475777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858661093883904"], "created_at": "2019-08-28T23:42:38.000Z", "id": "1166858661093883904", "author_id": "694709866779246592", "text": "RT @jeferson035: @ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858652172587015"], "created_at": "2019-08-28T23:42:36.000Z", "id": "1166858652172587015", "author_id": "891340549839630336", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858542931951616"], "created_at": "2019-08-28T23:42:10.000Z", "id": "1166858542931951616", "author_id": "557020100", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858500888322053"], "created_at": "2019-08-28T23:42:00.000Z", "id": "1166858500888322053", "author_id": "45137912", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Soybiennmamonn", "id": "1245217616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166849155744055297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858463831441408"], "created_at": "2019-08-28T23:41:51.000Z", "id": "1166858463831441408", "author_id": "472171561", "text": "RT @Soybiennmamonn: Me haces sentir como un suicida por no tenerte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858460404813824"], "created_at": "2019-08-28T23:41:50.000Z", "id": "1166858460404813824", "author_id": "808386304580919296", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858457594650625"], "created_at": "2019-08-28T23:41:50.000Z", "id": "1166858457594650625", "author_id": "1158869788405501952", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858402917683201"], "created_at": "2019-08-28T23:41:37.000Z", "id": "1166858402917683201", "author_id": "152482308", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858369413632001"], "created_at": "2019-08-28T23:41:29.000Z", "id": "1166858369413632001", "author_id": "1014504463657259008", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166858294478221312"], "created_at": "2019-08-28T23:41:11.000Z", "id": "1166858294478221312", "author_id": "940314804866121729", "text": "El pollo es suicida. Quiere que haga tortilla con \u00e9l, huh.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858259258585088"], "created_at": "2019-08-28T23:41:02.000Z", "id": "1166858259258585088", "author_id": "4561593024", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858243307692032"], "created_at": "2019-08-28T23:40:59.000Z", "id": "1166858243307692032", "author_id": "359569437", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858216405446658"], "created_at": "2019-08-28T23:40:52.000Z", "id": "1166858216405446658", "author_id": "3214113556", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858198504148992"], "created_at": "2019-08-28T23:40:48.000Z", "id": "1166858198504148992", "author_id": "3166177341", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858119592517632"], "created_at": "2019-08-28T23:40:29.000Z", "id": "1166858119592517632", "author_id": "62426768", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858110943801344"], "created_at": "2019-08-28T23:40:27.000Z", "id": "1166858110943801344", "author_id": "989054118", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166858083114635266"], "created_at": "2019-08-28T23:40:20.000Z", "id": "1166858083114635266", "author_id": "2282739676", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/4phN0YTnf5", "expanded_url": "https://bit.ly/2MKH3SD", "display_url": "bit.ly/2MKH3SD"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Ky252LtWQH", "expanded_url": "https://twitter.com/IGNLatam/status/1166857996577558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky252LtWQH", "media_key": "3_1166801588159176705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166857996577558528"], "created_at": "2019-08-28T23:40:00.000Z", "id": "1166857996577558528", "author_id": "2713291279", "text": "X-Men: La misi\u00f3n suicida que podr\u00eda cambiar el futuro mutante\n\nhttps://t.co/4phN0YTnf5 https://t.co/Ky252LtWQH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857974155030533"], "created_at": "2019-08-28T23:39:54.000Z", "id": "1166857974155030533", "author_id": "2686279105", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857942227968001"], "created_at": "2019-08-28T23:39:47.000Z", "id": "1166857942227968001", "author_id": "2726209370", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fl6PepD09d", "expanded_url": "https://rpulsopoliticoax.com/se-suicida-secuestrador-en-carcel-de-hidalgo/", "display_url": "rpulsopoliticoax.com/se-suicida-sec\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166857940134965248"], "created_at": "2019-08-28T23:39:46.000Z", "id": "1166857940134965248", "author_id": "4662840476", "text": "\u26ab Se suicida secuestrador en c\u00e1rcel de Hidalgo https://t.co/fl6PepD09d  \ud83d\udcdd | Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857930999783424"], "created_at": "2019-08-28T23:39:44.000Z", "id": "1166857930999783424", "author_id": "895395844664504320", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857898598817792"], "created_at": "2019-08-28T23:39:36.000Z", "id": "1166857898598817792", "author_id": "1128431270034386945", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857891086774272"], "created_at": "2019-08-28T23:39:35.000Z", "id": "1166857891086774272", "author_id": "595260905", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857824749740034"], "created_at": "2019-08-28T23:39:19.000Z", "id": "1166857824749740034", "author_id": "785571840", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857778939478018"], "created_at": "2019-08-28T23:39:08.000Z", "id": "1166857778939478018", "author_id": "852628252933992448", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857778247471104"], "created_at": "2019-08-28T23:39:08.000Z", "id": "1166857778247471104", "author_id": "779050502642405376", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857736321155074"], "created_at": "2019-08-28T23:38:58.000Z", "id": "1166857736321155074", "author_id": "1959617420", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857675675787265"], "created_at": "2019-08-28T23:38:43.000Z", "id": "1166857675675787265", "author_id": "792846671940030465", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857669656875008"], "created_at": "2019-08-28T23:38:42.000Z", "id": "1166857669656875008", "author_id": "893889272062902272", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857660827918336"], "created_at": "2019-08-28T23:38:40.000Z", "id": "1166857660827918336", "author_id": "160698252", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857654733615105"], "created_at": "2019-08-28T23:38:38.000Z", "id": "1166857654733615105", "author_id": "1061576729607761920", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857577768071170"], "created_at": "2019-08-28T23:38:20.000Z", "id": "1166857577768071170", "author_id": "615530431", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857570230910977"], "created_at": "2019-08-28T23:38:18.000Z", "id": "1166857570230910977", "author_id": "858332504", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857561846538242"], "created_at": "2019-08-28T23:38:16.000Z", "id": "1166857561846538242", "author_id": "792684630197596160", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "55875560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paulobaccarat", "id": "55875560"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "waltercapanema", "id": "63920668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166855271521640449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857559434772480"], "created_at": "2019-08-28T23:38:15.000Z", "id": "1166857559434772480", "author_id": "438496308", "text": "@paulobaccarat @waltercapanema meu par\u00e2metro de filme muito ruim \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857484398551040"], "created_at": "2019-08-28T23:37:58.000Z", "id": "1166857484398551040", "author_id": "4834765612", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857423698702336"], "created_at": "2019-08-28T23:37:43.000Z", "id": "1166857423698702336", "author_id": "107841391", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857415050104832"], "created_at": "2019-08-28T23:37:41.000Z", "id": "1166857415050104832", "author_id": "813879624639844352", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1157793129422102529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166857284011601920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857410721603584"], "created_at": "2019-08-28T23:37:40.000Z", "id": "1166857410721603584", "author_id": "719919012256358400", "text": "@rodrigoribera_a Kkkkk su\u00edcida demais man slc kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857406543990784"], "created_at": "2019-08-28T23:37:39.000Z", "id": "1166857406543990784", "author_id": "1091865498072109056", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857389825581057"], "created_at": "2019-08-28T23:37:35.000Z", "id": "1166857389825581057", "author_id": "15201478", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857355885207552"], "created_at": "2019-08-28T23:37:27.000Z", "id": "1166857355885207552", "author_id": "4646426859", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166857322565709824"], "created_at": "2019-08-28T23:37:19.000Z", "id": "1166857322565709824", "author_id": "384369841", "text": "Joaquin Phoenix espero que  interprete mejor  el papel que arruin\u00f3 ese pat\u00e9tico del escuadr\u00f3n suicida, Sobre actuado el payaso ese \ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857292630974464"], "created_at": "2019-08-28T23:37:12.000Z", "id": "1166857292630974464", "author_id": "1004887716851535872", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857292299591680"], "created_at": "2019-08-28T23:37:12.000Z", "id": "1166857292299591680", "author_id": "866774660616253440", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mari_Wilbert", "id": "41745374"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166825251159891968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857257159712768"], "created_at": "2019-08-28T23:37:03.000Z", "id": "1166857257159712768", "author_id": "951091054358548485", "text": "RT @Mari_Wilbert: Antes de criarem expectativas com o filme do Coringa, lembrem que o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m era mega empolgan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "975847772153925633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LUCYALM0", "id": "1399868203279556608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166855992723812352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857139182350336"], "created_at": "2019-08-28T23:36:35.000Z", "id": "1166857139182350336", "author_id": "1163521107636473857", "text": "@Lucyalm0 Vai nada, eu quero o meu coringa de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/s6YxuIefkK", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Maycon_fla/post/970266065?t=1567035371", "display_url": "curiouscat.me/Maycon_fla/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166857038900711432"], "created_at": "2019-08-28T23:36:11.000Z", "id": "1166857038900711432", "author_id": "1021730643175264256", "text": "Vou me suicida posso? \u2014 Para de doideira rapais se matar n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o procura um psic\u00f3logo alguma igreja procura at\u00e9 pai de santo mais n\u00e3o se mata https://t.co/s6YxuIefkK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166857020387078152"], "created_at": "2019-08-28T23:36:07.000Z", "id": "1166857020387078152", "author_id": "35632280", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856941102096384"], "created_at": "2019-08-28T23:35:48.000Z", "id": "1166856941102096384", "author_id": "1424467147", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856872420356104"], "created_at": "2019-08-28T23:35:32.000Z", "id": "1166856872420356104", "author_id": "122730863", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856843404206080"], "created_at": "2019-08-28T23:35:25.000Z", "id": "1166856843404206080", "author_id": "957846030996967424", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856837561499648"], "created_at": "2019-08-28T23:35:23.000Z", "id": "1166856837561499648", "author_id": "806286661457997825", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856773015351296"], "created_at": "2019-08-28T23:35:08.000Z", "id": "1166856773015351296", "author_id": "1631581058", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "780920029500043264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166855793699885057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856740991852545"], "created_at": "2019-08-28T23:35:00.000Z", "id": "1166856740991852545", "author_id": "872660992836153344", "text": "@AAFSpalluto N\u00e3o existe licen\u00e7a pra matar, isso aqui n\u00e3o \u00e9 filme americano. Policial tem que neutralizar e levar pra justi\u00e7a. Se matou e ela deu esse show, super certa. Inclusive s\u00f3 dele ir pra cima dos dois civis ele j\u00e1 est\u00e1 errado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166856715876413440"], "created_at": "2019-08-28T23:34:54.000Z", "id": "1166856715876413440", "author_id": "119017488", "text": "mano e hoje que DO NADA entra um bicho gigante no meu quarto, da\u00ed eu levanto pra pegar o chinelo e ele some\nat\u00e9 agora nada do bicho, se amanha eu nao aparecer, ele me matou antes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856640295051264"], "created_at": "2019-08-28T23:34:36.000Z", "id": "1166856640295051264", "author_id": "2332911165", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166856614697213952"], "created_at": "2019-08-28T23:34:30.000Z", "id": "1166856614697213952", "author_id": "163943475", "text": "Cruzar las calles cual suicida es mi estilo de vida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "candencebrw", "id": "1129512328838492167"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Juliette"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/oV1sEnVGB9", "expanded_url": "https://twitter.com/lxdy0fthelxke/status/1166855231315087361", "display_url": "twitter.com/lxdy0fthelxke/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166855231315087361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856597110448129"], "created_at": "2019-08-28T23:34:26.000Z", "id": "1166856597110448129", "author_id": "1090985790371446785", "text": "Juliette alz\u00f3 la vista y se acerc\u00f3 a @candencebrw.\n\n\u2014Te vienes al cielo conmigo.\n\nY a ver que esa frase la diga la suicida queda fatal. https://t.co/oV1sEnVGB9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856581054697472"], "created_at": "2019-08-28T23:34:22.000Z", "id": "1166856581054697472", "author_id": "793956191927996416", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856509814444032"], "created_at": "2019-08-28T23:34:05.000Z", "id": "1166856509814444032", "author_id": "1006906904222760960", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856496874962944"], "created_at": "2019-08-28T23:34:02.000Z", "id": "1166856496874962944", "author_id": "3325755130", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856468483780608"], "created_at": "2019-08-28T23:33:55.000Z", "id": "1166856468483780608", "author_id": "182532142", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166726888720674816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166856420274462722"], "created_at": "2019-08-28T23:33:44.000Z", "id": "1166856420274462722", "author_id": "935997753309704197", "text": "RT @GeneralNerdBR: Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok prova\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "domenico_lost", "id": "30661790"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3321, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751768279179269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856361113718790"], "created_at": "2019-08-28T23:33:30.000Z", "id": "1166856361113718790", "author_id": "935997753309704197", "text": "RT @domenico_lost: Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856225641959424"], "created_at": "2019-08-28T23:32:57.000Z", "id": "1166856225641959424", "author_id": "1520506104", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 10, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/nBUnH1jBch", "expanded_url": "https://twitter.com/filipeferrari/status/1166856222756286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBUnH1jBch", "media_key": "3_1166856217341378561"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/7DTOb3OjWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1166840316533628928", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166840316533628928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856222756286464"], "created_at": "2019-08-28T23:32:57.000Z", "id": "1166856222756286464", "author_id": "25646265", "text": "\u00d4 @MBLivre corre aqui...\n\nFalando s\u00e9rio, esse \u00e9 o caminho que o Brasil t\u00e1 se encaminhando com essa pol\u00edtica suicida do Paulo Guedes et caterva. Quem tiver sanidade, ver\u00e1. https://t.co/nBUnH1jBch https://t.co/7DTOb3OjWZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856168993693701"], "created_at": "2019-08-28T23:32:44.000Z", "id": "1166856168993693701", "author_id": "1064601765524455429", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856139126071296"], "created_at": "2019-08-28T23:32:37.000Z", "id": "1166856139126071296", "author_id": "1002914823422840832", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.78, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166856108964794369"], "created_at": "2019-08-28T23:32:30.000Z", "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "id": "1166856108964794369", "author_id": "1093682743765094400", "text": "Mano Esquadr\u00e3o Suicida nos Trends, me fez lembrar de como esse filme \u00e9 horr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856097908625409"], "created_at": "2019-08-28T23:32:27.000Z", "id": "1166856097908625409", "author_id": "839589099682033671", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856053134385153"], "created_at": "2019-08-28T23:32:16.000Z", "id": "1166856053134385153", "author_id": "105605907", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856040358563840"], "created_at": "2019-08-28T23:32:13.000Z", "id": "1166856040358563840", "author_id": "1035263561457721345", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166856021148614656"], "created_at": "2019-08-28T23:32:09.000Z", "id": "1166856021148614656", "author_id": "1148618164831490048", "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855999480897536"], "created_at": "2019-08-28T23:32:04.000Z", "id": "1166855999480897536", "author_id": "1581364328", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855963770572800"], "created_at": "2019-08-28T23:31:55.000Z", "id": "1166855963770572800", "author_id": "799317549125091328", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855935651917824"], "created_at": "2019-08-28T23:31:48.000Z", "id": "1166855935651917824", "author_id": "2669629835", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855925447176194"], "created_at": "2019-08-28T23:31:46.000Z", "id": "1166855925447176194", "author_id": "479929664", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855914479083520"], "created_at": "2019-08-28T23:31:43.000Z", "id": "1166855914479083520", "author_id": "1103427124818575363", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "872660992836153344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carolin4hh", "id": "872660992836153344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166854980965490689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855793699885057"], "created_at": "2019-08-28T23:31:15.000Z", "id": "1166855793699885057", "author_id": "780920029500043264", "text": "@carolin4hh Se o bandido estiver armado e ele matou, est\u00e1 certo. Se o bandido est\u00e1 desarmado e ele matou, est\u00e1 errado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855779477069824"], "created_at": "2019-08-28T23:31:11.000Z", "id": "1166855779477069824", "author_id": "39373450", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "Ramiro"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/I5lpxa3J2w", "expanded_url": "https://twitter.com/giobarbosagio/status/1166847613724966919", "display_url": "twitter.com/giobarbosagio/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166855756286779392"], "created_at": "2019-08-28T23:31:06.000Z", "id": "1166855756286779392", "author_id": "2557856881", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, me decepcionou mais que o Ramiro no come\u00e7o do ano https://t.co/I5lpxa3J2w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1095838407580889088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166855713039278080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 125, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "L"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166855713903321088"], "created_at": "2019-08-28T23:30:55.000Z", "id": "1166855713903321088", "author_id": "1095838407580889088", "text": "a la herramienta que el humano creo para mejorar la calidad de vida del ser humano, somos tristemente, una especie suicida.\n\nL.H.L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855698187214850"], "created_at": "2019-08-28T23:30:52.000Z", "id": "1166855698187214850", "author_id": "1087552515288301568", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855684249608193"], "created_at": "2019-08-28T23:30:48.000Z", "id": "1166855684249608193", "author_id": "3347989121", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855681594540034"], "created_at": "2019-08-28T23:30:48.000Z", "id": "1166855681594540034", "author_id": "2876007908", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855626519191557"], "created_at": "2019-08-28T23:30:35.000Z", "id": "1166855626519191557", "author_id": "1083875615663628288", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855583779164162"], "created_at": "2019-08-28T23:30:24.000Z", "id": "1166855583779164162", "author_id": "1367447174", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "56718329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElCFPanama", "id": "56718329"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "juancanavarro", "id": "52404597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166809760194269185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855563646578688"], "created_at": "2019-08-28T23:30:20.000Z", "id": "1166855563646578688", "author_id": "1004357240", "text": "@ElCFPanama @juancanavarro Se acabar\u00e1 para el resto del mundo. Ac\u00e1, la Tortuga suicida, inaugur\u00f3 no una, sino dos plantas de carb\u00f3n de 150 MW cada una. Eso fue en febrero y est\u00e1n NUEVECITAS \u00bfSe les olvid\u00f3?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielCArce", "id": "237402028"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "lacleptomana", "id": "485197212"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "emebe_", "id": "48140561"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "CCSSdeCostaRica", "id": "51960232"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kHacbyEYMa", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166778628690120704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855454024261633"], "created_at": "2019-08-28T23:29:54.000Z", "id": "1166855454024261633", "author_id": "1107777704", "text": "RT @DanielCArce: @lacleptomana @emebe_ @CCSSdeCostaRica https://t.co/kHacbyEYMa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855414727753728"], "created_at": "2019-08-28T23:29:44.000Z", "id": "1166855414727753728", "author_id": "257227377", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855334671130624"], "created_at": "2019-08-28T23:29:25.000Z", "id": "1166855334671130624", "author_id": "1059614442030329856", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166855331940655107"], "created_at": "2019-08-28T23:29:24.000Z", "id": "1166855331940655107", "author_id": "2470743002", "text": "Quero saber quem matou o bryce logo mas n sei se quero acabar a s\u00e9rie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855330690736128"], "created_at": "2019-08-28T23:29:24.000Z", "id": "1166855330690736128", "author_id": "179522562", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855302723117057"], "created_at": "2019-08-28T23:29:17.000Z", "id": "1166855302723117057", "author_id": "706559663962247168", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855301854846977"], "created_at": "2019-08-28T23:29:17.000Z", "id": "1166855301854846977", "author_id": "2952127222", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855272876388353"], "created_at": "2019-08-28T23:29:10.000Z", "id": "1166855272876388353", "author_id": "160339192", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855246452273152"], "created_at": "2019-08-28T23:29:04.000Z", "id": "1166855246452273152", "author_id": "1003352107343384576", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "246580633", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "AndreaaMarion", "id": "598415689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166855151363198976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855236901908480"], "created_at": "2019-08-28T23:29:02.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "id": "1166855236901908480", "author_id": "811026852", "text": "@fcamerin0r @AndreaaMarion Es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855186360524800"], "created_at": "2019-08-28T23:28:50.000Z", "id": "1166855186360524800", "author_id": "242568438", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855180064870403"], "created_at": "2019-08-28T23:28:48.000Z", "id": "1166855180064870403", "author_id": "2940570331", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855163035947010"], "created_at": "2019-08-28T23:28:44.000Z", "id": "1166855163035947010", "author_id": "50888649", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855157252071429"], "created_at": "2019-08-28T23:28:43.000Z", "id": "1166855157252071429", "author_id": "2290416788", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855156887109632"], "created_at": "2019-08-28T23:28:43.000Z", "id": "1166855156887109632", "author_id": "3590522074", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855117750116352"], "created_at": "2019-08-28T23:28:33.000Z", "id": "1166855117750116352", "author_id": "743926461342572545", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.638, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UuLsnI2daH", "expanded_url": "https://www.metrojornal.com.br/social/2019/08/28/vitima-bullying-mata-agressor-apos-50-anos.html", "display_url": "metrojornal.com.br/social/2019/08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166855110804348929"], "created_at": "2019-08-28T23:28:32.000Z", "id": "1166855110804348929", "author_id": "397605053", "text": "V\u00edtima de bullying esperou 50 anos para se vingar e matou agressor https://t.co/UuLsnI2daH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855087668498432"], "created_at": "2019-08-28T23:28:26.000Z", "id": "1166855087668498432", "author_id": "536508193", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855081096036352"], "created_at": "2019-08-28T23:28:25.000Z", "id": "1166855081096036352", "author_id": "1157785090442838016", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "773637990639923200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopesrafa92", "id": "773637990639923200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166845575087763456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855028243648513"], "created_at": "2019-08-28T23:28:12.000Z", "id": "1166855028243648513", "author_id": "1014290951496445952", "text": "@lopesrafa92 O \u00faltimo ator fico maluco e se suicidou \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855011336368128"], "created_at": "2019-08-28T23:28:08.000Z", "id": "1166855011336368128", "author_id": "66357889", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855004877152256"], "created_at": "2019-08-28T23:28:06.000Z", "id": "1166855004877152256", "author_id": "317181038", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854981812719618"], "created_at": "2019-08-28T23:28:01.000Z", "id": "1166854981812719618", "author_id": "760779344495124480", "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "780920029500043264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166845612614213632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854980965490689"], "created_at": "2019-08-28T23:28:01.000Z", "id": "1166854980965490689", "author_id": "872660992836153344", "text": "@AAFSpalluto Se ele matou o bandido, ele est\u00e1 errado. Se atirou para neutralizar, ela est\u00e1 errada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854951085191168"], "created_at": "2019-08-28T23:27:54.000Z", "id": "1166854951085191168", "author_id": "700987188591333376", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImpNerd", "id": "226974211"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166747658456899584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854883934384134"], "created_at": "2019-08-28T23:27:38.000Z", "id": "1166854883934384134", "author_id": "4084493715", "text": "RT @ImpNerd: Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854876372119552"], "created_at": "2019-08-28T23:27:36.000Z", "id": "1166854876372119552", "author_id": "128072569", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1002490200218656768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lekksyy", "id": "1002490200218656768"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166811623555850241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854767156633600"], "created_at": "2019-08-28T23:27:10.000Z", "id": "1166854767156633600", "author_id": "2602335836", "text": "@Lekksyy Neymar no va salir de Paris, todo es una mentira para hacer creer a Messi de q lo intentaron. Operaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854761334943752"], "created_at": "2019-08-28T23:27:08.000Z", "id": "1166854761334943752", "author_id": "864244934605508609", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854708864176128"], "created_at": "2019-08-28T23:26:56.000Z", "id": "1166854708864176128", "author_id": "1145512133217673218", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2723327682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OmGLailaa", "id": "2723327682"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166778377254178818"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854704145620992"], "created_at": "2019-08-28T23:26:55.000Z", "id": "1166854704145620992", "author_id": "1090625957101219842", "text": "@OmGLailaa Eu quero o coringa do esquadr\u00e3o suicida. \ud83d\ude41", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854704099471360"], "created_at": "2019-08-28T23:26:55.000Z", "id": "1166854704099471360", "author_id": "402286341", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "732620983857754112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LopesBeck", "id": "732620983857754112"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "grauderua", "id": "908377811026669570"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "RaelLopes6", "id": "1352669282883268608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166851450233872386"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854666879217665"], "created_at": "2019-08-28T23:26:46.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "id": "1166854666879217665", "author_id": "974440998758748160", "text": "@LopesBeck @grauderua @RaelLopes6 Voc\u00ea quase se matou no quintal kkkkkkkkkkkkkkkk \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854661586001920"], "created_at": "2019-08-28T23:26:45.000Z", "id": "1166854661586001920", "author_id": "863347928290791424", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854659727876099"], "created_at": "2019-08-28T23:26:44.000Z", "id": "1166854659727876099", "author_id": "1000543234098106370", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854657660133376"], "created_at": "2019-08-28T23:26:44.000Z", "id": "1166854657660133376", "author_id": "2867622363", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854599569006592"], "created_at": "2019-08-28T23:26:30.000Z", "id": "1166854599569006592", "author_id": "181403139", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854573321048066"], "created_at": "2019-08-28T23:26:24.000Z", "id": "1166854573321048066", "author_id": "145374203", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "plusdede"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "megadede"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "plusdede"}, {"start": 38, "end": 47, "tag": "megadede"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166854500835110913"], "created_at": "2019-08-28T23:26:06.000Z", "id": "1166854500835110913", "author_id": "362271965", "text": "Viendo Escuadr\u00f3n suicida en #plusdede #megadede", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "127305155", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Motorgirl", "id": "127305155"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6814, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166753689631170565"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854442207141888"], "created_at": "2019-08-28T23:25:52.000Z", "id": "1166854442207141888", "author_id": "3319817273", "text": "@_Motorgirl nunca mais me empolgo com trailer da DC depois de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854325743824896"], "created_at": "2019-08-28T23:25:25.000Z", "id": "1166854325743824896", "author_id": "2446557642", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854253312446466"], "created_at": "2019-08-28T23:25:07.000Z", "id": "1166854253312446466", "author_id": "261677850", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854243350921221"], "created_at": "2019-08-28T23:25:05.000Z", "id": "1166854243350921221", "author_id": "3225516483", "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854234563862528"], "created_at": "2019-08-28T23:25:03.000Z", "id": "1166854234563862528", "author_id": "262724480", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854191786201094"], "created_at": "2019-08-28T23:24:53.000Z", "id": "1166854191786201094", "author_id": "1126302787", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/MwLhuMbZWs", "expanded_url": "https://curiouscat.me/marydayss/post/970283702?t=1567034685", "display_url": "curiouscat.me/marydayss/post\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166854159351668737"], "created_at": "2019-08-28T23:24:45.000Z", "id": "1166854159351668737", "author_id": "2956942379", "text": "Quem se matou? Cara n\u00e3o se brinca com isso, muito paia quem fica falando merda a\u00ed \u2014 ningu\u00e9m, mas esse m\u00eas foi horr\u00edvel, coisa que n\u00e3o se brinca mas infelizmente existe muita gente atoa e sem senso que gosta de se esconder e s\u00f3 con\u2026 https://t.co/MwLhuMbZWs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854132914970625"], "created_at": "2019-08-28T23:24:39.000Z", "id": "1166854132914970625", "author_id": "1000060018455203840", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3461, "type": "Other", "normalized_text": "gato"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ASimhh1Vi5", "expanded_url": "https://twitter.com/romanceirx/status/1166854042095640577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ASimhh1Vi5", "media_key": "3_1166854031479910400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166854042095640577"], "created_at": "2019-08-28T23:24:17.000Z", "id": "1166854042095640577", "author_id": "895669339", "text": "eu fui reclamar do gato suicida da minha amiga e ela https://t.co/ASimhh1Vi5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854032520073217"], "created_at": "2019-08-28T23:24:15.000Z", "id": "1166854032520073217", "author_id": "3160925775", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854018020323329"], "created_at": "2019-08-28T23:24:11.000Z", "id": "1166854018020323329", "author_id": "712320179070509057", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853997996761091"], "created_at": "2019-08-28T23:24:06.000Z", "id": "1166853997996761091", "author_id": "129786269", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853923556253696"], "created_at": "2019-08-28T23:23:49.000Z", "id": "1166853923556253696", "author_id": "374236005", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6623, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/zGrclJae6d", "expanded_url": "https://bit.ly/2HyrGIO", "display_url": "bit.ly/2HyrGIO"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KEyqKkq3xP", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioCoahuila/status/1166853896914034689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KEyqKkq3xP", "media_key": "3_1166853894569451521"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "Hidalgo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166853896914034689"], "created_at": "2019-08-28T23:23:42.000Z", "id": "1166853896914034689", "author_id": "48206728", "text": "NACIONAL | Se suicida secuestrador en c\u00e1rcel de #Hidalgo  https://t.co/zGrclJae6d https://t.co/KEyqKkq3xP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853861019181059"], "created_at": "2019-08-28T23:23:34.000Z", "id": "1166853861019181059", "author_id": "2833030821", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853836776120320"], "created_at": "2019-08-28T23:23:28.000Z", "id": "1166853836776120320", "author_id": "907777737460510720", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853799539032066"], "created_at": "2019-08-28T23:23:19.000Z", "id": "1166853799539032066", "author_id": "2668628963", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853787669151745"], "created_at": "2019-08-28T23:23:16.000Z", "id": "1166853787669151745", "author_id": "847893416", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853686171226113"], "created_at": "2019-08-28T23:22:52.000Z", "id": "1166853686171226113", "author_id": "2891490736", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853648489623555"], "created_at": "2019-08-28T23:22:43.000Z", "id": "1166853648489623555", "author_id": "405843359", "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853645037703169"], "created_at": "2019-08-28T23:22:42.000Z", "id": "1166853645037703169", "author_id": "74039219", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853644936982529"], "created_at": "2019-08-28T23:22:42.000Z", "id": "1166853644936982529", "author_id": "785860910225260551", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853634866524160"], "created_at": "2019-08-28T23:22:40.000Z", "id": "1166853634866524160", "author_id": "70500976", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853577702334464"], "created_at": "2019-08-28T23:22:26.000Z", "id": "1166853577702334464", "author_id": "1053323880", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853542361075714"], "created_at": "2019-08-28T23:22:18.000Z", "id": "1166853542361075714", "author_id": "62732606", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "112796335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juanrallo", "id": "112796335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166831174527926273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853537256681473"], "created_at": "2019-08-28T23:22:17.000Z", "id": "1166853537256681473", "author_id": "930063061930708994", "text": "@juanrallo El gran problema argentino es su gran gasto p\u00fablico y la burocracia. Los impuestos son muy altos y la iniciativa privada es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853505971380226"], "created_at": "2019-08-28T23:22:09.000Z", "id": "1166853505971380226", "author_id": "1573547898", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166853505023434752"], "created_at": "2019-08-28T23:22:09.000Z", "id": "1166853505023434752", "author_id": "991862898904518657", "text": "Maneiro o povo da minha cidade se unindo contra o cara que matou o cachorro, por\u00e9m seria melhor juntar todo mundo pra ajudar os cachorros que vivem na rua \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853402241961985"], "created_at": "2019-08-28T23:21:44.000Z", "id": "1166853402241961985", "author_id": "922127931740180481", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853383069851648"], "created_at": "2019-08-28T23:21:40.000Z", "id": "1166853383069851648", "author_id": "1029507140657049611", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853359967637504"], "created_at": "2019-08-28T23:21:34.000Z", "id": "1166853359967637504", "author_id": "843537211614285825", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UOMcT5xr9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ServiMeme/status/1166853358738649088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UOMcT5xr9Z", "media_key": "3_1166853353239973889"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UOMcT5xr9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ServiMeme/status/1166853358738649088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UOMcT5xr9Z", "media_key": "3_1166853356184317953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166853358738649088"], "created_at": "2019-08-28T23:21:34.000Z", "id": "1166853358738649088", "author_id": "1144076382105931785", "text": "Gato, se suicida de tanto bullying en las redes sociales https://t.co/UOMcT5xr9Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853282859499521"], "created_at": "2019-08-28T23:21:16.000Z", "id": "1166853282859499521", "author_id": "2234866560", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853260038291457"], "created_at": "2019-08-28T23:21:10.000Z", "id": "1166853260038291457", "author_id": "1059855406007308288", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853226597163008"], "created_at": "2019-08-28T23:21:02.000Z", "id": "1166853226597163008", "author_id": "4076967227", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853223237525506"], "created_at": "2019-08-28T23:21:02.000Z", "id": "1166853223237525506", "author_id": "107489662", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "alfred0Dmatade2", "id": "2163774919"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166772263829626881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853200756039685"], "created_at": "2019-08-28T23:20:56.000Z", "id": "1166853200756039685", "author_id": "2148508419", "text": "RT @Paulasa18073161: @alfred0Dmatade2 @Rainier_W0lf Es una estupidez eso!!! Los tipos mentian con todo,truchaban todos los indicadores de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853172444446721"], "created_at": "2019-08-28T23:20:50.000Z", "id": "1166853172444446721", "author_id": "924033842", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853148226596864"], "created_at": "2019-08-28T23:20:44.000Z", "id": "1166853148226596864", "author_id": "1063932372800946176", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "domenico_lost", "id": "30661790"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3321, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751768279179269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853135190679552"], "created_at": "2019-08-28T23:20:41.000Z", "id": "1166853135190679552", "author_id": "1566944306", "text": "RT @domenico_lost: Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853130627223552"], "created_at": "2019-08-28T23:20:40.000Z", "id": "1166853130627223552", "author_id": "840320917259599872", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853065867177989"], "created_at": "2019-08-28T23:20:24.000Z", "id": "1166853065867177989", "author_id": "4303254161", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853060108476416"], "created_at": "2019-08-28T23:20:23.000Z", "id": "1166853060108476416", "author_id": "2243084102", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166853039036219392"], "created_at": "2019-08-28T23:20:18.000Z", "id": "1166853039036219392", "author_id": "57052582", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6226, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166853002369490946"], "created_at": "2019-08-28T23:20:09.000Z", "id": "1166853002369490946", "author_id": "954794088", "text": "sempre defenderei esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166852991569281025"], "created_at": "2019-08-28T23:20:06.000Z", "id": "1166852991569281025", "author_id": "1046972846357065728", "text": "\u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil entender que se quiser eu quero e mais NINGU\u00c9M vai saber??\npk vamos os dois ser bem babacas de fazer mas foda-se, j\u00e1 foi assim e \u00f1 matou... kkkkk\nmedrosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166852955657658368"], "created_at": "2019-08-28T23:19:58.000Z", "id": "1166852955657658368", "author_id": "954794088", "text": "ningu\u00e9m nunca me deu um bom motivo ou uma boa critica pra falarem que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852873256427520"], "created_at": "2019-08-28T23:19:38.000Z", "id": "1166852873256427520", "author_id": "92824690", "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852862065856512"], "created_at": "2019-08-28T23:19:36.000Z", "id": "1166852862065856512", "author_id": "1349823860", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852837801955328"], "created_at": "2019-08-28T23:19:30.000Z", "id": "1166852837801955328", "author_id": "393548939", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166852801009504256"], "created_at": "2019-08-28T23:19:21.000Z", "id": "1166852801009504256", "author_id": "2787755666", "text": "Que miedo estar de primera cuando el metro est\u00e1 full, siento que alg\u00fan chileno suicida llegar\u00e1 desde atr\u00e1s y empujar\u00e1 a varias personas para hacer un suicidio colectivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung canibal"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166852787893878785"], "created_at": "2019-08-28T23:19:18.000Z", "id": "1166852787893878785", "author_id": "834088215552352256", "text": "taehyung canibal e jungkook um m\u00e9dico encarregado de cuida-lo. jungkook acaba se apaixonando e eles transam. por\u00e9m no final jungkook pede para ser comido LITERALMENTE, porque sabia que o relacionamento deles era proibido. taehyung se suicida dois dias depois pela dor; CARALHO??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852762308698112"], "created_at": "2019-08-28T23:19:12.000Z", "id": "1166852762308698112", "author_id": "760642545793765376", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852752418529280"], "created_at": "2019-08-28T23:19:09.000Z", "id": "1166852752418529280", "author_id": "2195494690", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852751550242817"], "created_at": "2019-08-28T23:19:09.000Z", "id": "1166852751550242817", "author_id": "4134715331", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852747070775296"], "created_at": "2019-08-28T23:19:08.000Z", "id": "1166852747070775296", "author_id": "1021920279839338497", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852729244962816"], "created_at": "2019-08-28T23:19:04.000Z", "id": "1166852729244962816", "author_id": "390186946", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852604531499008"], "created_at": "2019-08-28T23:18:34.000Z", "id": "1166852604531499008", "author_id": "1001063249473875970", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852599687131137"], "created_at": "2019-08-28T23:18:33.000Z", "id": "1166852599687131137", "author_id": "716021698223611904", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "704115300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miralleghro", "id": "704115300"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166848851678044160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852596407197696"], "created_at": "2019-08-28T23:18:32.000Z", "id": "1166852596407197696", "author_id": "760659419130650624", "text": "@miralleghro S\u00f3 n precisa ser ruim igual o esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852595157209094"], "created_at": "2019-08-28T23:18:32.000Z", "id": "1166852595157209094", "author_id": "1348039921", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "domenico_lost", "id": "30661790"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3321, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751768279179269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852590304468992"], "created_at": "2019-08-28T23:18:31.000Z", "id": "1166852590304468992", "author_id": "485279427", "text": "RT @domenico_lost: Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Jaltoc\u00e1n"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4KjpGwXoYE", "expanded_url": "http://bit.ly/2HwgCvN", "display_url": "bit.ly/2HwgCvN", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/se-suicida-secuestrador-en-carcel-de-hidalgo/1333143#.XWcLOJxFh2M.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166852497287405573"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852551137845248"], "created_at": "2019-08-28T23:18:21.000Z", "id": "1166852551137845248", "author_id": "348572630", "text": "RT @Excelsior: El hombre cumpl\u00eda una sentencia de 37 a\u00f1os en el Cereso del municipio de Jaltoc\u00e1n. \n\nhttps://t.co/4KjpGwXoYE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Jaltoc\u00e1n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/4KjpGwXoYE", "expanded_url": "http://bit.ly/2HwgCvN", "display_url": "bit.ly/2HwgCvN", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/se-suicida-secuestrador-en-carcel-de-hidalgo/1333143#.XWcLOJxFh2M.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166852497287405573"], "created_at": "2019-08-28T23:18:09.000Z", "id": "1166852497287405573", "author_id": "104683173", "text": "El hombre cumpl\u00eda una sentencia de 37 a\u00f1os en el Cereso del municipio de Jaltoc\u00e1n. \n\nhttps://t.co/4KjpGwXoYE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852435081682944"], "created_at": "2019-08-28T23:17:54.000Z", "id": "1166852435081682944", "author_id": "285756206", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166726888720674816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166852425615052800"], "created_at": "2019-08-28T23:17:51.000Z", "id": "1166852425615052800", "author_id": "1130116115038965760", "text": "RT @GeneralNerdBR: Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok prova\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852420955230208"], "created_at": "2019-08-28T23:17:50.000Z", "id": "1166852420955230208", "author_id": "933621723429208064", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852392912117760"], "created_at": "2019-08-28T23:17:44.000Z", "id": "1166852392912117760", "author_id": "1152086786677661696", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Yonker"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166852341062127621"], "created_at": "2019-08-28T23:17:31.000Z", "id": "1166852341062127621", "author_id": "481526048", "text": "No os gusta la peli del Joker porque es demasiado inteligente para vosotros. Os gust\u00f3 m\u00e1s el Yonker que sale en Escuadr\u00f3n Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852302608719872"], "created_at": "2019-08-28T23:17:22.000Z", "id": "1166852302608719872", "author_id": "304592616", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852298439561216"], "created_at": "2019-08-28T23:17:21.000Z", "id": "1166852298439561216", "author_id": "163470110", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166852202918481925"], "created_at": "2019-08-28T23:16:58.000Z", "id": "1166852202918481925", "author_id": "503178023", "text": "Como assim o esquadr\u00e3o suicida nao vai se chamar esquadr\u00e3o suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852160702881792"], "created_at": "2019-08-28T23:16:48.000Z", "id": "1166852160702881792", "author_id": "2312116914", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "joselfernandez", "id": "59440386"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "Noticiasdelalinea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1112762394730811392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852131816660994"], "created_at": "2019-08-28T23:16:41.000Z", "id": "1166852131816660994", "author_id": "702522103115821058", "text": "RT @joselfernandez: #Noticiasdelalinea : Hombre mata a su pareja y luego se suicida; la mujer era cabo de la Polic\u00eda: https://t.co/nMtdsDO6\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852101831634944"], "created_at": "2019-08-28T23:16:34.000Z", "id": "1166852101831634944", "author_id": "293175254", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852088049147906"], "created_at": "2019-08-28T23:16:31.000Z", "id": "1166852088049147906", "author_id": "1116889626743058434", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852078234460160"], "created_at": "2019-08-28T23:16:29.000Z", "id": "1166852078234460160", "author_id": "725097738879270912", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852060882571264"], "created_at": "2019-08-28T23:16:25.000Z", "id": "1166852060882571264", "author_id": "158247998", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166852043971137536"], "created_at": "2019-08-28T23:16:21.000Z", "id": "1166852043971137536", "author_id": "1090783462376779777", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851992922329094"], "created_at": "2019-08-28T23:16:08.000Z", "id": "1166851992922329094", "author_id": "1130116115038965760", "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851992750362624"], "created_at": "2019-08-28T23:16:08.000Z", "id": "1166851992750362624", "author_id": "4591097607", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851978519035904"], "created_at": "2019-08-28T23:16:05.000Z", "id": "1166851978519035904", "author_id": "127611158", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851954213117953"], "created_at": "2019-08-28T23:15:59.000Z", "id": "1166851954213117953", "author_id": "2453382909", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851932054597633"], "created_at": "2019-08-28T23:15:54.000Z", "id": "1166851932054597633", "author_id": "1073668391540584449", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851929999400963"], "created_at": "2019-08-28T23:15:53.000Z", "id": "1166851929999400963", "author_id": "1012901980669399041", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851903529070593"], "created_at": "2019-08-28T23:15:47.000Z", "id": "1166851903529070593", "author_id": "54380040", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "103115670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kike2012pies", "id": "631141068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166851351206404096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851898311413761"], "created_at": "2019-08-28T23:15:46.000Z", "id": "1166851898311413761", "author_id": "103115670", "text": "@kike2012pies Sal\u00edamos al terreno , por llamarlo de alguna forma, en plan suicida... Era la \u00e9poca en que el descanso duraba 5 minutos y no pod\u00edas ir a vestuarios y si nevaba, a chupar limones a la intemperie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851888513462272"], "created_at": "2019-08-28T23:15:43.000Z", "id": "1166851888513462272", "author_id": "104189995", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851854598324224"], "created_at": "2019-08-28T23:15:35.000Z", "id": "1166851854598324224", "author_id": "69102259", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166851837691158528"], "created_at": "2019-08-28T23:15:31.000Z", "id": "1166851837691158528", "author_id": "2210886737", "text": "Alex sumiu agr n sei se algu\u00e9m matou ele ou se ele quebrou o celular dnv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851812193951747"], "created_at": "2019-08-28T23:15:25.000Z", "id": "1166851812193951747", "author_id": "182428082", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851790601674752"], "created_at": "2019-08-28T23:15:20.000Z", "id": "1166851790601674752", "author_id": "36731116", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166851747895304196"], "created_at": "2019-08-28T23:15:10.000Z", "id": "1166851747895304196", "author_id": "211400258", "text": "Nem criar expectativas com coringa\nEm esquadr\u00e3o suicida foi assim e sabemos o resultado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851737510207489"], "created_at": "2019-08-28T23:15:07.000Z", "id": "1166851737510207489", "author_id": "787932918891118592", "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851669998604290"], "created_at": "2019-08-28T23:14:51.000Z", "id": "1166851669998604290", "author_id": "708776137518915586", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851636188340224"], "created_at": "2019-08-28T23:14:43.000Z", "id": "1166851636188340224", "author_id": "1052285874229141504", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851635437551617"], "created_at": "2019-08-28T23:14:43.000Z", "id": "1166851635437551617", "author_id": "1852607851", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851629599154177"], "created_at": "2019-08-28T23:14:42.000Z", "id": "1166851629599154177", "author_id": "1067212754744954880", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851556144275458"], "created_at": "2019-08-28T23:14:24.000Z", "id": "1166851556144275458", "author_id": "97236387", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851520433917952"], "created_at": "2019-08-28T23:14:16.000Z", "id": "1166851520433917952", "author_id": "2834569565", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851519733534721"], "created_at": "2019-08-28T23:14:16.000Z", "id": "1166851519733534721", "author_id": "2603626079", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "AdoroCinema"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vGYlfL15K5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZmhLBl", "display_url": "bit.ly/2ZmhLBl"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/sDnK60Kf7c", "expanded_url": "https://twitter.com/adorocinema/status/1166848433916768257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDnK60Kf7c", "media_key": "3_1166843542662209541"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "AdoroCinema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166848433916768257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851516134764544"], "created_at": "2019-08-28T23:14:15.000Z", "id": "1166851516134764544", "author_id": "763742959917473792", "text": "RT @adorocinema: Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 lan\u00e7ado com outro t\u00edtulo https://t.co/vGYlfL15K5 #AdoroCinema https://t.co/sDnK60Kf7c", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851513920217093"], "created_at": "2019-08-28T23:14:14.000Z", "id": "1166851513920217093", "author_id": "2902622895", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851499345022977"], "created_at": "2019-08-28T23:14:11.000Z", "id": "1166851499345022977", "author_id": "1016048905", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851496400642049"], "created_at": "2019-08-28T23:14:10.000Z", "id": "1166851496400642049", "author_id": "294803350", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851480546152448"], "created_at": "2019-08-28T23:14:06.000Z", "id": "1166851480546152448", "author_id": "2596746080", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "293559648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166851392465588224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 254, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/OecqOap7CW", "expanded_url": "https://twitter.com/EugniadelaBarra/status/1166851404293521408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OecqOap7CW", "media_key": "16_1166851397146611712"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 255, "tag": "13ReasonsWhy"}, {"start": 256, "end": 270, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166851404293521408"], "created_at": "2019-08-28T23:13:48.000Z", "id": "1166851404293521408", "author_id": "293559648", "text": "En serio la sociedad est\u00e1 tan podrida que... \nLes molestan las escenas de suicidio pero no de violaci\u00f3n?? \nLes molesta una ni\u00f1a mentirosa pero creen que un violador merec\u00eda perd\u00f3n?? \nLes molesta m\u00e1s una chica suicida que 2 chicos asesinos?? \n#13ReasonsWhy #13ReasonsWhy3 https://t.co/OecqOap7CW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851361222385665"], "created_at": "2019-08-28T23:13:38.000Z", "id": "1166851361222385665", "author_id": "1035282351067222016", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851352233947136"], "created_at": "2019-08-28T23:13:36.000Z", "id": "1166851352233947136", "author_id": "1852638624", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851351357378561"], "created_at": "2019-08-28T23:13:35.000Z", "id": "1166851351357378561", "author_id": "27367677", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851345544036352"], "created_at": "2019-08-28T23:13:34.000Z", "id": "1166851345544036352", "author_id": "851390807856881664", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851313403138053"], "created_at": "2019-08-28T23:13:26.000Z", "id": "1166851313403138053", "author_id": "954794088", "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851311830257665"], "created_at": "2019-08-28T23:13:26.000Z", "id": "1166851311830257665", "author_id": "58097388", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165982877848363008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851277399166977"], "created_at": "2019-08-28T23:13:18.000Z", "id": "1166851277399166977", "author_id": "124513711", "text": "RT @thiegonovais: Lembro que na \u00e9poca de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" era not\u00edcia toda semana das coisas que o Jared Leto fazia nos sets.\n\nEsse novo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851238937407489"], "created_at": "2019-08-28T23:13:09.000Z", "id": "1166851238937407489", "author_id": "2247651032", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GRCJswnT4O", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166851235791671296"], "created_at": "2019-08-28T23:13:08.000Z", "id": "1166851235791671296", "author_id": "2338630951", "text": "https://t.co/GRCJswnT4O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851171337814016"], "created_at": "2019-08-28T23:12:52.000Z", "id": "1166851171337814016", "author_id": "3186018357", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851161015668737"], "created_at": "2019-08-28T23:12:50.000Z", "id": "1166851161015668737", "author_id": "443021856", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "Lev"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Brennan"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Brennan"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Lev"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/1gvbh9UD9C", "expanded_url": "https://t.co/1gvbh9UD9C", "display_url": "t.co/1gvbh9UD9C"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166851073220513792"], "created_at": "2019-08-28T23:12:29.000Z", "id": "1166851073220513792", "author_id": "795669327706001409", "text": "A Lev le pone de los nervios que Brennan se meta siempre en peleas y le de igual terminar herido.\n\nA Brennan le pone de los nervios que Lev sea un puto suicida que no se aprecia ni un poco-- https://t.co/1gvbh9UD9C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851059274395649"], "created_at": "2019-08-28T23:12:26.000Z", "id": "1166851059274395649", "author_id": "2798096678", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wu_oficial", "id": "4828013673"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6116, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Stan Lee"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "Homem aranha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1062138640036433920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851020955299842"], "created_at": "2019-08-28T23:12:17.000Z", "id": "1166851020955299842", "author_id": "1093335561631424513", "text": "RT @wu_oficial: Bela homenagem da globo pro Stan Lee, trocaram Esquadr\u00e3o Suicida pelo Homem aranha 2 na tela quente, um dos melhores, pro m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851014856761344"], "created_at": "2019-08-28T23:12:15.000Z", "id": "1166851014856761344", "author_id": "3340204737", "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850963929468935"], "created_at": "2019-08-28T23:12:03.000Z", "id": "1166850963929468935", "author_id": "457653659", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166850944451170304"], "created_at": "2019-08-28T23:11:58.000Z", "id": "1166850944451170304", "author_id": "2480226470", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida foi um dos filmes mais merdas que ja assisti em toda minha vida e agora v\u00e3o lan\u00e7ar sequ\u00eancia daquela porcaria? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ta doido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850907860033536"], "created_at": "2019-08-28T23:11:50.000Z", "id": "1166850907860033536", "author_id": "324584538", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850889082200066"], "created_at": "2019-08-28T23:11:45.000Z", "id": "1166850889082200066", "author_id": "512113554", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166835977303838720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850839509655552"], "created_at": "2019-08-28T23:11:33.000Z", "id": "1166850839509655552", "author_id": "427792832", "text": "@gonzalesposadal No te subas al coche y sigue defendiendo al suicida corrupto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850819398012928"], "created_at": "2019-08-28T23:11:29.000Z", "id": "1166850819398012928", "author_id": "166758048", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850800729174022"], "created_at": "2019-08-28T23:11:24.000Z", "id": "1166850800729174022", "author_id": "717440289229643776", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850799005306881"], "created_at": "2019-08-28T23:11:24.000Z", "id": "1166850799005306881", "author_id": "175976398", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850759431991296"], "created_at": "2019-08-28T23:11:14.000Z", "id": "1166850759431991296", "author_id": "1922952296", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850758731583490"], "created_at": "2019-08-28T23:11:14.000Z", "id": "1166850758731583490", "author_id": "61696119", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850751555080193"], "created_at": "2019-08-28T23:11:12.000Z", "id": "1166850751555080193", "author_id": "3449514317", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850726632574976"], "created_at": "2019-08-28T23:11:06.000Z", "id": "1166850726632574976", "author_id": "721891636016496640", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850681866788864"], "created_at": "2019-08-28T23:10:56.000Z", "id": "1166850681866788864", "author_id": "807696505", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4529139208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "filipe_costa123", "id": "4529139208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166848815024017426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850678901399552"], "created_at": "2019-08-28T23:10:55.000Z", "id": "1166850678901399552", "author_id": "767406707572170753", "text": "@filipe_costa123 Suicida te!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4935, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5322, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166850587562008581"], "created_at": "2019-08-28T23:10:33.000Z", "id": "1166850587562008581", "author_id": "3307407413", "text": "Como sabe fazer Trailer essa DC, pq os filmes...\nO trailer de coringa est\u00e1 maneiro, tomara que n\u00e3o seja como os outros filme. Tipo esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850519182249985"], "created_at": "2019-08-28T23:10:17.000Z", "id": "1166850519182249985", "author_id": "764471875892379649", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3177300557", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matiasfvr", "id": "3177300557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166781980597522434"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850472524832768"], "created_at": "2019-08-28T23:10:06.000Z", "id": "1166850472524832768", "author_id": "2393956995", "text": "@matiasfvr Te atragantas hasta morirte asfixiado es la hamburguesa suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImpNerd", "id": "226974211"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166747658456899584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850414060482561"], "created_at": "2019-08-28T23:09:52.000Z", "id": "1166850414060482561", "author_id": "1010358204944080897", "text": "RT @ImpNerd: Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850404090556423"], "created_at": "2019-08-28T23:09:50.000Z", "id": "1166850404090556423", "author_id": "2965109157", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850342048468993"], "created_at": "2019-08-28T23:09:35.000Z", "id": "1166850342048468993", "author_id": "1072866025589301251", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850341918466048"], "created_at": "2019-08-28T23:09:35.000Z", "id": "1166850341918466048", "author_id": "201561167", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2799168417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GekkoLeeson", "id": "2799168417"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6559, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "FCI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166847873125900289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850319898304512"], "created_at": "2019-08-28T23:09:29.000Z", "id": "1166850319898304512", "author_id": "700709572151869440", "text": "@GekkoLeeson yo sali el Lunes despues de las PASO, suicida mantener posici\u00f3n en FCI desde aquel entonces", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850307005005824"], "created_at": "2019-08-28T23:09:26.000Z", "id": "1166850307005005824", "author_id": "742532595733409792", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850297836298240"], "created_at": "2019-08-28T23:09:24.000Z", "id": "1166850297836298240", "author_id": "4060881268", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850291251200001"], "created_at": "2019-08-28T23:09:23.000Z", "id": "1166850291251200001", "author_id": "2747402772", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850215967674368"], "created_at": "2019-08-28T23:09:05.000Z", "id": "1166850215967674368", "author_id": "774843724182544385", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850197672136704"], "created_at": "2019-08-28T23:09:00.000Z", "id": "1166850197672136704", "author_id": "456875485", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850191867174912"], "created_at": "2019-08-28T23:08:59.000Z", "id": "1166850191867174912", "author_id": "290771034", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Rockosfera"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "rockosfera"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "podcastbr"}, {"start": 138, "end": 155, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "recomendeumpodcast"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/iDYRzuV3Of", "expanded_url": "https://ift.tt/2zuiq4g", "display_url": "ift.tt/2zuiq4g"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "rockosfera"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "podcastbr"}, {"start": 137, "end": 156, "tag": "recomendeumpodcast"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166850094278352896"], "created_at": "2019-08-28T23:08:36.000Z", "id": "1166850094278352896", "author_id": "1113119881451507713", "text": "Mais um epis\u00f3dio da nossa Rockosfera! T002 - Tool quase se matou para gravar o novo \u00e1lbum https://t.co/iDYRzuV3Of #rockosfera #podcastbr #recomendeumpodcast", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166850094228037633"], "created_at": "2019-08-28T23:08:36.000Z", "id": "1166850094228037633", "author_id": "1159585267545755648", "text": "basta eu entrar em qualquer feira q a minha carteira j\u00e1 se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850083117314048"], "created_at": "2019-08-28T23:08:33.000Z", "id": "1166850083117314048", "author_id": "838451133681176576", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850079359197187"], "created_at": "2019-08-28T23:08:32.000Z", "id": "1166850079359197187", "author_id": "1712363828", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166850025906814976"], "created_at": "2019-08-28T23:08:19.000Z", "id": "1166850025906814976", "author_id": "2481905324", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166850007011643392"], "created_at": "2019-08-28T23:08:15.000Z", "id": "1166850007011643392", "author_id": "160286922", "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849997285068801"], "created_at": "2019-08-28T23:08:13.000Z", "id": "1166849997285068801", "author_id": "732285095424430082", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849979257937920"], "created_at": "2019-08-28T23:08:08.000Z", "id": "1166849979257937920", "author_id": "1143697981855752193", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166849951340605440"], "created_at": "2019-08-28T23:08:02.000Z", "id": "1166849951340605440", "author_id": "2156134580", "text": "como que o intestino ta preso se ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849951063793666"], "created_at": "2019-08-28T23:08:02.000Z", "id": "1166849951063793666", "author_id": "973605105118392320", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3897, "type": "Person", "normalized_text": "BOLUDO"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5Vh1lZ8Jyg", "expanded_url": "https://twitter.com/libertlady/status/1166082916398587906", "display_url": "twitter.com/libertlady/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166849944520744960"], "created_at": "2019-08-28T23:08:00.000Z", "id": "1166849944520744960", "author_id": "882629143891980288", "text": "Exacto, un modo suicida de BOLUDO VOTEN A MACRI PORQUE SINO EL PA\u00cdS SE VA A LA MIERDA https://t.co/5Vh1lZ8Jyg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849872567394304"], "created_at": "2019-08-28T23:07:43.000Z", "id": "1166849872567394304", "author_id": "2861509182", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849870671622144"], "created_at": "2019-08-28T23:07:42.000Z", "id": "1166849870671622144", "author_id": "96571976", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849869153263617"], "created_at": "2019-08-28T23:07:42.000Z", "id": "1166849869153263617", "author_id": "770543461", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849835250651136"], "created_at": "2019-08-28T23:07:34.000Z", "id": "1166849835250651136", "author_id": "485203356", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849805034897408"], "created_at": "2019-08-28T23:07:27.000Z", "id": "1166849805034897408", "author_id": "2257199042", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849732427374593"], "created_at": "2019-08-28T23:07:09.000Z", "id": "1166849732427374593", "author_id": "3775054995", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849604056494080"], "created_at": "2019-08-28T23:06:39.000Z", "id": "1166849604056494080", "author_id": "1433603413", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849566932684800"], "created_at": "2019-08-28T23:06:30.000Z", "id": "1166849566932684800", "author_id": "796369017774768129", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849449181765635"], "created_at": "2019-08-28T23:06:02.000Z", "id": "1166849449181765635", "author_id": "59231112", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849362397454339"], "created_at": "2019-08-28T23:05:41.000Z", "id": "1166849362397454339", "author_id": "502254421", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "limassh", "id": "129574530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166708595393728514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849360530771968"], "created_at": "2019-08-28T23:05:41.000Z", "id": "1166849360530771968", "author_id": "309277596", "text": "RT @limassh: Eu juro que passei pela mesma coisa era eu tacando o neg\u00f3cio e ela me desafiando na frente\n GENTE ELAS SE fingem de MORTAS vc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849321972785152"], "created_at": "2019-08-28T23:05:32.000Z", "id": "1166849321972785152", "author_id": "1082466681631457281", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849302469271558"], "created_at": "2019-08-28T23:05:27.000Z", "id": "1166849302469271558", "author_id": "923751960876077056", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849272630906885"], "created_at": "2019-08-28T23:05:20.000Z", "id": "1166849272630906885", "author_id": "2856049152", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849261780307969"], "created_at": "2019-08-28T23:05:17.000Z", "id": "1166849261780307969", "author_id": "136060751", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849218054635520"], "created_at": "2019-08-28T23:05:07.000Z", "id": "1166849218054635520", "author_id": "2704215811", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849200652455936"], "created_at": "2019-08-28T23:05:03.000Z", "id": "1166849200652455936", "author_id": "58251516", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849189759848449"], "created_at": "2019-08-28T23:05:00.000Z", "id": "1166849189759848449", "author_id": "4126163301", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166849155744055297"], "created_at": "2019-08-28T23:04:52.000Z", "id": "1166849155744055297", "author_id": "1245217616", "text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ismaelterriza", "id": "251078611"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166840193523101696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849091306844161"], "created_at": "2019-08-28T23:04:37.000Z", "id": "1166849091306844161", "author_id": "21121637", "text": "RT @ismaelterriza: @cultrun Est\u00e1 provocando que le convoquen elecciones (le conviene) y que detengan la salida abrupta, porque aunque muest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849033899581443"], "created_at": "2019-08-28T23:04:23.000Z", "id": "1166849033899581443", "author_id": "2941381475", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166849000030576645"], "created_at": "2019-08-28T23:04:15.000Z", "id": "1166849000030576645", "author_id": "927201356439588864", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1046211381324845061", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "medo_b", "id": "23555995"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "heath ledger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166848531900112896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848988580126721"], "created_at": "2019-08-28T23:04:12.000Z", "id": "1166848988580126721", "author_id": "3087181301", "text": "@CABRlELinHELL @medo_b Eu comecei a admirar mesmo o personagem depois do heath ledger, a\u00ed veio o esquadr\u00e3o suicida e fudeu tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848988387184640"], "created_at": "2019-08-28T23:04:12.000Z", "id": "1166848988387184640", "author_id": "1095379136380616704", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "87347301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6693, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166754731420786688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848835244765185"], "created_at": "2019-08-28T23:03:35.000Z", "id": "1166848835244765185", "author_id": "704655398679285760", "text": "@ramosbrunow DC \u00e9 especialista em enganar a gente com os trailers...\nDepois de esquadr\u00e3o suicida tenho p\u00e9 atr\u00e1s!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848803087048704"], "created_at": "2019-08-28T23:03:28.000Z", "id": "1166848803087048704", "author_id": "1081728649722818560", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "810646433070190593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166847727633928192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848730127097857"], "created_at": "2019-08-28T23:03:10.000Z", "id": "1166848730127097857", "author_id": "1122701151982497792", "text": "@lucenaspfc Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848690889338880"], "created_at": "2019-08-28T23:03:01.000Z", "id": "1166848690889338880", "author_id": "53364763", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.361, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166848689425539075"], "created_at": "2019-08-28T23:03:01.000Z", "id": "1166848689425539075", "author_id": "143635172", "text": "to vendo o dia q o goleiro bruno se suicida e vira idolo da galera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166848688716754946"], "created_at": "2019-08-28T23:03:01.000Z", "id": "1166848688716754946", "author_id": "435920755", "text": "Tango suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848646043881474"], "created_at": "2019-08-28T23:02:50.000Z", "id": "1166848646043881474", "author_id": "3260856878", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848573369200640"], "created_at": "2019-08-28T23:02:33.000Z", "id": "1166848573369200640", "author_id": "48156403", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848543530897408"], "created_at": "2019-08-28T23:02:26.000Z", "id": "1166848543530897408", "author_id": "2836420132", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848520646774784"], "created_at": "2019-08-28T23:02:20.000Z", "id": "1166848520646774784", "author_id": "388447516", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848499155161088"], "created_at": "2019-08-28T23:02:15.000Z", "id": "1166848499155161088", "author_id": "2890773737", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848484252762113"], "created_at": "2019-08-28T23:02:12.000Z", "id": "1166848484252762113", "author_id": "887872569067671552", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "AdoroCinema"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/vGYlfL15K5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZmhLBl", "display_url": "bit.ly/2ZmhLBl"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sDnK60Kf7c", "expanded_url": "https://twitter.com/adorocinema/status/1166848433916768257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDnK60Kf7c", "media_key": "3_1166843542662209541"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "AdoroCinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166848433916768257"], "created_at": "2019-08-28T23:02:00.000Z", "id": "1166848433916768257", "author_id": "21030405", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 lan\u00e7ado com outro t\u00edtulo https://t.co/vGYlfL15K5 #AdoroCinema https://t.co/sDnK60Kf7c", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848432381804546"], "created_at": "2019-08-28T23:01:59.000Z", "id": "1166848432381804546", "author_id": "260502452", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848387163054083"], "created_at": "2019-08-28T23:01:49.000Z", "id": "1166848387163054083", "author_id": "2571227304", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848325443891200"], "created_at": "2019-08-28T23:01:34.000Z", "id": "1166848325443891200", "author_id": "999720183580233728", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848322314952706"], "created_at": "2019-08-28T23:01:33.000Z", "id": "1166848322314952706", "author_id": "774298603", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "799737687003529216"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/K4WoNUEEfd", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicolygasus/status/799737687003529216", "display_url": "twitter.com/Nicolygasus/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166848312332443649"], "created_at": "2019-08-28T23:01:31.000Z", "id": "1166848312332443649", "author_id": "3397569137", "text": "mano eu era mo escrota\nmal sabia que eu ia virar suicida tbm kkkkkkkk help https://t.co/K4WoNUEEfd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848299590197248"], "created_at": "2019-08-28T23:01:28.000Z", "id": "1166848299590197248", "author_id": "2238175781", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166848293936214021"], "created_at": "2019-08-28T23:01:26.000Z", "id": "1166848293936214021", "author_id": "981360029470281728", "text": "\u00fanica coisa boa que esquadr\u00e3o suicida trouxe foi aquela trilha sonora perfeita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166457932558536707"}], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/CutT1DU2zj", "expanded_url": "https://twitter.com/warstieell/status/1166457932558536707", "display_url": "twitter.com/warstieell/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166848274021699587"], "created_at": "2019-08-28T23:01:22.000Z", "id": "1166848274021699587", "author_id": "722503663911051265", "text": "al\u00e9m do informe ser HORRIVEL\neles ainda sexializam ela\nSINCERAMENTE MARVEL\nMATOU UMA Q USAVA PRA SEXUALIZA AGR TEM Q USAR OUTRA N\u00c9 PQP VAI SE FODER https://t.co/CutT1DU2zj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848242509893632"], "created_at": "2019-08-28T23:01:14.000Z", "id": "1166848242509893632", "author_id": "793554833349472259", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848217469857792"], "created_at": "2019-08-28T23:01:08.000Z", "id": "1166848217469857792", "author_id": "113151797", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/NzwAxQb5s2", "expanded_url": "https://mla.bs/8e2984a7", "display_url": "mla.bs/8e2984a7"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Wt7jg2drvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EditoraViseu/status/1166848163636011008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wt7jg2drvJ", "media_key": "3_1166848162054774784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166848163636011008"], "created_at": "2019-08-28T23:00:55.000Z", "id": "1166848163636011008", "author_id": "1011947503510487042", "text": "Este livro, narra de maneira pitoresca, o desenrolar de uma conviv\u00eancia entre um casal e sua cachorra que perdurou por mais de 16 anos, e no encerrar desta rela\u00e7\u00e3o, se faz presente as normas que se atualizam sistematicamente.\n\nPara adquirir este livro: https://t.co/NzwAxQb5s2 https://t.co/Wt7jg2drvJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166848153028583430"], "created_at": "2019-08-28T23:00:53.000Z", "id": "1166848153028583430", "author_id": "1594656618", "text": "Acabo de hacer un bizcochuelo y tengo que hacer ayuno de 12 hs ME VOY A SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848142291144705"], "created_at": "2019-08-28T23:00:50.000Z", "id": "1166848142291144705", "author_id": "872252171001241600", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848076725796865"], "created_at": "2019-08-28T23:00:35.000Z", "id": "1166848076725796865", "author_id": "137695611", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848008367030272"], "created_at": "2019-08-28T23:00:18.000Z", "id": "1166848008367030272", "author_id": "118089532", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847976339361794"], "created_at": "2019-08-28T23:00:11.000Z", "id": "1166847976339361794", "author_id": "164907201", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "792095187631767552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Orlando_il", "id": "792095187631767552"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "LuisCValois", "id": "3428696883"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "FernandoCesar77", "id": "22735093"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "Molotov"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.792, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 300, "end": 302, "probability": 0.5424, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155780979715428352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847946895310850"], "created_at": "2019-08-28T23:00:04.000Z", "id": "1166847946895310850", "author_id": "1042889127069474822", "text": "@Orlando_il @LuisCValois @FernandoCesar77 N\u00e3o se esque\u00e7a de mencionar o pacto Molotov-Ribentrop feito entre alem\u00e3es e sovi\u00e9ticos para invadir a Pol\u00f4nia e desgrac\u00e1-los, n\u00e3o se esque\u00e7a de 'Holodomor' ( holocausto ucraniano onde Stalin matou cerca de 12 milh\u00f5es de pessoas ),  Stalin ceifou 20 milh\u00f5es, Mao 60 milh\u00f5es...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847879010496512"], "created_at": "2019-08-28T22:59:47.000Z", "id": "1166847879010496512", "author_id": "752897673959772160", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Young"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166847853744021504"], "created_at": "2019-08-28T22:59:41.000Z", "id": "1166847853744021504", "author_id": "3895383275", "text": "-Por que voc\u00ea n\u00e3o se suicidou?\n\n-Porque \u00e9 antiest\u00e9tico e anti-higi\u00eanico.\n\nFernanda Young era uma lenda pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847844239781891"], "created_at": "2019-08-28T22:59:39.000Z", "id": "1166847844239781891", "author_id": "60979058", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847838455848962"], "created_at": "2019-08-28T22:59:38.000Z", "id": "1166847838455848962", "author_id": "2789695365", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166830855148277760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847833712005120"], "created_at": "2019-08-28T22:59:37.000Z", "id": "1166847833712005120", "author_id": "275828516", "text": "RT @AttuchLeonardo: @GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GESANDA", "id": "45622352"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "cosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697894138667008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847812992196608"], "created_at": "2019-08-28T22:59:32.000Z", "id": "1166847812992196608", "author_id": "752291594338967552", "text": "RT @GESANDA: @CarlosMaciasAl1 Los argentinos, salivando con la \u201cMadonna de la cosa nostra \u201d para que esta termine con la misi\u00f3n, interrumpi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847764069789697"], "created_at": "2019-08-28T22:59:20.000Z", "id": "1166847764069789697", "author_id": "705196752", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847737129820160"], "created_at": "2019-08-28T22:59:14.000Z", "id": "1166847737129820160", "author_id": "2826163437", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847714182782978"], "created_at": "2019-08-28T22:59:08.000Z", "id": "1166847714182782978", "author_id": "1191712830", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847607479635975"], "created_at": "2019-08-28T22:58:43.000Z", "id": "1166847607479635975", "author_id": "2553006011", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 190, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166847601842561024"], "created_at": "2019-08-28T22:58:41.000Z", "id": "1166847601842561024", "author_id": "770577223573180416", "text": "-\"Eu me sinto calmo, e em estado normal\"\n-Foi o que ele me escreveu seis semanas antes de morrer\n-N\u00e3o compreendo. Como algu\u00e9m passa de calmo para suicida em seis semanas ?\n\n-Com Amor Van Gogh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847601007910913"], "created_at": "2019-08-28T22:58:41.000Z", "id": "1166847601007910913", "author_id": "1085523723543896065", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166704485101498369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847579075883009"], "created_at": "2019-08-28T22:58:36.000Z", "id": "1166847579075883009", "author_id": "2460314960", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847505012797443"], "created_at": "2019-08-28T22:58:18.000Z", "id": "1166847505012797443", "author_id": "2442236443", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847495751831552"], "created_at": "2019-08-28T22:58:16.000Z", "id": "1166847495751831552", "author_id": "1114342369", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847493797269505"], "created_at": "2019-08-28T22:58:16.000Z", "id": "1166847493797269505", "author_id": "979025281", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166414948001615873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1mpora"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/T2XmGRxEw9", "expanded_url": "https://twitter.com/hanalfabeto/status/1166414948001615873", "display_url": "twitter.com/hanalfabeto/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166847473878540288"], "created_at": "2019-08-28T22:58:11.000Z", "id": "1166847473878540288", "author_id": "1106396452257959938", "text": "La C\u00e1mpora lo suicida inmediatamente. https://t.co/T2XmGRxEw9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847314318757888"], "created_at": "2019-08-28T22:57:33.000Z", "id": "1166847314318757888", "author_id": "246510089", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847268579958796"], "created_at": "2019-08-28T22:57:22.000Z", "id": "1166847268579958796", "author_id": "409994681", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847262208733189"], "created_at": "2019-08-28T22:57:20.000Z", "id": "1166847262208733189", "author_id": "178447652", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847260103258112"], "created_at": "2019-08-28T22:57:20.000Z", "id": "1166847260103258112", "author_id": "919746648301015040", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847251794354178"], "created_at": "2019-08-28T22:57:18.000Z", "id": "1166847251794354178", "author_id": "51556956", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166754863423873029"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "Cule"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/GDO5lSXI4l", "expanded_url": "https://twitter.com/elambito/status/1166754863423873029", "display_url": "twitter.com/elambito/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166847233104470018"], "created_at": "2019-08-28T22:57:14.000Z", "id": "1166847233104470018", "author_id": "2292275947", "text": "Cule suicida ese pelaito jajaj.. https://t.co/GDO5lSXI4l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847141756723207"], "created_at": "2019-08-28T22:56:52.000Z", "id": "1166847141756723207", "author_id": "738051825534914561", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166847119363366912"], "created_at": "2019-08-28T22:56:46.000Z", "id": "1166847119363366912", "author_id": "717759723932663809", "text": "E se coringa for mais um filme ruim com um trailer bom, igual esquadr\u00e3o suicida?\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "domenico_lost", "id": "30661790"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3321, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751768279179269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847099872382976"], "created_at": "2019-08-28T22:56:42.000Z", "id": "1166847099872382976", "author_id": "781341208572522497", "text": "RT @domenico_lost: Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166847035196215297"], "created_at": "2019-08-28T22:56:26.000Z", "id": "1166847035196215297", "author_id": "900880529595256832", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846993169309698"], "created_at": "2019-08-28T22:56:16.000Z", "id": "1166846993169309698", "author_id": "121838945", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846936806297602"], "created_at": "2019-08-28T22:56:03.000Z", "id": "1166846936806297602", "author_id": "1087509342839029760", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846905663537152"], "created_at": "2019-08-28T22:55:55.000Z", "id": "1166846905663537152", "author_id": "136494213", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846865498918912"], "created_at": "2019-08-28T22:55:46.000Z", "id": "1166846865498918912", "author_id": "345482818", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166846847140409344"], "created_at": "2019-08-28T22:55:41.000Z", "id": "1166846847140409344", "author_id": "3424307344", "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 boa mas a dos Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia \u00e9 insuper\u00e1vel pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "890986620106813441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raulrloopes", "id": "890986620106813441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166846632631197697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846840811208704"], "created_at": "2019-08-28T22:55:40.000Z", "id": "1166846840811208704", "author_id": "3045092941", "text": "@raulrloopes Estragaram no esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846831931940867"], "created_at": "2019-08-28T22:55:38.000Z", "id": "1166846831931940867", "author_id": "254274544", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846760276377600"], "created_at": "2019-08-28T22:55:21.000Z", "id": "1166846760276377600", "author_id": "2866526031", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1041836810035445760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166845851144196097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166846747479396352"], "created_at": "2019-08-28T22:55:18.000Z", "id": "1166846747479396352", "author_id": "1040239542014550019", "text": "@HSonnally gosta, mas ele eh diferente do corinda do esquadr\u00e3o suicida :( gostava mais daquele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1150919514823057410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166845932715040769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846708606820353"], "created_at": "2019-08-28T22:55:08.000Z", "id": "1166846708606820353", "author_id": "1150919514823057410", "text": "Quando a pessoa se suicida, todos v\u00eaem fznd textinho, falando o quanto est\u00e1 triste, o quanto tentou ajudar, que ela era lindx boa pessoa, vai se fuder seus arrombados do caralho, para de se falso vcs, n liga pra ela viva, n tenta ser uma boa pessoa quando ela estiver morta tmb n+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "domenico_lost", "id": "30661790"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3321, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751768279179269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846690533543936"], "created_at": "2019-08-28T22:55:04.000Z", "id": "1166846690533543936", "author_id": "1043959775506182144", "text": "RT @domenico_lost: Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846645205721088"], "created_at": "2019-08-28T22:54:53.000Z", "id": "1166846645205721088", "author_id": "3290430417", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "97728880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lesbiandades", "id": "97728880"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "bryan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166846333589893122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846630148169729"], "created_at": "2019-08-28T22:54:50.000Z", "id": "1166846630148169729", "author_id": "789555866", "text": "@lesbiandades n\u00e3o assisto n\u00e3o more, s\u00f3 vi a primeira e desisti \n\nmas pelo que eu entendi ele fez alguma coisa, s\u00f3 n\u00e3o sei se ele matou o bryan mas santo ele n\u00e3o \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846626562019329"], "created_at": "2019-08-28T22:54:49.000Z", "id": "1166846626562019329", "author_id": "2784830355", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846601358430211"], "created_at": "2019-08-28T22:54:43.000Z", "id": "1166846601358430211", "author_id": "2813713344", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846543644844032"], "created_at": "2019-08-28T22:54:29.000Z", "id": "1166846543644844032", "author_id": "45183579", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846533091897345"], "created_at": "2019-08-28T22:54:27.000Z", "id": "1166846533091897345", "author_id": "3436314687", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "domenico_lost", "id": "30661790"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3321, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751768279179269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846502620323846"], "created_at": "2019-08-28T22:54:19.000Z", "id": "1166846502620323846", "author_id": "1050207203838316544", "text": "RT @domenico_lost: Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846501466857472"], "created_at": "2019-08-28T22:54:19.000Z", "id": "1166846501466857472", "author_id": "1043959775506182144", "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846497494884352"], "created_at": "2019-08-28T22:54:18.000Z", "id": "1166846497494884352", "author_id": "920719191640084485", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846451487596546"], "created_at": "2019-08-28T22:54:07.000Z", "id": "1166846451487596546", "author_id": "1311061628", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846399176200193"], "created_at": "2019-08-28T22:53:55.000Z", "id": "1166846399176200193", "author_id": "328210539", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846387247624195"], "created_at": "2019-08-28T22:53:52.000Z", "id": "1166846387247624195", "author_id": "3116185126", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846359124795392"], "created_at": "2019-08-28T22:53:45.000Z", "id": "1166846359124795392", "author_id": "2398464986", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846272906694656"], "created_at": "2019-08-28T22:53:25.000Z", "id": "1166846272906694656", "author_id": "53670924", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "251360164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166846004232171520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Shine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166846250026749952"], "created_at": "2019-08-28T22:53:19.000Z", "id": "1166846250026749952", "author_id": "464938475", "text": "@Kessdc N\u00e3o consigooooo, amiga ): as m\u00fasicas s\u00e3o boas, mas \u00e9 s\u00f3 o que sinto. Mas sobre esse Shine, nunca ouvi m\u00fasica mas por\u00e9m vi que em 2017 um dos meninos se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846203285389312"], "created_at": "2019-08-28T22:53:08.000Z", "id": "1166846203285389312", "author_id": "3264717879", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2734700584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166840448440307712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846182393614337"], "created_at": "2019-08-28T22:53:03.000Z", "id": "1166846182393614337", "author_id": "1067171419254083584", "text": "@partidonovo30 @marcelvanhattem Eu sancionaria os tais 9, 10 artigos. Vetar tudo n\u00e3o d\u00e1, seria estrat\u00e9gia pol\u00edtica suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846168623661057"], "created_at": "2019-08-28T22:53:00.000Z", "id": "1166846168623661057", "author_id": "93491981", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846134574288896"], "created_at": "2019-08-28T22:52:52.000Z", "id": "1166846134574288896", "author_id": "1034617243974479874", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "bibliavascaina", "id": "1632800023"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9199, "type": "Organization", "normalized_text": "VASCO"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "VASCO"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.7855, "type": "Organization", "normalized_text": "VASCA\u00cdNOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166820709731098624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846107378495488"], "created_at": "2019-08-28T22:52:45.000Z", "id": "1166846107378495488", "author_id": "995728455491817473", "text": "@globoesportecom @bibliavascaina Hipocrisia \u00e9 querer generalizar a torcida toda do VASCO e n\u00e3o querer que generalizem a torcida do flamengo que matou torcedor com espeto de churrasco (ent\u00e3o se \u00e9 pra generalizar,todos os flamenguistas s\u00e3o assim tamb\u00e9m). O VASCO e os VASCA\u00cdNOS n\u00e3o possuem preconceitos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846091633090561"], "created_at": "2019-08-28T22:52:41.000Z", "id": "1166846091633090561", "author_id": "2905738000", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166846064206450688"], "created_at": "2019-08-28T22:52:35.000Z", "id": "1166846064206450688", "author_id": "1073254402285281282", "text": "Llega a revivir canserbero y ver en lo que transformaron el g\u00e9nero, se \"suicida\"de vuelta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "146597948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anakaren_11", "id": "146597948"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "maldonadokarina", "id": "164758881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166843984980824064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846062255996928"], "created_at": "2019-08-28T22:52:34.000Z", "id": "1166846062255996928", "author_id": "1004082110208937984", "text": "@anakaren_11 @maldonadokarina JAJAJAJ bien suicida alv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846029758631937"], "created_at": "2019-08-28T22:52:27.000Z", "id": "1166846029758631937", "author_id": "1000093357098586112", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846015296741382"], "created_at": "2019-08-28T22:52:23.000Z", "id": "1166846015296741382", "author_id": "933183595", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845979691245568"], "created_at": "2019-08-28T22:52:15.000Z", "id": "1166845979691245568", "author_id": "2629122849", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845977388552193"], "created_at": "2019-08-28T22:52:14.000Z", "id": "1166845977388552193", "author_id": "3374800103", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2414655138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166845764657647623"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845922820657152"], "created_at": "2019-08-28T22:52:01.000Z", "id": "1166845922820657152", "author_id": "996516101084377089", "text": "@mateustl07 treino suicida. treina direito, doente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845911366021120"], "created_at": "2019-08-28T22:51:58.000Z", "id": "1166845911366021120", "author_id": "2519537866", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166845819309494274"], "created_at": "2019-08-28T22:51:36.000Z", "id": "1166845819309494274", "author_id": "22122464", "text": "Os voy a decir un par de cosas para acabar con el hype del Joker: Escuadr\u00f3n Suicida. Recordemos c\u00f3mo nos sentimos con el trailer y lo que vimos despu\u00e9s... espero equivocarme pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845813877854209"], "created_at": "2019-08-28T22:51:35.000Z", "id": "1166845813877854209", "author_id": "2728094803", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845794705727491"], "created_at": "2019-08-28T22:51:31.000Z", "id": "1166845794705727491", "author_id": "4854823259", "text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845760475934725"], "created_at": "2019-08-28T22:51:22.000Z", "id": "1166845760475934725", "author_id": "972514085119168513", "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImpNerd", "id": "226974211"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166747658456899584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845723494748168"], "created_at": "2019-08-28T22:51:14.000Z", "id": "1166845723494748168", "author_id": "1056701709781733377", "text": "RT @ImpNerd: Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845707405484034"], "created_at": "2019-08-28T22:51:10.000Z", "id": "1166845707405484034", "author_id": "1030259746635489281", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845694667304960"], "created_at": "2019-08-28T22:51:07.000Z", "id": "1166845694667304960", "author_id": "75581115", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845690288529409"], "created_at": "2019-08-28T22:51:06.000Z", "id": "1166845690288529409", "author_id": "1154562764", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845689621569538"], "created_at": "2019-08-28T22:51:06.000Z", "id": "1166845689621569538", "author_id": "4882878177", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845682336112645"], "created_at": "2019-08-28T22:51:04.000Z", "id": "1166845682336112645", "author_id": "799730207372537856", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845651604389894"], "created_at": "2019-08-28T22:50:56.000Z", "id": "1166845651604389894", "author_id": "1065657024661397509", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845630179942400"], "created_at": "2019-08-28T22:50:51.000Z", "id": "1166845630179942400", "author_id": "1618837136", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845607086104576"], "created_at": "2019-08-28T22:50:46.000Z", "id": "1166845607086104576", "author_id": "3521518636", "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845577218445312"], "created_at": "2019-08-28T22:50:39.000Z", "id": "1166845577218445312", "author_id": "1525870638", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845542552547338"], "created_at": "2019-08-28T22:50:30.000Z", "id": "1166845542552547338", "author_id": "602811101", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7602, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.5546, "type": "Place", "normalized_text": "ALASCA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166761712042827777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845436310818818"], "created_at": "2019-08-28T22:50:05.000Z", "id": "1166845436310818818", "author_id": "60407539", "text": "@AiltonBenedito Matou a charada. \u00c9 l\u00f3gico que isso nada tem a ver com Amaz\u00f4nia, est\u00e3o se aproveitando. BOICOTE A ESSAS EMPRESAS E QUE COMPREM COURO NO ALASCA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "181266318", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdanDeUcea", "id": "181266318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166845201945640960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845377204621317"], "created_at": "2019-08-28T22:49:51.000Z", "id": "1166845377204621317", "author_id": "140114848", "text": "@AdanDeUcea Asistencia al Suicida Los Hijos de Puta. Todos nuestros operadores est\u00e1n ocupados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845361614413825"], "created_at": "2019-08-28T22:49:47.000Z", "id": "1166845361614413825", "author_id": "636551500", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "112801997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Olluquito"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166834498077646848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845307184807936"], "created_at": "2019-08-28T22:49:34.000Z", "id": "1166845307184807936", "author_id": "1080262798104502272", "text": "@alvarezrodrich Es puro morbo, ver a Becerril implicado con mafiosos, ver a Bartra financiada x Olluquito, Mulder empleados fantasmas y d\u00e9cadas como c\u00f3mplice del suicida. Obvio es rating, como un v\u00eddeo de atracos, cogoteros, sicarios, solo que con mejor ropa y en calidad de invitados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845287245197315"], "created_at": "2019-08-28T22:49:30.000Z", "id": "1166845287245197315", "author_id": "718902600050020353", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikolassoarez", "id": "288953059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727501785288705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845286389604352"], "created_at": "2019-08-28T22:49:29.000Z", "id": "1166845286389604352", "author_id": "66778379", "text": "RT @nikolassoarez: Eles me deram como morto mas eu tenho 7 vidas\ne se me restar um sopro ainda te ganho na corrida \ne se a gente trocar soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845278185500675"], "created_at": "2019-08-28T22:49:27.000Z", "id": "1166845278185500675", "author_id": "1130174783998631936", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845266189852678"], "created_at": "2019-08-28T22:49:25.000Z", "id": "1166845266189852678", "author_id": "101797266", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "616398607", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudelasPampa1", "id": "616398607"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Donofrio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166754314972479494"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845265950793728"], "created_at": "2019-08-28T22:49:24.000Z", "id": "1166845265950793728", "author_id": "979604727498461184", "text": "@ClaudelasPampa1 Seguir boluda do a Donofrio... como m\u00ednimo es suicida... no? Te gan\u00f3 todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2jTGykorxN", "expanded_url": "https://twitter.com/filmsA24/status/1166767320292823047", "display_url": "twitter.com/filmsA24/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166845224666173440"], "created_at": "2019-08-28T22:49:15.000Z", "id": "1166845224666173440", "author_id": "632020637", "text": "apesar de eu gostar de esquadr\u00e3o suicida preciso compartilhar pq me decepcionou um pouco, achei que fosse ser uma coisa que nem chegou perto...ent\u00e3o por favor dc t\u00f4 te dando outra chance, sem decep\u00e7\u00e3o https://t.co/2jTGykorxN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845189018783744"], "created_at": "2019-08-28T22:49:06.000Z", "id": "1166845189018783744", "author_id": "43605138", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845179501957120"], "created_at": "2019-08-28T22:49:04.000Z", "id": "1166845179501957120", "author_id": "1932429733", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166845155414085642"], "created_at": "2019-08-28T22:48:58.000Z", "id": "1166845155414085642", "author_id": "2434711470", "text": "a dc t\u00e1 enrolando tanto esquadr\u00e3o suicida 2 que o filme nem vai ter mais esse t\u00edtulo, se esse filme sair msm eu fico chocada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2808152951", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "roubo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166760915775164416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845145154822145"], "created_at": "2019-08-28T22:48:56.000Z", "id": "1166845145154822145", "author_id": "774686671082250241", "text": "@CPFsCancelados Mas ele impediu o roubo como?! Se matou o bandido ai temos um erro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/hYao76kRqR", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166845059767119873"], "created_at": "2019-08-28T22:48:35.000Z", "id": "1166845059767119873", "author_id": "1010161991506386946", "text": "poxa q legal dar m\u00eddia p cara q matou a mulher e deu p cachorro  uau parab\u00e9ns   se eu tivesse q dar uma nota seria d\u00f3 https://t.co/hYao76kRqR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ismaelterriza", "id": "251078611"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166840193523101696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845040284577798"], "created_at": "2019-08-28T22:48:31.000Z", "id": "1166845040284577798", "author_id": "226274368", "text": "RT @ismaelterriza: @cultrun Est\u00e1 provocando que le convoquen elecciones (le conviene) y que detengan la salida abrupta, porque aunque muest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImpNerd", "id": "226974211"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166747658456899584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845036270694400"], "created_at": "2019-08-28T22:48:30.000Z", "id": "1166845036270694400", "author_id": "1042974325584867329", "text": "RT @ImpNerd: Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845025218637825"], "created_at": "2019-08-28T22:48:27.000Z", "id": "1166845025218637825", "author_id": "466106726", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844975289552898"], "created_at": "2019-08-28T22:48:15.000Z", "id": "1166844975289552898", "author_id": "1206157914", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844970650820608"], "created_at": "2019-08-28T22:48:14.000Z", "id": "1166844970650820608", "author_id": "829395758491324421", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844960819294208"], "created_at": "2019-08-28T22:48:12.000Z", "id": "1166844960819294208", "author_id": "2954002085", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844937205403649"], "created_at": "2019-08-28T22:48:06.000Z", "id": "1166844937205403649", "author_id": "3123960628", "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166844919706738689"], "created_at": "2019-08-28T22:48:02.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1166844919706738689", "author_id": "251158995", "text": "Mano meu suicidou com 19 anos e eu vivenciei toda dor da fam\u00edlia dele se tiver ruim pra vc pede ajuda n\u00e3o seja ego\u00edsta a ponto de machucar pessoas ao seu redor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844883342168065"], "created_at": "2019-08-28T22:47:53.000Z", "id": "1166844883342168065", "author_id": "413306438", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844868284624898"], "created_at": "2019-08-28T22:47:50.000Z", "id": "1166844868284624898", "author_id": "3370994559", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844849578024960"], "created_at": "2019-08-28T22:47:45.000Z", "id": "1166844849578024960", "author_id": "2888650689", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844805634252800"], "created_at": "2019-08-28T22:47:35.000Z", "id": "1166844805634252800", "author_id": "2888101593", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166844778513870849"], "created_at": "2019-08-28T22:47:28.000Z", "id": "1166844778513870849", "author_id": "948561259749953538", "text": "Galera acha que \u00e9 zueira essa coisa de relacionamento abusivo, agora que o cara matou a mina todo mundo fica em choque!!\n\nMENINAS(OS) N\u00c3O SE SUBMETAM A ISSO\n\nMENINOS(AS) N\u00c3O SEJAM ESSA PESSOA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844729155346432"], "created_at": "2019-08-28T22:47:17.000Z", "id": "1166844729155346432", "author_id": "425377292", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844681101238273"], "created_at": "2019-08-28T22:47:05.000Z", "id": "1166844681101238273", "author_id": "720024114195521537", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844680107122689"], "created_at": "2019-08-28T22:47:05.000Z", "id": "1166844680107122689", "author_id": "263680383", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844666790252550"], "created_at": "2019-08-28T22:47:02.000Z", "id": "1166844666790252550", "author_id": "1156737728106639361", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844520442544129"], "created_at": "2019-08-28T22:46:27.000Z", "id": "1166844520442544129", "author_id": "987927563694690304", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844516445425664"], "created_at": "2019-08-28T22:46:26.000Z", "id": "1166844516445425664", "author_id": "328794300", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166844503753461762"], "created_at": "2019-08-28T22:46:23.000Z", "id": "1166844503753461762", "author_id": "1142161839792513024", "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166844489828306944"], "created_at": "2019-08-28T22:46:19.000Z", "id": "1166844489828306944", "author_id": "166375701", "text": "Apenas lembrando aos amigos hypados que trailer bom at\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida tem. Boa Noite.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8a", "id": "456213749", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 766, "tweet_count": 132740, "listed_count": 15}, "username": "lilianneds"}, {"verified": true, "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "username": "laressa"}, {"verified": false, "name": "Carina \u2728", "id": "594668686", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 279, "tweet_count": 9836, "listed_count": 1}, "username": "Cariina_Faria"}, {"verified": false, "name": "Nat \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "2218223920", "public_metrics": {"followers_count": 12458, "following_count": 7757, "tweet_count": 83600, "listed_count": 6}, "username": "SpfcNat"}, {"verified": false, "name": "Apreciadora do Cafezinho", "id": "65734643", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 486, "tweet_count": 112793, "listed_count": 42}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "Bia025"}, {"verified": false, "name": "fox1D", "id": "2683797303", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 4856, "tweet_count": 156660, "listed_count": 17}, "location": "harryelouis", "username": "larrybroche"}, {"verified": false, "name": "' L\u00f4 \ud83e\udd8b", "id": "694709866779246592", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2938, "tweet_count": 149234, "listed_count": 1}, "location": "@GRESGrande_Rio \u2764\ud83d\udc9a", "username": "OliveiiraLoh"}, {"verified": false, "name": "Jeferson Rodrigues", "id": "2922635493", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 202, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}, "username": "Jef_R_ofc"}, {"verified": false, "name": "Yas", "id": "891340549839630336", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 296, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}, "username": "yasmin_yjb"}, {"verified": false, "name": "Julia", "id": "557020100", "public_metrics": {"followers_count": 12755, "following_count": 1527, "tweet_count": 86481, "listed_count": 3}, "username": "xattiada"}, {"verified": false, "name": "fefe", "id": "45137912", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 578, "tweet_count": 42903, "listed_count": 5}, "location": "Hell de janeiro", "username": "thegafinha"}, {"verified": false, "name": "E u g e n i a", "id": "472171561", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 903, "tweet_count": 149067, "listed_count": 2}, "username": "Valeeeg300620"}, {"verified": false, "name": "Sbmxo", "id": "1245217616", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 224, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Soybiennmamonn"}, {"verified": false, "name": "eLLa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "808386304580919296", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 282, "tweet_count": 18113, "listed_count": 0}, "username": "ellasoarez"}, {"verified": false, "name": "Pam \u91ce\u898b\u5c71", "id": "1158869788405501952", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 922, "tweet_count": 3489, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela  she /her", "username": "paamelano"}, {"verified": false, "name": "Leu Estarque\u2122", "id": "152482308", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 381, "tweet_count": 97251, "listed_count": 3}, "location": "na dela", "username": "pizzawithalexia"}, {"verified": false, "name": "Ygor Damasceno", "id": "1014504463657259008", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1148, "tweet_count": 13662, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ygordamasceno_"}, {"verified": false, "name": "\u0399\u0441\u043d\u03b9\u03b7\u03bfs\u03b5 G\u03c5\u0433\u03b5\u03b7.", "id": "940314804866121729", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 6, "tweet_count": 23233, "listed_count": 4}, "location": "W\u03b9\u03c4h S\u03c1h\u03b9\u03b7. \u2661", "username": "_TwoSoulsDVR"}, {"verified": false, "name": "Maysa", "id": "4561593024", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 128, "tweet_count": 6777, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, SP", "username": "maysalobo_"}, {"verified": false, "name": "gabri", "id": "359569437", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 502, "tweet_count": 46552, "listed_count": 2}, "location": "de SP em PR", "username": "gabrir_"}, {"verified": false, "name": "carol", "id": "3214113556", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 228, "tweet_count": 2928, "listed_count": 0}, "username": "cacervantess"}, {"verified": false, "name": "jur\u00eddico do bombom caribe", "id": "3166177341", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 481, "tweet_count": 8696, "listed_count": 0}, "location": "ela dela", "username": "nandasaiu"}, {"verified": false, "name": "Candidata Padrer\u00e9", "id": "62426768", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 894, "tweet_count": 68729, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "desireefi"}, {"verified": false, "name": "Carol", "id": "989054118", "public_metrics": {"followers_count": 10887, "following_count": 8674, "tweet_count": 390755, "listed_count": 35}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "caca_minhaDemi"}, {"verified": false, "name": "fer \u26a1\ufe0f", "id": "2282739676", "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 1051, "tweet_count": 111461, "listed_count": 13}, "location": "detailsbaejin heart", "username": "lukegotgalaxy"}, {"verified": true, "name": "IGN Latinoam\u00e9rica", "id": "2713291279", "public_metrics": {"followers_count": 43856, "following_count": 249, "tweet_count": 89002, "listed_count": 361}, "username": "IGNLatam"}, {"verified": false, "name": "claczynski", "id": "2686279105", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1258, "tweet_count": 90907, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela", "username": "cIaraboia"}, {"verified": false, "name": "Gley", "id": "2726209370", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 348, "tweet_count": 29544, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "eugleygley"}, {"verified": false, "name": "Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "id": "4662840476", "public_metrics": {"followers_count": 10308, "following_count": 270, "tweet_count": 77911, "listed_count": 37}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "pulsopoliticoax"}, {"verified": false, "name": "Tita Kardy", "id": "895395844664504320", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 302, "tweet_count": 29391, "listed_count": 0}, "location": "Portugal y Murcia", "username": "titakardy"}, {"verified": false, "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "id": "298195731", "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "username": "theumilk99"}, {"verified": false, "name": "sully", "id": "1128431270034386945", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 347, "tweet_count": 18946, "listed_count": 5}, "location": "DC.BTS.NWJNS", "username": "slipknjiu"}, {"verified": true, "name": "Bryanna Nasck", "id": "112262977", "public_metrics": {"followers_count": 55771, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}, "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "username": "BryannaNasck"}, {"verified": false, "name": "Leandra, a Paschoalini", "id": "595260905", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 529, "tweet_count": 83108, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "LePaschoalini"}, {"verified": false, "name": "\u76e7\u5361\u65af", "id": "785571840", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 276, "tweet_count": 13794, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "blzlucax"}, {"verified": false, "name": "Xoleana\ud83c\udf53", "id": "852628252933992448", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 227, "tweet_count": 99443, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "morangopicado"}, {"verified": false, "name": "nicole", "id": "779050502642405376", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 817, "tweet_count": 49077, "listed_count": 0}, "location": "999", "username": "indiazix"}, {"verified": false, "name": "Nyck\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1959617420", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4366, "tweet_count": 89108, "listed_count": 18}, "username": "becstinluxo"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "id": "792846671940030465", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 208, "tweet_count": 53326, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "username": "rodrigues_0321"}, {"verified": false, "name": "Jeferwon", "id": "893889272062902272", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 515, "tweet_count": 14396, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dddiefso"}, {"verified": false, "name": "Na", "id": "160698252", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 542, "tweet_count": 92916, "listed_count": 2}, "username": "nmychinadoll"}, {"verified": false, "name": "d;", "id": "1061576729607761920", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 483, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "yellow_cakke"}, {"verified": false, "name": "Lady Itu \ud83e\udd91\ud83c\udf1f", "id": "615530431", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 105, "tweet_count": 5194, "listed_count": 1}, "location": "Itu, Brasil", "username": "_Ang3lita"}, {"verified": false, "name": "manilla", "id": "858332504", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 559, "tweet_count": 47008, "listed_count": 2}, "location": "UFG", "username": "manillinha"}, {"verified": false, "name": "Babii", "id": "792684630197596160", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 528, "tweet_count": 28705, "listed_count": 5}, "username": "barbaraaaa16"}, {"verified": false, "name": "Marcela Lobo", "id": "438496308", "public_metrics": {"followers_count": 31441, "following_count": 2389, "tweet_count": 67895, "listed_count": 10}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "marcelaslobo"}, {"verified": false, "name": "Paulo Baccarat", "id": "55875560", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 452, "tweet_count": 8370, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "paulobaccarat"}, {"verified": false, "name": "Chagas", "id": "4834765612", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 1015, "tweet_count": 149955, "listed_count": 1}, "location": "em paz", "username": "chagass15"}, {"verified": false, "name": "Bianca", "id": "107841391", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 368, "tweet_count": 47310, "listed_count": 2}, "username": "BiancaB__"}, {"verified": false, "name": "\u2206\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude9b", "id": "813879624639844352", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1891, "tweet_count": 9098, "listed_count": 0}, "location": "+55 013", "username": "RuhtraEdrevaliv"}, {"verified": false, "name": "RC", "id": "719919012256358400", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 543, "tweet_count": 8571, "listed_count": 0}, "username": "ronancoura"}, {"verified": false, "name": "Thalia", "id": "1091865498072109056", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 160, "tweet_count": 15526, "listed_count": 0}, "location": "seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "thliamqs"}, {"verified": false, "name": "Jiripoca Que Pia", "id": "15201478", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1039, "tweet_count": 198497, "listed_count": 19}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "srdarsie"}, {"verified": false, "name": "kimberlly", "id": "4646426859", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 239, "tweet_count": 20951, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "KimberllyHills"}, {"verified": false, "name": "oximoron", "id": "384369841", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 747, "tweet_count": 19517, "listed_count": 5}, "username": "indignadosere"}, {"verified": false, "name": "iago prado", "id": "1004887716851535872", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 643, "tweet_count": 4931, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "iagoemchamas"}, {"verified": false, "name": "Proletariado \ud83d\ude2d", "id": "866774660616253440", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 379, "tweet_count": 31799, "listed_count": 0}, "location": "Na merda", "username": "v_vsfd"}, {"verified": false, "name": "JK", "id": "951091054358548485", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 365, "tweet_count": 18319, "listed_count": 0}, "location": "Winden ", "username": "katrinemotta"}, {"verified": false, "name": "Mari", "id": "41745374", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 300, "tweet_count": 22967, "listed_count": 2}, "username": "Mari_Wilbert"}, {"verified": false, "name": "Aury", "id": "1163521107636473857", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 133, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "AurivandraE"}, {"verified": false, "name": "lucy 13", "id": "975847772153925633", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 264, "tweet_count": 21284, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "iLucielly"}, {"verified": false, "name": "Z\u00c9 TROV\u00c3O", "id": "1021730643175264256", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1791, "tweet_count": 7092, "listed_count": 0}, "location": "Viana ES", "username": "MayconLacerdafl"}, {"verified": false, "name": "un proyecto de la Colucci \u2b50\ufe0f", "id": "35632280", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 121, "tweet_count": 62898, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hard_nassela"}, {"verified": false, "name": "\u6d6e\u4e16\u9591\u6b69", "id": "1424467147", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 396, "tweet_count": 330542, "listed_count": 20}, "location": "he/him \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "fushiita"}, {"verified": false, "name": "Bru Bozza \ud83d\udc51", "id": "122730863", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 319, "tweet_count": 25040, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba", "username": "BruBozza"}, {"verified": false, "name": "Machad\u00e3o", "id": "957846030996967424", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 390, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JMachadao25"}, {"verified": false, "name": "Guilhermina", "id": "806286661457997825", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 388, "tweet_count": 32295, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o ", "username": "Macario_L2"}, {"verified": false, "name": "tai", "id": "1631581058", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 287, "tweet_count": 41635, "listed_count": 2}, "location": "Recife ", "username": "taii_aguiar"}, {"verified": false, "name": "carol \u2728", "id": "872660992836153344", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 906, "tweet_count": 79329, "listed_count": 2}, "username": "carolin4hh"}, {"verified": false, "name": "spallut\u00f8", "id": "780920029500043264", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 328, "tweet_count": 22694, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "andreSpalluto"}, {"verified": false, "name": "isabela", "id": "119017488", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 310, "tweet_count": 37999, "listed_count": 25}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "N3Ml_"}, {"verified": false, "name": "Ju", "id": "2332911165", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 333, "tweet_count": 25804, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\ude90", "username": "LTprides"}, {"verified": false, "name": "Bina", "id": "163943475", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 451, "tweet_count": 19321, "listed_count": 1}, "location": "La Plata", "username": "bianfolgado"}, {"verified": false, "name": "Jimmy Beck.", "id": "1090985790371446785", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 149, "tweet_count": 3819, "listed_count": 3}, "location": "antea.", "username": "xJimmyBeck_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udcea\ud835\udd02", "id": "783680513131315200", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 48, "tweet_count": 12174, "listed_count": 1}, "username": "lxdy0fthelxke"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd16", "id": "793956191927996416", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 230, "tweet_count": 11379, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "prettypretin"}, {"verified": false, "name": "akali\ud83c\udf88 13", "id": "1006906904222760960", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 921, "tweet_count": 165360, "listed_count": 1}, "location": "chaotic evil", "username": "akality"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "3325755130", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2010, "tweet_count": 29304, "listed_count": 5}, "username": "obrienputao"}, {"verified": false, "name": "Carla Vieira", "id": "182532142", "public_metrics": {"followers_count": 8925, "following_count": 2362, "tweet_count": 11798, "listed_count": 143}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "carlaprvieira"}, {"verified": false, "name": "Thay \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udd85", "id": "935997753309704197", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 548, "tweet_count": 36682, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "Thaycosta1111"}, {"verified": false, "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "id": "736596102766592000", "public_metrics": {"followers_count": 10312, "following_count": 585, "tweet_count": 32258, "listed_count": 24}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "oMikeSantanna"}, {"verified": false, "name": "Domenico Sfriso", "id": "30661790", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 677, "tweet_count": 7497, "listed_count": 3}, "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "username": "domenico_lost"}, {"verified": false, "name": "leleco", "id": "1520506104", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 356, "tweet_count": 46273, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "hezperos"}, {"verified": false, "name": "Filipe Ferrari", "id": "25646265", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 543, "tweet_count": 6743, "listed_count": 4}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "filipeferrari"}, {"verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551585, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"verified": false, "name": "Lilith de olinda com L de Lula", "id": "1064601765524455429", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 445, "tweet_count": 10139, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Pernambuco ", "username": "b_montarroyos"}, {"verified": false, "name": "mayh\u26a2", "id": "1002914823422840832", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 532, "tweet_count": 46369, "listed_count": 3}, "location": "rj", "username": "bowiesnet"}, {"verified": false, "name": "petri", "id": "1093682743765094400", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 950, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}, "username": "Petriss55"}, {"verified": false, "name": "desaplaudido de beleza mediana", "id": "839589099682033671", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 955, "tweet_count": 94198, "listed_count": 0}, "location": "Wakanda", "username": "ygmtt20"}, {"verified": false, "name": "tha\u00eds #Lula13 \u2b50\ufe0f", "id": "105605907", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 234, "tweet_count": 34533, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Sep\u00e9, Rio Grande do Sul ", "username": "thaislr__"}, {"verified": false, "name": "Sorry sunshine, wrong place \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1035263561457721345", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 3116, "tweet_count": 18839, "listed_count": 1}, "location": "Na Selva", "username": "entaosuspira"}, {"verified": false, "name": "Lorena\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1148618164831490048", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 238, "tweet_count": 22110, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "Martins03071118"}, {"verified": false, "name": "Jujuba", "id": "1132722195875160065", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "username": "caloorine"}, {"verified": false, "name": "milebas", "id": "1581364328", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1836, "tweet_count": 30282, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "milenarrabelo"}, {"verified": false, "name": "Duda", "id": "799317549125091328", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 3143, "tweet_count": 11123, "listed_count": 1}, "location": "Me iludindo ", "username": "Dudaheartbeat"}, {"verified": false, "name": "ste", "id": "2669629835", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 230, "tweet_count": 66057, "listed_count": 3}, "location": "ERREJOTA", "username": "_xxste"}, {"verified": false, "name": "b\u00e1rbara", "id": "479929664", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 1698, "tweet_count": 156323, "listed_count": 4}, "location": "cidade da rayssa leal", "username": "humorbah"}, {"verified": false, "name": "meet jotinha at midnight", "id": "1103427124818575363", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 128, "tweet_count": 17579, "listed_count": 0}, "username": "jhonataaxv"}, {"verified": false, "name": "Caroleena", "id": "39373450", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 776, "tweet_count": 68488, "listed_count": 15}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, SP", "username": "SweetQuerolaine"}, {"verified": false, "name": "Jhones Mello \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f", "id": "2557856881", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 376, "tweet_count": 25090, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "_JhonesMello"}, {"verified": false, "name": "Len Cho", "id": "1095838407580889088", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 144, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "username": "Meh77976516"}, {"verified": false, "name": "\uff43\uff41\uff52\uff4f\uff4c \u2728", "id": "1087552515288301568", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 158, "tweet_count": 10248, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "carolaynegamboa"}, {"verified": false, "name": "miss unstable", "id": "3347989121", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 187, "tweet_count": 33316, "listed_count": 1}, "location": "Porto, Portugal", "username": "abitchforvodka"}, {"verified": false, "name": "Nathzz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2876007908", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 277, "tweet_count": 42771, "listed_count": 0}, "location": "Itagua\u00ed, rj", "username": "Iamnathyyy"}, {"verified": false, "name": "Sabrina A.", "id": "1083875615663628288", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 499, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "username": "lennylittlecand"}, {"verified": false, "name": "a Dory em pessoa", "id": "1367447174", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 386, "tweet_count": 21342, "listed_count": 0}, "username": "jenniferkaren28"}, {"verified": false, "name": "Jorge E. Reyes", "id": "1004357240", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 87, "tweet_count": 28109, "listed_count": 3}, "location": "Panam\u00e1", "username": "JorgeEReyes1"}, {"verified": false, "name": "Capital Financiero", "id": "56718329", "public_metrics": {"followers_count": 19246, "following_count": 213, "tweet_count": 48974, "listed_count": 222}, "location": "Panam\u00e1, ciudad de Panam\u00e1", "username": "ElCFPanama"}, {"verified": false, "name": "Chavo", "id": "1107777704", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 679, "tweet_count": 48414, "listed_count": 4}, "username": "chavitocr"}, {"verified": false, "name": "Daniel Campos Arce", "id": "237402028", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 135, "tweet_count": 24613, "listed_count": 35}, "location": "Costa Rica", "username": "DanielCArce"}, {"verified": false, "name": "Black Girl Magic \ud83d\udcab", "id": "257227377", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 246, "tweet_count": 47934, "listed_count": 1}, "location": "Brasil ", "username": "Coe_Juubs"}, {"verified": false, "name": "paulin", "id": "1059614442030329856", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 147, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "location": "Capital do Cear\u00e1", "username": "adiosph"}, {"verified": false, "name": "Ptista safada\ud83e\udd91", "id": "2470743002", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 261, "tweet_count": 25092, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro, Brasil", "username": "AnnaClaraSoare4"}, {"verified": false, "name": "i\u2019m devastated", "id": "179522562", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 159, "tweet_count": 7858, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "madah__"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "706559663962247168", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 330, "tweet_count": 12628, "listed_count": 0}, "username": "dioguou"}, {"verified": false, "name": "MARIAZINHA A ++ DA ZL", "id": "2952127222", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 977, "tweet_count": 16183, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "malugomesnn"}, {"verified": false, "name": "DEBS", "id": "160339192", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 197, "tweet_count": 35324, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "DehzinhaRamos"}, {"verified": false, "name": "millena", "id": "1003352107343384576", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 630, "tweet_count": 69134, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "millenarsc"}, {"verified": false, "name": "Prisci Mu\u00f1oz", "id": "811026852", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 489, "tweet_count": 34333, "listed_count": 2}, "location": "Santiago/Curanilahue", "username": "PriscillaMC13"}, {"verified": false, "name": "dancing queen", "id": "246580633", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 604, "tweet_count": 46861, "listed_count": 3}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "cattituddde"}, {"verified": false, "name": "\u00darsula", "id": "242568438", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 300, "tweet_count": 7047, "listed_count": 1}, "username": "oisouausha"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "2940570331", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 87, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "username": "_anaantunes_"}, {"verified": false, "name": "FAIXA PRETA \ud83d\udc0a\ud83d\udc89", "id": "50888649", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 238, "tweet_count": 53516, "listed_count": 1}, "location": "Tabo\u00e3o da Serra", "username": "tauuine"}, {"verified": false, "name": "larissa", "id": "2290416788", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 559, "tweet_count": 46023, "listed_count": 6}, "username": "anavitfive"}, {"verified": false, "name": "B\u00eah", "id": "3590522074", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2566, "tweet_count": 4355, "listed_count": 0}, "username": "BelatrixKiddo1"}, {"verified": false, "name": "isa media", "id": "743926461342572545", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 107, "tweet_count": 9598, "listed_count": 0}, "username": "isabfeitosa"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Pinho", "id": "397605053", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 537, "tweet_count": 144392, "listed_count": 6}, "username": "cjspinho"}, {"verified": false, "name": "guizin dos teclado \u262d", "id": "536508193", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 224, "tweet_count": 252036, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "GuigsThums"}, {"verified": false, "name": "Luciana", "id": "1157785090442838016", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 159, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "lbmaracatu"}, {"verified": false, "name": "G.LOBO", "id": "1014290951496445952", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 619, "tweet_count": 9084, "listed_count": 0}, "location": "No Seu \ud83d\udc9e", "username": "ghrj22"}, {"verified": false, "name": "Rafael Lopes \uf8ff", "id": "773637990639923200", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1126, "tweet_count": 12069, "listed_count": 0}, "username": "lopesrafa92"}, {"verified": false, "name": "Thalitinha \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddea", "id": "66357889", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 282, "tweet_count": 58682, "listed_count": 5}, "username": "Thalita_tsr"}, {"verified": false, "name": "bispa ana trov\u00e3o do cajado", "id": "317181038", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 250, "tweet_count": 34106, "listed_count": 0}, "username": "vaciloqueen"}, {"verified": false, "name": "yo soy esa gata", "id": "760779344495124480", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 4961, "tweet_count": 38855, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "andybelezura_"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates", "id": "75128118", "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 3246, "tweet_count": 43669, "listed_count": 54}, "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "username": "jgprates"}, {"verified": false, "name": "Caroll ;) \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "id": "700987188591333376", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 154, "tweet_count": 65254, "listed_count": 1}, "username": "caroliiinaatt"}, {"verified": false, "name": "Bolha", "id": "4084493715", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 194, "tweet_count": 9923, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "show_de_bolhaa"}, {"verified": false, "name": "Imp\u00e9rio dos Nerd", "id": "226974211", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 17, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ImpNerd"}, {"verified": false, "name": "luiz espalha lixo", "id": "128072569", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 397, "tweet_count": 71588, "listed_count": 3}, "username": "priscilaetc"}, {"verified": false, "name": "JMSO", "id": "2602335836", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 498, "tweet_count": 8614, "listed_count": 3}, "location": "Manchester / Sevilla / Auzz ", "username": "ChembassJMSO"}, {"verified": false, "name": "Leksy", "id": "1002490200218656768", "public_metrics": {"followers_count": 6311, "following_count": 185, "tweet_count": 26632, "listed_count": 22}, "username": "Lekksyy"}, {"verified": false, "name": "Joo \ud83e\udd8b", "id": "864244934605508609", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 238, "tweet_count": 11281, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Mateus ", "username": "JoannyKelly7"}, {"verified": false, "name": "Rafael", "id": "1145512133217673218", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 705, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "username": "rochadarosa1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 C\u1d00\u0299\u1d00\u0280\u1d07\u1d1b", "id": "1090625957101219842", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 523, "tweet_count": 14610, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "cambbllo"}, {"verified": false, "name": "lyndjell \ud83c\udf3c", "id": "2723327682", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 41, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "username": "OmGLailaa"}, {"verified": false, "name": "clor\u00f4", "id": "402286341", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 216, "tweet_count": 61239, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "claudoquina"}, {"verified": false, "name": "gabriel \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfb0\ud83e\udd77", "id": "974440998758748160", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 914, "tweet_count": 13218, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "GbFaixaa"}, {"verified": false, "name": "KL \ud83d\udcab", "id": "732620983857754112", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 616, "tweet_count": 7695, "listed_count": 0}, "username": "LopesBeck"}, {"verified": false, "name": "Lari Uchis", "id": "863347928290791424", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 720, "tweet_count": 10706, "listed_count": 1}, "location": "Terra do #elen\u00e3o", "username": "ItsKamiya"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6", "id": "1000543234098106370", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 532, "tweet_count": 25180, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "ritamendes28"}, {"verified": false, "name": "fernanda", "id": "2867622363", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 784, "tweet_count": 32683, "listed_count": 1}, "location": "021", "username": "ffrancofer_"}, {"verified": false, "name": "bruna", "id": "181403139", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 287, "tweet_count": 38702, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1", "username": "BrunaBxx"}, {"verified": false, "name": "natt .", "id": "145374203", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 66, "tweet_count": 100354, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro \ud83d\udd01 Niter\u00f3i ", "username": "ntctmt"}, {"verified": false, "name": "DAMA DE AZUL", "id": "362271965", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 19, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "username": "verojacqui"}, {"verified": false, "name": "Juliano \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "3319817273", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1158, "tweet_count": 32742, "listed_count": 0}, "username": "Juliano030405"}, {"verified": false, "name": "Ema \ud83c\udf83", "id": "127305155", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 641, "tweet_count": 100532, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "_Motorgirl"}, {"verified": false, "name": "Narrima", "id": "2446557642", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 167, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}, "location": "Terras de N\u00e1rnia ", "username": "NarrimaHorewicz"}, {"verified": false, "name": "manjeriquinha", "id": "261677850", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 377, "tweet_count": 88911, "listed_count": 3}, "username": "nadiadisso"}, {"verified": false, "name": "sarah \ud83d\udd4a", "id": "3225516483", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 3033, "tweet_count": 57915, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude60 \u05b4\u05b6\u05b8 \ud835\ude62\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e \u2014 \ud835\udff5\ud835\udff3", "username": "jeongyeonsroses"}, {"verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1055958900506329089", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 505, "tweet_count": 10687, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DaniloMatiass"}, {"verified": false, "name": "CARLOS ARA\u00daJO", "id": "262724480", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1435, "tweet_count": 43944, "listed_count": 0}, "location": "GOI\u00c2NIA - GO", "username": "carlosaraujogyn"}, {"verified": false, "name": "maracuceta 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1126302787", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 162, "tweet_count": 9936, "listed_count": 0}, "location": "Jalam Bipal, India", "username": "flopaulo_"}, {"verified": false, "name": "felina \ud83d\udc06", "id": "2956942379", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 604, "tweet_count": 18411, "listed_count": 2}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "marymenzs"}, {"verified": false, "name": "\u20b3\u2c64\u20b3\u20a6\u20b3\u2c64\u20b3\u20a6\u20ae\u0246\u20b4\u0110\u2c60\u0142\u0142\u0142", "id": "1000060018455203840", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 220, "tweet_count": 28363, "listed_count": 0}, "username": "Arantes553"}, {"verified": false, "name": "mari girassol\ud83c\udf4a", "id": "895669339", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 1042, "tweet_count": 77810, "listed_count": 16}, "location": "\ud83c\udf3b", "username": "romanceirx"}, {"verified": false, "name": "nataly", "id": "3160925775", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1025, "tweet_count": 40444, "listed_count": 0}, "username": "NatalyCrushmas"}, {"verified": false, "name": "Alberi VACINADO \ud83e\udde3", "id": "712320179070509057", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 595, "tweet_count": 14384, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "alberifilho"}, {"verified": false, "name": "- Name: Nalds", "id": "129786269", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 387, "tweet_count": 28984, "listed_count": 1}, "username": "sed_avenger"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86", "id": "374236005", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 1328, "tweet_count": 39683, "listed_count": 1}, "location": "RS/Florian\u00f3polis SC", "username": "eduardacunhahg"}, {"verified": false, "name": "El Diario de Coahuila", "id": "48206728", "public_metrics": {"followers_count": 45345, "following_count": 955, "tweet_count": 355892, "listed_count": 389}, "location": "Saltillo, Coahuila, M\u00e9xico", "username": "DiarioCoahuila"}, {"verified": false, "name": "isbla", "id": "2833030821", "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 1186, "tweet_count": 113306, "listed_count": 7}, "location": "goi\u00e2nia ", "username": "loneliestgrl"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "907777737460510720", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 216, "tweet_count": 48791, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "oisouowill"}, {"verified": false, "name": "Juri \u262f", "id": "2668628963", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 609, "tweet_count": 61732, "listed_count": 2}, "location": "Inferno dos Shippers", "username": "RandomGirl0017"}, {"verified": false, "name": "tchica", "id": "847893416", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 583, "tweet_count": 35912, "listed_count": 2}, "location": "Piracicaba, Brasil", "username": "leduarts"}, {"verified": false, "name": "mariana", "id": "2891490736", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 471, "tweet_count": 26633, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "britomariana_"}, {"verified": false, "name": "Solange  Rico", "id": "405843359", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 658, "tweet_count": 34179, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Solsol_mom"}, {"verified": false, "name": "Ignacio", "id": "105354583", "public_metrics": {"followers_count": 43261, "following_count": 45069, "tweet_count": 346964, "listed_count": 67}, "location": "Santiago de Chile", "username": "mgarcia318"}, {"verified": false, "name": "alkimista", "id": "74039219", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 383, "tweet_count": 7144, "listed_count": 2}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "JefersoNobrega"}, {"verified": false, "name": "nina", "id": "785860910225260551", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 444, "tweet_count": 69120, "listed_count": 9}, "location": "fau - ufrj", "username": "itsyamagucci"}, {"verified": false, "name": "Lex Deschain", "id": "70500976", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 258, "tweet_count": 23288, "listed_count": 9}, "username": "unLex"}, {"verified": false, "name": "J", "id": "1053323880", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 1761, "tweet_count": 220133, "listed_count": 7}, "username": "feelslike50"}, {"verified": false, "name": "Pedro \u0628\u062f\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0726\u071b\u072a\u0718\u0723", "id": "62732606", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 729, "tweet_count": 4476, "listed_count": 5}, "username": "pepemcriado"}, {"verified": false, "name": "fu flu", "id": "930063061930708994", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 334, "tweet_count": 9142, "listed_count": 0}, "username": "Rubamosan"}, {"verified": true, "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "id": "112796335", "public_metrics": {"followers_count": 377411, "following_count": 275, "tweet_count": 241362, "listed_count": 3027}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "juanrallo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93, \ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86", "id": "1573547898", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 339, "tweet_count": 30323, "listed_count": 3}, "location": "Brazil", "username": "iselysian"}, {"verified": false, "name": "do if para terapia", "id": "991862898904518657", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 129, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "fraza_um"}, {"verified": false, "name": "cams ama o jimin", "id": "922127931740180481", "public_metrics": {"followers_count": 4427, "following_count": 4626, "tweet_count": 60137, "listed_count": 15}, "location": "harry styles supremacy", "username": "namgipoems"}, {"verified": false, "name": "Joana", "id": "1029507140657049611", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 437, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "donajo_aninha"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e", "id": "843537211614285825", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 189, "tweet_count": 43169, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mo_sobral"}, {"verified": false, "name": "D\ud83e\udda0n pendej\ud83e\udda0", "id": "1144076382105931785", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 0, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udce9 Activa las notificaciones ", "username": "Don_pndejo"}, {"verified": false, "name": "\u270e...", "id": "2234866560", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2438, "tweet_count": 41155, "listed_count": 0}, "location": "| PT-br/Eng |     ", "username": "siyvan"}, {"verified": false, "name": "BIA \ud83d\udc1d", "id": "1059855406007308288", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 353, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "username": "Bibisnaguinhaa"}, {"verified": false, "name": "bolocox\u00f4 \ud83e\ude78", "id": "4076967227", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 531, "tweet_count": 35720, "listed_count": 1}, "username": "nathsmile17"}, {"verified": false, "name": "gabi", "id": "107489662", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 165, "tweet_count": 30576, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "gabcastagna_"}, {"verified": false, "name": "luquita", "id": "2148508419", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 295, "tweet_count": 17101, "listed_count": 0}, "username": "lucajefti"}, {"verified": false, "name": "Janis \u0470\u0470", "id": "3842930057", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1726, "tweet_count": 87048, "listed_count": 11}, "location": "Chetoslovaquia", "username": "PaulaFlego"}, {"verified": false, "name": "Ja\ud83e\udec0", "id": "924033842", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 1725, "tweet_count": 95450, "listed_count": 6}, "username": "magnificluan"}, {"verified": false, "name": "let", "id": "1063932372800946176", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 600, "tweet_count": 43078, "listed_count": 2}, "username": "blwckgirls"}, {"verified": false, "name": "flafla", "id": "1566944306", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 108, "tweet_count": 3513, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "jkqops"}, {"verified": false, "name": "cansada", "id": "840320917259599872", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1314, "tweet_count": 24562, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "maseclaroclara"}, {"verified": false, "name": "Helena", "id": "4303254161", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 345, "tweet_count": 22343, "listed_count": 0}, "username": "helenna989"}, {"verified": false, "name": "tipo j\u00falia", "id": "2243084102", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 339, "tweet_count": 31383, "listed_count": 0}, "location": "zn", "username": "giullievasc"}, {"verified": false, "name": "central de lamentos \ud83c\udf52", "id": "57052582", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 330, "tweet_count": 217922, "listed_count": 571}, "username": "ifuseekcinthia"}, {"verified": false, "name": "rafa", "id": "954794088", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2276, "tweet_count": 95578, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "vaidtudao"}, {"verified": false, "name": "Danilo", "id": "1046972846357065728", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 110, "tweet_count": 4568, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "EfeitoDory"}, {"verified": false, "name": "\u2728Irene Vega\u2728", "id": "92824690", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 119, "tweet_count": 99, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "Blirene"}, {"verified": false, "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "id": "103957783", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "CarolinCacao777"}, {"verified": false, "name": "K", "id": "1349823860", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 226, "tweet_count": 43057, "listed_count": 0}, "location": "Pira\u00ed- RJ", "username": "KarineGil1"}, {"verified": false, "name": "vivi \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "id": "393548939", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 543, "tweet_count": 32132, "listed_count": 1}, "username": "vrivria"}, {"verified": false, "name": "Kath", "id": "2787755666", "public_metrics": {"followers_count": 30057, "following_count": 583, "tweet_count": 56156, "listed_count": 108}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ForeverPecadora"}, {"verified": false, "name": "gumi", "id": "834088215552352256", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 892, "tweet_count": 19118, "listed_count": 6}, "location": "in\u00edcio: 150816", "username": "TAELlPS"}, {"verified": false, "name": "j\u00falia.", "id": "760642545793765376", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 177, "tweet_count": 9570, "listed_count": 0}, "username": "JuliaCren"}, {"verified": false, "name": "mR", "id": "2195494690", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 715, "tweet_count": 128231, "listed_count": 2}, "location": "21.09\u2764\ufe0f", "username": "rebellom1"}, {"verified": false, "name": "st\u00e9", "id": "4134715331", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 362, "tweet_count": 15400, "listed_count": 1}, "location": "Perdida", "username": "konosteda"}, {"verified": false, "name": "ms. 20 something \u2b50\ufe0f", "id": "1021920279839338497", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 129, "tweet_count": 5283, "listed_count": 0}, "location": "cidade do cabo, br", "username": "1darlindaa"}, {"verified": false, "name": "always tired", "id": "390186946", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 734, "tweet_count": 84661, "listed_count": 10}, "location": "lost in time and space", "username": "doctles"}, {"verified": false, "name": "Ateia falando deus lhe pague", "id": "1001063249473875970", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 166, "tweet_count": 6923, "listed_count": 0}, "location": "Vuvuzela", "username": "illumi_nati42"}, {"verified": false, "name": "layla cadeirinha", "id": "716021698223611904", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 392, "tweet_count": 13718, "listed_count": 0}, "location": "jp", "username": "laylagabriellec"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "id": "760659419130650624", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 407, "tweet_count": 13840, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Belo Horizonte", "username": "Ja1Pedrog"}, {"verified": false, "name": "\u2726\u2606 \ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd1e \u2736 \u22c6\uff61", "id": "704115300", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 672, "tweet_count": 114330, "listed_count": 22}, "location": "@oreshuuya's heart", "username": "miralleghro"}, {"verified": false, "name": "Caulolis", "id": "1348039921", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 439, "tweet_count": 35592, "listed_count": 2}, "location": "GOOD MORNING MORIOH CHO~", "username": "stoneocean_s"}, {"verified": false, "name": "Victor Fran\u00e7a", "id": "485279427", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1114, "tweet_count": 25877, "listed_count": 5}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "victorfranca04"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Segundo", "id": "348572630", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 751, "tweet_count": 20748, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico City Ska", "username": "skarlosjc"}, {"verified": true, "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "public_metrics": {"followers_count": 2320141, "following_count": 866, "tweet_count": 883566, "listed_count": 9584}, "location": "Ciudad Imagen", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "name": "Miss 20-something", "id": "285756206", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 418, "tweet_count": 29301, "listed_count": 0}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "ervadanyinha"}, {"verified": false, "name": "\u2666\ufe0f\u2666\ufe0fHarleyNitta\u2666\ufe0f\u2666\ufe0f", "id": "1130116115038965760", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1542, "tweet_count": 41476, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "HarleyNitta7"}, {"verified": false, "name": "dvd", "id": "933621723429208064", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 491, "tweet_count": 26563, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "VieiiraDavid"}, {"verified": false, "name": "gabigol t\u00e1 pedindo\ud83c\udf35\ud83c\udf93", "id": "1152086786677661696", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 460, "tweet_count": 9307, "listed_count": 1}, "username": "crfgot"}, {"verified": false, "name": "CacaManPowa", "id": "481526048", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 472, "tweet_count": 138022, "listed_count": 35}, "username": "CacaManPowa"}, {"verified": false, "name": "Le", "id": "304592616", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 374, "tweet_count": 7623, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "Le_pigmeu"}, {"verified": false, "name": "mayara", "id": "163470110", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 244, "tweet_count": 147689, "listed_count": 0}, "username": "mortcsa"}, {"verified": false, "name": "elainexxx", "id": "503178023", "public_metrics": {"followers_count": 14994, "following_count": 12831, "tweet_count": 26812, "listed_count": 2}, "location": "sp ", "username": "laijauregui"}, {"verified": false, "name": "Sol", "id": "2312116914", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 234, "tweet_count": 61540, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "solzinhodeouro"}, {"verified": false, "name": "Licda. Leon Leon", "id": "702522103115821058", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 259, "tweet_count": 28223, "listed_count": 0}, "location": "Mao, Dominican Republic", "username": "AntoniaLeonLeo1"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "id": "59440386", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 543, "tweet_count": 49157, "listed_count": 14}, "location": "Mao, Republica Dominicana", "username": "joselfernandez"}, {"verified": false, "name": "fundador do foro de s\u00e3o paulo", "id": "293175254", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 318, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "migdoldan"}, {"verified": false, "name": "almeida.", "id": "1116889626743058434", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 328, "tweet_count": 9281, "listed_count": 0}, "username": "almeidad0"}, {"verified": false, "name": "izzy \u269c\ufe0f", "id": "725097738879270912", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1075, "tweet_count": 79120, "listed_count": 3}, "location": "Paran\u00e1, Brasil ", "username": "hybridaenerys"}, {"verified": false, "name": "eu sou o Jason", "id": "158247998", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 641, "tweet_count": 105255, "listed_count": 6}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "NatiRainbows"}, {"verified": false, "name": "porteira da filial do inferno", "id": "1090783462376779777", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 359, "tweet_count": 23902, "listed_count": 1}, "location": "eixo ibipor\u00e3-londrina-camb\u00e9", "username": "gazalzinha"}, {"verified": false, "name": "jupiter 4", "id": "4591097607", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 206, "tweet_count": 10552, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "username": "isabsmt"}, {"verified": false, "name": "Let\u00edcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "127611158", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 277, "tweet_count": 50282, "listed_count": 8}, "username": "leticiamnl"}, {"verified": false, "name": "gabi", "id": "2453382909", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1450, "tweet_count": 37766, "listed_count": 5}, "location": "SP", "username": "gabbzera"}, {"verified": false, "name": "Rebeca", "id": "1073668391540584449", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 146, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "rebecaamarques4"}, {"verified": false, "name": "fodazi vai toma no cu", "id": "1012901980669399041", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 311, "tweet_count": 14172, "listed_count": 0}, "location": "via lactea", "username": "TLQNPVCMBYN"}, {"verified": false, "name": "Nany Dias", "id": "54380040", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 119, "tweet_count": 5388, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "alownany"}, {"verified": false, "name": "Luis Trincado", "id": "103115670", "public_metrics": {"followers_count": 36157, "following_count": 9666, "tweet_count": 300684, "listed_count": 261}, "location": "Venezuela", "username": "LuisTrincado"}, {"verified": false, "name": "scusa se ti amo \u2122\ufe0f", "id": "104189995", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 932, "tweet_count": 173973, "listed_count": 26}, "username": "cafeinadocafe"}, {"verified": false, "name": "Gaby M\u00fcller", "id": "69102259", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 194, "tweet_count": 30804, "listed_count": 19}, "location": "Linhares, ES - Brasil", "username": "gabymuller"}, {"verified": false, "name": "little jr", "id": "2210886737", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 498, "tweet_count": 15846, "listed_count": 0}, "location": "021 ", "username": "vdr_silva"}, {"verified": false, "name": "cai\u00e3o", "id": "182428082", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 745, "tweet_count": 157953, "listed_count": 7}, "location": "Pederneiras, Brasil", "username": "ocaiogarcia"}, {"verified": false, "name": "\u2260", "id": "36731116", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 160, "tweet_count": 280850, "listed_count": 20}, "location": "011 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "heathnizr"}, {"verified": false, "name": "Dr. Pitonho", "id": "211400258", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 319, "tweet_count": 16943, "listed_count": 1}, "location": "Santar\u00e9m - PA", "username": "tiaagolemos"}, {"verified": false, "name": "ferdez", "id": "787932918891118592", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1238, "tweet_count": 62890, "listed_count": 1}, "location": "\u0907\u0902\u0921\u093f\u092f\u0928 \u091f\u0947\u0932\u0940\u095e\u094b\u0928 \u0907\u0902\u0921\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940 \u092e\u093e\u0928\u0915\u092a", "username": "ferdezmen"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Orozco", "id": "167435714", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 238, "tweet_count": 64235, "listed_count": 10}, "location": "Peru", "username": "GustavoOrozcoH"}, {"verified": false, "name": "domenica", "id": "708776137518915586", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 237, "tweet_count": 15412, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eVadiasss"}, {"verified": false, "name": "aline", "id": "1052285874229141504", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 323, "tweet_count": 41227, "listed_count": 0}, "location": "letrasufrj", "username": "alinecrdso"}, {"verified": false, "name": "Lays", "id": "1852607851", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 420, "tweet_count": 27297, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "username": "laystheales"}, {"verified": false, "name": "renata \u2765", "id": "1067212754744954880", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 101, "tweet_count": 4241, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "nanatario"}, {"verified": false, "name": "mari jane watson 13 \u2b50\ufe0f", "id": "97236387", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 360, "tweet_count": 58761, "listed_count": 12}, "username": "maripolidoro_"}, {"verified": false, "name": "aisatsana", "id": "2834569565", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 395, "tweet_count": 45912, "listed_count": 3}, "location": "Piau\u00ed, Brasil", "username": "amneasiac"}, {"verified": false, "name": "analu", "id": "2603626079", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1864, "tweet_count": 48988, "listed_count": 2}, "username": "viboradix"}, {"verified": false, "name": "Eduane Giacomet\ud83d\udc51", "id": "763742959917473792", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 574, "tweet_count": 20446, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, RS", "username": "EDUANE_gg"}, {"verified": true, "name": "AdoroCinema", "id": "21030405", "public_metrics": {"followers_count": 541858, "following_count": 1112, "tweet_count": 73581, "listed_count": 1642}, "location": "Brazil", "username": "adorocinema"}, {"verified": false, "name": "marta", "id": "2902622895", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 256, "tweet_count": 26903, "listed_count": 0}, "username": "_martalexandra"}, {"verified": false, "name": "Thay \ud83c\udf43", "id": "1016048905", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 510, "tweet_count": 17968, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "ThaynGyulia"}, {"verified": false, "name": "Larissa", "id": "294803350", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 317, "tweet_count": 70896, "listed_count": 2}, "location": "Santista no RJ", "username": "art3misxlali"}, {"verified": false, "name": "obazinha", "id": "2596746080", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 559, "tweet_count": 59010, "listed_count": 0}, "location": "protegida de Z\u00e9 Pilintra \u2764", "username": "llunaxu"}, {"verified": false, "name": "Yo", "id": "293559648", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 72094, "listed_count": 31}, "username": "EugniadelaBarra"}, {"verified": false, "name": "dem\u00f4nia", "id": "1035282351067222016", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1067, "tweet_count": 79126, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "nocontextbia"}, {"verified": false, "name": "kamilittle", "id": "1852638624", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 99, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "kamillademuinck"}, {"verified": false, "name": "Carol", "id": "27367677", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 343, "tweet_count": 48289, "listed_count": 0}, "username": "Caroleite"}, {"verified": false, "name": "Babis", "id": "851390807856881664", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 248, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "baabslu"}, {"verified": false, "name": "mariana \ub9c8\ub9ac\uc544\ub098", "id": "58097388", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 586, "tweet_count": 13351, "listed_count": 4}, "username": "amarimelo"}, {"verified": false, "name": "Giovanna Fernandes", "id": "124513711", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 280, "tweet_count": 70940, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil ", "username": "fgrsd"}, {"verified": true, "name": "Thiego Novais", "id": "15581072", "public_metrics": {"followers_count": 252942, "following_count": 799, "tweet_count": 144449, "listed_count": 254}, "username": "thiegonovais"}, {"verified": false, "name": "ritz", "id": "2247651032", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 344, "tweet_count": 185943, "listed_count": 5}, "username": "shhdontalk"}, {"verified": false, "name": "Giovanni Perucci", "id": "2338630951", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1411, "tweet_count": 5539, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "username": "gioperarch"}, {"verified": false, "name": "s", "id": "3186018357", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 896, "tweet_count": 78432, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "tidinhamalboro"}, {"verified": false, "name": "lorrany |\ud83e\ude78\ud83d\udc51\ud83c\udf7e\u02ac\u2078\u2074", "id": "443021856", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1017, "tweet_count": 92761, "listed_count": 4}, "username": "luvfoster_"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "795669327706001409", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 0, "tweet_count": 106637, "listed_count": 0}, "username": "xhxxlfbxd"}, {"verified": false, "name": "Dona da Raz\u00e3o \u2733", "id": "2798096678", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1439, "tweet_count": 46496, "listed_count": 0}, "location": "Qualquer lugar - SP", "username": "senhorita1souza"}, {"verified": false, "name": "Wu Reserva", "id": "1093335561631424513", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 70, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "location": "Onde voc\u00ea estiver, eu estarei!", "username": "wuponatime"}, {"verified": false, "name": "WU", "id": "4828013673", "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 4996, "tweet_count": 414, "listed_count": 2}, "location": "Onde voc\u00ea estiver, eu estarei!", "username": "wu_oficial"}, {"verified": false, "name": "cami \u2022 vai ver o harry", "id": "3340204737", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 623, "tweet_count": 19243, "listed_count": 0}, "location": "bookstan \ud83d\udcd6", "username": "neocityroyal"}, {"verified": false, "name": "e a\u00ed meu parcero", "id": "457653659", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 413, "tweet_count": 51560, "listed_count": 1}, "username": "vedderzinha"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd60 \u2693\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "2480226470", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 103, "tweet_count": 58124, "listed_count": 9}, "location": "In casa", "username": "Cypriano91"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "324584538", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 98, "tweet_count": 36677, "listed_count": 0}, "username": "oixndx"}, {"verified": false, "name": "bina\u2b50\ufe0f", "id": "512113554", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 511, "tweet_count": 71084, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "username": "lopessabrinaaa"}, {"verified": false, "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "id": "427792832", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}, "location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "aynonan"}, {"verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal"}, {"verified": false, "name": "\u2796", "id": "166758048", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 229, "tweet_count": 35538, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "_alinhe"}, {"verified": false, "name": "h.", "id": "717440289229643776", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1009, "tweet_count": 26923, "listed_count": 0}, "username": "helena_carvlho"}, {"verified": false, "name": "Bu", "id": "175976398", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 182, "tweet_count": 18045, "listed_count": 1}, "location": "brasil", "username": "casteloratimbru"}, {"verified": false, "name": "isabela", "id": "1922952296", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 106, "tweet_count": 37240, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "Belac_abr"}, {"verified": false, "name": "digital m\u00e1 influencer", "id": "61696119", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 213, "tweet_count": 392237, "listed_count": 18}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jeepinheiro_"}, {"verified": false, "name": "Amanda", "id": "3449514317", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 235, "tweet_count": 22994, "listed_count": 0}, "username": "amandaaguilar24"}, {"verified": false, "name": "al\u00e9rgica ao mundo e a tudo que existe", "id": "721891636016496640", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 137, "tweet_count": 14735, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Balima94"}, {"verified": false, "name": "blns", "id": "807696505", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1595, "tweet_count": 65855, "listed_count": 8}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "wolstenflop"}, {"verified": false, "name": "Maga \u2728", "id": "767406707572170753", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 307, "tweet_count": 24267, "listed_count": 0}, "location": "Freamunde, Portugal", "username": "__margaridaaa_"}, {"verified": false, "name": "BICHO", "id": "4529139208", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 256, "tweet_count": 50693, "listed_count": 7}, "location": "Lordelo", "username": "filipe_costa123"}, {"verified": false, "name": "Yuri Nascimento", "id": "3307407413", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 450, "tweet_count": 9279, "listed_count": 0}, "username": "Salariobvn"}, {"verified": false, "name": "refresco \u00e1cido", "id": "764471875892379649", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 322, "tweet_count": 20023, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ballajujuba"}, {"verified": false, "name": "Fachu", "id": "2393956995", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 384, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "location": "Estrat\u00f3sfera", "username": "facu_zunino"}, {"verified": false, "name": "Mat\u00edas Favre", "id": "3177300557", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 220, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "location": "C.A.B.A.", "username": "matiasfvr"}, {"verified": false, "name": "\u262c \ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86 \u262c", "id": "1010358204944080897", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1963, "tweet_count": 51535, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Quietplacetwo"}, {"verified": false, "name": "Gabi", "id": "2965109157", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 813, "tweet_count": 21632, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts", "username": "laureguigirl"}, {"verified": false, "name": "vict\u00f3ria", "id": "1072866025589301251", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 157, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "location": "errexota", "username": "kaibbeck"}, {"verified": false, "name": "Luli \ud83e\uddc1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "201561167", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 319, "tweet_count": 47705, "listed_count": 0}, "username": "sschaefferr"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "700709572151869440", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 52, "tweet_count": 30207, "listed_count": 1}, "username": "Neretvi"}, {"verified": false, "name": "Isis Rodrigues", "id": "742532595733409792", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 142, "tweet_count": 3900, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "IsisRodOficial"}, {"verified": false, "name": "brilha brilha estrelinha do PT\u2b50\ufe0f", "id": "4060881268", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 610, "tweet_count": 5829, "listed_count": 1}, "location": "Em uma gal\u00e1xia muito distante", "username": "Paloma_Tardin"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd9f\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "id": "2747402772", "public_metrics": {"followers_count": 7967, "following_count": 7678, "tweet_count": 33766, "listed_count": 8}, "location": "Campinas ", "username": "isabelou__"}, {"verified": false, "name": "In\u00eas", "id": "774843724182544385", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 387, "tweet_count": 86768, "listed_count": 0}, "username": "senicit4"}, {"verified": false, "name": "zaza", "id": "456875485", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 1271, "tweet_count": 34436, "listed_count": 2}, "username": "blckazi"}, {"verified": false, "name": "bel", "id": "290771034", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 189, "tweet_count": 56629, "listed_count": 1}, "username": "isasants_"}, {"verified": false, "name": "Coletivo Rockosfera", "id": "1113119881451507713", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 1020, "listed_count": 1}, "username": "rockosfera"}, {"verified": false, "name": "diana \u263d", "id": "1159585267545755648", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 708, "tweet_count": 28336, "listed_count": 1}, "username": "tamusolah"}, {"verified": false, "name": "margarida", "id": "838451133681176576", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 209, "tweet_count": 68985, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa/Viseu ", "username": "margaridasousaa"}, {"verified": false, "name": "luiza", "id": "1712363828", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 317, "tweet_count": 29166, "listed_count": 4}, "location": "BH", "username": "luizaafelixx"}, {"verified": false, "name": "luaninha", "id": "2481905324", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 139, "tweet_count": 50510, "listed_count": 0}, "username": "vousadroga"}, {"verified": false, "name": "\u2766 \ud835\udc6e\ud835\udc96\ud835\udc8a \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc9b \u2619 ~ \u00b0 \u00d7 \ud83d\udc83\ud83c\udfff\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "160286922", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 1053, "tweet_count": 74349, "listed_count": 106}, "location": "Santa Teresa, RJ", "username": "guilopezx"}, {"verified": true, "name": "rapmais", "id": "769228033299472384", "public_metrics": {"followers_count": 671579, "following_count": 1586, "tweet_count": 77295, "listed_count": 226}, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "username": "RapMais"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6 out of bella's system || HOTD \ud83d\udc09", "id": "732285095424430082", "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 2964, "tweet_count": 66644, "listed_count": 6}, "location": "harry's house, track 6 and 11", "username": "erodawingss"}, {"verified": false, "name": ";", "id": "1143697981855752193", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 482, "tweet_count": 14388, "listed_count": 0}, "username": "wyrdfinch"}, {"verified": false, "name": "brenas - 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "2156134580", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 392, "tweet_count": 76052, "listed_count": 1}, "location": "jaragua do sul", "username": "obrenas"}, {"verified": false, "name": "Tommy", "id": "973605105118392320", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 234, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "__TomasC__"}, {"verified": false, "name": "Alexander Aranguren\u2122", "id": "882629143891980288", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2506, "tweet_count": 134491, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlexArang"}, {"verified": false, "name": "ca\ud83e\uddc3", "id": "2861509182", "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 2239, "tweet_count": 92854, "listed_count": 14}, "location": "ig: nunescam  she/her", "username": "rhaenyrst"}, {"verified": false, "name": "Deborah Praciano", "id": "96571976", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 2017, "tweet_count": 19547, "listed_count": 7}, "location": "Fortaleza", "username": "Deborahpraciano"}, {"verified": false, "name": "juliana", "id": "770543461", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 273, "tweet_count": 15587, "listed_count": 1}, "username": "idk_juliana"}, {"verified": false, "name": "Mi", "id": "485203356", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 350, "tweet_count": 5396, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "minunesl"}, {"verified": false, "name": "T h i a g 0", "id": "2257199042", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 170, "tweet_count": 8379, "listed_count": 0}, "username": "thethiag00"}, {"verified": false, "name": "bex.", "id": "3775054995", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 1896, "tweet_count": 32170, "listed_count": 15}, "location": "she/her", "username": "stoneheartzs"}, {"verified": false, "name": "bia", "id": "1433603413", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 268, "tweet_count": 56862, "listed_count": 7}, "username": "b99triz"}, {"verified": false, "name": "tiemi", "id": "796369017774768129", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 178, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "username": "hirayama_julia"}, {"verified": false, "name": "mt \ud83e\udd91", "id": "59231112", "public_metrics": {"followers_count": 6538, "following_count": 4250, "tweet_count": 40323, "listed_count": 11}, "username": "19mtls"}, {"verified": false, "name": "king size do rio de janeiro", "id": "502254421", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 189, "tweet_count": 15852, "listed_count": 1}, "location": "O21", "username": "al33xed"}, {"verified": false, "name": "R\u00fa", "id": "309277596", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 189, "tweet_count": 18123, "listed_count": 0}, "username": "rubiaalmeida_"}, {"verified": false, "name": "hadinha", "id": "129574530", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 429, "tweet_count": 14828, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u0101o, PE", "username": "limassh"}, {"verified": false, "name": "Visagem Solarpunk", "id": "1082466681631457281", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 462, "tweet_count": 6469, "listed_count": 0}, "username": "DagobertoIgu"}, {"verified": false, "name": "Nina Ninerson \ud83e\udd91\u2b50", "id": "923751960876077056", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 703, "tweet_count": 40308, "listed_count": 0}, "location": "Brooklyn, NY", "username": "queloucuragente"}, {"verified": false, "name": "gostosa e maluca da cabe\u00e7a", "id": "2856049152", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 220, "tweet_count": 11187, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "mdsmarcelle"}, {"verified": false, "name": "Gesya \ud83d\udc3b\ud83d\udc23\ud83c\udf53", "id": "136060751", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 514, "tweet_count": 110419, "listed_count": 5}, "username": "wonderges"}, {"verified": false, "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "id": "2704215811", "public_metrics": {"followers_count": 3326, "following_count": 2513, "tweet_count": 954495, "listed_count": 5}, "location": "Asturias ,Aviles.", "username": "pallaron12"}, {"verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "username": "vox_es"}, {"verified": false, "name": "carole did it", "id": "58251516", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 252, "tweet_count": 34263, "listed_count": 14}, "location": "Brasil", "username": "annalovescandyy"}, {"verified": false, "name": "kalyne 45 + 13", "id": "4126163301", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1006, "tweet_count": 30749, "listed_count": 0}, "location": "recife", "username": "kalynota"}, {"verified": false, "name": "John M\u00fcller", "id": "21121637", "public_metrics": {"followers_count": 81395, "following_count": 3968, "tweet_count": 230023, "listed_count": 1391}, "location": "MAD/SCL/ZOS", "username": "cultrun"}, {"verified": false, "name": "Ismael Terriza Reg.", "id": "251078611", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 434, "tweet_count": 1612, "listed_count": 2}, "username": "ismaelterriza"}, {"verified": false, "name": "Goddess", "id": "2941381475", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 335, "tweet_count": 226687, "listed_count": 1}, "location": "mapa do maroto", "username": "thxxfr"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "927201356439588864", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 381, "tweet_count": 22896, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "anaolimao_"}, {"verified": false, "name": "Murillo \ud83d\udc49", "id": "3087181301", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1081, "tweet_count": 20015, "listed_count": 7}, "location": "Sampa", "username": "Murillo_1914"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc06abriel", "id": "1046211381324845061", "public_metrics": {"followers_count": 17664, "following_count": 326, "tweet_count": 137198, "listed_count": 49}, "username": "EIGABRlEL"}, {"verified": false, "name": "maria com m de merda", "id": "1095379136380616704", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 139, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}, "location": "Na merda", "username": "Clara18047698"}, {"verified": false, "name": "Tarcisio SE\u24df \ud83d\udc37\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "704655398679285760", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 2076, "tweet_count": 15494, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "t_alemao89"}, {"verified": false, "name": "Bruno Ramos", "id": "87347301", "public_metrics": {"followers_count": 20506, "following_count": 939, "tweet_count": 53432, "listed_count": 57}, "username": "ramosbrunow"}, {"verified": false, "name": "Ariooooone", "id": "1081728649722818560", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 163, "tweet_count": 4096, "listed_count": 0}, "username": "44flamboyant"}, {"verified": false, "name": "T\u00f4 bias", "id": "1122701151982497792", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 475, "tweet_count": 16365, "listed_count": 0}, "username": "spfclarii"}, {"verified": false, "name": "maria chalaneira \ud83d\udc06", "id": "53364763", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 625, "tweet_count": 123467, "listed_count": 32}, "location": "meio paulista meio mineira", "username": "malbuquerosa"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "143635172", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 343, "tweet_count": 36134, "listed_count": 1}, "location": "vi\u00e7osa mg", "username": "gfkilling"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd81", "id": "435920755", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 481, "tweet_count": 7249, "listed_count": 0}, "username": "pao_poveda"}, {"verified": false, "name": "Maduxy", "id": "3260856878", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 516, "tweet_count": 10397, "listed_count": 3}, "location": "Campinas, sao paulo", "username": "lollypancake"}, {"verified": false, "name": "00110111 \ud83d\udd8d\ud83d\udc23", "id": "48156403", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1331, "tweet_count": 226758, "listed_count": 13}, "location": "7KON and sometimes MX", "username": "urianuisori"}, {"verified": false, "name": "camille", "id": "2836420132", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 452, "tweet_count": 10727, "listed_count": 2}, "username": "CamilleBraaga"}, {"verified": false, "name": "mulher diabo \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "388447516", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 1590, "tweet_count": 114627, "listed_count": 4}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "_mulherdiab0"}, {"verified": false, "name": "bibi perigosa", "id": "2890773737", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1359, "tweet_count": 33002, "listed_count": 0}, "username": "byancaralho"}, {"verified": false, "name": "luh \u2b50\ufe0f \u00c9 TETRA", "id": "887872569067671552", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1876, "tweet_count": 147458, "listed_count": 5}, "username": "lulucardozo_"}, {"verified": false, "name": "Izanami 13\u2606", "id": "260502452", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1065, "tweet_count": 15517, "listed_count": 25}, "username": "Izanami483"}, {"verified": false, "name": "mariana", "id": "2571227304", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 810, "tweet_count": 134461, "listed_count": 9}, "username": "oIdmoneyy"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00edssa pura neur\u00f3tica", "id": "999720183580233728", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 204, "tweet_count": 2618, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "sally_g4rly"}, {"verified": false, "name": "anna", "id": "774298603", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 393, "tweet_count": 2954, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "annafcbm"}, {"verified": false, "name": "eu.to.uma.porra", "id": "3397569137", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 62, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "username": "Nicolygasus"}, {"verified": false, "name": "gulerme", "id": "2238175781", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 978, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "guieux_"}, {"verified": false, "name": "os gays sao melhores que pessoas normais como vc", "id": "981360029470281728", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 225, "tweet_count": 3600, "listed_count": 4}, "location": "Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo", "username": "brunosueder"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82", "id": "722503663911051265", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1113, "tweet_count": 47608, "listed_count": 14}, "location": "\ud83c\udf3117y/Demigirl/Multifandom\ud83c\udf31", "username": "electraluxheart"}, {"verified": false, "name": "carol \u2d35", "id": "968178810922389504", "public_metrics": {"followers_count": 26747, "following_count": 21896, "tweet_count": 127459, "listed_count": 59}, "location": ":: dylan o'brien. ", "username": "warstieell"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a", "id": "793554833349472259", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 647, "tweet_count": 9097, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "aylaagoulart"}, {"verified": false, "name": "portal taylor swift santa maria", "id": "113151797", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1515, "tweet_count": 41119, "listed_count": 4}, "username": "pururucx"}, {"verified": false, "name": "Editora Viseu", "id": "1011947503510487042", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 0, "tweet_count": 1617, "listed_count": 1}, "username": "EditoraViseu"}, {"verified": false, "name": "\u2206\u00a1\u00d7\u2206", "id": "1594656618", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 210, "tweet_count": 16698, "listed_count": 3}, "location": "Argentina, Mendoza", "username": "Traketeraa"}, {"verified": false, "name": "bruno\u00bf \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "872252171001241600", "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 67, "tweet_count": 111976, "listed_count": 55}, "location": "captive prince.", "username": "myemetorrez"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "137695611", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 327, "tweet_count": 5413, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RaiDiaas"}, {"verified": false, "name": "Mari 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "118089532", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 329, "tweet_count": 139597, "listed_count": 69}, "location": "Recife - PE", "username": "_kittylins"}, {"verified": false, "name": "L'sk", "id": "164907201", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 496, "tweet_count": 108763, "listed_count": 14}, "username": "ce_eurydi"}, {"verified": false, "name": "the indoctrinator \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u05e7\u05b7\u05dc", "id": "1042889127069474822", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 7473, "listed_count": 0}, "username": "Kal39332641"}, {"verified": false, "name": "yasmin", "id": "752897673959772160", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 259, "tweet_count": 6099, "listed_count": 1}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "Yasmin270818"}, {"verified": false, "name": "kau\u00e3", "id": "3895383275", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 1744, "tweet_count": 25184, "listed_count": 1}, "username": "crwelsmiler"}, {"verified": false, "name": "mia colucci triste em paris", "id": "60979058", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 254, "tweet_count": 175029, "listed_count": 10}, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "username": "vitoriascl"}, {"verified": false, "name": "analu", "id": "2789695365", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 460, "tweet_count": 28662, "listed_count": 2}, "location": "series| kdramas | games | infj", "username": "tl0us"}, {"verified": false, "name": "hannah \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "275828516", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1055, "tweet_count": 59633, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hannahwoods2010"}, {"verified": true, "name": "Leonardo Attuch", "id": "1081497572538306560", "public_metrics": {"followers_count": 139221, "following_count": 1232, "tweet_count": 13131, "listed_count": 303}, "location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "AttuchLeonardo"}, {"verified": false, "name": "Mirta Garcia", "id": "752291594338967552", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2888, "tweet_count": 57339, "listed_count": 16}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "mirtagarbrena"}, {"verified": false, "name": "Gesanda", "id": "45622352", "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 4997, "tweet_count": 646368, "listed_count": 58}, "username": "GESANDA"}, {"verified": false, "name": "Lady Vika, Creature of the Night", "id": "705196752", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1381, "tweet_count": 250363, "listed_count": 20}, "location": "Summerisle, Scotland", "username": "ObiWanDiva"}, {"verified": false, "name": "rafff", "id": "2826163437", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 579, "tweet_count": 2788, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "_rwfaela"}, {"verified": false, "name": "Tati Quebra Mans\u00e3o", "id": "1191712830", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 2389, "tweet_count": 11150, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro/RJ - BRAZIL", "username": "TatiCosta015"}, {"verified": false, "name": "punheta da vingan\u00e7a", "id": "2553006011", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 653, "tweet_count": 31630, "listed_count": 6}, "username": "gataincolor"}, {"verified": false, "name": "Estela", "id": "770577223573180416", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 346, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "location": "Betim, Brasil", "username": "E_escorpiana"}, {"verified": false, "name": "Bia", "id": "1085523723543896065", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 188, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "username": "biabandonada"}, {"verified": false, "name": "FELIPE SWEEZY", "id": "2460314960", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 861, "tweet_count": 198062, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FelipeSweezy"}, {"verified": true, "name": "omelete", "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"verified": false, "name": "G", "id": "2442236443", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1987, "tweet_count": 68119, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "purpoqueen"}, {"verified": false, "name": "Milleny", "id": "1114342369", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 151, "tweet_count": 53240, "listed_count": 0}, "username": "NunesMelly"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "979025281", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 30, "tweet_count": 14999, "listed_count": 1}, "username": "_bloomlia"}, {"verified": false, "name": "Noemi", "id": "1106396452257959938", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 48, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "username": "Noemi00043661"}, {"verified": false, "name": "Beto Hanalfa", "id": "172976690", "public_metrics": {"followers_count": 152439, "following_count": 8646, "tweet_count": 64462, "listed_count": 212}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hanalfabeto"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf0aMary Carmen", "id": "246510089", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 170, "tweet_count": 48766, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "mcad17"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "id": "881404063706959872", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "agusbuyatti"}, {"verified": false, "name": "f41.2", "id": "409994681", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 887, "tweet_count": 11694, "listed_count": 1}, "username": "wtf_mikele"}, {"verified": false, "name": "Isly", "id": "178447652", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 438, "tweet_count": 101839, "listed_count": 12}, "username": "lihzita"}, {"verified": false, "name": "CYBERPUNK 2077", "id": "919746648301015040", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1264, "tweet_count": 7458, "listed_count": 0}, "username": "__Gustavo96"}, {"verified": false, "name": "dona da theliga", "id": "51556956", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 214, "tweet_count": 47318, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "hotsawhotsee"}, {"verified": false, "name": "Juande", "id": "2292275947", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 562, "tweet_count": 29647, "listed_count": 3}, "location": "Malambo, Colombia", "username": "juan_anguila"}, {"verified": false, "name": "elambito", "id": "835928152878768129", "public_metrics": {"followers_count": 14449, "following_count": 149, "tweet_count": 22023, "listed_count": 24}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "elambito"}, {"verified": false, "name": "Renan Schneck", "id": "738051825534914561", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 173, "tweet_count": 8430, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "renan_schneck"}, {"verified": false, "name": "Amandinha", "id": "717759723932663809", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 428, "tweet_count": 6053, "listed_count": 1}, "username": "AmandaSelingard"}, {"verified": false, "name": "Annalis", "id": "781341208572522497", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 8, "tweet_count": 6922, "listed_count": 0}, "username": "annaluizar00"}, {"verified": false, "name": "diabu", "id": "900880529595256832", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1313, "tweet_count": 19847, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Gabreldiabu"}, {"verified": false, "name": "MUDA MARRU\u00c1", "id": "121838945", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 414, "tweet_count": 65081, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DIVAPONCIS"}, {"verified": false, "name": "Key", "id": "1087509342839029760", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 124, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}, "username": "dyepawal"}, {"verified": false, "name": "iza MUDOU DE CONTA, T\u00c1 NO @_____IZA_____ AGORA", "id": "136494213", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 433, "tweet_count": 177281, "listed_count": 27}, "username": "seungrisatan"}, {"verified": false, "name": "Nathalia", "id": "345482818", "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 1542, "tweet_count": 91810, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nathaliamkh"}, {"verified": false, "name": "Lady Murphy", "id": "3424307344", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 248, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "username": "lavabois"}, {"verified": false, "name": "Evaristo", "id": "3045092941", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1406, "tweet_count": 37674, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "joaoevaristo16"}, {"verified": false, "name": "R4UL", "id": "890986620106813441", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 387, "tweet_count": 7315, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "raulrloopes"}, {"verified": false, "name": "jur\u00eddico ten hag", "id": "254274544", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 870, "tweet_count": 79204, "listed_count": 21}, "location": "gongjin", "username": "linacarolsf"}, {"verified": false, "name": "Myllena \ud83e\udec0", "id": "2866526031", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 261, "tweet_count": 67686, "listed_count": 0}, "location": "Paracambi, Brasil", "username": "Myy_CRF"}, {"verified": false, "name": "sioly m", "id": "1040239542014550019", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 393, "tweet_count": 8977, "listed_count": 0}, "username": "mchdfor"}, {"verified": false, "name": "Hy\u00e1skinha blue belt", "id": "1041836810035445760", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 74, "tweet_count": 6162, "listed_count": 0}, "username": "HY4SK"}, {"verified": false, "name": "Lovely", "id": "1150919514823057410", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 119, "tweet_count": 2368, "listed_count": 1}, "location": "{\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b \u1d05}", "username": "Yarakookmin"}, {"verified": false, "name": "G\u00f3tica Comunista \u00e9 LULA \u262d", "id": "1043959775506182144", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 282, "tweet_count": 33302, "listed_count": 2}, "location": "Ceilondres", "username": "comunistagotica"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1c", "id": "3290430417", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 482, "tweet_count": 92195, "listed_count": 3}, "location": "vda", "username": "maracrara"}, {"verified": false, "name": "ana | the astronaut \ud83d\udcab", "id": "789555866", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1736, "tweet_count": 93992, "listed_count": 5}, "location": "bts \u2022 hs | d(ela) | 22", "username": "jhseokxx"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcc5\ud835\udc52\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "97728880", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 782, "tweet_count": 77156, "listed_count": 12}, "username": "lesbiandades"}, {"verified": false, "name": "gio", "id": "2784830355", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 471, "tweet_count": 31350, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "mmelgarr"}, {"verified": false, "name": "Eduarda \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "2813713344", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 2684, "tweet_count": 49643, "listed_count": 0}, "location": "onde o Gr\u00eamio estiver", "username": "uma_gremista_"}, {"verified": false, "name": "Alana", "id": "45183579", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 444, "tweet_count": 12888, "listed_count": 9}, "location": "Marituba, Brasil", "username": "Alana_sa"}, {"verified": false, "name": "Lariss", "id": "3436314687", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 379, "tweet_count": 21289, "listed_count": 0}, "username": "Sakuraako__"}, {"verified": false, "name": "Toledo", "id": "1050207203838316544", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1059, "tweet_count": 76663, "listed_count": 13}, "location": "Yamaguchi Stan", "username": "toledoX_X"}, {"verified": false, "name": "ignacio", "id": "920719191640084485", "public_metrics": {"followers_count": 7460, "following_count": 7043, "tweet_count": 114067, "listed_count": 7}, "location": "#ESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "IgnacioIperfe54"}, {"verified": false, "name": "milo", "id": "1311061628", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1209, "tweet_count": 84650, "listed_count": 8}, "username": "getawayloverr"}, {"verified": false, "name": "sortuda", "id": "328210539", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 719, "tweet_count": 153693, "listed_count": 2}, "username": "BellAntoniansa"}, {"verified": false, "name": "larissa", "id": "3116185126", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 499, "tweet_count": 204745, "listed_count": 9}, "location": "cso uff", "username": "reaIbratz"}, {"verified": false, "name": "Camila", "id": "2398464986", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 406, "tweet_count": 8222, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "go_cams"}, {"verified": false, "name": "lula presidente 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "53670924", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 302, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "pillaralves"}, {"verified": false, "name": "tam \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udcab", "id": "464938475", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 201, "tweet_count": 47978, "listed_count": 3}, "username": "moonkore93"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "251360164", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 244, "tweet_count": 80708, "listed_count": 36}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "k3ssi4"}, {"verified": false, "name": "K", "id": "3264717879", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 472, "tweet_count": 99449, "listed_count": 8}, "username": "karinacrf_"}, {"verified": false, "name": "RODRIGO", "id": "1067171419254083584", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 143, "tweet_count": 4435, "listed_count": 1}, "username": "SaSunahara"}, {"verified": true, "name": "NOVO 30", "id": "2734700584", "public_metrics": {"followers_count": 206557, "following_count": 84, "tweet_count": 38450, "listed_count": 589}, "location": "Brasil", "username": "partidonovo30"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "id": "93491981", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 352, "tweet_count": 17037, "listed_count": 0}, "location": "nem ai mas aqui", "username": "paula_angarita"}, {"verified": false, "name": "triz \u2728", "id": "1034617243974479874", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 787, "tweet_count": 11232, "listed_count": 0}, "location": "t\u00e3o t\u00e3o distante ", "username": "sweetalasca"}, {"verified": false, "name": "ROBERTO LIMA \u25e4\u2720\u25e2", "id": "995728455491817473", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 178, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Robertolima07"}, {"verified": true, "name": "ge", "id": "10842792", "public_metrics": {"followers_count": 6114267, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "location": "Brasil", "username": "geglobo"}, {"verified": false, "name": "bru \u00e9 13\u2b50", "id": "2905738000", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 955, "tweet_count": 51158, "listed_count": 7}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "bruprosintimoss"}, {"verified": false, "name": "blessed", "id": "1073254402285281282", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 552, "tweet_count": 20904, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "francocarc12"}, {"verified": false, "name": "Martin", "id": "1004082110208937984", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 67, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "martinmb931"}, {"verified": false, "name": "AK\u2728", "id": "146597948", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 481, "tweet_count": 14817, "listed_count": 0}, "username": "anakaren_11"}, {"verified": false, "name": "in\u00eas", "id": "1000093357098586112", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 81, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "Inesilvaa04"}, {"verified": false, "name": "jennifer g", "id": "933183595", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 610, "tweet_count": 90150, "listed_count": 1}, "location": "Liberdade, SP", "username": "jennifer666_"}, {"verified": false, "name": "sara \ud83d\udcd6: a nuvem", "id": "2629122849", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 900, "tweet_count": 95421, "listed_count": 4}, "location": "novo gama-go", "username": "ohnohobii"}, {"verified": false, "name": "Amy \ud83c\udf83", "id": "3374800103", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 332, "tweet_count": 22399, "listed_count": 4}, "username": "heiresslytherin"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "id": "996516101084377089", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 69, "tweet_count": 1392, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jprumores"}, {"verified": false, "name": "Lopes", "id": "2414655138", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 356, "tweet_count": 10476, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "mateustlps"}, {"verified": false, "name": "jur\u00eddico luis in\u00e1cio lula da silva", "id": "2519537866", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 210, "tweet_count": 6086, "listed_count": 2}, "location": "PE", "username": "nanda_ss_"}, {"verified": false, "name": "Aida Santos", "id": "22122464", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1509, "tweet_count": 6364, "listed_count": 68}, "location": "Madrid", "username": "aidatkd"}, {"verified": false, "name": "f\u00e3 de slipmami", "id": "2728094803", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 743, "tweet_count": 13793, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "furunfa021"}, {"verified": false, "name": "branca \u2728", "id": "4854823259", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 111, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Qlf_laiza"}, {"verified": false, "name": "Xablau \ud83e\udd66", "id": "954925006110318592", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 0, "tweet_count": 12644, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Corumb\u00e1, Nova Igua\u00e7u", "username": "MenorXablau"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "id": "972514085119168513", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 485, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}, "username": "daughterhecate0"}, {"verified": false, "name": "Paulinho Altino", "id": "1056701709781733377", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 243, "tweet_count": 6808, "listed_count": 0}, "username": "pauloaltinoo"}, {"verified": false, "name": "ursinho tete\u2077 \u2728", "id": "1030259746635489281", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 596, "tweet_count": 20150, "listed_count": 1}, "location": "tete; only bear", "username": "hYtaehy"}, {"verified": false, "name": "O futuro \u00e9 & tem que ser acess\u00edvel", "id": "75581115", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 256, "tweet_count": 23639, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre - RS", "username": "Gordittus"}, {"verified": false, "name": "Lucas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1154562764", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 1858, "tweet_count": 246664, "listed_count": 16}, "username": "daalelucas"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd73\ufe0f", "id": "4882878177", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 297, "tweet_count": 37130, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo", "username": "_jvtxn"}, {"verified": false, "name": "G\u00e9ssica", "id": "799730207372537856", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 524, "tweet_count": 9254, "listed_count": 0}, "username": "GessiiSantos"}, {"verified": false, "name": "o presidente se apropriou do meu nick", "id": "1065657024661397509", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 630, "tweet_count": 4652, "listed_count": 0}, "username": "belamoliveira93"}, {"verified": false, "name": "fany viuva de benophie\ud83e\udde3\ud83d\udc1d", "id": "1618837136", "public_metrics": {"followers_count": 4588, "following_count": 4343, "tweet_count": 48187, "listed_count": 10}, "username": "callmeswarkles"}, {"verified": false, "name": "Ronny Rosales", "id": "3521518636", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 570, "tweet_count": 432935, "listed_count": 10}, "username": "ronnyrosales8"}, {"verified": false, "name": "alow", "id": "1525870638", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 271, "tweet_count": 7393, "listed_count": 0}, "username": "maaricia"}, {"verified": false, "name": "james", "id": "602811101", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 2578, "tweet_count": 149403, "listed_count": 39}, "username": "praetorjason"}, {"verified": false, "name": "Toni Giannini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "60407539", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 679, "tweet_count": 46570, "listed_count": 1}, "username": "tonigiannini"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265371, "following_count": 1184, "tweet_count": 74603, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "name": "malal\u00edn", "id": "140114848", "public_metrics": {"followers_count": 8871, "following_count": 932, "tweet_count": 175125, "listed_count": 19}, "username": "mismondiolas"}, {"verified": false, "name": "Ad\u00e1n", "id": "181266318", "public_metrics": {"followers_count": 12091, "following_count": 9666, "tweet_count": 274487, "listed_count": 83}, "location": "Pa\u00eds Profundo", "username": "AdanDeUcea"}, {"verified": false, "name": "rodrigo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "636551500", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 339, "tweet_count": 11067, "listed_count": 0}, "location": "Nova Odessa - sp", "username": "rodrigosouza_46"}, {"verified": false, "name": "Vane \ud83c\udf4e", "id": "1080262798104502272", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17288, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "MorochaAmoroxa"}, {"verified": true, "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "id": "112801997", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "location": "Lima, Peru", "username": "alvarezrodrich"}, {"verified": false, "name": "who cares?", "id": "718902600050020353", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 538, "tweet_count": 12274, "listed_count": 0}, "username": "cabeyyoo__cried"}, {"verified": false, "name": "Lah 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "66778379", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 793, "tweet_count": 146839, "listed_count": 0}, "location": "Ela/dela \u2022 conta pessoal", "username": "laharaaujo"}, {"verified": false, "name": "Nikolas Soares", "id": "288953059", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1770, "tweet_count": 18660, "listed_count": 0}, "location": "Cor\u00e9ia, Mesquita", "username": "nikolassoarez"}, {"verified": false, "name": "ray \u10e6", "id": "1130174783998631936", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 746, "tweet_count": 5728, "listed_count": 1}, "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "username": "YSASNASTY"}, {"verified": false, "name": "miss flo", "id": "101797266", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 386, "tweet_count": 16363, "listed_count": 0}, "username": "lariabrao_"}, {"verified": false, "name": "Napoleon Gallardo \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "979604727498461184", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 548, "tweet_count": 27433, "listed_count": 3}, "username": "Gallar2Napoleon"}, {"verified": false, "name": "ClauDeLasPampas", "id": "616398607", "public_metrics": {"followers_count": 15645, "following_count": 14581, "tweet_count": 42953, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "ClaudelasPampa1"}, {"verified": false, "name": "gabi \u238a", "id": "632020637", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1091, "tweet_count": 13436, "listed_count": 0}, "location": "{\ud83d\udcda}", "username": "codeevanss"}, {"verified": false, "name": "MUDEI PARA @RACHELCITAH", "id": "43605138", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 1169, "tweet_count": 62380, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela \u2022 infj-t", "username": "tonorachelcitah"}, {"verified": false, "name": "mendes jessica", "id": "1932429733", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1046, "tweet_count": 23290, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro", "username": "jessimsj"}, {"verified": false, "name": "malu", "id": "2434711470", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1165, "tweet_count": 21505, "listed_count": 0}, "username": "malupsz"}, {"verified": false, "name": "predo", "id": "774686671082250241", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 573, "tweet_count": 8969, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "pedr_vieira2"}, {"verified": false, "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "id": "2808152951", "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "username": "Iadroes"}, {"verified": false, "name": "elisa \ud83c\udf35", "id": "1010161991506386946", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 381, "tweet_count": 65409, "listed_count": 0}, "username": "__elisliu"}, {"verified": false, "name": "B\u00e1rbara Ruiz", "id": "226274368", "public_metrics": {"followers_count": 8753, "following_count": 1505, "tweet_count": 15889, "listed_count": 286}, "location": "Me muevo desde Madrid", "username": "Barbara_RuizP"}, {"verified": false, "name": "Ana Kings \u270a\ud83c\udffe", "id": "1042974325584867329", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 48, "tweet_count": 4883, "listed_count": 0}, "location": "SP", "username": "itsmeanareis"}, {"verified": false, "name": "gabzao", "id": "466106726", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 972, "tweet_count": 13926, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "brownskinbiitch"}, {"verified": false, "name": "laira\u2077 \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80/slow", "id": "1206157914", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1054, "tweet_count": 55381, "listed_count": 1}, "location": "thinking about yoongi 24/7 ", "username": "lairadelrey"}, {"verified": false, "name": "Saurin\ud83d\udcab", "id": "829395758491324421", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 757, "tweet_count": 15685, "listed_count": 3}, "location": "terra dos gnomos pernetas", "username": "saurinart"}, {"verified": false, "name": "Ramoon de Urano \u263e", "id": "2954002085", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1089, "tweet_count": 9543, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "dziiinn"}, {"verified": false, "name": "+a", "id": "3123960628", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 151, "tweet_count": 42129, "listed_count": 0}, "location": "BH", "username": "Em_maisa"}, {"verified": false, "name": "Japao", "id": "251158995", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 649, "tweet_count": 17484, "listed_count": 0}, "location": "Lado Norte/BH ", "username": "Markinbontempo"}, {"verified": false, "name": "\u2b50\ufe0fai calica\u2b50\ufe0f", "id": "413306438", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 872, "tweet_count": 43019, "listed_count": 1}, "location": "Juiz de Fora \u262d", "username": "_mmaria22"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Mart\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3370994559", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 222, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Yibril76"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "2888650689", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1122, "tweet_count": 101883, "listed_count": 1}, "location": "111", "username": "maadunogueira"}, {"verified": false, "name": "kassandra, a louca", "id": "2888101593", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 398, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}, "username": "KassThay"}, {"verified": false, "name": "Porco Espinho \ud83e\udd94", "id": "948561259749953538", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 421, "tweet_count": 5842, "listed_count": 0}, "location": "Somewhere", "username": "amunhozinha"}, {"verified": false, "name": "bia", "id": "425377292", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 412, "tweet_count": 59872, "listed_count": 1}, "location": "Manaus", "username": "the_biaoliveira"}, {"verified": false, "name": "DOUTOR RODINEI CUROU MINHA DEPRESSAO", "id": "720024114195521537", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 896, "tweet_count": 62731, "listed_count": 4}, "username": "valonqxr"}, {"verified": false, "name": "luiza karolina", "id": "263680383", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 163, "tweet_count": 12901, "listed_count": 7}, "location": "rio de janeiro", "username": "luizakarolinaa"}, {"verified": false, "name": "\u00c9rico", "id": "1156737728106639361", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 281, "tweet_count": 15915, "listed_count": 0}, "username": "OGemeoMau"}, {"verified": false, "name": "dessie \ud83e\udd0e", "id": "987927563694690304", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1197, "tweet_count": 36131, "listed_count": 3}, "location": "19. she/her ", "username": "duffnbones"}, {"verified": false, "name": "belle", "id": "328794300", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 295, "tweet_count": 28253, "listed_count": 3}, "username": "isamaravilhas"}, {"verified": false, "name": "13GB", "id": "1142161839792513024", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 498, "tweet_count": 8143, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Brasil", "username": "GustvBaleeiroAl"}, {"verified": false, "name": "Thiago Neres", "id": "166375701", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 844, "tweet_count": 47260, "listed_count": 8}, "location": "URSAL", "username": "Thiagodzilla"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "id": "1166780690689601536", "author_id": "3347283070", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "394859284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166772266010591232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166778373894475777"], "created_at": "2019-08-28T18:23:36.000Z", "id": "1166778373894475777", "author_id": "2922635493", "text": "@ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida, n\u00e3o bata nele\"... Povo brasileiro ta virando uma piada", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 228, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166849155744055297"], "created_at": "2019-08-28T23:04:52.000Z", "id": "1166849155744055297", "author_id": "1245217616", "text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "id": "1166745525259001856", "author_id": "298195731", "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "id": "1164103762279129089", "author_id": "112262977", "text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/eNp7KWkrPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Mari_Wilbert/status/1166825251159891968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNp7KWkrPU", "media_key": "16_1166825240497926144"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 155, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166825251159891968"], "created_at": "2019-08-28T21:29:53.000Z", "id": "1166825251159891968", "author_id": "41745374", "text": "Antes de criarem expectativas com o filme do Coringa, lembrem que o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m era mega empolgante e prometia um filma\u00e7o... #Joker https://t.co/eNp7KWkrPU", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166855992723812352"], "created_at": "2019-08-28T23:32:02.000Z", "id": "1166855992723812352", "author_id": "975847772153925633", "text": "Coringa vai ser mt foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "872660992836153344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carolin4hh", "id": "872660992836153344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166854980965490689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855793699885057"], "created_at": "2019-08-28T23:31:15.000Z", "id": "1166855793699885057", "author_id": "780920029500043264", "text": "@carolin4hh Se o bandido estiver armado e ele matou, est\u00e1 certo. Se o bandido est\u00e1 desarmado e ele matou, est\u00e1 errado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "783680513131315200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166854762005958657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855231315087361"], "created_at": "2019-08-28T23:29:00.000Z", "id": "1166855231315087361", "author_id": "783680513131315200", "text": "10. A la afortunada @JulyFromm_ me tocan 2 minutos en el cielo... Con quien quiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.3105, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0lfANCgKew", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1166726888720674816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lfANCgKew", "media_key": "16_1166726881359597569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166726888720674816"], "created_at": "2019-08-28T14:59:01.000Z", "id": "1166726888720674816", "author_id": "736596102766592000", "text": "Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok provavelmente vai atuar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida dirigido pelo diretor de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia. https://t.co/0lfANCgKew", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 124, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/EGq7lXX2PS", "expanded_url": "https://twitter.com/domenico_lost/status/1166751768279179269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGq7lXX2PS", "media_key": "16_1166751756317057026"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 152, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166751768279179269"], "created_at": "2019-08-28T16:37:53.000Z", "id": "1166751768279179269", "author_id": "30661790", "text": "Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\n-PQP DC, VOC\u00caS S\u00c3O FODA!\n#Joker https://t.co/EGq7lXX2PS", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3198, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/nkVJNgVxEc", "expanded_url": "http://bit.ly/34b4OJo", "display_url": "bit.ly/34b4OJo"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/b63LKUVYXn", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1166840316533628928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b63LKUVYXn", "media_key": "3_1166840300448473089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166840316533628928"], "created_at": "2019-08-28T22:29:44.000Z", "id": "1166840316533628928", "author_id": "14594813", "text": "ARGENTINA DECLARA MORAT\u00d3RIA https://t.co/nkVJNgVxEc https://t.co/b63LKUVYXn", "public_metrics": {"retweet_count": 1366, "reply_count": 785, "like_count": 4369, "quote_count": 2464}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "id": "1166730143618015233", "author_id": "1132722195875160065", "text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "780920029500043264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166845612614213632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166854980965490689"], "created_at": "2019-08-28T23:28:01.000Z", "id": "1166854980965490689", "author_id": "872660992836153344", "text": "@AAFSpalluto Se ele matou o bandido, ele est\u00e1 errado. Se atirou para neutralizar, ela est\u00e1 errada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1095838407580889088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166855712171073536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166855713039278080"], "created_at": "2019-08-28T23:30:55.000Z", "id": "1166855713039278080", "author_id": "1095838407580889088", "text": "somos iguales, pues esto es falso, por otra parte, tomando de referencia a la naturaleza, que es quien manda por estos lares, para ella todos valemos lo mismo, y eso es algo que el dinero no puede cambiar.\n\nNo me ofende el capitalismo, me ofende el uso que el humano le est\u00e1 dando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 172, "username": "juancanavarro", "id": "52404597"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/7rCridzmVa", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cDbaiTF4blFyWEFYVmtMall8MWRqeFhSZ0R6cVZHWoYN2nwVHt_i2w1y1hhP8CNU1A-J7EiKE7FTqqoo8CSc?t=1h30m42s", "display_url": "pscp.tv/w/cDbaiTF4blFy\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cDbaiTF4blFyWEFYVmtMall8MWRqeFhSZ0R6cVZHWoYN2nwVHt_i2w1y1hhP8CNU1A-J7EiKE7FTqqoo8CSc?t=1h30m42s"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ForoCF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166809760194269185"], "created_at": "2019-08-28T20:28:19.000Z", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "id": "1166809760194269185", "author_id": "56718329", "text": "#ForoCF | Se acab\u00f3 la era del carb\u00f3n. Viene la era de las energ\u00edas limpias porque tiene sentido econ\u00f3mico. No hay tecnolog\u00eda m\u00e1s econ\u00f3mica que la solar, dijo @juancanavarro\nhttps://t.co/7rCridzmVa", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "485197212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lacleptomana", "id": "485197212"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "emebe_", "id": "48140561"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "CCSSdeCostaRica", "id": "51960232"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/kHacbyEYMa", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166773467280228358"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166778628690120704"], "created_at": "2019-08-28T18:24:37.000Z", "id": "1166778628690120704", "author_id": "237402028", "text": "@lacleptomana @emebe_ @CCSSdeCostaRica https://t.co/kHacbyEYMa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "qme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163987871897964545"], "created_at": "2019-08-21T01:35:09.000Z", "id": "1163987871897964545", "author_id": "75128118", "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceberam isso e a press\u00e3o internacional cresce.\n\nEsperamos que a aventura fascista e suicida esteja com seus dias contados.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166760915775164416"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/YEYfCAK5W7", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1166760915775164416", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166845612614213632"], "created_at": "2019-08-28T22:50:47.000Z", "id": "1166845612614213632", "author_id": "780920029500043264", "text": "se voc\u00ea apoia essa mulher por favor deixe de me seguir. https://t.co/YEYfCAK5W7", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166747658456899584"], "created_at": "2019-08-28T16:21:33.000Z", "id": "1166747658456899584", "author_id": "226974211", "text": "Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/zHQwDSa7yY", "expanded_url": "https://t.co/zHQwDSa7yY", "display_url": "t.co/zHQwDSa7yY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166778377254178818"], "created_at": "2019-08-28T18:23:37.000Z", "id": "1166778377254178818", "author_id": "2723327682", "text": "No it doesnt \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/zHQwDSa7yY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "908377811026669570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "grauderua", "id": "908377811026669570"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "GbFaixaa", "id": "974440998758748160"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "RaelLopes6", "id": "1352669282883268608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166750512869466113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851450233872386"], "created_at": "2019-08-28T23:13:59.000Z", "id": "1166851450233872386", "author_id": "732620983857754112", "text": "@grauderua @GbFaixaa @RaelLopes6  o que lembra voc\u00eas kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166753689631170565"], "created_at": "2019-08-28T16:45:31.000Z", "id": "1166753689631170565", "author_id": "127305155", "text": "Sem d\u00favida nenhuma que #joker \u00e9 o filme do ano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166827190106955776"], "created_at": "2019-08-28T21:37:35.000Z", "id": "1166827190106955776", "author_id": "1055958900506329089", "text": "Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166515163396280322"], "created_at": "2019-08-28T00:57:42.000Z", "id": "1166515163396280322", "author_id": "105354583", "text": "Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center. Doble tristeza. Una prueba m\u00e1s de la deficiente salud mental de este pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 36, "like_count": 339, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.8655, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "over"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166831174527926273"], "created_at": "2019-08-28T21:53:25.000Z", "id": "1166831174527926273", "author_id": "112796335", "text": "El gobierno argentino acaba de anunciar que tratar\u00e1 de negociar un aplazamiento de la deuda con sus acreedores (incluido el FMI). La victoria del peronismo ha asfixiado financieramente el pa\u00eds. Cuando llegue octubre ser\u00e1 game over.", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 37, "like_count": 458, "quote_count": 22}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2163774919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alfred0Dmatade2", "id": "2163774919"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.7407, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.3715, "type": "Place", "normalized_text": "angola"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/1qLYv3F0Q4", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulasa18073161/status/1166772263829626881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qLYv3F0Q4", "media_key": "3_1166772253796831234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166679606474289152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166772263829626881"], "created_at": "2019-08-28T17:59:19.000Z", "id": "1166772263829626881", "author_id": "3842930057", "text": "@alfred0Dmatade2 @Rainier_W0lf Es una estupidez eso!!! Los tipos mentian con todo,truchaban todos los indicadores de lo que se te ocurra,se afanaron todo. Cercenaron la libertad. Negociaban con venezuela y angola. La culpa es de la sociedas q se suicida https://t.co/1qLYv3F0Q4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "id": "1166418838658924549", "author_id": "103957783", "text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "760659419130650624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ja1Pedrog", "id": "760659419130650624"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166848396851843072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166848851678044160"], "created_at": "2019-08-28T23:03:39.000Z", "id": "1166848851678044160", "author_id": "704115300", "text": "@Ja1Pedrog putz mas vai ser mt engra\u00e7ado \ngalera ta criando expectativa em filme da dc mano eles num tem um filme bom kkkjjj tomara que esse seja o primeiro mas eu n\u00e3o criaria expectativa nao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Jaltoc\u00e1n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/4KjpGwXoYE", "expanded_url": "http://bit.ly/2HwgCvN", "display_url": "bit.ly/2HwgCvN", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/se-suicida-secuestrador-en-carcel-de-hidalgo/1333143#.XWcLOJxFh2M.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166852497287405573"], "created_at": "2019-08-28T23:18:09.000Z", "id": "1166852497287405573", "author_id": "104683173", "text": "El hombre cumpl\u00eda una sentencia de 37 a\u00f1os en el Cereso del municipio de Jaltoc\u00e1n. \n\nhttps://t.co/4KjpGwXoYE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nMtdsDO6DO", "expanded_url": "https://joselfernandez.blogspot.com/2019/04/hombre-mata-su-pareja-y-luego-se.html", "display_url": "joselfernandez.blogspot.com/2019/04/hombre\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Noticiasdelalinea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1112762394730811392"], "created_at": "2019-04-01T17:03:23.000Z", "id": "1112762394730811392", "author_id": "59440386", "text": "#Noticiasdelalinea : Hombre mata a su pareja y luego se suicida; la mujer era cabo de la Polic\u00eda: https://t.co/nMtdsDO6DO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "631141068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kike2012pies", "id": "631141068"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "rugby"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.3592, "type": "Place", "normalized_text": "XIII"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Castelvin"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.2741, "type": "Other", "normalized_text": "Negrita"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "Bardinet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166798529773416454"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166851351206404096"], "created_at": "2019-08-28T23:13:35.000Z", "id": "1166851351206404096", "author_id": "103115670", "text": "@kike2012pies Antes de los partidos de rugby a XIII en la liga del suroeste franc\u00e9s ese era el desayuno con media botella de vino tinto maloso tipo Castelvin botella de pl\u00e1stico. En invierno lo complet\u00e1bamos con dos o tres shots de Ron \"Negrita\" Bardinet que era aguarr\u00e1s pa matar gente!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "ENCO"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/swb0TDEHtX", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/enco-fiscalia-habria-encontrado-responsabilidad-vizcarra-caso-chinchero-nndc-275545-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 250, "tag": "MalditoSocialismoComunista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166727513135079424"], "created_at": "2019-08-28T15:01:30.000Z", "id": "1166727513135079424", "author_id": "167435714", "text": "Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su casa (sin tener tina).\n\nNo olvidar a Nisman, ahora se sabe que fue asesinado por denunciar a Cristina!\n\n#MalditoSocialismoComunista https://t.co/swb0TDEHtX", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "AdoroCinema"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/vGYlfL15K5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZmhLBl", "display_url": "bit.ly/2ZmhLBl"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sDnK60Kf7c", "expanded_url": "https://twitter.com/adorocinema/status/1166848433916768257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDnK60Kf7c", "media_key": "3_1166843542662209541"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "AdoroCinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166848433916768257"], "created_at": "2019-08-28T23:02:00.000Z", "id": "1166848433916768257", "author_id": "21030405", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 lan\u00e7ado com outro t\u00edtulo https://t.co/vGYlfL15K5 #AdoroCinema https://t.co/sDnK60Kf7c", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "293559648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166851382470557696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/fbEQwZBZcy", "expanded_url": "https://twitter.com/EugniadelaBarra/status/1166851392465588224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbEQwZBZcy", "media_key": "16_1166851385196994561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166851392465588224"], "created_at": "2019-08-28T23:13:45.000Z", "id": "1166851392465588224", "author_id": "293559648", "text": "En esta 3a temporada tambi\u00e9n toc\u00f3 temas importantes, sin embargo la gente no los vio, lo \u00fanico de lo que est\u00e1n hablando es de que Bryce merec\u00eda perd\u00f3n https://t.co/fbEQwZBZcy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165982877848363008"], "created_at": "2019-08-26T13:42:35.000Z", "id": "1165982877848363008", "author_id": "15581072", "text": "Lembro que na \u00e9poca de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" era not\u00edcia toda semana das coisas que o Jared Leto fazia nos sets.\n\nEsse novo Coringa vem a\u00ed, quietinho quietinho e eu estou n\u00e3o tentando criar um hype enorme, mas t\u00e1 dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6431, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Stan Lee"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "Homem aranha 2"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zJ7dlco37v", "expanded_url": "https://twitter.com/wu_oficial/status/1062138640036433920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJ7dlco37v", "media_key": "16_1062138560046862340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1062138640036433920"], "created_at": "2018-11-13T00:22:40.000Z", "id": "1062138640036433920", "author_id": "4828013673", "text": "Bela homenagem da globo pro Stan Lee, trocaram Esquadr\u00e3o Suicida pelo Homem aranha 2 na tela quente, um dos melhores, pro melhor :( https://t.co/zJ7dlco37v", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Oxenford"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/330sKShTy1", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1166835977303838720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/330sKShTy1", "media_key": "3_1166835966482497544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166835977303838720"], "created_at": "2019-08-28T22:12:30.000Z", "id": "1166835977303838720", "author_id": "730567425930862593", "text": "Delincuentes de baja ralea han usado el logo de la periodista Oxenford para atribuirle una infame \u201cdeclaraci\u00f3n\u201d que nunca podr\u00eda haber hecho. La fiscal\u00eda debe investigar qui\u00e9n es el autor  de esa patra\u00f1a y denunciarlo ante la justicia. Hay muchos troles que hacen lo mismo. https://t.co/330sKShTy1", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 43, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166848815024017426"], "created_at": "2019-08-28T23:03:31.000Z", "id": "1166848815024017426", "author_id": "4529139208", "text": "Eu tenho a mulher da minha vida comigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "769228033299472384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166412270630514689"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166542343945826304"], "created_at": "2019-08-28T02:45:42.000Z", "id": "1166542343945826304", "author_id": "769228033299472384", "text": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 14}, "lang": "zxx"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166513921001312257"}], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/rcz4qqYW7l", "expanded_url": "https://twitter.com/ciclopin/status/1166513921001312257", "display_url": "twitter.com/ciclopin/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166708595393728514"], "created_at": "2019-08-28T13:46:20.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1166708595393728514", "author_id": "129574530", "text": "Eu juro que passei pela mesma coisa era eu tacando o neg\u00f3cio e ela me desafiando na frente\n GENTE ELAS SE fingem de MORTAS vc acha que matou mas depois quando olha ela DESAPARECE https://t.co/rcz4qqYW7l", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "id": "1166292605774307334", "author_id": "2201623465", "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "21121637", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166838071104397312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166840193523101696"], "created_at": "2019-08-28T22:29:15.000Z", "id": "1166840193523101696", "author_id": "251078611", "text": "@cultrun Est\u00e1 provocando que le convoquen elecciones (le conviene) y que detengan la salida abrupta, porque aunque muestre lo contrario tampoco le conviene el quilombo, no es un suicida. Ir\u00eda a las urnas con el argumento de que no le han dejado llevar a t\u00e9rmino el mandato del refer\u00e9ndum.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Cavaleiro"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/loU2vRHywU", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166754731420786688"], "created_at": "2019-08-28T16:49:39.000Z", "id": "1166754731420786688", "author_id": "87347301", "text": "Malandro...\n\nTem tudo pra ser um filme n\u00edvel Batman Cavaleiro das trevas pra melhor https://t.co/loU2vRHywU", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["799737687003529216"], "created_at": "2016-11-18T22:14:57.000Z", "id": "799737687003529216", "author_id": "3397569137", "text": "Adolescente \u00e9 tudo maria vai com as outras\nLogo logo se suicidar tbm vira modinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "wanda"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "ultron"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DpslFj6OBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/vengerswidow/status/1166457932558536707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DpslFj6OBJ", "media_key": "3_1166457924211937281"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DpslFj6OBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/vengerswidow/status/1166457932558536707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DpslFj6OBJ", "media_key": "3_1166457924211892224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166457932558536707"], "created_at": "2019-08-27T21:10:17.000Z", "id": "1166457932558536707", "author_id": "968178810922389504", "text": "Pelo visto a wanda vai usar o mesmo uniforme do final de era de ultron, em Doutor Estranho 2... https://t.co/DpslFj6OBJ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 29}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "40548874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166723434094764034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166830855148277760"], "created_at": "2019-08-28T21:52:09.000Z", "id": "1166830855148277760", "author_id": "1081497572538306560", "text": "@GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 363, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/ekVTQlb1jD", "expanded_url": "https://twitter.com/GESANDA/status/1166697894138667008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekVTQlb1jD", "media_key": "16_1166697888270807041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166552753264574465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166697894138667008"], "created_at": "2019-08-28T13:03:48.000Z", "id": "1166697894138667008", "author_id": "45622352", "text": "@CarlosMaciasAl1 Los argentinos, salivando con la \u201cMadonna de la cosa nostra \u201d para que esta termine con la misi\u00f3n, interrumpida durante 4 a\u00f1os por Macri. Si los llevan de nuevo al poder, ag\u00e1rrense porque la ca\u00edda ser\u00e1 estruendosa. Qu\u00e9 pasa con \u201clos pueblos\u201d y esa imperdonable y suicida ceguera? https://t.co/ekVTQlb1jD", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166704485101498369"], "created_at": "2019-08-28T13:30:00.000Z", "id": "1166704485101498369", "author_id": "9612112", "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 191, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166414948001615873"], "created_at": "2019-08-27T18:19:29.000Z", "id": "1166414948001615873", "author_id": "172976690", "text": "De verdad... \u00bfalguien que no sufra de insuficiencia mental puede imaginar que Alberto le va a decir a Cristina \"Perd\u00f3n, pero ac\u00e1 el presidente soy yo y se hace lo que yo digo\" y conservar el cargo m\u00e1s de 15 minutos? \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 2187, "reply_count": 410, "like_count": 6628, "quote_count": 94}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "id": "1165841364589961226", "author_id": "881404063706959872", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482165581922304"], "created_at": "2019-08-27T22:46:35.000Z", "id": "1166482165581922304", "author_id": "9612112", "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 16, "like_count": 207, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/RM6VNHPLcg", "expanded_url": "http://www.elambito.com/ambitos/el-ambito-viral/viral-estudiante-intenta-agredir-con-cuchillo-a-un-profesor/", "display_url": "elambito.com/ambitos/el-amb\u2026"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/jAY68PHMMG", "expanded_url": "https://twitter.com/elambito/status/1166754863423873029/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAY68PHMMG", "media_key": "7_1166754061145780224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166754863423873029"], "created_at": "2019-08-28T16:50:11.000Z", "id": "1166754863423873029", "author_id": "835928152878768129", "text": "Viral: Estudiante intenta agredir con cuchillo a un profesor\n\nEn un video que se ha vuelto viral en las redes sociales, se puede observar como un estudiante visiblemente molesto intenta agredir con un cuchillo de cocina a un profesor.\n\nLeer m\u00e1s: https://t.co/RM6VNHPLcg https://t.co/jAY68PHMMG", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 30, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3045092941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaoevaristo16", "id": "3045092941"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7504, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166834376124112896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846632631197697"], "created_at": "2019-08-28T22:54:50.000Z", "id": "1166846632631197697", "author_id": "890986620106813441", "text": "@joaoevaristo16 s\u00f3 n estragar o coringa to feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166845932715040769"], "created_at": "2019-08-28T22:52:03.000Z", "id": "1166845932715040769", "author_id": "1150919514823057410", "text": "Vou falar uma verdade aq que tudo munfo dabe q \u00e9 verdde mas n admite.\nTem pessoas dando v\u00e1rios sinais de depress\u00e3o e ngm liga, tem pessoa falando por sinais que vai se suicidar e ngm liga, tacam um fds, PESSOAS COM PROBLEMAS E TENTANDO MOSTRAR Q QUER AJUDA E NGM LIGA, agora+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "789555866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jhseokxx", "id": "789555866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166846196964614147"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166846333589893122"], "created_at": "2019-08-28T22:53:39.000Z", "id": "1166846333589893122", "author_id": "97728880", "text": "@jhseokxx matou?? Tu viu tudo????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5986, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/7pKMTSxBuh", "expanded_url": "http://bit.ly/2UfhIkL", "display_url": "bit.ly/2UfhIkL"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/HZCt0N9Ec0", "expanded_url": "https://twitter.com/partidonovo30/status/1166840448440307712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZCt0N9Ec0", "media_key": "3_1166840447031009282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166840448440307712"], "created_at": "2019-08-28T22:30:16.000Z", "id": "1166840448440307712", "author_id": "2734700584", "text": "O l\u00edder do NOVO na C\u00e2mara, @marcelvanhattem , escreveu sobre a necessidade do projeto da Lei de Abuso de Autoridade ser totalmente vetado pelo presidente Bolsonaro e retornar para a C\u00e2mara, onde deve ser amplamente discutido. \n\nArtigo no link: https://t.co/7pKMTSxBuh https://t.co/HZCt0N9Ec0", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 40, "like_count": 708, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "Vasco"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bQvj8zuiJT", "expanded_url": "http://glo.bo/3297B3H", "display_url": "glo.bo/3297B3H"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GRdXjCEsU6", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1166820709731098624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GRdXjCEsU6", "media_key": "3_1166820691855007744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166820709731098624"], "created_at": "2019-08-28T21:11:50.000Z", "id": "1166820709731098624", "author_id": "10842792", "text": "Vasco divulga v\u00eddeo contra homofobia: \"\u00c9 a casa de todos\" https://t.co/bQvj8zuiJT https://t.co/GRdXjCEsU6", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 48, "like_count": 1017, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "164758881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maldonadokarina", "id": "164758881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166836904249020418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166843984980824064"], "created_at": "2019-08-28T22:44:19.000Z", "id": "1166843984980824064", "author_id": "146597948", "text": "@maldonadokarina LA AMO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "996516101084377089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166845558805471232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166845764657647623"], "created_at": "2019-08-28T22:51:23.000Z", "id": "1166845764657647623", "author_id": "2414655138", "text": "@barbosaajp Treino flex, sem amigos rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166432137840603136"], "created_at": "2019-08-27T19:27:47.000Z", "id": "1166432137840603136", "author_id": "954925006110318592", "text": "Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ainda ta vivo, e se voc\u00ea ver um parente ou at\u00e9 um conhecido que esteja precisando de ajuda, ajude. Pq no reino do c\u00e9u n\u00e3o h\u00e1 lugar pros suicidas..", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166684111248998400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8749, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Wf3HQ9iKC9", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1166684111248998400", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166761712042827777"], "created_at": "2019-08-28T17:17:24.000Z", "id": "1166761712042827777", "author_id": "342403919", "text": "Hora de suspender compra de produtos dessas marcas que se aproveitam do esc\u00e2ndalo pol\u00edtico-midi\u00e1tico das queimadas da Amaz\u00f4nia para fazer baixar os pre\u00e7os do couro brasileiro. https://t.co/Wf3HQ9iKC9", "public_metrics": {"retweet_count": 841, "reply_count": 225, "like_count": 2879, "quote_count": 47}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/C3Dd1d6FGB", "expanded_url": "https://t.co/C3Dd1d6FGB", "display_url": "t.co/C3Dd1d6FGB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166834498077646848"], "created_at": "2019-08-28T22:06:37.000Z", "id": "1166834498077646848", "author_id": "112801997", "text": "Debe haber mucho masoquista pues los pongo y el rating sube https://t.co/C3Dd1d6FGB", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166727501785288705"], "created_at": "2019-08-28T15:01:27.000Z", "geo": {"place_id": "596a82c8c53236bd"}, "id": "1166727501785288705", "author_id": "288953059", "text": "Eles me deram como morto mas eu tenho 7 vidas\ne se me restar um sopro ainda te ganho na corrida \ne se a gente trocar soco, ou porque tu \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Donofrio"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.8245, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro Porte\u00f1o"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166754314972479494"], "created_at": "2019-08-28T16:48:00.000Z", "id": "1166754314972479494", "author_id": "616398607", "text": "Ya invadi\u00f3 Donofrio la cancha de Cerro Porte\u00f1o, en Paraguay?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/iQMAsWnQLD", "expanded_url": "https://twitter.com/brasillivre17/status/1166748722505617410/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQMAsWnQLD", "media_key": "7_1166748632923738112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166760915775164416"], "created_at": "2019-08-28T17:14:14.000Z", "id": "1166760915775164416", "author_id": "2808152951", "text": "Policial de folga interviu em assalto e casal n\u00e3o gostou... Veja o ponto que chegamos https://t.co/iQMAsWnQLD", "public_metrics": {"retweet_count": 5389, "reply_count": 2288, "like_count": 24500, "quote_count": 12504}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "de Caldas FC"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6ZMSgzTFjx", "expanded_url": "http://glo.bo/30ErQpK", "display_url": "glo.bo/30ErQpK"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ybSGSsO9Df", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1166497622095486976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybSGSsO9Df", "media_key": "3_1166497348396208134"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497622095486976"], "created_at": "2019-08-27T23:48:00.000Z", "id": "1166497622095486976", "author_id": "10842792", "text": "Goleiro Bruno assina contrato e posa com a camisa do Po\u00e7os de Caldas FC https://t.co/6ZMSgzTFjx https://t.co/ybSGSsO9Df", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 684, "like_count": 2568, "quote_count": 2168}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "ad8a3318a4317a03"}, {"full_name": "Providencia, Chile", "id": "01d461fd3da860bd"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "1166855271521640449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166855271521640449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166855271521640449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157793129422102529", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157793129422102529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157793129422102529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166857284011601920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166857284011601920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166857284011601920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166855151363198976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166855151363198976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166855151363198976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166845575087763456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166845575087763456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166845575087763456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166811623555850241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166811623555850241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166811623555850241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166781980597522434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166781980597522434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166781980597522434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2799168417", "value": "2799168417", "detail": "User has been suspended: [2799168417].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166847873125900289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166847873125900289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166847873125900289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166848531900112896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166848531900112896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166848531900112896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "810646433070190593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [810646433070190593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "810646433070190593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166847727633928192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166847727633928192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166847727633928192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "792095187631767552", "value": "792095187631767552", "detail": "User has been suspended: [792095187631767552].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1155780979715428352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1155780979715428352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1155780979715428352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166845851144196097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166845851144196097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166845851144196097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166846004232171520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166846004232171520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166846004232171520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166845201945640960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166845201945640960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166845201945640960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166858747223969792", "oldest_id": "1166844489828306944", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31475ke5xspi48x4714tenuvkot"}}