{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1194180970934521856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430602857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194180970934521856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180970032881664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2158721244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194180970032881664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180951187873792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:11:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246060948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194180951187873792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180857604591616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964416974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194180857604591616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180815082721280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24950746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194180815082721280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180806681530368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:11:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525693718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194180806681530368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180792789938176"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/pa3msTjf5Y", "expanded_url": "https://t.co/pa3msTjf5Y", "display_url": "t.co/pa3msTjf5Y"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:11:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2784195271", "text": "Pero qu\u00e9 mierda est\u00e1 diciendo? S\u00ed viralizas un audio con un escrache falso y esa persona se suicida porque no soporta que la   condena social (injusta por cierto), sos culpable seas feminista, Provida o lo que se te cante el culo https://t.co/pa3msTjf5Y", "id": "1194180792789938176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180790726352897"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:11:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369200912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180790726352897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180765057204224"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:10:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124232547976794112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180765057204224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180763534680066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:10:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391591759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194180763534680066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180749718642689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:10:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824032070997524480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194180749718642689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180742991040512"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707574316414713857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180742991040512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180690029494276"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20941106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180690029494276"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180674678394881"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236124207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180674678394881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180670089768960"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184797816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178733172805632"}], "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQw\u2026", "id": "1194180670089768960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180646081568768"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:10:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487608677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180646081568768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180608005672960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471285295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194180608005672960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180514908975106"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4111872807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180514908975106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180514099404801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405419371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194180514099404801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180504133816321"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fSz58V4BdW", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores?utm_campaign=publico&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "catachoquera", "id": "407015573"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3974, "type": "Organization", "normalized_text": "neonazis"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636170404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194179820529291264"}], "text": "RT @catachoquera: Los neonazis har\u00e1n una fiesta. https://t.co/fSz58V4BdW", "id": "1194180504133816321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180483464216576"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155402041549893632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180483464216576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180479911694336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711807290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194180479911694336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180462039719936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817547124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194180462039719936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180411926204418"], "created_at": "2019-11-12T09:09:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1021726200492896256", "text": "Obligando a latir al coraz\u00f3n suicida", "id": "1194180411926204418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180390442979328"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300257416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180390442979328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180379491602433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289070436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194180379491602433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180341776424962"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/x7ZmvqdIgc", "expanded_url": "https://www.welfarenetwork.it:443/accaddeoggi-12novembre-2003-in-un-attentato-suicida-a-n-iriya-in-iraq-muoiono-19-italiani-20181112/", "display_url": "welfarenetwork.it/accaddeoggi-12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.welfarenetwork.it:443/accaddeoggi-12novembre-2003-in-un-attentato-suicida-a-n-iriya-in-iraq-muoiono-19-italiani-20181112/"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "WelfareNetwork", "id": "551810072"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "12novembre"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:14.000Z", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "551810072", "text": "AccaddeOggi   #12novembre  2003 In un attentato suicida a N\u0101\u1e63iriya in Iraq muoiono 19 italiani https://t.co/x7ZmvqdIgc di @WelfareNetwork", "id": "1194180341776424962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180322302349313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031207841611362306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194180322302349313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180307085344768"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934905688047972353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180307085344768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180297094389760"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QsPOWimAFe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJ6MGq", "display_url": "dlvr.it/RJ6MGq"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/x2328PsxUx", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1194180297094389760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2328PsxUx", "media_key": "3_1194180295026601984"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "text": "Ataque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/QsPOWimAFe https://t.co/x2328PsxUx", "id": "1194180297094389760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180284775878656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:09:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430239728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194180284775878656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180240421076994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:08:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125763014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194180240421076994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180215058120705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389755242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194180215058120705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180191490379776"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434200535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180191490379776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180175455539201"], "created_at": "2019-11-12T09:08:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402493786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "id": "1194180175455539201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180164684517377"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:08:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625666602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180164684517377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180090843844608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054095811431284738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194180090843844608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180062502936576"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544838769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180062502936576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180037202853888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756420335805853696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194180037202853888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180021268733952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanPoz9", "id": "2805586345"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3156, "type": "Other", "normalized_text": "snchz"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799822742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194179911331831809"}], "text": "RT @JuanPoz9: Que yo me entere, \u00bfpero no se da cuenta el psoe de snchz que su pasividad ante el caos que busca el prus\u00e9s  es lo que m\u00e1s vot\u2026", "id": "1194180021268733952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194180012343255041"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419070515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194180012343255041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179977622818816"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863455432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179977622818816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179965174067200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1667159496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179965174067200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179955996987392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076468459947651074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194179955996987392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179950858911745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142794556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194179950858911745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179911331831809"], "created_at": "2019-11-12T09:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2805586345", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5126, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.418, "type": "Organization", "normalized_text": "snchz"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.8006, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.5958, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}]}, "text": "Que yo me entere, \u00bfpero no se da cuenta el psoe de snchz que su pasividad ante el caos que busca el prus\u00e9s  es lo que m\u00e1s votos le ha dado a vox? \u00bfHasta cu\u00e1ndo van a seguir con la estrategia suicida para Espa\u00f1a, hasta que vox gobierne?", "id": "1194179911331831809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179893422100481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300174179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194179893422100481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179847582552064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167094567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179847582552064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179840867475456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487763106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179840867475456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179832831193088"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721724411334799361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178733172805632"}], "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQw\u2026", "id": "1194179832831193088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179822932701185"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ajadqlLz8I", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/f9d1kUFa3K", "expanded_url": "https://twitter.com/mmmoray/status/1194179822932701185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f9d1kUFa3K", "media_key": "3_1194179818302128130"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9951, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 76, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246107898", "text": "#\u00daLTIMAHORA \nAtaque suicida contra un convoy militar de #EEUU en #Afganist\u00e1n https://t.co/ajadqlLz8I https://t.co/f9d1kUFa3K", "id": "1194179822932701185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179820529291264"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/fSz58V4BdW", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores?utm_campaign=publico&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.5812, "type": "Organization", "normalized_text": "neonazis"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "407015573", "text": "Los neonazis har\u00e1n una fiesta. https://t.co/fSz58V4BdW", "id": "1194179820529291264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179796768571392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818048556766527488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179796768571392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179779693555712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925379971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194179779693555712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179752699006976"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:06:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726858870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179752699006976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179745002532864"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:06:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22342669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179745002532864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179708545622016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955164758436704257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194179708545622016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179637519245312"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:06:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140134231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179637519245312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179606653194240"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:06:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69631080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178733172805632"}], "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQw\u2026", "id": "1194179606653194240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179591319031808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:06:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342075010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179591319031808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179586273300482"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:06:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278698274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179586273300482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179576336994304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:06:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117494592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "id": "1194179576336994304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179537531219969"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:06:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110254641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178733172805632"}], "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQw\u2026", "id": "1194179537531219969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179504622710784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2537946257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179504622710784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179502148067328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710934944273539072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179502148067328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179489510678528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801477115975757824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194179489510678528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179486905970688"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301443742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179486905970688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179422024347648"], "created_at": "2019-11-12T09:05:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1013944247115026433", "text": "Acordando cedo para ficar me sentindo suicida mais tempo", "id": "1194179422024347648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179410024259584"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/HpgBHUd4xv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJ6Ll7", "display_url": "dlvr.it/RJ6Ll7"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/eRNc1wHJSI", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1194179410024259584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eRNc1wHJSI", "media_key": "3_1194179408233291777"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "text": "Ataque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/HpgBHUd4xv https://t.co/eRNc1wHJSI", "id": "1194179410024259584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179403598708736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711807290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194179403598708736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179397714137090"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139790982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179397714137090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179388520239104"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/HAZbwe4TAF", "expanded_url": "http://infoanoia.cat/jove-extutelat-generalitat-suicida-igualada-despres-expulsat-dun-centre-menors/", "display_url": "infoanoia.cat/jove-extutelat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://infoanoia.cat/jove-extutelat-generalitat-suicida-igualada-despres-expulsat-dun-centre-menors/"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:27.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "869323172", "text": "Un jove extutelat per la Generalitat es suicida a Igualada despr\u00e9s de ser expulsat d\u2019un centre de menors. https://t.co/HAZbwe4TAF", "id": "1194179388520239104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179369222262785"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28455868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179369222262785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179315417702401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariavillellas", "id": "313775878"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053958649515773954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193943645386350597"}], "text": "RT @mariavillellas: Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menor\u2026", "id": "1194179315417702401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179312569798656"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679501517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179312569798656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179299886215171"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GAy0gVPfiN", "expanded_url": "http://tinyurl.com/vvk8ghr", "display_url": "tinyurl.com/vvk8ghr"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425092108", "text": "#RTA Ataque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n. ... https://t.co/GAy0gVPfiN", "id": "1194179299886215171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179298040696833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902457264300285952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194179298040696833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179289589137408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358234397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179289589137408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179288402137089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083805339542347778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194179288402137089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179237974069248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780184964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194179237974069248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179237139402752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548418203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179237139402752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179233821741056"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923469609189232640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179233821741056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179210119667712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hectorjuanatey", "id": "42702612"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484946297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194006653223526402"}], "text": "RT @hectorjuanatey: \"...como en la prepotencia suicida de la casta menos presentable y m\u00e1s desafiante del poder que ha llegado a la caricat\u2026", "id": "1194179210119667712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179143065313281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814167065481375744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194179143065313281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179136530591746"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819957601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179136530591746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179128288796672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602623939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "id": "1194179128288796672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179107556343809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981455401039335424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179107556343809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179096214941698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002233678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194179096214941698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179092523958272"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980065373218320386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194179092523958272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179075222462465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316468371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194179075222462465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179074920452097"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415565362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178733172805632"}], "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQw\u2026", "id": "1194179074920452097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179057484750851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313942301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194179057484750851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179007668981761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456926021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194179007668981761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179005395734529"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458734988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178733172805632"}], "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQw\u2026", "id": "1194179005395734529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178987473412096"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14789335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194178987473412096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178984029933568"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/1mMpg2ox2U", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/333390-ataque-suicida-convoy-militar-eeuu", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/333\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.5128, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136840088", "text": "Ataque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n - RT https://t.co/1mMpg2ox2U", "id": "1194178984029933568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178967646982144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499095116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178967646982144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178954237808641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050135269918294031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178954237808641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178944033013761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910552920625737733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178944033013761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178898709352448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660895371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178898709352448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178867130486784"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087701237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194178867130486784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178861635952640"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155380647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178733172805632"}], "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQw\u2026", "id": "1194178861635952640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178858532118528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191781641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178858532118528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178856674086912"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4251277623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194178856674086912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178815196647425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:03:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856132125409632256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178815196647425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178754299539456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620155080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178754299539456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178752126824448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5022731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178752126824448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178738281484289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819665371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178738281484289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178733172805632"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2ooiQwqdpu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1194178733172805632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ooiQwqdpu", "media_key": "3_1194178696866926592"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315", "text": "\u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQwqdpu", "id": "1194178733172805632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178704626376704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2776392849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178704626376704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178664067411968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361557866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178664067411968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178660833615872"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369725251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194178660833615872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178649055997952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296736477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178649055997952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178618567667712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250571749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178618567667712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178614536876032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91221864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178614536876032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178601152864256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jfalbertos", "id": "303750320"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165362025", "created_at": "2019-11-12T09:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1165362025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194177767060987904"}], "text": "@jfalbertos Y algunos argumentos son muy razonables. Otros no. No es razonable esta frase: \"La llegada al poder de Pedro S\u00e1nchez en 2018 y su posterior victoria electoral demostr\u00f3 no solo que es posible, sino que no tiene por qu\u00e9 ser electoralmente suicida para los que se embarcan en el\"", "id": "1194178601152864256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178600171380737"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095591727870676993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194178600171380737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178567367778304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755634085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178567367778304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178558383538177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126485145727459328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194178558383538177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178510740434950"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563524124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178510740434950"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178500992745472"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302598384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194178500992745472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178498455392257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375735826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178498455392257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178461084143618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322612422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178461084143618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178449310662657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060474502881120256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194178449310662657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178437017210880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280540484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178437017210880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178435465105408"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931747677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194178435465105408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178418755198977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914768454263230464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194178418755198977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178399398506496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200562602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178399398506496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178388400979969"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406606712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194178388400979969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178369333714944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522525178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178369333714944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178360450191360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariavillellas", "id": "313775878"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345521990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193943645386350597"}], "text": "RT @mariavillellas: Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menor\u2026", "id": "1194178360450191360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178345996562433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322612422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178345996562433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178323313647616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1955271715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178323313647616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178306641453056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1262819508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178306641453056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178297489502208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:01:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498688939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178297489502208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178258927046656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556035146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178258927046656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178255336681473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163607678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178255336681473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178238177783808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280445612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178238177783808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178235497668608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762613267776860161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178235497668608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178226932928514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385116110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178226932928514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178203625164800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273476534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178203625164800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178192266936321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188515845640769538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178192266936321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178186352955392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014069494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178186352955392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178123576827904"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4360014735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194178123576827904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178113590173697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854787050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178113590173697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178109479763968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61194845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178109479763968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178108695498752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212781443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178108695498752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178070233722880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053707593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194178070233722880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178069361307648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713114591807545344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194178069361307648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178047924228096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839468398308380673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194178047924228096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "author_id": "3535194023", "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "id": "1194178018035539968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177952008822786"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:59:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227307776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194177952008822786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177908719394816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306690251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194177908719394816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177865195151360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:59:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298495782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177865195151360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177855376297984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "in_reply_to_user_id": "46040478", "created_at": "2019-11-12T08:59:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162169876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194071347401498633"}], "text": "@blogdopannunzio O Ciro parece filho \u00fanico criado pela v\u00f3, soltava pipa no ventilador e jogava b\u00edblica no carpete. Um pol\u00edtico de 12% suicida. Quase um bozomion por suas falas e posturas. A possiblidade que temos para derrotar o atraso e o fascista \u00e9 unindo as lideran\u00e7as de centro esquerda.", "id": "1194177855376297984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177821175889921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:59:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295381675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194177821175889921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177813861015552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910480792261971968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194177813861015552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177784731623424"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026260125936431104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194177784731623424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177783997566976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525580475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177783997566976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177776099774464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:59:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380350329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194177776099774464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177735742181379"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariavillellas", "id": "313775878"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59228109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193943645386350597"}], "text": "RT @mariavillellas: Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menor\u2026", "id": "1194177735742181379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177725050900485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115285863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177725050900485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177694126219264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305188645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194177694126219264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177689269293058"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146102227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194177689269293058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177671498018818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169032923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177671498018818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177669992210432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3689904196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177669992210432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177626040127488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54170551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194177626040127488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177616141533184"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95947579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194177616141533184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177593605574656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274169426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194177593605574656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177583790866433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301475637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177583790866433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177575008063488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083269912473276416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177575008063488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177567043006464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915326582314684422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194177567043006464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177564648103941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149662379153735680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194177564648103941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177562538336256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445840046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177562538336256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177542598660096"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945238449061355520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "id": "1194177542598660096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177541172551683"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:58:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364922180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177541172551683"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177507056136192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32852079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177507056136192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177476647432192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337452812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194177476647432192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177459702419456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345521990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177459702419456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177447278915584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209712392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194177447278915584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177437275475968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laredjuridica", "id": "301927387"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911258808697188352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973421383790592"}], "text": "RT @laredjuridica: Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0r\u2026", "id": "1194177437275475968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177393008754688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345580617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177393008754688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177377364070400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250072488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194177377364070400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177377078849536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "94208950", "created_at": "2019-11-12T08:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111433495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194171447960358912"}], "text": "@AntonioMaestre Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda. \u00a1Cu\u00e1nto celebro que un periodista valiente, imparcial y honesto saque el tema a la palestra!", "id": "1194177377078849536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177365565415424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409185561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177365565415424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177344694554624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375735826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177344694554624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177321659457538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149649409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177321659457538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177295495389185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385065891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177295495389185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177287345909760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490036876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177287345909760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177284766359552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albaricoquee13_", "id": "4625842341"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "Renfe", "id": "104434158"}]}, "in_reply_to_user_id": "4625842341", "created_at": "2019-11-12T08:57:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126973977853923330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194175485275787264"}], "text": "@albaricoquee13_ que suicida, vaya cuernos @Renfe", "id": "1194177284766359552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177282962841601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:57:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248163924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177282962841601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177246296186880"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914449770760065024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194177246296186880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177221025554432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371922926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177221025554432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177194504916994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849004899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194177194504916994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177187718553600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911258808697188352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177187718553600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177176234577920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271840588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177176234577920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177164268261381"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1394247116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194177164268261381"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177155778928640"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197810853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194177155778928640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177100808364032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250150523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194177100808364032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177082991009792"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480792835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194177082991009792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177058458472448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742993699794259968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194177058458472448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177057649025024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017425978627411969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194177057649025024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177013134831616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:56:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3760957637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194177013134831616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177006054887424"], "created_at": "2019-11-12T08:55:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307359466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "id": "1194177006054887424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176991412543488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197810853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176991412543488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176981153255424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926822141298954242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194176981153255424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176964652867585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859624363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176964652867585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176933191438337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758891694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176933191438337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176932264333313"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856216661954883585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "id": "1194176932264333313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176861955383299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849269379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176861955383299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176857454895105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235921348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194176857454895105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176844771287040"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196182580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176844771287040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176780371935232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369729525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176780371935232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176764966293505"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550391599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176764966293505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176762827231233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184237766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194176762827231233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176754551791616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219342545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176754551791616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176718053019648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356772443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194176718053019648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176709882470400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734718289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176709882470400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176697815437313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955416134769102848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176697815437313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176670862843912"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314115602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176670862843912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176668535005184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188367550121418752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176668535005184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176649027342337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314199273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176649027342337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176641699856390"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626867842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194176641699856390"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176639648878593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387695642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194176639648878593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176587480088576"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168595050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176587480088576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176580811153408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105582408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176580811153408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176539597914112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300218380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176539597914112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176493385134081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364595674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176493385134081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176487076909057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139394585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176487076909057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176469020356608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1495738404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176469020356608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176466046607360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365750285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176466046607360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176465325232128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265405404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176465325232128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176455737061376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342657947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176455737061376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176452046053377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945019807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176452046053377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176444882202624"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930053418101673986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176444882202624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176438938800128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411102027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176438938800128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176435969282048"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358748263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176435969282048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176402033201152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taxisigualada", "id": "87890522"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:35.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266845232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171238245113857"}], "text": "RT @taxisigualada: En plena euf\u00f2ria en un event de la globalitzaci\u00f3 en que vivim va passar la trista hist\u00f2ria de un nen que es va tirar del\u2026", "id": "1194176402033201152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176394151874561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379255454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176394151874561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176392596000773"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155016570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176392596000773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176391249584128"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21007151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176391249584128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176367086190592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1329072152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194176367086190592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176340720848896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911297672270708737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176340720848896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176336224501760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosgabii_", "id": "60161313"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "Yhaan_", "id": "323017056"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323017056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194100127167918081"}], "text": "RT @santosgabii_: @Yhaan_ minha sinaa \ngana suicida", "id": "1194176336224501760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176331262681095"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268450040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176331262681095"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176326204370946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725076986863996928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176326204370946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176317043855361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54033289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176317043855361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176315093659648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917009604927721474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176315093659648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176307296448517"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474419643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176307296448517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176257669390336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035492522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194176257669390336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176242406305793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381931427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176242406305793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176226677661696"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192625731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176226677661696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176180716523520"], "created_at": "2019-11-12T08:52:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4759538662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "id": "1194176180716523520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176170889232384"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479316445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176170889232384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176168565641216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3634005923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194176168565641216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176164312633344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764181435016183808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176164312633344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176137443889153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603147319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176137443889153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176133497081857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764181435016183808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176133497081857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176129797636096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603627193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176129797636096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176129625706496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4430758636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176129625706496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176123732668416"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115943209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176123732668416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176114756902913"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963994206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194176114756902913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176110336118785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264731867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176110336118785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176100571787264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746243295240683520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194176100571787264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176100454281216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286462882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176100454281216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176073342296064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787604539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194176073342296064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176017042231296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116990022211837953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194176017042231296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176010675261442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101791959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194176010675261442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194176005340106752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariavillellas", "id": "313775878"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:52:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296244282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193943645386350597"}], "text": "RT @mariavillellas: Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menor\u2026", "id": "1194176005340106752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175988856479744"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381931427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175988856479744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175941997735936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154128399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194175941997735936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175931159646209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1536622688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175931159646209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175897630380033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276452554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175897630380033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175881423577088"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596808668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175881423577088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175879838076929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814902924694454273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175879838076929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175801429831680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160883133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175801429831680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175776465272832"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988781638640455681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175776465272832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175768479318016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264731867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175768479318016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175755325820929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:51:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407856570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175755325820929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175727912046592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572212956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175727912046592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175727844937728"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189980446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175727844937728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175721289211905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300129274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175721289211905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175708425273344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080095176557821952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175708425273344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175706336563200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793415488323874817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175706336563200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175703169798144"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/26PYb4rSE5", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167085228", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/26PYb4rSE5", "id": "1194175703169798144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175701047533574"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34772506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175701047533574"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175695225806848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1466735298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175695225806848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175691157323782"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618305110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175691157323782"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175676263403520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115285863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175676263403520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175644395081728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917532422144712705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175644395081728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175643161899009"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096897757569314821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175643161899009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175632768458752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariavillellas", "id": "313775878"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977681252747759616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193943645386350597"}], "text": "RT @mariavillellas: Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menor\u2026", "id": "1194175632768458752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175626007236608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931943302307467265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175626007236608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175602452058112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742818214309171201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194175602452058112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175567844847616"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061197161730322432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175567844847616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175557384192000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178682771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175557384192000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175553198284800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593945742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175553198284800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175552002891777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143619315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175552002891777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175533799608320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219017683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175533799608320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175527105519617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514645587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175527105519617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175485103738880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203015765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175485103738880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175484541755392"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32852079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175484541755392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175461775024128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14084589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175461775024128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175445400469504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910067336773881857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175445400469504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175423703404545"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354638634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "id": "1194175423703404545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175410323505152"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38520755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175410323505152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175403826597888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420349970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175403826597888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175381873537024"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nFcnC9j95H", "expanded_url": "https://t.co/nFcnC9j95H", "display_url": "t.co/nFcnC9j95H"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473297133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194086700739416067"}], "text": "RT @alexkohan: \u00bfTe enoja? Un pibe se suicida y a vos te enoja? PAREN CON LOS ESCRACHES. https://t.co/nFcnC9j95H", "id": "1194175381873537024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175376634892288"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245249468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175376634892288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175371207421953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409153577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175371207421953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175366837022722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190755568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175366837022722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175363842265089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906098027152252928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175363842265089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175354287595520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16519658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175354287595520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175344712015872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16519658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175344712015872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175342392565761"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377395093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175342392565761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175335450984448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370394967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175335450984448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175327091789824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487452850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175327091789824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175324805881856"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4096111216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175324805881856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175308120961025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1401910478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175308120961025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175292404912128"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976906759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175292404912128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175284309905408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115043475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175284309905408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175274868498432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367690650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175274868498432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175267507515392"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157521933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175267507515392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175249832665088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970815630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175249832665088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175246577946624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:49:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245121227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175246577946624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175231755268099"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084018610312482818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "id": "1194175231755268099"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175225862250496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15943713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175225862250496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175224780079106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711134148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175224780079106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175211622555653"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96529658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175211622555653"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175208233537536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraisRomanino", "id": "137989918"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261978836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193843149476704257"}], "text": "RT @BraisRomanino: El aparato del PSOE, fiel heredero de la socialdemocracia: son incapaces de entender que cuando los fascistas gritan \"a\u2026", "id": "1194175208233537536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175182673530880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4016211855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175182673530880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175141590290432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793117022041276416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175141590290432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175134510338048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398174503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175134510338048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175129032388608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4185569559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175129032388608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175116520898560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3917549416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175116520898560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175113362595840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3634497683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194175113362595840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175065526603776"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595313851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "id": "1194175065526603776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175060996763653"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981411787320037376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175060996763653"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175048543813633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302299726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175048543813633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175026414538753"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191179270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175026414538753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175026376986625"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884555172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194175026376986625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175019888369664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590445369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175019888369664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175007078993920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660962086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175007078993920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175006214959104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476068949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175006214959104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175002318450688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525728559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194175002318450688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174998262558720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142401593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174998262558720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174997490745344"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575221490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174997490745344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174987218886656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500093105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174987218886656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174986078040064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariavillellas", "id": "313775878"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017425978627411969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193943645386350597"}], "text": "RT @mariavillellas: Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menor\u2026", "id": "1194174986078040064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174982835900416"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104699369721421826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174982835900416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174979065204737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992865838167482368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194174979065204737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174971897163776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196182580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174971897163776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174970970169344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547994756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174970970169344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174951315693569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793129335859314688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194174951315693569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174941299695616"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366274576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174941299695616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174918637891584"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15610380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174918637891584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174903244734464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sulsitodisimone", "id": "2858863684"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268953866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194130299145338885"}], "text": "RT @sulsitodisimone: 12 Novembre 2003 \u2013 Attentato suicida a Na\u1e63iriya in Iraq muoiono 23 persone, 19 italiani: 12 carabinieri, 5 soldati del\u2026", "id": "1194174903244734464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174902573686784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474249536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174902573686784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174891442024448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307989150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174891442024448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174887499325440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437761292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174887499325440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174886215868417"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315761539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174886215868417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174851814170626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293436707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174851814170626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174827910881281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793119319987253248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194174827910881281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174825125810176"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441302088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174825125810176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174822504443904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410267737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194174822504443904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174794239029249"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233798209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174794239029249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174777235251200"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635386736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174777235251200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174774060224513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001701055175053314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194174774060224513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174751838801921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laredjuridica", "id": "301927387"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71939274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973421383790592"}], "text": "RT @laredjuridica: Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0r\u2026", "id": "1194174751838801921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174728728125440"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/7IIhSeL1Sl", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 270, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 186, "probability": 0.8325, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "375526712", "text": "Un sistema que deshumaniza, que llama a un ser humano por cuatro letras, MENA, como losa que reduce a un problema una vida. Es tan perverso que asusta. Una PERSONA se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/7IIhSeL1Sl v\u00eda @publico_es", "id": "1194174728728125440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174699045036032"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366583141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174699045036032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174670465056768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042522055156092929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174670465056768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174633425158144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73686973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194166689560170496"}], "text": "RT @ctxt_es: Esto aqu\u00ed no puede pasar\n\n\"El primer triunfo de Jair Bolsonaro fue que lo subestimaran \u2013los medios de comunicaci\u00f3n, sus advers\u2026", "id": "1194174633425158144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174591347941376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459556688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174591347941376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174586331566080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45559004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174586331566080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174582628003843"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720539948009594880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174582628003843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174549472030720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2650469474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194174549472030720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174540676505601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138505247175913472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174540676505601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174539032338434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346540195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174539032338434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174531839156224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461007151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194174531839156224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174531646173185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19062456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194174531646173185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174494044311552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528975969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194174494044311552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174456761110528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:45:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950041896658898947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194174456761110528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174447428755456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967847789253287936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174447428755456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174439275081728"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:45:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174313116223643650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174439275081728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174413794611200"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17988285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174413794611200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174360954769408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371900160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194174360954769408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174353006583808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:45:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891692876199063553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194174353006583808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174303572561920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347794525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174303572561920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174297327243265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195012421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174297327243265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174256747286530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341145180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174256747286530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174233301209088"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qItuh8W1XZ", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosmartinezr", "id": "26804529"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070765359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194172965434396672"}], "text": "RT @carlosmartinezr: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/qItuh8W1XZ", "id": "1194174233301209088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174223197102080"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164964043955814406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194174223197102080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174207581720576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883449584927768576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194174207581720576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174176371904512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939064019004149760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174176371904512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174171527426048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926088310140915712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174171527426048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174168339820544"], "created_at": "2019-11-12T08:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704085891", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 162, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Desfachatez"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 163, "tag": "Desfachatez"}]}, "text": "Tambi\u00e9n os digo que si mi hijo se suicida en un pais extra\u00f1o  y los directa o indirectamente responsables se ofrecen a pagar el entierro, no respondo.\n#Desfachatez", "id": "1194174168339820544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174149201145856"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809469181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "id": "1194174149201145856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174128665890818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590413459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194174128665890818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174126132486144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492289059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194174126132486144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174104858955776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372992033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174104858955776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174095639924736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4300585468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174095639924736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194174023716003840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:44:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445557146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194174023716003840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173954497433602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357920865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194173954497433602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173946826043393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariavillellas", "id": "313775878"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189919694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193943645386350597"}], "text": "RT @mariavillellas: Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menor\u2026", "id": "1194173946826043393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173914487959554"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920962457195163649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}], "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "id": "1194173914487959554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173889766731781"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451569350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194173889766731781"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173875766071296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38643752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194173875766071296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173871542427649"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015364990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173871542427649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173850864553984"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822914168080756736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173850864553984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173844401131526"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285876029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173844401131526"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173795801665536"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "4828484945", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "id": "1194173795801665536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173786024796160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317044540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194173786024796160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173778219225088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18642560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173778219225088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173771520905217"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750443949790289920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173771520905217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173764411543553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433798104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173764411543553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173761399992322"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qItuh8W1XZ", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosmartinezr", "id": "26804529"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936321127005196288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194172965434396672"}], "text": "RT @carlosmartinezr: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/qItuh8W1XZ", "id": "1194173761399992322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173759118336000"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/YQnH6otkoX", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroDattis/status/1194173759118336000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YQnH6otkoX", "media_key": "3_1194173750222163968"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 157, "username": "FIpuglia2020", "id": "1168115744376274944"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "GruppoFICamera", "id": "1344131071"}, {"start": 174, "end": 189, "username": "GruppoFISenato", "id": "993807429904273409"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "Nassiriya"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "479085365", "text": "A #Nassiriya il 12 novembre 2013 morirono 28 persone, 19 militari italiani, vittime di un attentato suicida. Onore ai caduti e al loro ricordo. @FIpuglia2020 @GruppoFICamera @GruppoFISenato @forza_italia https://t.co/YQnH6otkoX", "id": "1194173759118336000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173728852250624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329334102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173728852250624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173700075147264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194173700075147264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173670756880384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269936320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173670756880384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173637529677824"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923801698392518656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173637529677824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173629854031872"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244880181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173629854031872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173622291750915"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431562851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173622291750915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173608651821056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302158437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173608651821056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173601857097729"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255654775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173601857097729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173581653151745"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18642560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173581653151745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173560539041792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573003566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173560539041792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173555543556096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010202103279706113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194173555543556096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173549239586816"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588549455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173549239586816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173540251185153"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253266586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173540251185153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173535209631744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ortifus", "id": "158751506"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "fanigrande", "id": "378228458"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "marin_seb", "id": "148064822"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "ReginaLaguna", "id": "356090559"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "pilarsorianocxv", "id": "189593940"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "Juan_Magraner", "id": "256413525"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "Vinglada", "id": "147890663"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "pohesiade", "id": "887627858"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "pilarcalabuig2", "id": "2977330762"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "vickybuitrago", "id": "232134830"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "evaluna2303", "id": "886595256"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "pacolonso", "id": "18430246"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "LaBallester", "id": "164228091"}, {"start": 179, "end": 190, "username": "alvaropons", "id": "21191922"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "rosadg_", "id": "222947105"}, {"start": 200, "end": 216, "username": "JavierGayLorent", "id": "525305368"}]}, "in_reply_to_user_id": "158751506", "created_at": "2019-11-12T08:42:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2318089359", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194172432866783232"}], "text": "@ortifus @fanigrande @marin_seb @ReginaLaguna @nachopaesa @pilarsorianocxv @JUAN_MAGRANER @Vinglada @pohesiade @pilarcalabuig2 @vickybuitrago @evaluna2303 @pacolonso @LaBallester @alvaropons @rosadg_ @JavierGayLorent El acto suicida es /de entregar tu voto a un pol\u00edtico \"profesional\"...\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "1194173535209631744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173517941608448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:42:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637352750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194173517941608448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173470604742656"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2aL79YwT9H", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?8bb", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?8bb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468898562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194161909060100097"}], "text": "RT @ElHuffPost: \u201cSe llamaba Omar, ten\u00eda toda una vida por delante, y entre todos lo matamos\u201d\nhttps://t.co/2aL79YwT9H", "id": "1194173470604742656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173467974918144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51754282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194173467974918144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173458516774912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190773287271456768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194173458516774912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173457883373568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703698153275596801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173457883373568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173445782802432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297970074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173445782802432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173421820751872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1354155038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194173421820751872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173379789631488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120736901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194173379789631488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173368716681216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233140003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173368716681216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173351440330752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MareaBlancaCAT", "id": "3131336122"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16477142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194137404942245888"}], "text": "RT @MareaBlancaCAT: El joven estuvo internado hasta que se le practic\u00f3 una prueba de madurez \u00f3sea para determinar su edad, un m\u00e9todo con un\u2026", "id": "1194173351440330752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173337800495104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2611948398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194173337800495104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173301536542721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252133757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173301536542721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173297967153152"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qItuh8W1XZ", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosmartinezr", "id": "26804529"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143130865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194172965434396672"}], "text": "RT @carlosmartinezr: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/qItuh8W1XZ", "id": "1194173297967153152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173279931637761"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/seswBb6vb1", "expanded_url": "https://twitter.com/UCFRcat/status/1193977715164094464", "display_url": "twitter.com/UCFRcat/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951520697297326082", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193977715164094464"}], "text": "Ni\u00f1o declarado adulto se suicida. https://t.co/seswBb6vb1", "id": "1194173279931637761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173266740551681"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252133757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173266740551681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173254321225728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065588490165985280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194173254321225728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173229910364170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183038322626699266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173229910364170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173213833678848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205975304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173213833678848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173209542844417"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171303112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173209542844417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173202882342912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294922141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194173202882342912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173195194130433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068223239200088065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173195194130433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173184142118912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793117022041276416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173184142118912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173182992900096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352585440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194173182992900096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173119658954752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246602134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194173119658954752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173113627545600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369155325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173113627545600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173111970742272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318307678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173111970742272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173102810443776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tonisolano", "id": "30980493"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939399590339579904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193929938140909568"}], "text": "RT @tonisolano: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHx\u2026", "id": "1194173102810443776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173055909675009"], "created_at": "2019-11-12T08:40:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3373406944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "id": "1194173055909675009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173055737778177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993045915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173055737778177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173046745182208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332503988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173046745182208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173039191240704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146244156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194173039191240704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173039182782464"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020750935906308098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173039182782464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173037362454528"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717210904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194173037362454528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173026004357120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120322028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194173026004357120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172996962914304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147006829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172996962914304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172994760912896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302191208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172994760912896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172992802185216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263222093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172992802185216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172985134981122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717210904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172985134981122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172983398535168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288445046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194172983398535168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172965434396672"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qItuh8W1XZ", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "26804529", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/qItuh8W1XZ", "id": "1194172965434396672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172954600452096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716375603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194172954600452096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172952801095680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278291899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172952801095680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172945536557056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714192094584311808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194172945536557056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172943397507072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298630391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1194172943397507072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172933230546944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205215910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194172933230546944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172894768701441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392302845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172894768701441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172890377273344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302260269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172890377273344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172889030889473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175341574177341440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172889030889473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172837914955777"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930727206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194172837914955777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172821435568128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134279732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "id": "1194172821435568128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172796085186560"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684738857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194172796085186560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172794151559168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342884762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193883052436590592"}], "text": "RT @feminicidio: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo\u2026", "id": "1194172794151559168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172793778245632"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8uVD3dYuxz", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749421536", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/8uVD3dYuxz", "id": "1194172793778245632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172772928425985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301197666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172772928425985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172758541963264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306160624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172758541963264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172752758005761"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18342865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194172752758005761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172736580358149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035988567603007489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172736580358149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172703328133120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:38:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301858618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172703328133120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172695748980736"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yb7fH2fv1X", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16011164", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/yb7fH2fv1X via @publico_es", "id": "1194172695748980736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172685808521217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298630391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "id": "1194172685808521217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172675842805760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:38:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757242585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "id": "1194172675842805760"}], "includes": {"users": [{"name": "Amaia\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 592, "tweet_count": 4499, "listed_count": 1}, "id": "3430602857", "username": "amaiuka072"}, {"name": "AntonioMaestre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "id": "94208950", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "username": "AntonioMaestre"}, {"name": "Alicia Garcia Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 273, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "id": "2158721244", "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "aleidis60"}, {"name": "Ana Pardo de Vera P.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "pardodevera"}, {"name": "Jes\u00fas Soto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 150, "tweet_count": 110828, "listed_count": 15}, "id": "246060948", "location": "Madrid", "username": "Jsotor2"}, {"name": "Julia \ud83d\udc9b\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 4815, "tweet_count": 30888, "listed_count": 7}, "id": "964416974", "location": "PrimerMundoDeMierda", "username": "Silviosoprano"}, {"name": "Nacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 299, "tweet_count": 163350, "listed_count": 61}, "id": "24950746", "username": "nachazo"}, {"name": "Charlito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 642, "tweet_count": 29281, "listed_count": 1}, "id": "525693718", "username": "Charlito_5"}, {"name": "Jazzir \ud83e\udd51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 577, "tweet_count": 42954, "listed_count": 2}, "id": "2784195271", "location": "santa rosa del Conlara", "username": "Jaazziir"}, {"name": "Nico Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 671, "tweet_count": 23456, "listed_count": 1}, "id": "369200912", "location": "Pontevedra, Spain", "username": "listillo22"}, {"name": "JacoboDopico_UC3M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "id": "913070553522688001", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "JUc3m"}, {"name": "caturla73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 290, "tweet_count": 121638, "listed_count": 1}, "id": "1124232547976794112", "username": "CaturlaCristina"}, {"name": "Nestor barreto Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 4350, "tweet_count": 264496, "listed_count": 3}, "id": "391591759", "username": "nestorbg3"}, {"name": "\u1e1eCV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1898, "tweet_count": 11022, "listed_count": 15}, "id": "824032070997524480", "location": "Eppur si muove", "username": "fcastvillar"}, {"name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "id": "137831966", "location": "Frontera Occidental ", "username": "HelenaMaleno"}, {"name": "cig\u00fce\u00f1a violonchelista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 110, "tweet_count": 17852, "listed_count": 2}, "id": "707574316414713857", "location": "Aus", "username": "salvagolei"}, {"name": "Jaureguizar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 1930, "tweet_count": 62128, "listed_count": 172}, "id": "20941106", "location": "Ribadeo (Commonwealth)", "username": "Jaureguizar"}, {"name": "Ricardo Pol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 203, "tweet_count": 50052, "listed_count": 9}, "id": "2236124207", "location": "Instalando actualizaci\u00f3ns", "username": "Pol_HJ"}, {"name": "Sunamitta \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6133, "following_count": 4100, "tweet_count": 153739, "listed_count": 46}, "id": "184797816", "username": "Sunamitatheone"}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795997, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT"}, {"name": "elena nube blanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 258, "tweet_count": 3164, "listed_count": 0}, "id": "487608677", "username": "elenanubeblanca"}, {"name": "\u00cd\u00f1igo Garc\u00eda Bordonado(Vini)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 429, "tweet_count": 24467, "listed_count": 2}, "id": "471285295", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "98inij"}, {"name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "isanseba"}, {"name": "Luisa Mar\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 290, "tweet_count": 5366, "listed_count": 0}, "id": "4111872807", "username": "Lmz_9"}, {"name": "#SCH1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1625, "tweet_count": 13250, "listed_count": 6}, "id": "405419371", "location": "ittoqqortoormiit, Groenl\u00e0ndia", "username": "badachibs"}, {"name": "RTRincha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 2169, "tweet_count": 393769, "listed_count": 0}, "id": "636170404", "location": "Esparreguera", "username": "RTRincha"}, {"name": "Maricin(Catachoquera)\ud83d\udd3b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf97\ud83d\udc6d\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9362, "following_count": 9287, "tweet_count": 53689, "listed_count": 19}, "id": "407015573", "location": "Huelva, ESPA\u00d1A", "username": "catachoquera"}, {"name": "Marian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 840, "tweet_count": 79147, "listed_count": 2}, "id": "1155402041549893632", "username": "CeltaTerritorio"}, {"name": "rosita claveles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1810, "tweet_count": 42069, "listed_count": 2}, "id": "711807290", "location": "barcelona", "username": "rositaclaveles"}, {"name": "manuel vazquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 170, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "id": "817547124", "username": "supergalego77"}, {"name": "\ud83e\udd40marina\ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 221, "tweet_count": 4583, "listed_count": 0}, "id": "1021726200492896256", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "lamalavicha"}, {"name": "marta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 876, "tweet_count": 20403, "listed_count": 6}, "id": "3300257416", "username": "mxrrta"}, {"name": "Carlos S\u00e1nchez Vega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 998, "tweet_count": 37058, "listed_count": 3}, "id": "289070436", "location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Catalunya", "username": "Carlos_SanVe"}, {"name": "WelfareNetwok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 3454, "tweet_count": 244300, "listed_count": 25}, "id": "551810072", "location": "Cremona", "username": "WelfareNetwork"}, {"name": "Cristina Iturgaiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 151, "tweet_count": 4281, "listed_count": 1}, "id": "1031207841611362306", "username": "CristinaIturga1"}, {"name": "Constanza Velazco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 574, "tweet_count": 1130, "listed_count": 0}, "id": "934905688047972353", "location": "Chile", "username": "conivelazco98"}, {"name": "sinaloahoy.com.mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "sinaloahoy"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1003, "tweet_count": 8644, "listed_count": 1}, "id": "430239728", "location": "Sevilla (Hispalis )", "username": "Diego_zeus"}, {"name": "Bel Styles \ud83c\udf83\ud83e\udd0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 959, "tweet_count": 66224, "listed_count": 11}, "id": "125763014", "location": "\u2661 1D has my Andalucia's flag \u2661", "username": "Belinda_JonasJB"}, {"name": "Carlos\ud83d\udd3b\ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 2461, "tweet_count": 102140, "listed_count": 5}, "id": "2389755242", "username": "karlosen2"}, {"name": "Malo ser\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 295, "tweet_count": 13740, "listed_count": 9}, "id": "434200535", "location": "A CORU\u00d1A", "username": "voltaremosxa"}, {"name": "cansada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 163, "tweet_count": 28559, "listed_count": 1}, "id": "3402493786", "location": "Belo Horizonte", "username": "mayotherside"}, {"name": "pietra's version", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "username": "NorthuldraAnna"}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 627, "tweet_count": 124436, "listed_count": 30}, "id": "625666602", "location": "where justin is", "username": "turntomyhero"}, {"name": "Dani\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 419, "tweet_count": 14104, "listed_count": 0}, "id": "1054095811431284738", "location": "Asturias", "username": "dcq97"}, {"name": "VzqzPilar #FCKNZS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2913, "tweet_count": 250303, "listed_count": 70}, "id": "544838769", "username": "VzqzPilar"}, {"name": "flor l\u00f3pez morales\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 422, "tweet_count": 29452, "listed_count": 1}, "id": "756420335805853696", "username": "Florlopezmorale"}, {"name": "Teresa\u262e\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 1873, "tweet_count": 365055, "listed_count": 5}, "id": "2799822742", "location": "Barcelona", "username": "ilusoaluso"}, {"name": "Juan Poz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1014, "tweet_count": 137176, "listed_count": 17}, "id": "2805586345", "username": "JuanPoz9"}, {"name": "Eloy Pravda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 2489, "tweet_count": 25009, "listed_count": 7}, "id": "419070515", "location": "Villa Fosfoyesos, Andaluc\u00eda", "username": "Leroy__Merlin"}, {"name": "Graciela Alonso \ud83e\udd44\ud83c\udf74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1109, "tweet_count": 50807, "listed_count": 14}, "id": "2863455432", "username": "oliondo"}, {"name": "VIP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 625, "tweet_count": 7353, "listed_count": 0}, "id": "1667159496", "username": "gordigol"}, {"name": "@dolorespoal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 351, "tweet_count": 48605, "listed_count": 0}, "id": "1076468459947651074", "username": "dolorespoal"}, {"name": "Majesag.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 271, "tweet_count": 18537, "listed_count": 2}, "id": "1142794556", "username": "Chus_Fdezperia"}, {"name": "isra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 41, "tweet_count": 5374, "listed_count": 3}, "id": "300174179", "username": "IsraelSabater"}, {"name": "Aitziher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 106, "tweet_count": 14912, "listed_count": 2}, "id": "167094567", "location": "Lasarte-Oria, Espa\u00f1a", "username": "tziba13"}, {"name": "Juan Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 601, "tweet_count": 15652, "listed_count": 3}, "id": "487763106", "username": "JuanMartinsRu"}, {"name": "REPUBLICO DISFRAZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 315, "tweet_count": 49319, "listed_count": 9}, "id": "721724411334799361", "username": "disfraz7"}, {"name": "\ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude48\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11413, "following_count": 733, "tweet_count": 89679, "listed_count": 151}, "id": "246107898", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Mario_Moray"}, {"name": "Miri\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 119, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "id": "818048556766527488", "username": "MiriRando"}, {"name": "Alejandro Vicente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 382, "tweet_count": 26073, "listed_count": 1}, "id": "925379971", "username": "alejandroVS17"}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 487, "tweet_count": 14629, "listed_count": 7}, "id": "726858870", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "ara__que"}, {"name": "Joan Bellviure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 565, "tweet_count": 22471, "listed_count": 11}, "id": "22342669", "location": "Paris", "username": "joanbellviure"}, {"name": "HHogan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 2712, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "id": "955164758436704257", "username": "wenO0kk"}, {"name": "Jaime Aja Valle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18663, "following_count": 16191, "tweet_count": 33059, "listed_count": 90}, "id": "140134231", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "jaimeaja"}, {"name": "Angel Chacin Avila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 4989, "tweet_count": 84734, "listed_count": 8}, "id": "69631080", "location": "Maracaibo Venezuela", "username": "lordchacinavila"}, {"name": "ovetus \u2708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 4884, "tweet_count": 82060, "listed_count": 67}, "id": "342075010", "username": "ovetus09"}, {"name": "Mari Diaz Arrebola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 71, "tweet_count": 7854, "listed_count": 2}, "id": "278698274", "username": "Arrebolita"}, {"name": "Lourdes Mart\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2688, "tweet_count": 20101, "listed_count": 16}, "id": "117494592", "location": "L\u2019Albufera", "username": "LourMarti"}, {"name": "Bienvenido Refugiado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "id": "3535194023", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BRE_redes"}, {"name": "Alex...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28472, "following_count": 30890, "tweet_count": 110596, "listed_count": 50}, "id": "110254641", "location": "Venenezuela", "username": "pasajjero"}, {"name": "sara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 440, "tweet_count": 70410, "listed_count": 12}, "id": "2537946257", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "sssaaraa21"}, {"name": "Fr\u00f6ken Friman \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2805, "tweet_count": 86368, "listed_count": 13}, "id": "710934944273539072", "username": "Froken_Friman"}, {"name": "Yaiza Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 203, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "id": "801477115975757824", "location": "En El Para\u00edso ", "username": "pizco40"}, {"name": "Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 268, "tweet_count": 8010, "listed_count": 2}, "id": "1301443742", "location": "por las calles de Madrid", "username": "MariacameMaria"}, {"name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "id": "1013944247115026433", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "effy_09"}, {"name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "peruenlanoticia"}, {"name": "Zala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 652, "tweet_count": 43155, "listed_count": 10}, "id": "139790982", "location": "Stalingrado", "username": "gpavlichenko_"}, {"name": "infoanoia.cat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8171, "following_count": 1141, "tweet_count": 31888, "listed_count": 107}, "id": "869323172", "location": "Igualada", "username": "infoanoia"}, {"name": "Aitortxv \ud83d\ude9c\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude92", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 773, "tweet_count": 75144, "listed_count": 9}, "id": "28455868", "location": "Per Ardua Ad Silentia", "username": "Aitortxv"}, {"name": "Etel Vilar\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1288, "tweet_count": 7877, "listed_count": 1}, "id": "1053958649515773954", "location": "Vila de Gracia, Barcelona", "username": "EtelVilaro"}, {"name": "Mar\u00eda Villellas Ari\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1280, "tweet_count": 11137, "listed_count": 48}, "id": "313775878", "location": "Barcelona", "username": "mariavillellas"}, {"name": "Francho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 883, "tweet_count": 139654, "listed_count": 3}, "id": "2679501517", "username": "franchogamo"}, {"name": "Nica Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723100, "listed_count": 113}, "id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "username": "NicaNws"}, {"name": "Rosa Delgado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1023, "tweet_count": 116328, "listed_count": 0}, "id": "902457264300285952", "username": "RosaDel51373955"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Gamboa Urg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 3600, "tweet_count": 36800, "listed_count": 3}, "id": "358234397", "username": "Gamby52"}, {"name": "mayala@55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 187, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "id": "1083805339542347778", "username": "mayala551"}, {"name": "Jose Luis(YAYO)\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1590, "tweet_count": 154751, "listed_count": 40}, "id": "2780184964", "location": "ALCOI (ALACANT)", "username": "196193Jose"}, {"name": "Drew", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 225, "tweet_count": 4073, "listed_count": 1}, "id": "548418203", "username": "Drewcito"}, {"name": "Inma Alcolecha \u269c\ufe0f\ud83c\udf0d \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \u23f3\ud83c\udf7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 286, "tweet_count": 57942, "listed_count": 1}, "id": "923469609189232640", "location": "Macondo", "username": "Inmaalco"}, {"name": "LMB #Altsasukoakaske", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1413, "tweet_count": 27255, "listed_count": 0}, "id": "484946297", "username": "LMBagues"}, {"name": "H\u00e9ctor Juanatey", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20279, "following_count": 1565, "tweet_count": 1990, "listed_count": 539}, "id": "42702612", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "hectorjuanatey"}, {"name": "Ramon Soler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 113, "tweet_count": 48221, "listed_count": 3}, "id": "814167065481375744", "username": "rsoler2000"}, {"name": "Luster LaVaughn\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1347, "tweet_count": 66543, "listed_count": 5}, "id": "819957601", "location": "Bcn", "username": "Jack_Swimmer6"}, {"name": "Coordinadora Galega de ONGD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 2113, "tweet_count": 12361, "listed_count": 145}, "id": "602623939", "location": "Santiago de Compostela", "username": "cgongd"}, {"name": "Crist\u00f3bal Illana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 611, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "id": "981455401039335424", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "CristobalIllana"}, {"name": "Villar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1720, "tweet_count": 55818, "listed_count": 0}, "id": "1002233678", "location": "Iru\u00f1a", "username": "Villarfv28"}, {"name": "Taurus64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 174, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "id": "980065373218320386", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Taurus642"}, {"name": "Rotunda Warning", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2541, "tweet_count": 102260, "listed_count": 33}, "id": "316468371", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "username": "rotundawarning"}, {"name": "Tanai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 871, "tweet_count": 1883, "listed_count": 7}, "id": "415565362", "location": "Luque, Paraguay", "username": "TIdoyaga"}, {"name": "La Celius\ud83d\udd3b\ud83c\udf3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 471, "tweet_count": 15898, "listed_count": 4}, "id": "3313942301", "location": "Segovia (Aldeonsancho)/Madrid", "username": "celiuus_gr"}, {"name": "Esther", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2551, "tweet_count": 95395, "listed_count": 1}, "id": "456926021", "location": "San Antonio de Benag\u00e9ber, Espa", "username": "estheryjulio"}, {"name": "Guillermo \ud83e\udd81 Su\u00e1rez C. MD.\ud83e\ude7a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 2037, "tweet_count": 44389, "listed_count": 19}, "id": "1458734988", "location": "Espanha", "username": "Guillesuarezc"}, {"name": "Mar\u00eda Romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 624, "tweet_count": 23403, "listed_count": 29}, "id": "14789335", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "MariaRM"}, {"name": "Anxelin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}, "id": "136840088", "username": "yoloxokotl"}, {"name": "marifa\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 732, "tweet_count": 179675, "listed_count": 43}, "id": "499095116", "location": "7 - kdramas - tpwk", "username": "gukkiechalamet"}, {"name": "hart\u00edsima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 180, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "id": "1050135269918294031", "location": "A Corunha, Espanha", "username": "insensatismo"}, {"name": "db \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 4929, "tweet_count": 85506, "listed_count": 0}, "id": "910552920625737733", "username": "David08657865"}, {"name": "Jaime M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1538, "tweet_count": 37547, "listed_count": 3}, "id": "1660895371", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "username": "bikerjaime97"}, {"name": "La hormiga pr\u00f3fuga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1229, "tweet_count": 49337, "listed_count": 4}, "id": "3087701237", "location": "Lavapi\u00e9s", "username": "hormigaprofuga"}, {"name": "RubenChop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1792, "tweet_count": 76986, "listed_count": 7}, "id": "1155380647", "location": "Tachira, S/C. Bilbao, Espa\u00f1a.", "username": "RubenanEs"}, {"name": "Eme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 384, "tweet_count": 7548, "listed_count": 0}, "id": "191781641", "location": "Tarragona", "username": "mjoselopez_"}, {"name": "mujerflorero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 211, "tweet_count": 10385, "listed_count": 1}, "id": "4251277623", "username": "garroterilla"}, {"name": "H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 112, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}, "id": "856132125409632256", "location": "dormint", "username": "tincsonsempre"}, {"name": "Jordi Farr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 2173, "tweet_count": 15111, "listed_count": 4}, "id": "620155080", "location": "Catalunya", "username": "aspavilcolega"}, {"name": "Valky & The Bartokomous", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 3829, "tweet_count": 24466, "listed_count": 0}, "id": "5022731", "location": "Ruraland, Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "Walkirja"}, {"name": "\u00c1lvaro G. M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 721, "tweet_count": 19184, "listed_count": 0}, "id": "819665371", "location": "Madrid / Alcal\u00e1 de los Gazules", "username": "alvarogallego_m"}, {"name": "Pablo Carmona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 1371, "tweet_count": 10569, "listed_count": 132}, "id": "2776392849", "location": "Madrid", "username": "pblcarmona"}, {"name": "Nada de IA, ninio, s\u00f3lo bucles de control", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1091, "tweet_count": 155467, "listed_count": 82}, "id": "361557866", "username": "BestTrollEUW"}, {"name": "Sergio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 533, "tweet_count": 4137, "listed_count": 2}, "id": "369725251", "location": "Galiza, Espanha", "username": "Sergio_Lareu"}, {"name": "katy rocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1178, "tweet_count": 8508, "listed_count": 4}, "id": "296736477", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "katyusky"}, {"name": "Sergio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1063, "tweet_count": 5115, "listed_count": 3}, "id": "250571749", "username": "Spider_Poti"}, {"name": "Espe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7281, "following_count": 4123, "tweet_count": 83877, "listed_count": 32}, "id": "91221864", "username": "xpe22"}, {"name": "Pau Mar\u00ed-Klose", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 17009, "following_count": 1606, "tweet_count": 96743, "listed_count": 0}, "id": "1165362025", "location": "Zaragoza/ Madrid/ Ibiza/", "username": "pmklose"}, {"name": "Juan Rojo \ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 836, "tweet_count": 13880, "listed_count": 3}, "id": "1095591727870676993", "location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "juan___rojo"}, {"name": "Mar\u00eda J. Pe\u00f1a Glez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 542, "tweet_count": 13880, "listed_count": 3}, "id": "755634085", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "mariajosepg6"}, {"name": "Juliette", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 583, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}, "id": "1126485145727459328", "username": "Juliett87969938"}, {"name": "encanu \ud83d\udc53 \u26a1\ufe0f\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 791, "tweet_count": 87263, "listed_count": 1}, "id": "563524124", "location": "Venus", "username": "encarnu"}, {"name": "Ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 320, "tweet_count": 7052, "listed_count": 1}, "id": "302598384", "username": "ALEJAN2E"}, {"name": "MARIA JESUS M SILVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1471, "tweet_count": 222291, "listed_count": 38}, "id": "2375735826", "username": "nomadayo"}, {"name": "Lara \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 846, "tweet_count": 49654, "listed_count": 4}, "id": "322612422", "location": "Santander ", "username": "laragarai"}, {"name": "Maribel Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 39, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "id": "1060474502881120256", "username": "MaribelG_Acosta"}, {"name": "Disasterpiece", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 218, "tweet_count": 29478, "listed_count": 3}, "id": "280540484", "location": "C\u00e1diz", "username": "Sandel994"}, {"name": "Isaac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 29, "tweet_count": 31834, "listed_count": 6}, "id": "2931747677", "username": "Isaac3011"}, {"name": "Mylittlesur \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1304, "tweet_count": 60730, "listed_count": 3}, "id": "914768454263230464", "username": "mylittlesur"}, {"name": "Elena S. Casta\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 528, "tweet_count": 11970, "listed_count": 6}, "id": "200562602", "location": "Salamanca", "username": "ElenaCasta"}, {"name": "angeles fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 971, "tweet_count": 155605, "listed_count": 3}, "id": "406606712", "username": "angelesfernand9"}, {"name": "indignada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 0, "tweet_count": 20168, "listed_count": 0}, "id": "2522525178", "username": "Hipatia34"}, {"name": "Nubema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2109, "tweet_count": 186282, "listed_count": 18}, "id": "345521990", "location": "Espa\u00f1a", "username": "NubemaNuria"}, {"name": "V\u00f3talo otra vez, Sam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3486, "tweet_count": 50286, "listed_count": 18}, "id": "1955271715", "location": "Espa\u00f1a", "username": "votalosam"}, {"name": "Yolanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1725, "tweet_count": 115150, "listed_count": 5}, "id": "1262819508", "username": "MojalYolanda"}, {"name": "Bandarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 273, "tweet_count": 98968, "listed_count": 2}, "id": "498688939", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "Bandarrados"}, {"name": "Yaroslaw El sabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1262, "tweet_count": 65098, "listed_count": 3}, "id": "1556035146", "username": "ACRATAXESTETICA"}, {"name": "Gaby F\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 711, "tweet_count": 5421, "listed_count": 2}, "id": "163607678", "username": "gaelfagma"}, {"name": "Charli\u00f1os Braun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 444, "tweet_count": 21053, "listed_count": 9}, "id": "280445612", "location": "Valladolid/Espa\u00f1a/Babilonia", "username": "CharliBraun"}, {"name": "Marta D. \ud83d\udcf7\ud83d\udcfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 655, "tweet_count": 4405, "listed_count": 7}, "id": "762613267776860161", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "lilimarlen1973"}, {"name": "Assumpta Bolt\u00e0 s\u00f3c CDR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 4995, "tweet_count": 103954, "listed_count": 4}, "id": "1385116110", "location": "Catalunya", "username": "AssumptaBolta"}, {"name": "Pablo \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 627, "tweet_count": 7396, "listed_count": 1}, "id": "1273476534", "location": "\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0431\u044b\u043b\u044c", "username": "pablosm196"}, {"name": "Ivan HooH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 922, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}, "id": "1188515845640769538", "username": "IvanHooh"}, {"name": "Ferm\u00edn Grodira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7288, "following_count": 2394, "tweet_count": 62478, "listed_count": 115}, "id": "1014069494", "location": "Behind the candelabra", "username": "grodira"}, {"name": "maryorid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 284, "tweet_count": 35236, "listed_count": 0}, "id": "4360014735", "username": "harrygayyyyyy"}, {"name": "t. prieto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 708, "tweet_count": 114282, "listed_count": 0}, "id": "1854787050", "location": "Onde puedo ", "username": "terpdlm"}, {"name": "Montserrat V. Don't be afraid to ask for hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1982, "tweet_count": 64947, "listed_count": 23}, "id": "61194845", "location": "Montserrat", "username": "Clidice"}, {"name": "mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 270, "tweet_count": 40296, "listed_count": 5}, "id": "2212781443", "location": "\u00e1frica", "username": "merigonort"}, {"name": "malacamarada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 1241, "tweet_count": 142926, "listed_count": 21}, "id": "1053707593", "location": "Madrid", "username": "malacamarada"}, {"name": "Quico Pel\u00e1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 357, "tweet_count": 13668, "listed_count": 1}, "id": "713114591807545344", "username": "JavierPelaez15"}, {"name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ortiz Mu\u00f1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 350, "tweet_count": 12615, "listed_count": 0}, "id": "839468398308380673", "username": "JosMaraOrtizMu2"}, {"name": "Spontaneous", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 400, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "id": "227307776", "location": "Espa\u00f1a", "username": "gabboqh"}, {"name": "mari.\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5326, "tweet_count": 293278, "listed_count": 83}, "id": "306690251", "location": "benidorm", "username": "marilopez07"}, {"name": "Marina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 985, "tweet_count": 15765, "listed_count": 1}, "id": "298495782", "location": "M\u00farcia, Espanha", "username": "eeCharmander"}, {"name": "sergio magalh\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 316, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}, "id": "162169876", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rickmagal"}, {"name": "Fabio Pannunzio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio"}, {"name": "sontpg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 53, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "295381675", "location": "Albacete & Murcia", "username": "sontpg"}, {"name": "Carbapo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 477, "tweet_count": 44390, "listed_count": 0}, "id": "910480792261971968", "username": "Carbapo1"}, {"name": "Espi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 655, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "id": "1026260125936431104", "location": "Sevilha, Espanha", "username": "luuu_tm"}, {"name": "Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 218, "tweet_count": 6076, "listed_count": 2}, "id": "525580475", "location": "Espanha", "username": "laralopez18"}, {"name": "jdalmau3@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1027, "tweet_count": 15575, "listed_count": 0}, "id": "3380350329", "username": "jdalmau3"}, {"name": "Duna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2133, "tweet_count": 41896, "listed_count": 11}, "id": "59228109", "username": "dunamanent"}, {"name": "Maria Jose Cerdan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 540, "tweet_count": 22796, "listed_count": 9}, "id": "3115285863", "username": "mjcersan12"}, {"name": "Neithan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1990, "tweet_count": 170836, "listed_count": 26}, "id": "305188645", "location": "Tetu\u00e1n, Madrit ", "username": "Aristoi_Nomin"}, {"name": "Alberto Gallego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1254, "tweet_count": 11804, "listed_count": 9}, "id": "146102227", "location": "Zarautz, Espa\u00f1a", "username": "bertoga"}, {"name": "setan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 176, "tweet_count": 11459, "listed_count": 1}, "id": "169032923", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "vaent_"}, {"name": "Juanma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 165, "tweet_count": 4769, "listed_count": 0}, "id": "3689904196", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "username": "juanmaperti13"}, {"name": "KeKorraelAGUA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 3464, "tweet_count": 213769, "listed_count": 208}, "id": "54170551", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "analani"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 442, "tweet_count": 226008, "listed_count": 140}, "id": "95947579", "location": "Al otro lado del Para\u00edso ", "username": "J_A_Serrano"}, {"name": "Mar\u00eda S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 653, "tweet_count": 15470, "listed_count": 2}, "id": "274169426", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Mariasanchezi"}, {"name": "Manu\u00e9Silenciado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 935, "tweet_count": 20826, "listed_count": 18}, "id": "3301475637", "location": "Sevilha, Espanha", "username": "manuemancera"}, {"name": "fina@P.G \ud83d\udcaa\ud83d\udc31\ud83d\udc3a\ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 239, "tweet_count": 17275, "listed_count": 0}, "id": "1083269912473276416", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "JosefinaPiron"}, {"name": "Mar\u00eda Reche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 466, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "id": "915326582314684422", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "Mreche2"}, {"name": "CARAMELO \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 657, "tweet_count": 92222, "listed_count": 4}, "id": "1149662379153735680", "username": "CARAMEL07370483"}, {"name": "Omar Martin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 202, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}, "id": "445840046", "location": "Kursk, Rusia", "username": "omarmartin95"}, {"name": "Ashanti Alston", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4998, "tweet_count": 651732, "listed_count": 6}, "id": "945238449061355520", "username": "Ashanti_Alston"}, {"name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14865, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}, "id": "4828484945", "location": "Espa\u00f1a", "username": "SOSRefugiadosEu"}, {"name": "Gonzalo Busto\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 330, "tweet_count": 40294, "listed_count": 20}, "id": "364922180", "location": "Lebrija, Andaluc\u00eda", "username": "gonzalobusan"}, {"name": "Araphant \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1643, "tweet_count": 58281, "listed_count": 19}, "id": "32852079", "location": "Oliva, Espa\u00f1a", "username": "araphant"}, {"name": "anna coll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 252, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}, "id": "2337452812", "username": "annacolltort"}, {"name": "Dappa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 105, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "id": "209712392", "username": "luigirps"}, {"name": "Karrulaina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 155, "tweet_count": 23912, "listed_count": 0}, "id": "911258808697188352", "username": "karrulaina"}, {"name": "Red Jur\u00eddica Abogados/as", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26941, "following_count": 3363, "tweet_count": 44820, "listed_count": 332}, "id": "301927387", "location": "C/ Alberto Aguilera 7 - 3D", "username": "laredjuridica"}, {"name": "Yaiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 70, "tweet_count": 11082, "listed_count": 1}, "id": "345580617", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas ", "username": "_Yaiza_"}, {"name": "\u2148\uaa80\uaa91\uaa96 \uaa9c\uaac0\u19c1\uaa96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1876, "tweet_count": 3427, "listed_count": 0}, "id": "250072488", "location": "Barcelona", "username": "InmacVega"}, {"name": "\u03bc\u03b1\u03c1\u03ba\u03c9\u03c3 (\u03b4\u03b5 \u039b\u03bb\u03b5\u03af\u03b4\u03b1 \ud83c\udf3e)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 277, "tweet_count": 2190, "listed_count": 3}, "id": "111433495", "location": "41.61993,0.628821", "username": "marcosavm"}, {"name": "Virginia Otis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1313, "tweet_count": 23222, "listed_count": 6}, "id": "409185561", "username": "Virginia_Otis"}, {"name": "Aurora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 907, "tweet_count": 96582, "listed_count": 8}, "id": "149649409", "location": "Logro\u00f1o Espa\u00f1a", "username": "aurora6501"}, {"name": "Ana Sempere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 424, "tweet_count": 7624, "listed_count": 36}, "id": "385065891", "location": "El Palo, M\u00e1laga", "username": "AnaGSempere"}, {"name": "\u03bblqZ\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 4922, "tweet_count": 72938, "listed_count": 12}, "id": "2490036876", "username": "Sr_AlqZ"}, {"name": "Rub\u00e9n P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 267, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "id": "1126973977853923330", "location": "Compostela", "username": "Rubenperez_24dg"}, {"name": "Alba Rama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 499, "tweet_count": 2792, "listed_count": 1}, "id": "4625842341", "location": "Santiago de Compostela, Galici", "username": "albaricoquee13_"}, {"name": "Mario Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1692, "tweet_count": 27364, "listed_count": 13}, "id": "248163924", "location": "Macondo", "username": "MarioMF19"}, {"name": "R.Pe.Re", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 288, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}, "id": "914449770760065024", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "RPRentero"}, {"name": "Rub\u00e9n\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 363, "tweet_count": 56079, "listed_count": 27}, "id": "371922926", "location": "Sanidad P\u00fablica", "username": "Catule_"}, {"name": "Janet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1167, "tweet_count": 52651, "listed_count": 13}, "id": "2849004899", "username": "JeRG68"}, {"name": "Roberto L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 281, "tweet_count": 48707, "listed_count": 6}, "id": "271840588", "username": "roberl_m"}, {"name": "JAMES HOLGUERAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 343, "tweet_count": 6002, "listed_count": 0}, "id": "1394247116", "location": "En la curva la sure", "username": "Nowitzki41Idol"}, {"name": "aneke\ud83d\udd3b\ud83c\udf4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 465, "tweet_count": 44388, "listed_count": 3}, "id": "197810853", "username": "anekeselas"}, {"name": "||*|| Ana \u264d\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1896, "tweet_count": 67253, "listed_count": 1}, "id": "250150523", "location": "Catalunya", "username": "anitacaldes"}, {"name": "Daniel Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1032, "tweet_count": 36602, "listed_count": 26}, "id": "480792835", "location": "Roquetes, Espa\u00f1a", "username": "djgarcia79"}, {"name": "Twist Islamophobia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 470, "tweet_count": 1787, "listed_count": 12}, "id": "742993699794259968", "username": "Twistfunci"}, {"name": "RufusTFirefly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2754, "tweet_count": 21541, "listed_count": 1}, "id": "1017425978627411969", "username": "RufusTF58807289"}, {"name": "Ross", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 160, "tweet_count": 9745, "listed_count": 2}, "id": "3760957637", "location": "Palma de Mallorca", "username": "Ross_yep"}, {"name": "Doguinho rebaixado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1109, "tweet_count": 6074, "listed_count": 1}, "id": "2307359466", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Rodrigoagusss"}, {"name": "Mont Franc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2327, "tweet_count": 10957, "listed_count": 0}, "id": "926822141298954242", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "username": "franc_mont"}, {"name": "Antonio, \u2665\ufe0f Tetuan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 3973, "tweet_count": 203875, "listed_count": 53}, "id": "859624363", "username": "tono58"}, {"name": "Fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 324, "tweet_count": 2313, "listed_count": 1}, "id": "758891694", "location": "\u26a1", "username": "fa_2310"}, {"name": "Acampa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1550, "tweet_count": 12751, "listed_count": 18}, "id": "856216661954883585", "username": "Acampa_polapaz"}, {"name": "Amparo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 951, "tweet_count": 12157, "listed_count": 0}, "id": "1849269379", "username": "amarzaldomenech"}, {"name": "Wall Street", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 331, "tweet_count": 12654, "listed_count": 2}, "id": "235921348", "username": "blasrog"}, {"name": "Ad\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1048, "tweet_count": 7833, "listed_count": 2}, "id": "196182580", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Adan_SVQ"}, {"name": "Mayte \ud83d\udc9c\ud83c\udf0d\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2507, "tweet_count": 78231, "listed_count": 42}, "id": "369729525", "location": "Seg\u00f3via, Espanha", "username": "Ireth64"}, {"name": "Alfonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 674, "tweet_count": 2108, "listed_count": 2}, "id": "550391599", "username": "alfonariasr"}, {"name": "maria angeles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 502, "tweet_count": 9392, "listed_count": 1}, "id": "1184237766", "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "mariacorrca"}, {"name": "Assigned Scary Crab At Birth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 3179, "tweet_count": 34873, "listed_count": 24}, "id": "219342545", "location": "Granada", "username": "enelke"}, {"name": "Laura Urrea Vela \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1781, "tweet_count": 16699, "listed_count": 7}, "id": "356772443", "location": "Espa\u00f1a", "username": "LauraUrreaVela"}, {"name": "Anton \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 841, "tweet_count": 28869, "listed_count": 0}, "id": "734718289", "location": "Chantada", "username": "anton_gaedhil"}, {"name": "Ardea Cinerea \ud83d\udd3b \ud83c\udf46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11366, "following_count": 11949, "tweet_count": 48733, "listed_count": 14}, "id": "955416134769102848", "location": "titan", "username": "KaRuKu9"}, {"name": "mimarsan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1772, "tweet_count": 54735, "listed_count": 8}, "id": "314115602", "username": "mimarsan"}, {"name": "PiedNoir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 496, "tweet_count": 62847, "listed_count": 3}, "id": "1188367550121418752", "username": "Fer19893529"}, {"name": "Glorieta_H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 452, "tweet_count": 6552, "listed_count": 3}, "id": "314199273", "username": "Glorieta_H"}, {"name": "Mimi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 240, "tweet_count": 4669, "listed_count": 1}, "id": "626867842", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas ", "username": "gadita73"}, {"name": "Cassanista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 625, "tweet_count": 2941, "listed_count": 3}, "id": "1387695642", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "cassanolover"}, {"name": "ciberjosefina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1352, "tweet_count": 19700, "listed_count": 49}, "id": "168595050", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ciberjosefina"}, {"name": "Alis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 924, "tweet_count": 151272, "listed_count": 59}, "id": "105582408", "location": "Poblenou, Barcelona", "username": "alis_cb"}, {"name": "\ud83d\udd3bDem\u00f3crito \ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 779, "tweet_count": 16737, "listed_count": 2}, "id": "3300218380", "location": "Abdera, Tracia", "username": "demokritos_21"}, {"name": "Artur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 2189, "tweet_count": 126730, "listed_count": 24}, "id": "364595674", "location": "Canarias - Galiza", "username": "arturrr_"}, {"name": "Sunny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 572, "tweet_count": 42566, "listed_count": 1}, "id": "139394585", "username": "turlag"}, {"name": "Fenrir_heart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 667, "tweet_count": 24604, "listed_count": 3}, "id": "1495738404", "username": "ffhrt05"}, {"name": "Javi Pel\u00e1ez \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 833, "tweet_count": 57766, "listed_count": 5}, "id": "365750285", "username": "pelaez14_betico"}, {"name": "Pedro Luis Aleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1197, "tweet_count": 17317, "listed_count": 1}, "id": "265405404", "username": "Pieggnd1"}, {"name": "Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 345, "tweet_count": 38161, "listed_count": 3}, "id": "342657947", "location": "Madrid - Bernardos", "username": "Jorgeferhe"}, {"name": "Marta P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 879, "tweet_count": 8751, "listed_count": 8}, "id": "2945019807", "location": "Manchega, Campo de Criptana", "username": "martape_psyfo"}, {"name": "mmmmm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 367, "tweet_count": 5848, "listed_count": 0}, "id": "930053418101673986", "username": "arquilady"}, {"name": "Juankar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 129, "tweet_count": 16337, "listed_count": 1}, "id": "1411102027", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "juankar029"}, {"name": "Bartocomus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 144, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}, "id": "358748263", "location": "Hortaleza, Hemisferio Norte", "username": "BBartolomeRuiz"}, {"name": "Oriol Panad\u00e8s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 550, "tweet_count": 20940, "listed_count": 15}, "id": "266845232", "location": "Igualada", "username": "OriolPanades"}, {"name": "Ricard de Copons", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 3624, "tweet_count": 68139, "listed_count": 87}, "id": "87890522", "location": "Igualada - Copons (Catalunya)", "username": "taxisigualada"}, {"name": "Juana Raffo-P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1495, "tweet_count": 50364, "listed_count": 14}, "id": "379255454", "location": "Twickenham, England, UK.", "username": "RaffoJuana"}, {"name": "Mirindadetronja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 471, "tweet_count": 47085, "listed_count": 0}, "id": "2155016570", "username": "Esterprca"}, {"name": "Cleopotra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1015, "tweet_count": 10072, "listed_count": 3}, "id": "21007151", "location": "Madrid", "username": "eme77__"}, {"name": "Juan Montero G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 685, "tweet_count": 10628, "listed_count": 5}, "id": "1329072152", "username": "JonMonGom"}, {"name": "Mandy JaRqX s\u00f3c jo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1950, "tweet_count": 76485, "listed_count": 0}, "id": "911297672270708737", "location": "El meu lloc al planeta", "username": "JaRqX1"}, {"name": "bom jungle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 742, "tweet_count": 29667, "listed_count": 0}, "id": "323017056", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "username": "Yhaan_"}, {"name": "gabot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 910, "tweet_count": 212966, "listed_count": 24}, "id": "60161313", "username": "santosgabii_"}, {"name": "Eduard Vil\u00f8 \ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 566, "tweet_count": 28352, "listed_count": 9}, "id": "268450040", "location": "Ancapistan", "username": "vilography"}, {"name": "Laura\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 750, "tweet_count": 176323, "listed_count": 0}, "id": "725076986863996928", "location": "Catalunya", "username": "nonna_mafalda"}, {"name": "Nebirous", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 768, "tweet_count": 176039, "listed_count": 37}, "id": "54033289", "location": "El Zaid\u00edn, Gran\u00e1", "username": "Nebirous"}, {"name": "Jonathan Campos\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 5000, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}, "id": "917009604927721474", "username": "Jonathancgcat"}, {"name": "L. A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1096, "tweet_count": 24204, "listed_count": 9}, "id": "474419643", "location": "En una orilla del Guadiana", "username": "Wisal_tf"}, {"name": "Loles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 453, "tweet_count": 33493, "listed_count": 0}, "id": "1035492522", "location": "Jaen, Spain", "username": "aaahhhhh1"}, {"name": "Dones i Feministes #AcabemAmbElPatriarcat \u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 2202, "tweet_count": 29497, "listed_count": 0}, "id": "381931427", "location": "VNG - Garraf - Catalunya", "username": "LaFrontissa1"}, {"name": "Heras \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 359, "tweet_count": 20426, "listed_count": 2}, "id": "192625731", "location": "Madrid", "username": "13heras"}, {"name": "Jur\u00eddico dra. Taylor Swift", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 896, "tweet_count": 22436, "listed_count": 1}, "id": "4759538662", "location": "Brargentina", "username": "Lovercenes"}, {"name": "Oscar Millares Cantero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 442, "tweet_count": 2790, "listed_count": 5}, "id": "479316445", "username": "MillaresOscar"}, {"name": "Cecilia Rengifo \u0646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 74, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}, "id": "3634005923", "username": "ceciliarengifor"}, {"name": "fet\u00e9n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 994, "tweet_count": 37935, "listed_count": 1}, "id": "764181435016183808", "location": "valencia", "username": "naranjossueca"}, {"name": "Jenni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1484, "tweet_count": 79403, "listed_count": 0}, "id": "603147319", "location": "Vigo, Galicia", "username": "Jenni_JMF"}, {"name": "Umi /\u6d77 / \u0623\u0645\u064a\u0645\u0629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 566, "tweet_count": 13033, "listed_count": 1}, "id": "603627193", "location": "en tu coraz\u00f3n, bb", "username": "Umi_Lz"}, {"name": "\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 5000, "tweet_count": 5581, "listed_count": 1}, "id": "4430758636", "location": "Mexico", "username": "20l__R4C"}, {"name": "David\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 371, "tweet_count": 159761, "listed_count": 40}, "id": "115943209", "location": "Badajoz", "username": "Nuver85"}, {"name": "Rafa Trist\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 4235, "tweet_count": 28210, "listed_count": 12}, "id": "963994206", "location": "Catarroja", "username": "RafiteTristan"}, {"name": "Aurea Jimenez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2843, "tweet_count": 53304, "listed_count": 23}, "id": "2264731867", "username": "AureaJPierra"}, {"name": "Javi P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 570, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "id": "746243295240683520", "username": "JPerezRomero1"}, {"name": "Jaime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 479, "tweet_count": 7786, "listed_count": 4}, "id": "286462882", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "yaime1535"}, {"name": "Laura Laurae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 354, "tweet_count": 8064, "listed_count": 2}, "id": "787604539", "location": "Delta de l'Ebre - Barcelona", "username": "LauraSC16"}, {"name": "Francisco Javier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 97, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "id": "1116990022211837953", "location": "Illescas, Spain", "username": "RaspadaTortita"}, {"name": "Marietta \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 2292, "tweet_count": 61982, "listed_count": 3}, "id": "101791959", "location": "en las nubes", "username": "Jevilona"}, {"name": "MCasacuberta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 3944, "tweet_count": 1762, "listed_count": 3}, "id": "296244282", "username": "m_casacuberta"}, {"name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd82 \ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 352, "tweet_count": 8809, "listed_count": 2}, "id": "154128399", "location": "Planeta tierra", "username": "candombe1975"}, {"name": "\u00c1ngel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 454, "tweet_count": 18484, "listed_count": 0}, "id": "1536622688", "username": "DABAJAEN"}, {"name": "Jose Forbidden Escribano\ud83c\udfae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 807, "tweet_count": 73917, "listed_count": 28}, "id": "276452554", "username": "shareisevolve"}, {"name": "Me !!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 873, "tweet_count": 74289, "listed_count": 8}, "id": "596808668", "location": "Entre C\u00e1diz y M\u00e1laga !! :P ", "username": "JayceeTapia6"}, {"name": "Gisela JD.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 727, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "id": "814902924694454273", "location": "Barcelona, Espanya", "username": "___gise"}, {"name": "ARC\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1837, "tweet_count": 77997, "listed_count": 14}, "id": "160883133", "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "username": "alejandrorc23"}, {"name": "Fitopaldi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 530, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "id": "988781638640455681", "username": "irmafitopaldi"}, {"name": "Laura \u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1155, "tweet_count": 24103, "listed_count": 3}, "id": "407856570", "username": "laura8la"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 121, "tweet_count": 61529, "listed_count": 12}, "id": "572212956", "location": "A orillas del Guadalquivir", "username": "carlosrd97"}, {"name": "Gir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 665, "tweet_count": 38912, "listed_count": 0}, "id": "189980446", "username": "erizg"}, {"name": "F\u00e1tima \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 359, "tweet_count": 38947, "listed_count": 8}, "id": "300129274", "username": "stanwyck1"}, {"name": "Miguel de Bustos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 477, "tweet_count": 15794, "listed_count": 0}, "id": "1080095176557821952", "location": "Almer\u00eda-\u00c5lesund-Sevilla-Madrid", "username": "MigueldeBustos1"}, {"name": "jupiter18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 230, "tweet_count": 48994, "listed_count": 0}, "id": "793415488323874817", "username": "jo18jupiter"}, {"name": "Roger Medina \ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 2093, "tweet_count": 41928, "listed_count": 70}, "id": "167085228", "location": "El restaurant m\u00e9s proper", "username": "RogerMedina_"}, {"name": "Monica Zaldivar\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 2252, "tweet_count": 70176, "listed_count": 293}, "id": "34772506", "location": "Berlin", "username": "smonicats"}, {"name": "Irene \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 211, "tweet_count": 34119, "listed_count": 4}, "id": "1466735298", "location": "\u00c1guilas, Murcia", "username": "irebueber"}, {"name": "Joana la rana \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 732, "tweet_count": 26909, "listed_count": 1}, "id": "618305110", "location": "Sant Esteve de les Roures", "username": "Joanalarana"}, {"name": "Nuacet\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 429, "tweet_count": 1292, "listed_count": 0}, "id": "917532422144712705", "username": "Nuacet1"}, {"name": "Montse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 363, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "id": "1096897757569314821", "username": "Montse08613544"}, {"name": "Montse Cervera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 342, "tweet_count": 10365, "listed_count": 0}, "id": "977681252747759616", "username": "Montse_ceres"}, {"name": "Jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 200, "tweet_count": 42471, "listed_count": 0}, "id": "931943302307467265", "username": "chabarnargo"}, {"name": "Javier Sanchez Matia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 164, "tweet_count": 127973, "listed_count": 0}, "id": "742818214309171201", "username": "JavierS35812825"}, {"name": "rodas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 818, "tweet_count": 7761, "listed_count": 1}, "id": "1061197161730322432", "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "username": "rodasco76"}, {"name": "Rodrigo Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 264, "tweet_count": 5250, "listed_count": 0}, "id": "178682771", "location": "Alcobendas, Madrid", "username": "Michel_rodrigo_"}, {"name": "Javier L\u00f3pez\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 779, "tweet_count": 25928, "listed_count": 6}, "id": "593945742", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "JaviLopez_91"}, {"name": "Nombre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 433, "tweet_count": 6918, "listed_count": 0}, "id": "1143619315", "username": "pocoyo_pocotu"}, {"name": "Pepe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1484, "tweet_count": 23188, "listed_count": 2}, "id": "219017683", "username": "pepeab8"}, {"name": "Dylan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 453, "tweet_count": 8731, "listed_count": 3}, "id": "514645587", "username": "CzDylan"}, {"name": "a Ximena Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 1708, "tweet_count": 57090, "listed_count": 41}, "id": "203015765", "location": "Ourense", "username": "XMriel"}, {"name": "morytanner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 513, "tweet_count": 70435, "listed_count": 7}, "id": "14084589", "username": "morytanner"}, {"name": "Esmeralda \ud83e\udd8b\ud83e\udd84\ud83d\udc20\ud83d\udc2c\ud83c\udf44\ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 165, "tweet_count": 39047, "listed_count": 0}, "id": "910067336773881857", "username": "Mariamariquilla"}, {"name": "Loli Varona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 971, "tweet_count": 92188, "listed_count": 57}, "id": "2354638634", "location": "Mordor", "username": "lo1160"}, {"name": "#FreeAlaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49796, "following_count": 2399, "tweet_count": 53256, "listed_count": 0}, "id": "38520755", "location": "Madrid", "username": "leila_na"}, {"name": "Basil's best friend", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1219, "tweet_count": 96618, "listed_count": 13}, "id": "420349970", "location": "O Grove, Rep\u00fablica da Galiza", "username": "Ruby_Belmont"}, {"name": "alepsi17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1737, "tweet_count": 9891, "listed_count": 0}, "id": "473297133", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "alepsi77"}, {"name": "Alexandra Kohan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42348, "following_count": 3333, "tweet_count": 104978, "listed_count": 75}, "id": "261836609", "username": "alexkohan"}, {"name": "Mr. Red \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1961, "tweet_count": 29235, "listed_count": 5}, "id": "245249468", "location": "Alcorc\u00f3n", "username": "carletes79"}, {"name": "nu\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1378, "tweet_count": 65447, "listed_count": 6}, "id": "2409153577", "location": "galicia", "username": "drained_snake"}, {"name": "Elena Valenciano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 39985, "following_count": 16143, "tweet_count": 41466, "listed_count": 597}, "id": "2190755568", "username": "ElenaValenciano"}, {"name": "deaf-fox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1199, "tweet_count": 17723, "listed_count": 3}, "id": "906098027152252928", "location": "St. Esteve de les Roures", "username": "Deaf_fox"}, {"name": "/\u2022 Kenobi \u2022\\", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1749, "tweet_count": 120879, "listed_count": 20}, "id": "16519658", "location": "221B Baker Street", "username": "EllaRedLeader"}, {"name": "Luz Divina Avil\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 41, "tweet_count": 3476, "listed_count": 0}, "id": "377395093", "username": "LuzDivinaAviles"}, {"name": "Yosbet\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 573, "tweet_count": 37481, "listed_count": 8}, "id": "1370394967", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "YosbetOT"}, {"name": "Nicol\u00e1s Alexander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 135, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "id": "487452850", "location": "Appenzell, Suiza", "username": "alexandersuiza"}, {"name": "Vesperon 51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 710, "tweet_count": 8305, "listed_count": 2}, "id": "4096111216", "location": "Catalunya", "username": "thelostiseazy"}, {"name": "martlb #FreePalestine \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1295, "tweet_count": 42342, "listed_count": 1}, "id": "1401910478", "location": "Sopela", "username": "martlbe"}, {"name": "Enro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 223, "tweet_count": 5801, "listed_count": 0}, "id": "976906759", "username": "Enro3577"}, {"name": "El nombre no puede estar en blanco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 444, "tweet_count": 11785, "listed_count": 1}, "id": "1115043475", "location": "Puzzles, the bar. Suazilandia", "username": "PechitosMcTetys"}, {"name": "Sergi Cumplido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 518, "tweet_count": 1236, "listed_count": 1}, "id": "367690650", "username": "sergicumplido"}, {"name": "Tocateklas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 827, "tweet_count": 42196, "listed_count": 3}, "id": "2157521933", "username": "Tocateklas"}, {"name": "Aidil_Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1095, "tweet_count": 13567, "listed_count": 5}, "id": "970815630", "location": "Sevilla", "username": "aidil_Sevilla"}, {"name": "omarcritikko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2278, "tweet_count": 15885, "listed_count": 0}, "id": "3245121227", "location": "Madrid, Spain", "username": "critikko"}, {"name": "Irungo Harrera Sarea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 200, "tweet_count": 1913, "listed_count": 10}, "id": "1084018610312482818", "location": "Irun", "username": "IrungoHS"}, {"name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 Allan Patrick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 1387, "tweet_count": 66294, "listed_count": 27}, "id": "15943713", "location": "Natal/RN", "username": "allanpatrick"}, {"name": "Isa \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 318, "tweet_count": 11194, "listed_count": 17}, "id": "711134148", "username": "ekofemineska"}, {"name": "luis martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1195, "tweet_count": 3428, "listed_count": 11}, "id": "96529658", "username": "luisiyo85"}, {"name": "RonaldinhoDeco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 441, "tweet_count": 97927, "listed_count": 4}, "id": "2261978836", "username": "messiosmata"}, {"name": "Brais Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8420, "following_count": 2218, "tweet_count": 25845, "listed_count": 85}, "id": "137989918", "location": "De Vigo, en Vallecas", "username": "BraisRomanino"}, {"name": "Des\ud83d\udd3be\uff2e\uff35\uff34\uff32\uff29\uff21\ud83d\udc2e\ud83d\udef8\ud83d\uded0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 4997, "tweet_count": 751537, "listed_count": 25}, "id": "4016211855", "location": "En una manada de nutrias", "username": "SrDesventura"}, {"name": "Francisca Pino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2697, "tweet_count": 110215, "listed_count": 14}, "id": "793117022041276416", "location": "Tarragona, Espanya", "username": "mundodesofia54"}, {"name": "\u03c6\u1f77\u03bb\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 782, "tweet_count": 141539, "listed_count": 11}, "id": "398174503", "location": "Heroes never die", "username": "KurenaiNoAngel"}, {"name": "Fatima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299254, "listed_count": 22}, "id": "4185569559", "username": "fatimar56"}, {"name": "chelus peppelu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 835, "tweet_count": 17551, "listed_count": 3}, "id": "3917549416", "username": "ChelusPepelu"}, {"name": "Capitan Escroto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 870, "tweet_count": 12644, "listed_count": 0}, "id": "3634497683", "location": "C\u00e1dis, Andaluzia", "username": "BigEscroto"}, {"name": "Likiniano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1153, "tweet_count": 20774, "listed_count": 10}, "id": "595313851", "location": "En la inopia ", "username": "Likiniano1"}, {"name": "Eder Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 479, "tweet_count": 2018, "listed_count": 5}, "id": "981411787320037376", "location": "Sopela, Bizkaia", "username": "EderAliasPerry"}, {"name": "Sr. Humo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 666, "tweet_count": 50393, "listed_count": 19}, "id": "302299726", "location": "Spain", "username": "elhombredehumo"}, {"name": "Elisabeth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 267, "tweet_count": 6745, "listed_count": 2}, "id": "191179270", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda \u06de", "username": "liszt94"}, {"name": "Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 60, "tweet_count": 10662, "listed_count": 4}, "id": "884555172", "location": "Desubicado (cada vez m\u00e1s)", "username": "MelondeInvierno"}, {"name": "v\u00edctor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 184, "tweet_count": 95185, "listed_count": 2}, "id": "2590445369", "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "thurnadu"}, {"name": "fito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 2198, "tweet_count": 148724, "listed_count": 10}, "id": "1660962086", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "fitomargarito"}, {"name": "Deborah Villaseca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2761, "tweet_count": 101388, "listed_count": 28}, "id": "476068949", "username": "DeborahDuna"}, {"name": "adriana horne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1101, "tweet_count": 9003, "listed_count": 3}, "id": "525728559", "location": "Madrid \u2014 Buenos Aires", "username": "LeonhardPEuler"}, {"name": "Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 622, "tweet_count": 34356, "listed_count": 1}, "id": "142401593", "location": "Alca\u00f1iz/Zaragoza", "username": "jorgexds"}, {"name": "Flordeloto197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 691, "tweet_count": 11324, "listed_count": 7}, "id": "1575221490", "location": "Barcelona", "username": "Flordeloto197"}, {"name": "tintxo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 775, "tweet_count": 8961, "listed_count": 4}, "id": "500093105", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "martiniguez_"}, {"name": "David Rodas Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1135, "tweet_count": 16177, "listed_count": 4}, "id": "1104699369721421826", "location": "Torrelaguna, Espa\u00f1a", "username": "drodasmartin"}, {"name": "Pedro S\u00e1nchez Amor\u00f3s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 136, "tweet_count": 27339, "listed_count": 0}, "id": "992865838167482368", "username": "Pedro21541285"}, {"name": "Manuel Tard\u00e1guila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2477, "tweet_count": 69258, "listed_count": 35}, "id": "1547994756", "location": "Cambridge, England", "username": "manueltard"}, {"name": "Ame Verywoman: #IamEuropean #IndyRef2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 503, "tweet_count": 19845, "listed_count": 11}, "id": "793129335859314688", "location": "The milky way", "username": "guzquia"}, {"name": "Inalbis \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude37\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2050, "tweet_count": 69883, "listed_count": 9}, "id": "366274576", "username": "Inalbis63"}, {"name": "Mario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9748, "following_count": 1124, "tweet_count": 29001, "listed_count": 263}, "id": "15610380", "location": "Madrid", "username": "MMunera"}, {"name": "Stasera solo un TG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2489, "tweet_count": 171217, "listed_count": 38}, "id": "1268953866", "location": "Genova", "username": "StaserasolounTG"}, {"name": "BusallettaInfo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479017, "listed_count": 162}, "id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "username": "sulsitodisimone"}, {"name": "rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1003, "tweet_count": 15514, "listed_count": 4}, "id": "474249536", "username": "rafadmartin"}, {"name": "B\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 144, "tweet_count": 3869, "listed_count": 1}, "id": "307989150", "location": "Xix\u00f3n", "username": "BeaMC197"}, {"name": "Sim\u00f3n Juan Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 682, "tweet_count": 18220, "listed_count": 1}, "id": "437761292", "location": "Invernalia", "username": "sijvro"}, {"name": "Javi Tinoco \u270a\ud83c\udffb \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 618, "tweet_count": 20249, "listed_count": 8}, "id": "315761539", "location": "Chiclana (C\u00e1diz)", "username": "javi_tinoco"}, {"name": "Pabl\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1147, "tweet_count": 12691, "listed_count": 6}, "id": "293436707", "username": "Rahlthor"}, {"name": "FLETCHER CHRISTIAN \ud83c\uddea\ud83c\udded \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6326, "following_count": 6348, "tweet_count": 79623, "listed_count": 18}, "id": "793119319987253248", "location": "Tahit\u00ed", "username": "Fletcher1764"}, {"name": "R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 534, "tweet_count": 57752, "listed_count": 4}, "id": "441302088", "location": "Madrid", "username": "Renguerrer0_"}, {"name": "Farloperas\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 2337, "tweet_count": 200995, "listed_count": 16}, "id": "410267737", "location": "Cartagena, Spain", "username": "pacopilP"}, {"name": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf2c\ufe0f\ud83d\udca7Dario Martinez\u267b\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 2318, "tweet_count": 29646, "listed_count": 11}, "id": "2233798209", "location": "Espa\u00f1ita\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "DMalcuadrado"}, {"name": "Enrique Hern\u00e1ndez Diez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2814, "tweet_count": 16624, "listed_count": 32}, "id": "635386736", "location": "C\u00e1ceres", "username": "EnriqueHernd10"}, {"name": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude92Mike\ud83d\ude92\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 942, "tweet_count": 28110, "listed_count": 5}, "id": "1001701055175053314", "username": "Mike76Are"}, {"name": "MecaRapid Golpez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1368, "tweet_count": 26100, "listed_count": 2}, "id": "71939274", "location": "Seg\u00f3via, Castela e Le\u00e3o", "username": "mataalmensajero"}, {"name": "DdelOlmo\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1077, "tweet_count": 7456, "listed_count": 3}, "id": "375526712", "username": "Dani_delolmo"}, {"name": "Jordi Y.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1494, "tweet_count": 58757, "listed_count": 3}, "id": "366583141", "location": "Hels\u00ednquia, Finl\u00e2ndia", "username": "jyern1"}, {"name": "Ignacio\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 252, "tweet_count": 18778, "listed_count": 0}, "id": "1042522055156092929", "location": "M\u00e1laga", "username": "Ignaclumsy"}, {"name": "David LHE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 236, "tweet_count": 6109, "listed_count": 23}, "id": "73686973", "location": "Madrid", "username": "davidk007"}, {"name": "CTXT", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ctxt_es"}, {"name": "Concepci\u00f3n Moreno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1279, "tweet_count": 34222, "listed_count": 3}, "id": "459556688", "location": "Granada, Spain", "username": "ConceMoreno"}, {"name": "Natalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 329, "tweet_count": 33764, "listed_count": 4}, "id": "45559004", "location": "Nafarroa", "username": "Sotopaaa"}, {"name": "JasAhL\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1870, "tweet_count": 56914, "listed_count": 2}, "id": "720539948009594880", "username": "Jasahla"}, {"name": "Ornit\u00f2leg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 0, "tweet_count": 22616, "listed_count": 1}, "id": "2650469474", "username": "ornitoleg"}, {"name": "NadieWhoCares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 650, "tweet_count": 129583, "listed_count": 1}, "id": "1138505247175913472", "username": "nadiewhocares"}, {"name": "Nuria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 3769, "tweet_count": 31462, "listed_count": 8}, "id": "346540195", "location": "Leon- C\u00e1ceres - Madrid", "username": "nuriabgarcia"}, {"name": "SOY TU IDOLO FML", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 338, "tweet_count": 13022, "listed_count": 1}, "id": "461007151", "username": "FATIMA2012ML"}, {"name": "Guy Hedgecoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 838, "tweet_count": 7894, "listed_count": 184}, "id": "19062456", "location": "Madrid, Spain", "username": "Hedgecoe"}, {"name": "Vanessa\ud83e\udd8b\ud83d\udc1e\ud83d\ude37\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 798, "tweet_count": 30077, "listed_count": 14}, "id": "528975969", "username": "VanessaProCom"}, {"name": "Profesor Tornasol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 93, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}, "id": "950041896658898947", "username": "ProfesorTornas2"}, {"name": "D\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 404, "tweet_count": 21323, "listed_count": 1}, "id": "967847789253287936", "username": "dukes_honey"}, {"name": "mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 106, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "id": "1174313116223643650", "username": "mariaanogueira_"}, {"name": "Yayeyiyoyu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 727, "tweet_count": 28088, "listed_count": 3}, "id": "17988285", "username": "Yayeyiyoyu"}, {"name": "Arturo Romano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 4998, "tweet_count": 61053, "listed_count": 31}, "id": "371900160", "location": "Unx y trin@", "username": "ArturRomano"}, {"name": "Ronald Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 99, "tweet_count": 26988, "listed_count": 0}, "id": "891692876199063553", "username": "ronaldaugustore"}, {"name": "Eric Coll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 768, "tweet_count": 3548, "listed_count": 9}, "id": "347794525", "location": "London / Sabadell", "username": "erikkoll"}, {"name": "graciela vazquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 962, "tweet_count": 116158, "listed_count": 218}, "id": "195012421", "username": "gv2024"}, {"name": "\u041b\u043er.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 272, "tweet_count": 32682, "listed_count": 3}, "id": "341145180", "username": "Arshavinette"}, {"name": "6deos \ud83c\uddea\ud83c\udded \u0623\u0635\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u062a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1386, "tweet_count": 14079, "listed_count": 2}, "id": "1070765359", "username": "6deos"}, {"name": "carlos martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7626, "following_count": 1503, "tweet_count": 116334, "listed_count": 151}, "id": "26804529", "location": "El g\u00e9nero humano", "username": "carlosmartinezr"}, {"name": "A \ud83d\uddfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 604, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "id": "1164964043955814406", "location": "Tenerife", "username": "magraat7"}, {"name": "tiabais1812\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 3759, "tweet_count": 31031, "listed_count": 3}, "id": "883449584927768576", "username": "car_1812"}, {"name": "Josete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 368, "tweet_count": 1998, "listed_count": 1}, "id": "939064019004149760", "username": "varaconborlas"}, {"name": "Madmad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 461, "tweet_count": 21690, "listed_count": 1}, "id": "926088310140915712", "username": "Madmadvk"}, {"name": "SitaYamabuki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 561, "tweet_count": 26564, "listed_count": 4}, "id": "1704085891", "username": "SitaYamabuki"}, {"name": "marta sagales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 174, "tweet_count": 3358, "listed_count": 0}, "id": "809469181", "username": "msagabo"}, {"name": "Marxattack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 523, "tweet_count": 25832, "listed_count": 0}, "id": "590413459", "username": "MARXATTACK2"}, {"name": "Sara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 493, "tweet_count": 3687, "listed_count": 6}, "id": "492289059", "username": "sarixvk"}, {"name": "KeyMerVin\ud83d\udd3b\u2648\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udfad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 3126, "tweet_count": 81128, "listed_count": 21}, "id": "372992033", "username": "KevinL1997"}, {"name": "Gadget", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 4495, "tweet_count": 54899, "listed_count": 13}, "id": "4300585468", "location": "l", "username": "martin56365420"}, {"name": "Kike Laulhe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2988, "tweet_count": 195852, "listed_count": 1}, "id": "2445557146", "username": "KLaulhe"}, {"name": "marisol guajardo val", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2595, "tweet_count": 78456, "listed_count": 9}, "id": "1357920865", "location": "Bilbao", "username": "maguva1"}, {"name": "Jordi Armadans Gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15672, "following_count": 1417, "tweet_count": 25557, "listed_count": 255}, "id": "189919694", "location": "Barcelona", "username": "Jordi_Armadans"}, {"name": "Visibles.org", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1168, "tweet_count": 5919, "listed_count": 23}, "id": "920962457195163649", "username": "visibles_org"}, {"name": "P\u00fablico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148951, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es"}, {"name": "Ramon Puig Casajuana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 332, "tweet_count": 83107, "listed_count": 19}, "id": "451569350", "location": "Catalunya", "username": "RamonPuigCasaju"}, {"name": "Alfonso Armada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17555, "following_count": 2308, "tweet_count": 55182, "listed_count": 664}, "id": "38643752", "location": "Madrid", "username": "alfarmada"}, {"name": "David16111980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 174, "tweet_count": 148344, "listed_count": 29}, "id": "3015364990", "username": "david16111980"}, {"name": "Vulpex\u2640\ud83d\udcaf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 540, "tweet_count": 5766, "listed_count": 0}, "id": "822914168080756736", "username": "Vulpex72"}, {"name": "Iv\u00e1n Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 1001, "tweet_count": 21621, "listed_count": 61}, "id": "285876029", "username": "prisamata"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Alex pm \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 859, "tweet_count": 45124, "listed_count": 0}, "id": "3317044540", "username": "aiorosalex"}, {"name": "Daniel C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1608, "tweet_count": 46850, "listed_count": 10}, "id": "18642560", "location": "Deutschland", "username": "fotocopiado"}, {"name": "Bast", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 712, "tweet_count": 11382, "listed_count": 0}, "id": "750443949790289920", "location": "Segovia, Espa\u00f1a", "username": "isabeltheIII"}, {"name": "Roberto Soto #tizaflauta \ud83d\udd3b\ud83c\udf4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 358, "tweet_count": 10265, "listed_count": 4}, "id": "433798104", "location": "Alcorcon", "username": "rtito04"}, {"name": "LCastro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 254, "tweet_count": 18625, "listed_count": 3}, "id": "936321127005196288", "location": "La Mancha", "username": "LongCastro64"}, {"name": "Mauro D'Attis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 2318, "tweet_count": 3968, "listed_count": 39}, "id": "479085365", "username": "MauroDattis"}, {"name": "Francesc Llombart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 503, "tweet_count": 3581, "listed_count": 2}, "id": "329334102", "location": "alzira", "username": "FLlombart"}, {"name": "Belinda Duro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "username": "DuroBelinda"}, {"name": "Xabier Pombo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1654, "tweet_count": 107717, "listed_count": 68}, "id": "269936320", "location": "Pasaia", "username": "xpombo"}, {"name": "Roger Subirana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 578, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "id": "923801698392518656", "location": "Granollers", "username": "SubiranaRoger"}, {"name": "vicki bernadet rius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 2977, "tweet_count": 14109, "listed_count": 55}, "id": "244880181", "location": "St.Cugat del Vall\u00e8s(Barcelona)", "username": "vickibernadet"}, {"name": "Andoni Medina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 2109, "tweet_count": 9078, "listed_count": 7}, "id": "431562851", "location": "Portugalete", "username": "Andoni2Nolof"}, {"name": "sol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 501, "tweet_count": 10201, "listed_count": 6}, "id": "302158437", "username": "lasol61"}, {"name": "Agust\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 577, "tweet_count": 15457, "listed_count": 0}, "id": "255654775", "location": "Barcelona", "username": "agustimegr"}, {"name": "I\u00f1aki \ud83e\udd16\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 470, "tweet_count": 27143, "listed_count": 3}, "id": "573003566", "location": "travelling \u2708", "username": "inakisf"}, {"name": "TadeoLabici", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 679, "tweet_count": 44763, "listed_count": 3}, "id": "1010202103279706113", "location": "Here, Uknow", "username": "TadeoLabici"}, {"name": "JMG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 4658, "tweet_count": 145108, "listed_count": 3}, "id": "588549455", "username": "Lezaky"}, {"name": "El Lio de Leo \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 4999, "tweet_count": 9082, "listed_count": 11}, "id": "253266586", "username": "LonyRay"}, {"name": "Jose Giner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 928, "tweet_count": 52058, "listed_count": 4}, "id": "2318089359", "location": "Donde est\u00e9n los PORQUES Y COMO", "username": "pepetoles460"}, {"name": "Ortifus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7404, "following_count": 2715, "tweet_count": 11946, "listed_count": 108}, "id": "158751506", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "ortifus"}, {"name": "\u00d3scar Langa S\u00e1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2718, "tweet_count": 57603, "listed_count": 15}, "id": "637352750", "location": "La Vall d'Uix\u00f3, Espa\u00f1a", "username": "oslanga"}, {"name": "Raquel Uson Mur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 208, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}, "id": "468898562", "location": "Zaragoza", "username": "raquelin_rinrin"}, {"name": "El HuffPost", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 580261, "following_count": 2177, "tweet_count": 634056, "listed_count": 8432}, "id": "364528766", "location": "Madrid, Spain", "username": "ElHuffPost"}, {"name": "D\u2090\u2099\u1d62\u2091\u2097 \ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c \u2022 \u00b0 \u2022 \u3002\u2022 \u00b0 \u2022\u270a\ud83c\udfffBLM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1228, "tweet_count": 61170, "listed_count": 13}, "id": "51754282", "location": "Valladolid (Espa\u00f1a)", "username": "0Dmon0"}, {"name": "Claudia \u264b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 124, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "id": "1190773287271456768", "username": "claaudiablanco1"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 305, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "id": "703698153275596801", "username": "Carrilar00"}, {"name": "Mcjuan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 667, "tweet_count": 30583, "listed_count": 0}, "id": "3297970074", "username": "mcjuanit"}, {"name": "Luc\u00eda Pachas Moore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2509, "tweet_count": 24021, "listed_count": 45}, "id": "1354155038", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "Lucia_apm"}, {"name": "aresita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 873, "tweet_count": 81163, "listed_count": 5}, "id": "120736901", "location": "b!mbo", "username": "_aaresita"}, {"name": "Rold\u00e1n Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1138, "tweet_count": 82545, "listed_count": 55}, "id": "233140003", "username": "Alcarendor"}, {"name": "Jorge Izquierdo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1047, "tweet_count": 14263, "listed_count": 11}, "id": "16477142", "location": "Barcelona", "username": "Ateneo"}, {"name": "Marea Blanca CAT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8534, "following_count": 2115, "tweet_count": 89244, "listed_count": 132}, "id": "3131336122", "username": "MareaBlancaCAT"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 553, "tweet_count": 27870, "listed_count": 1}, "id": "2611948398", "location": "Granada", "username": "anamoyb"}, {"name": "Alex Felices \u2615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 594, "tweet_count": 79855, "listed_count": 12}, "id": "252133757", "location": "Madrid", "username": "AlexFelices"}, {"name": "Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1667, "tweet_count": 62377, "listed_count": 16}, "id": "143130865", "location": "Carabanchel", "username": "marialp80"}, {"name": "AgnesRC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 141, "tweet_count": 2351, "listed_count": 0}, "id": "951520697297326082", "username": "rc_agnes"}, {"name": "UCFR #StopIslamof\u00f2bia #StopVOX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19902, "following_count": 4648, "tweet_count": 53244, "listed_count": 294}, "id": "271623338", "location": "Catalunya", "username": "UCFRcat"}, {"name": "Tuiteromedio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 159, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "id": "1065588490165985280", "location": "Narnia", "username": "Tuiteromedio1"}, {"name": "\u0284\u044f\u025b\u0443\u029d\u03b1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 2183, "tweet_count": 23453, "listed_count": 10}, "id": "1183038322626699266", "location": "F\u00f3lkvangr", "username": "femfreyja"}, {"name": "Francisco Sobrado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1278, "tweet_count": 6138, "listed_count": 5}, "id": "1205975304", "username": "Fran_Sobrado83"}, {"name": "Jolualfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 5972, "tweet_count": 202791, "listed_count": 40}, "id": "171303112", "location": "Madrid Libertario", "username": "Jolualfe"}, {"name": "J. Curue\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 2780, "tweet_count": 9968, "listed_count": 17}, "id": "294922141", "username": "perarre"}, {"name": "MAR \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c#YoApoyoAlGobierno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 4933, "tweet_count": 97949, "listed_count": 3}, "id": "1068223239200088065", "location": "Elda, Espa\u00f1a", "username": "MAR88207499"}, {"name": "su", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1620, "tweet_count": 12400, "listed_count": 13}, "id": "352585440", "username": "killapacha"}, {"name": "Javi Margalef", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 229, "tweet_count": 2222, "listed_count": 0}, "id": "3246602134", "username": "Messiadicte80"}, {"name": "Viky Robles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 431, "tweet_count": 7342, "listed_count": 8}, "id": "2369155325", "location": "Coslada", "username": "vikyrobles"}, {"name": "WTF!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1588, "tweet_count": 154920, "listed_count": 16}, "id": "318307678", "location": "Spain(Venezuela seg\u00fan Antena3)", "username": "gomezjin"}, {"name": "Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 179, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}, "id": "939399590339579904", "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "username": "crisck1302"}, {"name": "Toni Solano \ud83c\udf4f\ud83d\udcda\ud83c\udf4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40961, "following_count": 12221, "tweet_count": 79917, "listed_count": 1130}, "id": "30980493", "username": "tonisolano"}, {"name": "cooper", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 811, "tweet_count": 20232, "listed_count": 3}, "id": "3373406944", "username": "owcooper"}, {"name": "perecholbi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 554, "tweet_count": 3958, "listed_count": 0}, "id": "2993045915", "location": "X\u00e0bia", "username": "perecholbi"}, {"name": "Julia Alcodori\ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1347, "tweet_count": 177330, "listed_count": 15}, "id": "332503988", "username": "JuliaAlcodori"}, {"name": "Gonzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 201, "tweet_count": 41745, "listed_count": 6}, "id": "146244156", "username": "GonzoQ9"}, {"name": "Natalia Velilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42358, "following_count": 1995, "tweet_count": 88241, "listed_count": 296}, "id": "1020750935906308098", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "natalia_velilla"}, {"name": "yaplimm@msn.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1527, "tweet_count": 192366, "listed_count": 12}, "id": "717210904", "username": "yaplimm"}, {"name": "Rosa Mar\u00eda Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14307, "following_count": 2561, "tweet_count": 128909, "listed_count": 79}, "id": "3120322028", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "__erosgarcia"}, {"name": "El crack d Barksdale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 614, "tweet_count": 13097, "listed_count": 1}, "id": "147006829", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "punktal"}, {"name": "Carme \ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 2918, "tweet_count": 51871, "listed_count": 25}, "id": "302191208", "location": "ALACANT. PA\u00cdS VALENCI\u00c0 !!*!!", "username": "Carmecrz"}, {"name": "\u00c1lzate  en Armas\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3755, "following_count": 3532, "tweet_count": 293854, "listed_count": 94}, "id": "263222093", "location": "Puerto Rico", "username": "FotoSanti"}, {"name": "Pablo P\u00e9rez L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 4885, "tweet_count": 16301, "listed_count": 40}, "id": "288445046", "location": "Lleida, Spain", "username": "PabloPrezLpez"}, {"name": "clm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 307, "tweet_count": 3967, "listed_count": 1}, "id": "716375603", "username": "lapazylapalabra"}, {"name": "\u16b7\u16a2\u16be\u16a8\u16b1\u2022\u16d7\u16a8\u16be\u16df\u16b1\u16df\u16b2\u16a8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1464, "tweet_count": 17324, "listed_count": 3}, "id": "278291899", "location": "Midgard-Sevilla", "username": "asemeu"}, {"name": "corina tulbure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 258, "tweet_count": 2024, "listed_count": 8}, "id": "714192094584311808", "username": "corinatulbure"}, {"name": "Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 141, "tweet_count": 3659, "listed_count": 2}, "id": "298630391", "location": "Madrid", "username": "MasaiSoy"}, {"name": "anti periodistas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 445, "tweet_count": 13515, "listed_count": 0}, "id": "1205215910", "username": "enriquegarrid10"}, {"name": "gemminista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 4985, "tweet_count": 73974, "listed_count": 2}, "id": "392302845", "location": "Toulouse, France", "username": "gemmaggv"}, {"name": "caos-emergente\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 3157, "tweet_count": 38651, "listed_count": 17}, "id": "302260269", "username": "caosemergente"}, {"name": "V\u00edctor Ranero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 294, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "id": "1175341574177341440", "username": "RaneroV"}, {"name": "Carmen ramosf\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1602, "tweet_count": 84739, "listed_count": 29}, "id": "930727206", "location": "Madrid", "username": "marxiarf"}, {"name": "CONCHI \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 5342, "tweet_count": 59433, "listed_count": 8}, "id": "1134279732", "username": "conchi2j"}, {"name": "Miren Bilbao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4154, "tweet_count": 444459, "listed_count": 273}, "id": "2684738857", "location": "Bilbao", "username": "MBTotorika"}, {"name": "Lina \uff61\uff9f\u2741\u06ea\u0f74 \u00b0 \u2092 \ud80c\udc82 \u02da\u02d6\u22c6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 349, "tweet_count": 65305, "listed_count": 1}, "id": "342884762", "location": "Rusia/Zaragoza", "username": "slavsquat_"}, {"name": "Feminicidio\u00b7net", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "id": "249112212", "location": "Madrid", "username": "feminicidio"}, {"name": "Little Neo #Regularizaci\u00f3nYA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 975, "tweet_count": 67681, "listed_count": 2}, "id": "749421536", "username": "myzenit"}, {"name": "Carlos Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 188, "tweet_count": 24840, "listed_count": 1}, "id": "301197666", "location": "Sevilla", "username": "CarlosGB14"}, {"name": "Nuria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 699, "tweet_count": 66650, "listed_count": 0}, "id": "306160624", "location": "Maresme", "username": "naniorte"}, {"name": "tonapou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 3918, "tweet_count": 147853, "listed_count": 240}, "id": "18342865", "location": "\u00dcT: 39.56274,2.685643", "username": "tonapou"}, {"name": "Delpaccio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 396, "tweet_count": 44863, "listed_count": 1}, "id": "1035988567603007489", "username": "delpaccio"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddff+Sanidad P\u00fablica\ud83c\udf39\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1218, "tweet_count": 28575, "listed_count": 0}, "id": "2301858618", "location": "Sevilla", "username": "Kiramateu1"}, {"name": "Adri\u00e1n Dios Vicente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1091, "tweet_count": 16899, "listed_count": 26}, "id": "16011164", "location": "Compostela, Galiza", "username": "Outes"}, {"name": "Ramonfenoy \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 367, "tweet_count": 11628, "listed_count": 0}, "id": "2757242585", "username": "ramonfenoy"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "author_id": "94208950", "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "id": "1194171447960358912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "author_id": "107153756", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "id": "1193987375900307456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "author_id": "913070553522688001", "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194170655920533505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "author_id": "137831966", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "id": "1194164092862423046"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178733172805632"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2ooiQwqdpu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1194178733172805632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ooiQwqdpu", "media_key": "3_1194178696866926592"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315", "text": "\u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQwqdpu", "id": "1194178733172805632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "author_id": "461370816", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "id": "1193824871379341312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179820529291264"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/fSz58V4BdW", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores?utm_campaign=publico&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.5812, "type": "Organization", "normalized_text": "neonazis"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:07:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "407015573", "text": "Los neonazis har\u00e1n una fiesta. https://t.co/fSz58V4BdW", "id": "1194179820529291264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "author_id": "2397854668", "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "id": "1193999881247088641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194179911331831809"], "created_at": "2019-11-12T09:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2805586345", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5126, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.418, "type": "Organization", "normalized_text": "snchz"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.8006, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.5958, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}]}, "text": "Que yo me entere, \u00bfpero no se da cuenta el psoe de snchz que su pasividad ante el caos que busca el prus\u00e9s  es lo que m\u00e1s votos le ha dado a vox? \u00bfHasta cu\u00e1ndo van a seguir con la estrategia suicida para Espa\u00f1a, hasta que vox gobierne?", "id": "1194179911331831809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "author_id": "3535194023", "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "id": "1194178018035539968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193943645386350597"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ha7PNI5HyN", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.8412, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T17:28:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "313775878", "text": "Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/ha7PNI5HyN", "id": "1193943645386350597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194006653223526402"], "in_reply_to_user_id": "42702612", "created_at": "2019-11-11T21:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "42702612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194006548340756485"}], "text": "\"...como en la prepotencia suicida de la casta menos presentable y m\u00e1s desafiante del poder que ha llegado a la caricatura perfecta del despotismo ilustrado: Nada para el pueblo, pero sin el pueblo\".", "id": "1194006653223526402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194177767060987904"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UqiNAS6QCB", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/11/opinion/1573493334_962346.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/11/opinion/1573493334_962346.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 16, "username": "jfalbertos", "id": "303750320"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:59:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1165362025", "text": "Aqu\u00ed @jfalbertos denuncia los \"relatos\" mientras propone un nuevo relato sobre opciones de gobierno en un contexto de estancamiento donde el an\u00e1lisis de oportunidades y riesgos debe llevar a la conclusi\u00f3n de hay q formar gobierno con Ps e independentistas https://t.co/UqiNAS6QCB", "id": "1194177767060987904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194071347401498633"], "created_at": "2019-11-12T01:56:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1897, "reply_count": 1671, "like_count": 18423, "quote_count": 363}, "author_id": "46040478", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "text": "Querem derrotar o governo miliciano e salvar a democracia? Botem Lula e Ciro pra conversar e falar a mesma linguagem. N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para duas esquerdas duelando entre si e contra essa direita horrorosa. O risco \u00e9 n\u00e3o haver Poder a disputar em 2022.", "id": "1194071347401498633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194173795801665536"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "4828484945", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "id": "1194173795801665536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193973421383790592"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/X0rx7gAuqb", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR3-AZQbnGO6owbdyi0-SWCfMX7jEV-ny-HONYzL21KRVuSudlxwNKM1RVg", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR3-AZQbnGO6owbdyi0-SWCfMX7jEV-ny-HONYzL21KRVuSudlxwNKM1RVg"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:27:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "301927387", "text": "Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0rx7gAuqb", "id": "1193973421383790592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194175485275787264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rubenperez_24dg", "id": "1126973977853923330"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126973977853923330", "created_at": "2019-11-12T08:49:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4625842341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194174340897628160"}], "text": "@Rubenperez_24dg Si voy en bus tonto", "id": "1194175485275787264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194171238245113857"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/jBMkAoZAMV", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:33:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "87890522", "text": "En plena euf\u00f2ria en un event de la globalitzaci\u00f3 en que vivim va passar la trista hist\u00f2ria de un nen que es va tirar del pont de Montbui el dimecres passat! \ud83d\ude13\n\nUn migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/jBMkAoZAMV", "id": "1194171238245113857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194100127167918081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Yhaan_", "id": "323017056"}]}, "in_reply_to_user_id": "323017056", "created_at": "2019-11-12T03:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60161313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194091608196755457"}], "text": "@Yhaan_ minha sinaa \ngana suicida", "id": "1194100127167918081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194086700739416067"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nFcnC9j95H", "expanded_url": "https://t.co/nFcnC9j95H", "display_url": "t.co/nFcnC9j95H"}]}, "created_at": "2019-11-12T02:57:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "author_id": "261836609", "text": "\u00bfTe enoja? Un pibe se suicida y a vos te enoja? PAREN CON LOS ESCRACHES. https://t.co/nFcnC9j95H", "id": "1194086700739416067"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193843149476704257"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LXfhvJHYY0", "expanded_url": "https://twitter.com/TeresaRodr_/status/1193633015970385920", "display_url": "twitter.com/TeresaRodr_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-11-11T10:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 24, "like_count": 226, "quote_count": 3}, "author_id": "137989918", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193633015970385920"}], "text": "El aparato del PSOE, fiel heredero de la socialdemocracia: son incapaces de entender que cuando los fascistas gritan \"a por ellos\", tambi\u00e9n se refieren a millones de sus votantes. La lealtad a un r\u00e9gimen decr\u00e9pito, el ego\u00edsmo pol\u00edtico y la estupidez suicida suelen ir de la mano. https://t.co/LXfhvJHYY0", "id": "1193843149476704257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194130299145338885"], "created_at": "2019-11-12T05:50:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858863684", "text": "12 Novembre 2003 \u2013 Attentato suicida a Na\u1e63iriya in Iraq muoiono 23 persone, 19 italiani: 12 carabinieri, 5 soldati dell'Esercito e 2 civili", "id": "1194130299145338885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194166689560170496"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/6MULveOfdb", "expanded_url": "http://bit.ly/32BUvMf", "display_url": "bit.ly/32BUvMf"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "text": "Esto aqu\u00ed no puede pasar\n\n\"El primer triunfo de Jair Bolsonaro fue que lo subestimaran \u2013los medios de comunicaci\u00f3n, sus adversarios, sus aliados, la gente en general\u2013, y ninguna subestimaci\u00f3n fue m\u00e1s suicida que la de la derecha tradicional.\" \n https://t.co/6MULveOfdb", "id": "1194166689560170496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172965434396672"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qItuh8W1XZ", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:39:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "26804529", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/qItuh8W1XZ", "id": "1194172965434396672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193981218355740672"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:58:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 15, "like_count": 70, "quote_count": 17}, "author_id": "17676713", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "id": "1193981218355740672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194172432866783232"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/DHrnzausib", "expanded_url": "https://twitter.com/ortifus/status/1194172432866783232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHrnzausib", "media_key": "3_1194172426453696512"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "fanigrande", "id": "378228458"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "marin_seb", "id": "148064822"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "ReginaLaguna", "id": "356090559"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "pilarsorianocxv", "id": "189593940"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "Juan_Magraner", "id": "256413525"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "Vinglada", "id": "147890663"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "pohesiade", "id": "887627858"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "pilarcalabuig2", "id": "2977330762"}, {"start": 136, "end": 150, "username": "vickybuitrago", "id": "232134830"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "evaluna2303", "id": "886595256"}, {"start": 164, "end": 174, "username": "pacolonso", "id": "18430246"}, {"start": 176, "end": 188, "username": "LaBallester", "id": "164228091"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ortifus"}, {"start": 10, "end": 16, "tag": "humor"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:37:49.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "158751506", "text": "#ortifus  #humor  @fanigrande @marin_seb @ReginaLaguna @nachopaesa @pilarsorianocxv @JUAN_MAGRANER @Vinglada @pohesiade @pilarcalabuig2 @vickybuitrago @evaluna2303 @pacolonso  @LaBallester https://t.co/DHrnzausib", "id": "1194172432866783232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194161909060100097"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2aL79YwT9H", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?8bb", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?8bb"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-12T07:56:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "364528766", "text": "\u201cSe llamaba Omar, ten\u00eda toda una vida por delante, y entre todos lo matamos\u201d\nhttps://t.co/2aL79YwT9H", "id": "1194161909060100097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194137404942245888"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RmRkfL6qGx", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 245, "probability": 0.6024, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T06:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3131336122", "text": "El joven estuvo internado hasta que se le practic\u00f3 una prueba de madurez \u00f3sea para determinar su edad, un m\u00e9todo con un margen de error elevado, que determin\u00f3 que era mayor de edad, por lo que fue expulsado del espacio tutelado por la Generalitat\nhttps://t.co/RmRkfL6qGx", "id": "1194137404942245888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193977715164094464"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/zzcEgAAv7n", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "271623338", "text": "\"La criminalizaci\u00f3n nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables. A ver los ni\u00f1os como plazas en un sistema y una sociedad que los expulsa. Nos llegan ni\u00f1os y devolvemos calle, enfermedad mental, c\u00e1rcel, miedo...\" https://t.co/zzcEgAAv7n", "id": "1193977715164094464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193929938140909568"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0W883AHxIj", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T16:34:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "author_id": "30980493", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHxIj Algunos se han burlado del hilo en el que ayer hablaba de los menores inmigrantes. En fin, que no se tengan que ver nunca en estas, ni ellos ni sus hijos.", "id": "1193929938140909568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193883052436590592"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BhzKZyZ8GD", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7191, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T13:27:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 13}, "author_id": "249112212", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/BhzKZyZ8GD", "id": "1193883052436590592"}]}, "meta": {"newest_id": "1194180970934521856", "oldest_id": "1194172675842805760", "result_count": 493, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzl552zn0qcppsp3pysdqhug8e5"}}